{"status":"success","data":{"title":"Home Qubit","slug":"home","elements":[{"id":999915804,"logged":null,"order":5,"style":"channel","type":"ChannelBlock","data":{"elements":[{"uuid":"5c4062cc-5e4a-48bb-b3cb-4e18d3bd2640_TotalEclipse","slug":"el-fuego-y-la-sombra","type":"abono","title":"El fuego y la sombra","title_original":"Total Eclipse","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":66,"time_start":0,"time_finish":6480,"main_category":null,"summary_full":"'El fuego y la sombra' transcurre en la convulsionada Francia de mediados del siglo XIX y narra la relaci\u00f3n, tanto literaria como afectiva y sexual, que existi\u00f3 entre los poetas Paul Verlaine, interpretado por David Thewlis, y Arthur Rimbaud, interpretado por Leonardo DiCaprio. La pel\u00edcula est\u00e1 basada en la obra de teatro hom\u00f3nima del escritor brit\u00e1nico nacido en Portugal Christopher Hampton, tambi\u00e9n responsable del guion, y en los poemas y cartas que intercambiaron ambos escritores. Un drama biogr\u00e1fico y er\u00f3tico que retrata con po\u00e9tica sordidez el tormentoso y potente v\u00ednculo que se forj\u00f3 entre Rimbaud y Verlaine a lo largo de los a\u00f1os. Dirigida por la polaca Agnieszka Holland (Europa Europa), la pel\u00edcula se estren\u00f3 mundialmente en el festival de Cannes y fue uno de los primeros grandes papeles de Leonardo DiCaprio, luego de su memorable actuaci\u00f3n en '\u00bfA qui\u00e9n ama Gilbert Grape?' (Lasse Hallstrom, 1993).","summary_short":"Par\u00eds, 1871. Paul Verlaine invita a su joven y rebelde colega Arthur Rimbaud a vivir junto a su mujer Mathilde en casa de su padre. Una convivencia ca\u00f3tica que pronto da origen a un ardiente romance entre los poetas.","runtime":111,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1995-01-01","aired_to":"1995-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2021-03-25 17:06:26","updated_at":"2021-12-06 15:48:00","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/5c4062cc-5e4a-48bb-b3cb-4e18d3bd2640_TotalEclipse","price":null,"available_from":"2012-12-03","available_to":"2023-02-28","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":3,"name":"Adolescentes (16-18 a\u00f1os)","name_short":"+16"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"biografia","name":"Biograf\u00eda","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/biografia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/biografia.jpg"}]},{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"romantico","name":"Rom\u00e1ntico","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"agnieszka-holland","name":"Agnieszka Holland","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/agnieszka-holland-profile-t7OOYOMIre88LLiWYepg8XnF9FD.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"leonardo-dicaprio","name":"Leonardo DiCaprio","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/leonardo-dicaprio-profile-wo2hJpn04vbtmh0B9utCFdsQhxM.jpg"}]},{"slug":"david-thewlis","name":"David Thewlis","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/david-thewlis-profile-sNuYyT8ocLlQr3TdAW9CoKVbCU8.jpg"}]},{"slug":"romane-bohringer","name":"Romane Bohringer","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/romane-bohringer-profile-keVDM0uUbKmo0yOVNrjMuKiH1B2.jpg"}]},{"slug":"dominique-blanc","name":"Dominique Blanc","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/dominique-blanc-profile-qKsLOWtZ8rxBBPxjmZzKxIC43MQ.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"basadas-en-libros","name":"Basadas_en_libros"}],"tags":[{"slug":"adaptacion","name":"Adaptaci\u00f3n"},{"slug":"de-epoca","name":"De \u00e9poca"},{"slug":"historia-real","name":"Historia real"},{"slug":"paris","name":"Par\u00eds"},{"slug":"escritor","name":"Escritor"},{"slug":"matrimonio","name":"Matrimonio"},{"slug":"homosexualidad","name":"Homosexualidad"},{"slug":"sexo","name":"Sexo"},{"slug":"obsesion","name":"Obsesi\u00f3n"}],"countries":[{"slug":"uk","name":"UK"},{"slug":"francia","name":"Francia"},{"slug":"belgica","name":"B\u00e9lgica"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/5c4062cc-5e4a-48bb-b3cb-4e18d3bd2640_TotalEclipse\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/5c4062cc-5e4a-48bb-b3cb-4e18d3bd2640_TotalEclipse\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/5c4062cc-5e4a-48bb-b3cb-4e18d3bd2640_TotalEclipse\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/5c4062cc-5e4a-48bb-b3cb-4e18d3bd2640_TotalEclipse\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/5c4062cc-5e4a-48bb-b3cb-4e18d3bd2640_TotalEclipse\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/5c4062cc-5e4a-48bb-b3cb-4e18d3bd2640_TotalEclipse\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"da4df3ea-46be-4985-8227-bf8c022c01b2_EuropaEuropa","slug":"europa-europa","type":"abono","title":"Europa Europa","title_original":"Europa Europa","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":77,"time_start":0,"time_finish":6618,"main_category":null,"summary_full":"La \u00f3pera prima de la cineasta checa Agnieszka Holland y posiblemente su mejor pel\u00edcula, un relato basado en hechos reales que recibi\u00f3 el Globo de Oro a la mejor pel\u00edcula de habla no inglesa en 1992.","summary_short":"Durante la Segunda Guerra Mundial el joven jud\u00edo polaco Solomon Perel es separado de su familia y enviado a la Uni\u00f3n Sovi\u00e9tica. El destino lo llevar\u00e1 a ocultar su identidad y acabar formando parte del ej\u00e9rcito Nazi.","runtime":110,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1990-01-01","aired_to":"1990-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-10-08 17:06:20","updated_at":"2021-12-06 15:51:31","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/da4df3ea-46be-4985-8227-bf8c022c01b2_EuropaEuropa","price":null,"available_from":"2014-10-01","available_to":"2022-10-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"de","audio_tracks":["de"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"belico","name":"B\u00e9lico","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"agnieszka-holland","name":"Agnieszka Holland","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/agnieszka-holland-profile-t7OOYOMIre88LLiWYepg8XnF9FD.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"solomon-perel","name":"Solomon Perel","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/solomon-perel-profile-jzS2umMVOZ73IFEH6X0M7Os02Ji.jpg"}]},{"slug":"marco-hofschneider","name":"Marco Hofschneider","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/marco-hofschneider-profile-8lsRPmvqkM1Qy5gf6713EYvC7GO.jpg"}]},{"slug":"rene-hofschneider","name":"Ren\u00e9 Hofschneider","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/rene-hofschneider-profile-r44H8COOEGrqIwbwmBVI7PM6yk5.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"arnetrecomendadas","name":"ArnetRecomendadas"}],"tags":[{"slug":"opera-prima","name":"\u00d3pera prima"},{"slug":"religion","name":"Religi\u00f3n"},{"slug":"segunda-guerra-mundial","name":"Segunda Guerra Mundial"},{"slug":"identidad","name":"Identidad"},{"slug":"nazis","name":"Nazis"},{"slug":"historia-real","name":"Historia real"}],"countries":[{"slug":"alemania","name":"Alemania"},{"slug":"francia","name":"Francia"},{"slug":"polonia","name":"Polonia"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/da4df3ea-46be-4985-8227-bf8c022c01b2_EuropaEuropa\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/da4df3ea-46be-4985-8227-bf8c022c01b2_EuropaEuropa\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/da4df3ea-46be-4985-8227-bf8c022c01b2_EuropaEuropa\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/da4df3ea-46be-4985-8227-bf8c022c01b2_EuropaEuropa\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/da4df3ea-46be-4985-8227-bf8c022c01b2_EuropaEuropa\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/da4df3ea-46be-4985-8227-bf8c022c01b2_EuropaEuropa\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"3a9f7386-c45f-4cde-84da-017b0e83e93c_ElViajeDeMorvern","slug":"el-viaje-de-morvern","type":"abono","title":"El viaje de Morvern","title_original":"Morvern Callar","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":66,"time_start":0,"time_finish":5396,"main_category":null,"summary_full":"Excelente y sofisticado drama filmado entre Escocia e Ibiza, con la intensa Samantha Morton y una incre\u00edble banda sonora que incluye temas de Can, Aphex Twin o Boards of Canada.","summary_short":"El novio de la bella e introvertida Morvern acaba de suicidarse. Junto con su nota de despedida ha dejado una novela reci\u00e9n terminada. Morvern decide firmarla como si fuese propia y venderla a una editorial.","runtime":93,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"2002-01-01","aired_to":"2002-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-10-07 23:30:41","updated_at":"2021-12-06 15:51:23","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/3a9f7386-c45f-4cde-84da-017b0e83e93c_ElViajeDeMorvern","price":null,"available_from":"2013-07-01","available_to":"2022-10-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]}],"directors":[{"slug":"lynne-ramsay","name":"Lynne Ramsay","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/lynne-ramsay-profile-hmSR9lVV65ojYHyyOtzmNPbVjSY.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"samantha-morton","name":"Samantha Morton","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/samantha-morton-profile-d6cmo6X0X1nYDvBMdW8eVlKx1oU.jpg"}]},{"slug":"kathleen-mcdermott","name":"Kathleen McDermott","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/production\/kathleen-mcdermott-profile-u7hv4d525UTetj6GeMA6a0SbRwY.jpg"}]},{"slug":"linda-mcguire","name":"Linda McGuire","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"paul-popplewell","name":"Paul Popplewell","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/paul-popplewell-profile-2rhOBTlnbG9gJVqq0EJnz2hHfCQ.jpg"}]},{"slug":"dolly-wells","name":"Dolly Wells","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/dolly-wells-profile-gYwusRdT9iX3Ba32jwFZS9fY180.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"recomendadas","name":"Recomendadas"}],"tags":[{"slug":"adaptacion","name":"Adaptaci\u00f3n"},{"slug":"amistad","name":"Amistad"},{"slug":"viaje","name":"Viaje"},{"slug":"feminismo","name":"Feminismo"},{"slug":"vacaciones","name":"Vacaciones"},{"slug":"sexo","name":"Sexo"},{"slug":"desnudos","name":"Desnudos"}],"countries":[{"slug":"canada","name":"Canad\u00e1"},{"slug":"reino-unido","name":"Reino Unido"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/3a9f7386-c45f-4cde-84da-017b0e83e93c_ElViajeDeMorvern\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/3a9f7386-c45f-4cde-84da-017b0e83e93c_ElViajeDeMorvern\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/3a9f7386-c45f-4cde-84da-017b0e83e93c_ElViajeDeMorvern\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/3a9f7386-c45f-4cde-84da-017b0e83e93c_ElViajeDeMorvern\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/3a9f7386-c45f-4cde-84da-017b0e83e93c_ElViajeDeMorvern\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/3a9f7386-c45f-4cde-84da-017b0e83e93c_ElViajeDeMorvern\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"0943584e-fe5b-41a0-bbc4-9c6020bd9de8_OtrasNueveSemanasYMedia","slug":"otras-9-semanas-y-media","type":"abono","title":"Otras 9 semanas y media","title_original":"Love in Paris","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":20,"time_start":0,"time_finish":6084,"main_category":null,"summary_full":"Secuela al boom rom\u00e1ntico que fue \"Nueve Semanas y Media\". Once a\u00f1os despu\u00e9s de la primera entrega, un ya-no-tan-joven Mickey Rourke (El luchador) vuelve a interpretar el papel de hombre atractivo y seductor que dispar\u00f3 su carrera actoral; pero esta vez no lo acompa\u00f1a Kim Bassinger, sino la bella Angie Everhart (La mejor noche de tu vida). Film dirigido por Anne Goursaud (editora de Dr\u00e1cula, de Bram Stoker).","summary_short":"John viaja a Par\u00eds con la intenci\u00f3n de encontrarse con su ex novia, pero en su lugar conoce a una de sus amigas, una hermosa mujer con quien mantiene una tensi\u00f3n sexual tan fuerte que lo llevar\u00e1 a la obsesi\u00f3n.","runtime":105,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1997-01-01","aired_to":"1997-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-09-25 20:37:22","updated_at":"2021-12-06 15:49:19","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/0943584e-fe5b-41a0-bbc4-9c6020bd9de8_OtrasNueveSemanasYMedia","price":null,"available_from":"2015-10-01","available_to":"2022-10-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":4,"name":"Adultos (+18 a\u00f1os)","name_short":"+18"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"erotico","name":"Er\u00f3tico","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/erotico.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/erotico.jpg"}]},{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"romantico","name":"Rom\u00e1ntico","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"anne-goursaud","name":"Anne Goursaud","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/anne-goursaud-profile-p00sjw0puqjfL9QeNRZSVRzQYvl.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"mickey-rourke","name":"Mickey Rourke","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/mickey-rourke-profile-i6vXukUwRsJa7S9yhZgoKt9xLDv.jpg"}]},{"slug":"angie-everhart","name":"Angie Everhart","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/angie-everhart-profile-2jLxkMzqHkCGbBWGkeMixJbOg85.jpg"}]}],"keywords":[],"tags":[{"slug":"secuela","name":"Secuela"},{"slug":"paris","name":"Par\u00eds"},{"slug":"infidelidad","name":"Infidelidad"},{"slug":"viaje","name":"Viaje"},{"slug":"obsesion","name":"Obsesi\u00f3n"},{"slug":"sexo","name":"Sexo"}],"countries":[{"slug":"francia","name":"Francia"},{"slug":"uk","name":"UK"},{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0943584e-fe5b-41a0-bbc4-9c6020bd9de8_OtrasNueveSemanasYMedia\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0943584e-fe5b-41a0-bbc4-9c6020bd9de8_OtrasNueveSemanasYMedia\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0943584e-fe5b-41a0-bbc4-9c6020bd9de8_OtrasNueveSemanasYMedia\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0943584e-fe5b-41a0-bbc4-9c6020bd9de8_OtrasNueveSemanasYMedia\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0943584e-fe5b-41a0-bbc4-9c6020bd9de8_OtrasNueveSemanasYMedia\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0943584e-fe5b-41a0-bbc4-9c6020bd9de8_OtrasNueveSemanasYMedia\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"0c0c261d-e1d9-427b-97fe-e214fad06bcd_LoveAndAnarchy1973","slug":"amor-y-anarquia","type":"abono","title":"Amor y anarqu\u00eda","title_original":"Film d'amore e d'anarchia, ovvero 'stamattina alle 10 in via...","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":79,"time_start":0,"time_finish":7370,"main_category":null,"summary_full":"Escrita y dirigida por Lina Wertmuller (Ins\u00f3lito destino), 'Amor y anarqu\u00eda' es una sentida s\u00e1tira pol\u00edtica que emplaza su comprometido mensaje anti-fascista en un relato de amor entre un campesino y una joven y bella prostituta revolucionaria. Las inclinaciones personales se baten a duelo con los imperativos de la historia en el personaje de Giancarlo Giannini, ganador del premio a mejor actor en el festival de Cannes. Completan el reparto del film Mariangela Melato (La clase obrera va al para\u00edso) y Eros Pagni (Rojo profundo).","summary_short":"En la Roma fascista de los a\u00f1os treinta, un campesino idealista se suma al movimiento de resistencia clandestino y se aloja en un burdel para preparar su primera misi\u00f3n: asesinar al 'Duce' Benito Mussolini.","runtime":125,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1973-01-01","aired_to":"1973-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-10-07 23:06:01","updated_at":"2021-12-06 15:53:05","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/0c0c261d-e1d9-427b-97fe-e214fad06bcd_LoveAndAnarchy1973","price":null,"available_from":"2017-11-01","available_to":"2022-10-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"it","audio_tracks":["it"],"rating":{"id":3,"name":"Adolescentes (16-18 a\u00f1os)","name_short":"+16"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"comedia","name":"Comedia","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"}]},{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"romantico","name":"Rom\u00e1ntico","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"lina-wertmuller","name":"Lina Wertmuller","roles":["director","cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/lina-wertmuller-profile-1CSAr1pTmwhgzjPVelu6nF2ACgO.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"giancarlo-giannini","name":"Giancarlo Giannini","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/giancarlo-giannini-profile-iIVdQSANRFxY7gB0Co1zkazUcXm.jpg"}]},{"slug":"mariangela-melato","name":"Mariangela Melato","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/mariangela-melato-profile-skpCWeBKIU1vwOxLGuIxl5VniQK.jpg"}]},{"slug":"eros-pagni","name":"Eros Pagni","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/eros-pagni-profile-scIKz8Ordl5ONCO0firEXOJCx0e.jpg"}]},{"slug":"pina-cei","name":"Pina Cei","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"elena-fiore","name":"Elena Fiore","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/elena-fiore-profile-cWZ2s7QKXLm9s7TOC6Vjck0VIzN.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"los-70","name":"Los_70"}],"tags":[{"slug":"de-epoca","name":"De \u00e9poca"},{"slug":"ciudad","name":"Ciudad"},{"slug":"asesinato","name":"Asesinato"},{"slug":"prostitucion","name":"Prostituci\u00f3n"},{"slug":"politica","name":"Pol\u00edtica"},{"slug":"conspiraciones","name":"Conspiraciones"},{"slug":"amistad","name":"Amistad"},{"slug":"venganza","name":"Venganza"}],"countries":[{"slug":"italia","name":"Italia"},{"slug":"francia","name":"Francia"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0c0c261d-e1d9-427b-97fe-e214fad06bcd_LoveAndAnarchy1973\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0c0c261d-e1d9-427b-97fe-e214fad06bcd_LoveAndAnarchy1973\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0c0c261d-e1d9-427b-97fe-e214fad06bcd_LoveAndAnarchy1973\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0c0c261d-e1d9-427b-97fe-e214fad06bcd_LoveAndAnarchy1973\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0c0c261d-e1d9-427b-97fe-e214fad06bcd_LoveAndAnarchy1973\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0c0c261d-e1d9-427b-97fe-e214fad06bcd_LoveAndAnarchy1973\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"103c47a9-9996-49e5-9cdd-26c089f6e1e8_AtEllensAge","slug":"at-ellens-age","type":"abono","title":"At Ellen's Age","title_original":"Im Alter von Ellen","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":59,"time_start":0,"time_finish":5670,"main_category":null,"summary_full":"Escrita y dirigida por Pia Marais (Layla Fourie), 'At Ellen's Age' sigue de cerca el derrotero ca\u00f3tico de una mujer de mediana edad en plena crisis existencial. Los acontecimientos m\u00e1s improbables interrumpen lo cotidiano para apuntalar un relato de pulso firme, reforzado por la interpretaci\u00f3n impecable de su talentosa protagonista Jeanne Balibar, quien recibi\u00f3 el premio a mejor actriz en la Competencia Oficial Internacional del [13] BAFICI.","summary_short":"Cuando su novio Florian le confiesa que ha dejado embarazada a su amante, la azafata Ellen sufre un ataque de p\u00e1nico, pierde su trabajo y decide unirse a un grupo radical de defensores de los derechos de los animales.","runtime":98,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"2010-01-01","aired_to":"2010-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-10-07 22:47:48","updated_at":"2021-12-06 15:02:04","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/103c47a9-9996-49e5-9cdd-26c089f6e1e8_AtEllensAge","price":null,"available_from":"2019-01-15","available_to":"2022-06-30","subtitle_tracks":"es","audio_default":"de","audio_tracks":["de"],"rating":{"id":3,"name":"Adolescentes (16-18 a\u00f1os)","name_short":"+16"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]}],"directors":[{"slug":"pia-marais","name":"Pia Marais","roles":["director"],"images":[]}],"actors":[{"slug":"jeanne-balibar","name":"Jeanne Balibar","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/jeanne-balibar-profile-nvy943Oez5Grrulv3FzLjzN8OSM.jpg"}]},{"slug":"stefan-stern","name":"Stefan Stern","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"georg-friedrich","name":"Georg Friedrich","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/georg-friedrich-profile-fAlqZkiBB50B6xL5UK3b65f9Ddh.jpg"}]},{"slug":"julia-hummer","name":"Julia Hummer","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/julia-hummer-profile-vzV6zj3vcFFbrPhrHWAOy9FYx9N.jpg"}]},{"slug":"alexander-scheer","name":"Alexander Scheer","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/alexander-scheer-profile-a5pmIPM9lKh1YgGedCiV7zsWazc.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"para-descubrir","name":"Para_descubrir"}],"tags":[{"slug":"trabajo","name":"Trabajo"},{"slug":"infidelidad","name":"Infidelidad"},{"slug":"crisis","name":"Crisis"},{"slug":"viaje","name":"Viaje"},{"slug":"enfermedad","name":"Enfermedad"},{"slug":"politica","name":"Pol\u00edtica"},{"slug":"animales","name":"Animales"},{"slug":"sexo","name":"Sexo"},{"slug":"desnudos","name":"Desnudos"}],"countries":[{"slug":"alemania","name":"Alemania"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/103c47a9-9996-49e5-9cdd-26c089f6e1e8_AtEllensAge\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/103c47a9-9996-49e5-9cdd-26c089f6e1e8_AtEllensAge\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/103c47a9-9996-49e5-9cdd-26c089f6e1e8_AtEllensAge\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/103c47a9-9996-49e5-9cdd-26c089f6e1e8_AtEllensAge\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/103c47a9-9996-49e5-9cdd-26c089f6e1e8_AtEllensAge\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/103c47a9-9996-49e5-9cdd-26c089f6e1e8_AtEllensAge\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"12463519-f402-4f9a-8378-639c22116e4c_2017TheParty","slug":"the-party","type":"abono","title":"The Party","title_original":"The Party","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":66,"time_start":0,"time_finish":3971,"main_category":null,"summary_full":"A mitad de camino entre lo experimental y lo accesible, lo inc\u00f3modo y lo afable, Sally Potter descubre un terreno f\u00e9rtil ideal para dar rienda suelta a una comedia negra que dice tanto sobre la realidad pol\u00edtica de Inglaterra y la idiosincrasia de sus altas esferas como del talento de la realizadora para organizar una fiesta cinematogr\u00e1fica verdaderamente memorable. Estrenada y premiada en Berl\u00edn, la pel\u00edcula cuenta adem\u00e1s con un elenco de lujo encabezado por Timothy Spall y una inmejorable Kristin Scott Thomas, entre otros.","summary_short":"Para celebrar su ascenso pol\u00edtico, Janet organiza una cena con amigos. Sin embargo, tras la llegada de los invitados, su marido Bill los toma a todos por sorpresa con un inesperado anuncio. No ser\u00e1 una velada f\u00e1cil.","runtime":71,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"2017-01-01","aired_to":"2017-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2020-08-27 18:50:53","updated_at":"2021-12-06 15:53:16","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/12463519-f402-4f9a-8378-639c22116e4c_2017TheParty","price":null,"available_from":"2020-01-07","available_to":"2022-08-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"71","audio_tracks":["71"],"rating":{"id":3,"name":"Adolescentes (16-18 a\u00f1os)","name_short":"+16"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"comedia","name":"Comedia","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"}]},{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]}],"directors":[{"slug":"sally-potter","name":"Sally Potter","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/sally-potter-profile-7hzuG6C7GD8gbBtqdoHOfwQ3P5M.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"timothy-spall","name":"Timothy Spall","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/timothy-spall-profile-lBOO3ZnoYAeN0xKa81W28i74BD.jpg"}]},{"slug":"kristin-scott-thomas","name":"Kristin Scott Thomas","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/kristin-scott-thomas-profile-kFy1U9bTI2yIA0LyrgsqU5isFl0.jpg"}]},{"slug":"patricia-clarkson","name":"Patricia Clarkson","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/patricia-clarkson-profile-rHHM9G83fpBAcFathbSyV4Tot5j.jpg"}]},{"slug":"bruno-ganz","name":"Bruno Ganz","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/bruno-ganz-profile-8bhS1PObqe8OOVcyIRxV5Rcdufd.jpg"}]},{"slug":"cherry-jones","name":"Cherry Jones","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/cherry-jones-profile-kXvzR2JFgTQhaUdMVZi23KXDB8c.jpg"}]},{"slug":"emily-mortimer","name":"Emily Mortimer","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/emily-mortimer-profile-sBUQaBp5PcAkoA6Oh9TuNnxrTD3.jpg"}]},{"slug":"cillian-murphy","name":"Cillian Murphy","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/cillian-murphy-profile-i8dOTC0w6V274ev5iAAvo4Ahhpr.jpg"}]}],"keywords":[],"tags":[{"slug":"familia","name":"Familia"},{"slug":"secretos","name":"Secretos"},{"slug":"dinero","name":"Dinero"},{"slug":"crisis","name":"Crisis"},{"slug":"blanco-y-negro","name":"Blanco y negro"}],"countries":[{"slug":"uk","name":"UK"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/12463519-f402-4f9a-8378-639c22116e4c_2017TheParty\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/12463519-f402-4f9a-8378-639c22116e4c_2017TheParty\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/12463519-f402-4f9a-8378-639c22116e4c_2017TheParty\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/12463519-f402-4f9a-8378-639c22116e4c_2017TheParty\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/12463519-f402-4f9a-8378-639c22116e4c_2017TheParty\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/12463519-f402-4f9a-8378-639c22116e4c_2017TheParty\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"124632fd-d5ba-4c9d-9cae-c36f50f4039c_TheBookshop2017","slug":"la-libreria","type":"abono","title":"La librer\u00eda","title_original":"The Bookshop","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":65,"time_start":0,"time_finish":6410,"main_category":null,"summary_full":"Basada en la novela hom\u00f3nima de Pen\u00e9lope Fitzgerald, 'La librer\u00eda' se presenta como un elegante drama y un incisivo estudio de personaje que emociona y sorprende. Protagonizado por Emily Mortimer y Patricia Clarkson (quienes ya hab\u00edan compartido pantalla en 'The Party' de Sally Potter), el film recibi\u00f3 nada menos que doce nominaciones a los premios Goya y fue galardonada con tres de ellos: en las categor\u00edas de mejor pel\u00edcula, director (para la cineasta espa\u00f1ola Isabel Coixet) y mejor gui\u00f3n adaptado.","summary_short":"Inglaterra, 1959. Pese al aparente desinter\u00e9s de los locales, una joven viuda decide abrir una librer\u00eda en un peque\u00f1o pueblo costero. Con el apoyo de un bibli\u00f3filo tambi\u00e9n viudo, har\u00e1 lo imposible por cumplir su sue\u00f1o.","runtime":113,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"2017-01-01","aired_to":"2017-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2020-08-27 19:35:23","updated_at":"2021-12-06 15:50:12","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/124632fd-d5ba-4c9d-9cae-c36f50f4039c_TheBookshop2017","price":null,"available_from":"2020-08-01","available_to":"2022-08-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]}],"directors":[{"slug":"isabel-coixet","name":"Isabel Coixet","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/isabel-coixet-profile-s2Hspn17nOf6LIuVrULvV3OOiX0.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"emily-mortimer","name":"Emily Mortimer","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/emily-mortimer-profile-sBUQaBp5PcAkoA6Oh9TuNnxrTD3.jpg"}]},{"slug":"bill-nighy","name":"Bill Nighy","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/bill-nighy-profile-acbigDOU1L1vMWAL3Wf0r8h8qLA.jpg"}]},{"slug":"patricia-clarkson","name":"Patricia Clarkson","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/patricia-clarkson-profile-rHHM9G83fpBAcFathbSyV4Tot5j.jpg"}]},{"slug":"hunter-tremayne","name":"Hunter Tremayne","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/hunter-tremayne-profile-iMBrUNVogLtEE6aIJGgZNJ6T2BN.jpg"}]},{"slug":"honor-kneafsey","name":"Honor Kneafsey","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/honor-kneafsey-profile-pgk3qwXCUjYReOwrGCLWm8qCbBx.jpg"}]},{"slug":"michael-fitzgerald","name":"Michael Fitzgerald","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/michael-fitzgerald-profile-o1gx13URSOv4GVC2XVHtayJX3zJ.jpg"}]},{"slug":"frances-barber","name":"Frances Barber","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/frances-barber-profile-j4vvOB1GPVDqFJYEp56v23CF0CW.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"para-descubrir","name":"Para_descubrir"}],"tags":[{"slug":"adaptacion","name":"Adaptaci\u00f3n"},{"slug":"trabajo","name":"Trabajo"},{"slug":"superacion","name":"Superaci\u00f3n"},{"slug":"obsesion","name":"Obsesi\u00f3n"}],"countries":[{"slug":"uk","name":"UK"},{"slug":"espana","name":"Espa\u00f1a"},{"slug":"alemania","name":"Alemania"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/124632fd-d5ba-4c9d-9cae-c36f50f4039c_TheBookshop2017\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/124632fd-d5ba-4c9d-9cae-c36f50f4039c_TheBookshop2017\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/124632fd-d5ba-4c9d-9cae-c36f50f4039c_TheBookshop2017\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/124632fd-d5ba-4c9d-9cae-c36f50f4039c_TheBookshop2017\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/124632fd-d5ba-4c9d-9cae-c36f50f4039c_TheBookshop2017\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/124632fd-d5ba-4c9d-9cae-c36f50f4039c_TheBookshop2017\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"1250ecb1-a32a-4587-9459-1d2745f41c7a_FrenchWomen2014","slug":"ellas-saben-lo-que-quieren","type":"abono","title":"Ellas saben lo que quieren","title_original":"Sous les jupes des filles","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":53,"time_start":0,"time_finish":6900,"main_category":null,"summary_full":"Para su primer largometraje como directora, la actriz francesa Audrey Dana eligi\u00f3 el apenas ambicioso proyecto de narrar las historias de once mujeres que afrontan los desaf\u00edos que plantea la familia, el trabajo y las relaciones amorosas en la Par\u00eds contempor\u00e1nea. Coescrita junto a las guionistas Murielle Magellan y Raphaelle Desplechin, 'Ellas saben lo que quieren' es una comedia rom\u00e1ntica veloz y estridente que busca apartarse de los estereotipos de la comedia francesa en su representaci\u00f3n de los roles, los deseos, los enga\u00f1os, los miedos y los placeres de un grupo de mujeres de lo m\u00e1s dis\u00edmiles.","summary_short":"En Par\u00eds, once mujeres de entre 30 y 40 a\u00f1os enfrentan sus crisis de la mediana edad entre problemas de dinero, sexo, hast\u00edo y rupturas amorosas. La fuerza de la amistad tal vez les ayude a conseguir lo que desean.","runtime":116,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"2014-01-01","aired_to":"2014-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2020-09-10 16:15:39","updated_at":"2021-12-06 15:53:59","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/1250ecb1-a32a-4587-9459-1d2745f41c7a_FrenchWomen2014","price":null,"available_from":"2020-08-01","available_to":"2022-08-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"fr","audio_tracks":["fr"],"rating":{"id":3,"name":"Adolescentes (16-18 a\u00f1os)","name_short":"+16"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"comedia","name":"Comedia","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"}]},{"slug":"romantico","name":"Rom\u00e1ntico","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"audrey-dana","name":"Audrey Dana","roles":["cast","director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/audrey-dana-profile-8DrYCwpImDoVftSOhcMnb1R7pqH.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"isabelle-adjani","name":"Isabelle Adjani","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/isabelle-adjani-profile-75AtxZywlUQFsb8stjQVOl4gxea.jpg"}]},{"slug":"alice-belaidi","name":"Alice Bela\u00efdi","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/alice-belaidi-profile-oT8nc5Fokqd90I6HwIQcH4jG2Zw.jpg"}]},{"slug":"laetitia-casta","name":"Laetitia Casta","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/laetitia-casta-profile-j41gJyoPDd3FNzxfRlxQ5gG2iBW.jpg"}]},{"slug":"audrey-dana","name":"Audrey Dana","roles":["cast","director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/audrey-dana-profile-8DrYCwpImDoVftSOhcMnb1R7pqH.jpg"}]},{"slug":"julie-ferrier","name":"Julie Ferrier","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/julie-ferrier-profile-ajo21dCai9ckF6bOLJM6NBUcAZg.jpg"}]},{"slug":"vanessa-paradis","name":"Vanessa Paradis","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/vanessa-paradis-profile-78CpZ2bltGSuUiQerXbo3Y298eK.jpg"}]},{"slug":"marina-hands","name":"Marina Hands","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/marina-hands-profile-gpBLj4sUtBj8au0XN7LQIZSbY3E.jpg"}]}],"keywords":[],"tags":[{"slug":"opera-prima","name":"\u00d3pera prima"},{"slug":"paris","name":"Par\u00eds"},{"slug":"trabajo","name":"Trabajo"},{"slug":"maternidad","name":"Maternidad"},{"slug":"sexo","name":"Sexo"},{"slug":"matrimonio","name":"Matrimonio"},{"slug":"infidelidad","name":"Infidelidad"}],"countries":[{"slug":"francia","name":"Francia"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1250ecb1-a32a-4587-9459-1d2745f41c7a_FrenchWomen2014\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1250ecb1-a32a-4587-9459-1d2745f41c7a_FrenchWomen2014\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1250ecb1-a32a-4587-9459-1d2745f41c7a_FrenchWomen2014\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1250ecb1-a32a-4587-9459-1d2745f41c7a_FrenchWomen2014\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1250ecb1-a32a-4587-9459-1d2745f41c7a_FrenchWomen2014\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1250ecb1-a32a-4587-9459-1d2745f41c7a_FrenchWomen2014\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"1253533a-31bb-4331-b6fe-3312026b080a_CharlotteADuFun2018","slug":"los-amores-de-charlotte","type":"abono","title":"Los amores de Charlotte","title_original":"Charlotte a du fun","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":67,"time_start":0,"time_finish":5141,"main_category":null,"summary_full":"Fresca, inteligente y audaz, la segunda pel\u00edcula de la actriz Sophie Lorain detr\u00e1s de c\u00e1mara se presenta no tanto como la reflexi\u00f3n sobre la sexualidad femenina que promete su t\u00edtulo en ingl\u00e9s (Slut in a Good Way), sino m\u00e1s bien como un coming of age ingenioso, lleno de personajes vibrantes y encantadores, y atravesado por una cr\u00edtica mordaz de los dobles est\u00e1ndares sociales en relaci\u00f3n a la liberaci\u00f3n sexual. Elogiada por su sentido del humor, construcci\u00f3n de personajes y actuaciones, la pel\u00edcula se destaca adem\u00e1s por su tratamiento del despertar sexual adolescente, la sororidad y la necesidad de romper con los prejuicios y tab\u00faes que rodean a la tem\u00e1tica del sexo.","summary_short":"Tras enterarse de que su novio es gay, la joven Charlotte busca explorar su propia sexualidad. Pronto, junto a sus amigas, consigue un empleo y comienza a acostarse con sus compa\u00f1eros de trabajo... con todos ellos.","runtime":89,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"2018-01-01","aired_to":"2018-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2020-09-10 16:15:36","updated_at":"2021-12-06 15:49:28","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/1253533a-31bb-4331-b6fe-3312026b080a_CharlotteADuFun2018","price":null,"available_from":"2020-08-01","available_to":"2022-07-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"fr","audio_tracks":["fr"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"comedia","name":"Comedia","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"}]},{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]}],"directors":[{"slug":"sophie-lorain","name":"Sophie Lorain","roles":["cast","director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/sophie-lorain-profile-4jFnXPjQkU9MxYTJGRMzJ9sW4P2.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"romane-denis","name":"Romane Denis","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/romane-denis-profile-8VcH75sIYGjSs07Hoki0VieITB2.jpg"}]},{"slug":"anthony-therrien","name":"Anthony Therrien","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/anthony-therrien-profile-jG9YSKr8VrMcEFmoUBwlheEgkJw.jpg"}]},{"slug":"rose-adam","name":"Rose Adam","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"vassili-schneider","name":"Vassili Schneider","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/vassili-schneider-profile-bjCZ2NnjqepFbfJQI4xBRdCcxrl.jpg"}]},{"slug":"claudia-bouvette","name":"Claudia Bouvette","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/claudia-bouvette-profile-vlEvZiKzt5KLwmitp30QTVnUryo.jpg"}]},{"slug":"nicolas-fontaine","name":"Nicolas Fontaine","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/nicolas-fontaine-profile-cVlaxHSrwIrm2SVr41OGJh0XJLn.jpg"}]}],"keywords":[],"tags":[{"slug":"sexo","name":"Sexo"},{"slug":"adolescencia","name":"Adolescencia"},{"slug":"amistad","name":"Amistad"},{"slug":"despertar-sexual","name":"Despertar sexual"},{"slug":"blanco-y-negro","name":"Blanco y negro"}],"countries":[{"slug":"canada","name":"Canad\u00e1"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1253533a-31bb-4331-b6fe-3312026b080a_CharlotteADuFun2018\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1253533a-31bb-4331-b6fe-3312026b080a_CharlotteADuFun2018\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1253533a-31bb-4331-b6fe-3312026b080a_CharlotteADuFun2018\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1253533a-31bb-4331-b6fe-3312026b080a_CharlotteADuFun2018\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1253533a-31bb-4331-b6fe-3312026b080a_CharlotteADuFun2018\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1253533a-31bb-4331-b6fe-3312026b080a_CharlotteADuFun2018\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"1258bafc-384d-4048-85ef-2d632b6d8ee5_GhesseHa2014","slug":"relatos-iranies","type":"abono","title":"Relatos iran\u00edes","title_original":"Ghesse-ha","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":70,"time_start":0,"time_finish":5390,"main_category":null,"summary_full":"Luego de ocho a\u00f1os filmando documentales, la talentosa realizadora iran\u00ed Rakhshan Banietemad, apodada \"la primera dama del cine iran\u00ed\", regresa a la ficci\u00f3n con otra pel\u00edcula profundamente cr\u00edtica de su tierra natal. Un minucioso estudio de personajes \u2014varios de los cuales retoma de pel\u00edculas anteriores como el taxista Abbas y su madre Tooba de 'Bajo la piel de la ciudad' (2001) o el Dr. Dabiri de 'Gilane' (2005)\u2014 en siete historias sobre la clase trabajadora iran\u00ed y su lucha constante por sobrevivir en una sociedad altamente injusta y opresiva, en particular con las mujeres. Ganadora del premio a mejor guion en el festival de Venecia, donde se estren\u00f3 internacionalmente.","summary_short":"Siete historias acerca de siete personas diferentes y sus conflictos cotidianos en el Ir\u00e1n contempor\u00e1neo. Adicciones, abusos, prostituci\u00f3n, burocracia y tambi\u00e9n amor constituyen este retrato heptagonal de un pa\u00eds.","runtime":92,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"2014-01-01","aired_to":"2014-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2020-09-10 16:15:35","updated_at":"2021-12-06 15:54:49","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/1258bafc-384d-4048-85ef-2d632b6d8ee5_GhesseHa2014","price":null,"available_from":"2020-08-01","available_to":"2022-08-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"fa","audio_tracks":["fa"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"rakhshan-banietemad","name":"Rakhshan Banietemad","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/rakhshan-banietemad-profile-xE0Nxrhh8stWNDE0Ma3vH69SgGQ.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"habib-rezaei","name":"Habib Rezaei","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/habib-rezaei-profile-bOSOOpaWsFsQE3Clqb9doMYL0GL.jpg"}]},{"slug":"mohammad-reza-forutan","name":"Mohammad Reza Forutan","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/mohammad-reza-forutan-profile-rZqwR0L3iyrnn01IfzULk4ZqYGP.jpg"}]},{"slug":"mehraveh-sharifinia","name":"Mehraveh Sharifinia","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/mehraveh-sharifinia-profile-h9u2n8tVmfyab74FVCrgn1SCz6L.jpg"}]},{"slug":"golab-adineh","name":"Golab Adineh","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/golab-adineh-profile-jwQuPumKtx9oeAmicVkLtO7KqWy.jpg"}]},{"slug":"mehdi-hashemi","name":"Mehdi Hashemi","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/mehdi-hashemi-profile-AggzhHao2OKN2izvx6fdLaA3Gg0.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"para-descubrir","name":"Para_descubrir"}],"tags":[{"slug":"ciudad","name":"Ciudad"},{"slug":"trabajo","name":"Trabajo"},{"slug":"maternidad","name":"Maternidad"},{"slug":"prostitucion","name":"Prostituci\u00f3n"},{"slug":"adicciones","name":"Adicciones"},{"slug":"cine","name":"Cine"},{"slug":"cineasta","name":"Cineasta"},{"slug":"violencia","name":"Violencia"}],"countries":[{"slug":"iran","name":"Ir\u00e1n"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1258bafc-384d-4048-85ef-2d632b6d8ee5_GhesseHa2014\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1258bafc-384d-4048-85ef-2d632b6d8ee5_GhesseHa2014\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1258bafc-384d-4048-85ef-2d632b6d8ee5_GhesseHa2014\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1258bafc-384d-4048-85ef-2d632b6d8ee5_GhesseHa2014\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1258bafc-384d-4048-85ef-2d632b6d8ee5_GhesseHa2014\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1258bafc-384d-4048-85ef-2d632b6d8ee5_GhesseHa2014\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"1260b9c6-0a55-4e8b-a7e9-46e8012756a7_Wajib2017","slug":"invitacion-de-boda","type":"abono","title":"Invitaci\u00f3n de boda","title_original":"Wajib","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":73,"time_start":0,"time_finish":5665,"main_category":null,"summary_full":"Tercer largometraje escrito y dirigido por la talentosa realizadora palestina Annemarie Jacir (Salt of This Sea). Un drama familiar que apuesta por el detalle y la singularidad de sus int\u00e9rpretes, se aleja de todos los estereotipos del g\u00e9nero y elige el camino del humor para retratar no s\u00f3lo la fragilidad, las diferencias y los rencores que habitan la relaci\u00f3n deteriorada entre un padre y un hijo, sino adem\u00e1s para aportar una mirada particular a la situaci\u00f3n compleja y tensa en una de las ciudades m\u00e1s relevantes en la historia de Medio Oriente. Estrenada mundialmente en el festival de Locarno, donde cosech\u00f3 varios galardones, la pel\u00edcula adem\u00e1s result\u00f3 ganadora de cuatro premios en el festival de cine de Mar del Plata, entre ellos, el de mejor pel\u00edcula de la Competencia Internacional y el de mejor actor para Mohammad Bakri.","summary_short":"La relaci\u00f3n fr\u00e1gil de un padre y un hijo se pone a prueba cuando juntos deben recorrer la ciudad de Nazaret para entregar en mano las invitaciones de boda de la hija, tal como dicta la tradici\u00f3n palestina del Wajib.","runtime":97,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"2017-01-01","aired_to":"2017-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2020-10-08 20:51:51","updated_at":"2021-12-06 15:51:39","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/1260b9c6-0a55-4e8b-a7e9-46e8012756a7_Wajib2017","price":null,"available_from":"2020-08-01","available_to":"2022-07-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"ar","audio_tracks":["ar"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"comedia","name":"Comedia","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"}]}],"directors":[{"slug":"annemarie-jacir","name":"Annemarie Jacir","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/annemarie-jacir-profile-1kGUirv96ZpOcNzkoK5xHeSrOcA.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"mohammad-bakri","name":"Mohammad Bakri","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/mohammad-bakri-profile-bNF2O4TXDoF8sivoqvipeiCqVqu.jpg"}]},{"slug":"saleh-bakri","name":"Saleh Bakri","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/saleh-bakri-profile-nx5owXvKk9QPOXbluDZhtAaUlRB.jpg"}]},{"slug":"tarik-kopty","name":"Tarik Kopty","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"monera-shehadeh","name":"Monera Shehadeh","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"lama-tatour","name":"Lama Tatour","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"samia-shanan","name":"Samia Shanan","roles":["cast"],"images":[]}],"keywords":[{"slug":"para-descubrir","name":"Para_descubrir"}],"tags":[{"slug":"ciudad","name":"Ciudad"},{"slug":"familia","name":"Familia"},{"slug":"padre-e-hijo","name":"Padre e hijo"},{"slug":"hermanos","name":"Hermanos"}],"countries":[{"slug":"palestina","name":"Palestina"},{"slug":"francia","name":"Francia"},{"slug":"colombia","name":"Colombia"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1260b9c6-0a55-4e8b-a7e9-46e8012756a7_Wajib2017\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1260b9c6-0a55-4e8b-a7e9-46e8012756a7_Wajib2017\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1260b9c6-0a55-4e8b-a7e9-46e8012756a7_Wajib2017\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1260b9c6-0a55-4e8b-a7e9-46e8012756a7_Wajib2017\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1260b9c6-0a55-4e8b-a7e9-46e8012756a7_Wajib2017\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1260b9c6-0a55-4e8b-a7e9-46e8012756a7_Wajib2017\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"1260bbe1-3540-42c3-a264-2968314af911_VardaByAgnes2019","slug":"varda-por-agnes","type":"abono","title":"Varda por Agn\u00e8s","title_original":"Varda par Agn\u00e8s","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":79,"time_start":0,"time_finish":0,"main_category":null,"summary_full":"Un apasionante autorretrato, una clase magistral de historia del arte, un viaje en el tiempo, un resumen inmejorable de la vida y obra de un alma inquieta, una mirada privilegiada hacia el interior de una de las cineastas m\u00e1s importantes de Francia y muchas, muchas cosas m\u00e1s. Tal como lo hubiese deseado su protagonista, codirectora y principio rector, 'Varda por Agn\u00e8s' elude cualquier intento de clasificaci\u00f3n. Presentado en los festivales de Berl\u00edn, Toronto y Hong Kong, el \u00faltimo documental de la cineasta fallecida en marzo del 2019 no s\u00f3lo da cuenta de su visi\u00f3n del mundo y del cine, sino que adem\u00e1s lo logra mediante un acercamiento tan ins\u00f3lito como placentero, que jam\u00e1s peca de autoindulgente y que exhibe una transparencia y un encanto verdaderamente notables.","summary_short":"Fot\u00f3grafa, cineasta, pionera de la Nouvelle Vague, Agn\u00e8s Varda fue una artista sin igual. Apoy\u00e1ndose en fotos y fragmentos de sus films, su \u00faltimo e \u00edntimo documental ilumina su obra y devela sus fascinantes procesos.","runtime":120,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"2019-01-01","aired_to":"2019-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2020-09-17 17:23:57","updated_at":"2021-12-06 15:55:42","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/1260bbe1-3540-42c3-a264-2968314af911_VardaByAgnes2019","price":null,"available_from":"2020-08-01","available_to":"2022-07-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"fr","audio_tracks":["fr"],"rating":{"id":1,"name":"Ni\u00f1os (0-12 a\u00f1os)","name_short":"ATP"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"documental","name":"Documental","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/documental.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/documental.jpg"}]},{"slug":"biografia","name":"Biograf\u00eda","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/biografia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/biografia.jpg"}]},{"slug":"arte","name":"Arte","visible":0,"images":[]},{"slug":"personalidades","name":"Personalidades","visible":0,"images":[]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"agnes-varda","name":"Agn\u00e8s Varda","roles":["cast","director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/agnes-varda-profile-8XKM6DCVcH5RsgIRh9mwVaEM0YB.jpg"}]},{"slug":"didier-rouget","name":"Didier Rouget","roles":["director"],"images":[]}],"actors":[{"slug":"agnes-varda","name":"Agn\u00e8s Varda","roles":["cast","director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/agnes-varda-profile-8XKM6DCVcH5RsgIRh9mwVaEM0YB.jpg"}]},{"slug":"sandrine-bonnaire","name":"Sandrine Bonnaire","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/sandrine-bonnaire-profile-iTHkJuVdFcAuZZtBH2frKTeujKG.jpg"}]},{"slug":"herve-chandes","name":"Herv\u00e9 Chand\u00e8s","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"nurith-aviv","name":"Nurith Aviv","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"esther-levesque","name":"Esther Levesque","roles":["cast"],"images":[]}],"keywords":[{"slug":"populares","name":"Populares"}],"tags":[{"slug":"cineasta","name":"Cineasta"},{"slug":"cine","name":"Cine"},{"slug":"feminismo","name":"Feminismo"},{"slug":"historia","name":"Historia"},{"slug":"paris","name":"Par\u00eds"},{"slug":"adolescencia","name":"Adolescencia"},{"slug":"identidad","name":"Identidad"}],"countries":[{"slug":"francia","name":"Francia"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1260bbe1-3540-42c3-a264-2968314af911_VardaByAgnes2019\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1260bbe1-3540-42c3-a264-2968314af911_VardaByAgnes2019\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1260bbe1-3540-42c3-a264-2968314af911_VardaByAgnes2019\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1260bbe1-3540-42c3-a264-2968314af911_VardaByAgnes2019\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1260bbe1-3540-42c3-a264-2968314af911_VardaByAgnes2019\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1260bbe1-3540-42c3-a264-2968314af911_VardaByAgnes2019\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"12633dd5-7f41-431f-bdbe-969410a0b753_MonRoi2015","slug":"mon-roi","type":"abono","title":"Mon roi","title_original":"Mon roi","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":71,"time_start":0,"time_finish":7226,"main_category":null,"summary_full":"Cuarto largometraje escrito y dirigido por la actriz, guionista y directora francesa Ma\u00efwenn, 'Mon roi' es un intenso drama conyugal que mediante una estructura narrativa no lineal articulada a partir de flashbacks, cuenta una historia de amor que comenz\u00f3 como un idilio apasionado y acab\u00f3 como un error, un matrimonio frustrado por los celos, la violencia y la obsesi\u00f3n. Ligeramente inspirada en el matrimonio de la propia directora con el empresario Jean-Yves Le Fur, la pel\u00edcula cuenta con las actuaciones de Vincent Cassel y de Emmanuelle Bercot, con quien Ma\u00efwenn ya hab\u00eda trabajado en su film anterior 'Polisse' (2011), y result\u00f3 ganadora del premio a mejor actriz en el festival de Cannes, donde la pel\u00edcula tuvo su estreno mundial y recibi\u00f3 una impactante ovaci\u00f3n de pie por parte de p\u00fablico.","summary_short":"Luego de un grave accidente de ski, Tony es internada en un centro de rehabilitaci\u00f3n. Mientras recibe la asistencia de los m\u00e9dicos para mitigar el dolor, recuerda su relaci\u00f3n turbulenta y asfixiante con Georgio.","runtime":125,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"2015-01-01","aired_to":"2015-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2020-10-15 20:58:28","updated_at":"2021-12-06 15:46:46","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/12633dd5-7f41-431f-bdbe-969410a0b753_MonRoi2015","price":null,"available_from":"2020-09-15","available_to":"2022-08-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"fr","audio_tracks":["fr"],"rating":{"id":3,"name":"Adolescentes (16-18 a\u00f1os)","name_short":"+16"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"romantico","name":"Rom\u00e1ntico","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"maiwenn","name":"Ma\u00efwenn","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/maiwenn-profile-hvfXWYcXipNEciDnNTI4vbuTPvM.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"vincent-cassel","name":"Vincent Cassel","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/vincent-cassel-profile-ykBEiVh6YQ9UmMAYUiQkZBH3VV4.jpg"}]},{"slug":"emmanuelle-bercot","name":"Emmanuelle Bercot","roles":["cast","director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/emmanuelle-bercot-profile-uSoHKyFGWBKvktN9arpvevO4LiY.jpg"}]},{"slug":"louis-garrel","name":"Louis Garrel","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/louis-garrel-profile-lrGbGrTogl6f1by8OnZEsvI63kY.jpg"}]},{"slug":"isild-le-besco","name":"Isild Le Besco","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/isild-le-besco-profile-iPq7zBRVxdjiEuaStrYJ96T7iFz.jpg"}]},{"slug":"chrystele-saint-louis-augustin","name":"Chryst\u00e8le Saint Louis Augustin","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/chrystele-saint-louis-augustin-profile-elCcvGUxt96BAVy1vkLVhuMRYqY.jpg"}]}],"keywords":[],"tags":[{"slug":"matrimonio","name":"Matrimonio"},{"slug":"superacion","name":"Superaci\u00f3n"},{"slug":"embarazo","name":"Embarazo"},{"slug":"infidelidad","name":"Infidelidad"},{"slug":"crisis","name":"Crisis"},{"slug":"sexo","name":"Sexo"},{"slug":"desnudos","name":"Desnudos"},{"slug":"pasado","name":"Pasado"}],"countries":[{"slug":"francia","name":"Francia"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/12633dd5-7f41-431f-bdbe-969410a0b753_MonRoi2015\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/12633dd5-7f41-431f-bdbe-969410a0b753_MonRoi2015\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/12633dd5-7f41-431f-bdbe-969410a0b753_MonRoi2015\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/12633dd5-7f41-431f-bdbe-969410a0b753_MonRoi2015\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/12633dd5-7f41-431f-bdbe-969410a0b753_MonRoi2015\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/12633dd5-7f41-431f-bdbe-969410a0b753_MonRoi2015\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"12916b7a-43ee-4ab0-b99c-3cb6b5dca5d6_UnCastilloEnItalia2013","slug":"un-castillo-en-italia","type":"abono","title":"Un castillo en Italia","title_original":"Un ch\u00e2teau en Italie","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":57,"time_start":0,"time_finish":6075,"main_category":null,"summary_full":"Parte cr\u00f3nica autobiogr\u00e1fica y parte comedia dram\u00e1tica ficcional, 'Un castillo en Italia' es la tercera pel\u00edcula de Valeria Bruni Tedeschi detr\u00e1s de c\u00e1mara. Luego de su elogiada \u00f3pera prima, 'It's Easier for a Camel...', y su sucesora 'Actrices', la actriz devenida cineasta vir\u00f3 sus intereses narrativos hacia el registro de unidades familiares disfuncionales \u2014no por ello exentas de cierto encanto\u2014, el cual desarrollar\u00eda en este film y, eventualmente, retomar\u00eda en 'Nuestros veranos'. Por otro lado, cabe destacar que 'Un castillo en Italia' se ve enaltecida por las actuaciones de su elenco, no s\u00f3lo por las de Louis Garrel y Filippo Timi, sino tambi\u00e9n por la de la propia Bruni Tedeschi, cuya desgarrada interpretaci\u00f3n probablemente constituya uno de los puntos \u00e1lgidos de la pel\u00edcula.","summary_short":"Obligada a vender una enorme residencia llena de recuerdos, una peculiar familia de clase alta se re\u00fane para despedirse del \"castillo de Pap\u00e1\". Para colmo, uno de los hijos se ha enfermado y su hermana se ha enamorado.","runtime":104,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"2013-01-01","aired_to":"2013-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2020-10-22 22:01:55","updated_at":"2021-12-06 15:51:39","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/12916b7a-43ee-4ab0-b99c-3cb6b5dca5d6_UnCastilloEnItalia2013","price":null,"available_from":"2020-10-19","available_to":"2022-08-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"fr","audio_tracks":["fr"],"rating":{"id":3,"name":"Adolescentes (16-18 a\u00f1os)","name_short":"+16"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"comedia","name":"Comedia","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"}]}],"directors":[{"slug":"valeria-bruni-tedeschi","name":"Valeria Bruni Tedeschi","roles":["cast","director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/valeria-bruni-tedeschi-profile-ioMCjkUWngWjS0nXWYLqvBsm4mI.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"valeria-bruni-tedeschi","name":"Valeria Bruni Tedeschi","roles":["cast","director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/valeria-bruni-tedeschi-profile-ioMCjkUWngWjS0nXWYLqvBsm4mI.jpg"}]},{"slug":"louis-garrel","name":"Louis Garrel","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/louis-garrel-profile-lrGbGrTogl6f1by8OnZEsvI63kY.jpg"}]},{"slug":"filippo-timi","name":"Filippo Timi","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/filippo-timi-profile-jfb21HPkVokFmzOE2kT1vnlOgAa.jpg"}]},{"slug":"celine-sallette","name":"C\u00e9line Sallette","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/celine-sallette-profile-owCiadHTGrXilOb1GEWgFnJ8jZ3.jpg"}]},{"slug":"xavier-beauvois","name":"Xavier Beauvois","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/xavier-beauvois-profile-lnSMuLrI08qfr3skWnTbPvfvRVB.jpg"}]},{"slug":"silvio-orlando","name":"Silvio Orlando","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/silvio-orlando-profile-bHHfFUxSfJl3PbGtPp50H8Xbyij.jpg"}]}],"keywords":[],"tags":[{"slug":"familia","name":"Familia"},{"slug":"hermanos","name":"Hermanos"},{"slug":"enfermedad","name":"Enfermedad"},{"slug":"dinero","name":"Dinero"}],"countries":[{"slug":"francia","name":"Francia"},{"slug":"italia","name":"Italia"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/12916b7a-43ee-4ab0-b99c-3cb6b5dca5d6_UnCastilloEnItalia2013\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/12916b7a-43ee-4ab0-b99c-3cb6b5dca5d6_UnCastilloEnItalia2013\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/12916b7a-43ee-4ab0-b99c-3cb6b5dca5d6_UnCastilloEnItalia2013\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/12916b7a-43ee-4ab0-b99c-3cb6b5dca5d6_UnCastilloEnItalia2013\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/12916b7a-43ee-4ab0-b99c-3cb6b5dca5d6_UnCastilloEnItalia2013\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/12916b7a-43ee-4ab0-b99c-3cb6b5dca5d6_UnCastilloEnItalia2013\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"12943a12-2b58-43c8-ac95-b54e241d914b_Polina2016","slug":"polina","type":"abono","title":"Polina","title_original":"Polina, danser sa vie","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":67,"time_start":0,"time_finish":6300,"main_category":null,"summary_full":"Un inspirador coming of age que sigue el camino de descubrimiento personal y profesional de la joven bailarina rusa que da nombre al film, interpretada por Anastasia Shevtsova (Le vent tourne). Una emotiva pel\u00edcula acerca del rol de las pasiones y el autoestima en el proceso de construcci\u00f3n de la identidad de un artista, que a la vez explora la relaci\u00f3n maestro-aprendiz en la dur\u00edsima disciplina del ballet cl\u00e1sico y la danza contempor\u00e1nea. Dirigida por Val\u00e9rie Muller (Le monde de Fred) junto a su pareja, el core\u00f3grafo y bailar\u00edn Angelin Preljocaj, en su debut como director, y responsable por supuesto de las bell\u00edsimas coreograf\u00edas del film. Estrenada mundialmente en el festival de Venecia, 'Polina' es una adaptaci\u00f3n de la novela gr\u00e1fica hom\u00f3nima del historietista franc\u00e9s Bastien Vives.","summary_short":"La joven rusa Polina estudia para convertirse en una bailarina profesional. Cuando, tras a\u00f1os de esfuerzo, logra ingresar al Bolshoi, decide abandonar la danza cl\u00e1sica y viajar a Francia en busca de su verdadera pasi\u00f3n.","runtime":109,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"2016-01-01","aired_to":"2016-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2020-10-30 17:10:06","updated_at":"2021-12-06 15:48:43","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/12943a12-2b58-43c8-ac95-b54e241d914b_Polina2016","price":null,"available_from":"2020-10-01","available_to":"2022-08-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"fr","audio_tracks":["fr"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]}],"directors":[{"slug":"valerie-muller","name":"Val\u00e9rie Muller","roles":["director"],"images":[]},{"slug":"angelin-preljocaj","name":"Angelin Preljocaj","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/angelin-preljocaj-profile-hA68MYZ5GOBOsUcHbYKG2Y4V54J.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"anastasia-shevtsova","name":"Anastasia Shevtsova","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/anastasia-shevtsova-profile-ggGVSvoxuYqFxVXXvN6eqAykxpQ.jpg"}]},{"slug":"veronika-zhovnytska","name":"Veronika Zhovnytska","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"juliette-binoche","name":"Juliette Binoche","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/juliette-binoche-profile-htdZZIroEyJaeHQAUTqokNfkPgl.jpg"}]},{"slug":"aleksey-guskov","name":"Aleksey Guskov","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/aleksey-guskov-profile-vME3SjRo7y3u7CDpAjMVziLU7ei.jpg"}]},{"slug":"niels-schneider","name":"Niels Schneider","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/niels-schneider-profile-pKNUOZyMNMmrRVAfmff48ThRpSm.jpg"}]}],"keywords":[],"tags":[{"slug":"adaptacion","name":"Adaptaci\u00f3n"},{"slug":"adolescencia","name":"Adolescencia"},{"slug":"amistad","name":"Amistad"},{"slug":"superacion","name":"Superaci\u00f3n"},{"slug":"identidad","name":"Identidad"}],"countries":[{"slug":"francia","name":"Francia"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/12943a12-2b58-43c8-ac95-b54e241d914b_Polina2016\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/12943a12-2b58-43c8-ac95-b54e241d914b_Polina2016\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/12943a12-2b58-43c8-ac95-b54e241d914b_Polina2016\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/12943a12-2b58-43c8-ac95-b54e241d914b_Polina2016\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/12943a12-2b58-43c8-ac95-b54e241d914b_Polina2016\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/12943a12-2b58-43c8-ac95-b54e241d914b_Polina2016\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]}],"metadata":{"count":16,"page":1,"total":21,"total_pages":2}},"metadata":{"title":"Pel\u00edculas de Directoras","description":"El mundo est\u00e1 cambiando y el cine no es indiferente. Sus voces resuenan cada vez m\u00e1s fuerte y conquistan progresivamente el espacio que hist\u00f3ricamente les ha sido vedado. Porque su talento indiscutible se reafirma a\u00f1o a a\u00f1o, las grandes directoras no pueden faltar en Qubit. Te invitamos a conocerlas en esta selecci\u00f3n de pel\u00edculas dirigidas por mujeres.","uuid":"2dd387b1-5617-4479-8eae-48e5a0cde3c3_CanalPelCulasDirigidasPorMujeres","aired_from":"1969-01-01","aired_to":"1969-12-31","images":[{"type_name":"content_boxart_highlight","source":"https:\/\/d3bjfa2fjkx310.cloudfront.net\/test\/e2da62790cccc9a4aecfce547ec29a72.jpeg"},{"type_name":"content_fanart","source":"https:\/\/d3bjfa2fjkx310.cloudfront.net\/test\/e1acab2a6c0891172acc0450c53b2400.jpeg"}]}},{"id":16,"order":13,"logged":null,"style":"tapasimple","type":"CarouselBlock","data":{"metadata":{"count":16,"page":1,"total":236,"total_pages":15},"index":["1085dfe6-3376-4bb1-9b3e-f506c638a1b6_Leto2018","0f769a5a-90c2-4304-845f-229ecf8f9a1c_Transit2018","148cd2ca-b284-45f5-bca1-52763cae3a9f_LuciaYElSexo","0e938563-69b2-4075-a1f4-e3ca0e3095df_Solaris","08d5af58-7344-4d4a-931d-9a177fdd26c1_TheNuttyProfessor1963","0913c4c6-2995-4597-b66a-7e4b2bb6e356_WingsOfDesire1987","144dc255-d937-48ef-99dd-fb0bfaf874f1_LoveInTheAfternoon","144b2009-f325-4422-8c2d-fd257af6ee9e_MyNightAtMauds","094b2803-5d3c-4a94-8a1d-225a8ebc4da8_BandeAPart","3858ab7b-ab17-454c-a6ca-d672b9927871_LesParaPluiesDeCherbourg","13911f02-8dec-4cd4-8e34-08a88e2af051_Contempt1963","0e9a4172-4b7a-4884-b837-de320c5c330a_TheRulesOfTheGame1939","1258ba45-db0c-4491-9d26-aaa2e897d52c_120PPM2017","13f680c2-c3a6-4d55-bd48-02bb63656e88_AWomanUnderTheInfluence1974","136c47fe-2e6e-4144-ad13-4c1ee61d9e1a_LeBonheur1965","139e5725-1aa7-4863-8278-50a27bc95090_AnAmericanInParis1951"],"elements":[{"uuid":"1085dfe6-3376-4bb1-9b3e-f506c638a1b6_Leto2018","slug":"leto-verano","type":"abono","title":"Leto: Verano","title_original":"Leto","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":74,"time_start":0,"time_finish":7450,"main_category":null,"summary_full":"Kirill Serebrennikov (El disc\u00edpulo) dirige esta apasionante biopic centrada en el cantante de rock y poeta ruso V\u00edktor Tsoi, basada libremente en las memorias de Natalya Naumenko, \u00fanica sobreviviente del tr\u00edo de protagonistas. Leto representa con especial potencia y melancol\u00eda el fen\u00f3meno del rock en su intr\u00ednseca relaci\u00f3n con la energ\u00eda salvaje de la juventud y, en particular, su irrupci\u00f3n en el contexto adverso de una Uni\u00f3n Sovi\u00e9tica en v\u00edsperas de la Perestroika. Adem\u00e1s, la pel\u00edcula evidencia el rol de la censura en los procesos creativos al interior de reg\u00edmenes totalitarios que buscan asimilar con m\u00e9todos disciplinarios la libertad y el caos que inocula en la juventud la cultura rockera de occidente. Estrenada mundialmente en el festival de Cannes, donde obtuvo un premio a la mejor banda sonora, la pel\u00edcula cuenta con versiones de canciones populares como \"Psycho Killer\" de Talking Heads, The Passenger\" de Siouxsie And The Banshees o \"Perfect Day\" de Lou Reed, entre otras.","summary_short":"El verano de 1981 trae consigo la fiebre del rock a Leningrado. All\u00ed se inscribe la historia de amistad, m\u00fasica y un tri\u00e1ngulo amoroso entre el joven cantante Viktor Tsoi, su \u00eddolo Mike y la esposa de este, Natacha.","runtime":128,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"2018-01-01","aired_to":"2018-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-10-04 16:46:23","updated_at":"2021-12-06 15:51:28","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/1085dfe6-3376-4bb1-9b3e-f506c638a1b6_Leto2018","price":null,"available_from":"2019-10-01","available_to":"2022-07-14","subtitle_tracks":"es","audio_default":"ru","audio_tracks":["ru"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"biografia","name":"Biograf\u00eda","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/biografia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/biografia.jpg"}]},{"slug":"musical","name":"Musical","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/musical.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/musical.jpg"}]},{"slug":"romantico","name":"Rom\u00e1ntico","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"kirill-serebrennikov","name":"Kirill Serebrennikov","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/kirill-serebrennikov-profile-csxQOPUf3xoew4lEjXiWgFRWJV7.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"teo-yoo","name":"Teo Yoo","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/teo-yoo-profile-yaYSLRP41hsb4bdyLlRZSOvBwKu.jpg"}]},{"slug":"irina-starshenbaum","name":"Irina Starshenbaum","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/irina-starshenbaum-profile-pMeneYaFRT4u08zUwmfvpo49Wo7.jpg"}]},{"slug":"roman-bilyk","name":"Roman Bilyk","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/roman-bilyk-profile-9KfUn0TbsogkQ0GNEgqzm9wV2g8.jpg"}]},{"slug":"filipp-avdeev","name":"Filipp Avdeev","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"aleksandr-kuznetsov","name":"Aleksandr Kuznetsov","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/aleksandr-kuznetsov-profile-ejfeqNpYh2tOt2KkyBTluLyHjx2.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"no-en-netflix","name":"No_en_Netflix"},{"slug":"para-descubrir","name":"Para_descubrir"}],"tags":[{"slug":"ciudad","name":"Ciudad"},{"slug":"musica","name":"M\u00fasica"},{"slug":"triangulo-amoroso","name":"Tri\u00e1ngulo amoroso"},{"slug":"matrimonio","name":"Matrimonio"},{"slug":"fama","name":"Fama"},{"slug":"amistad","name":"Amistad"}],"countries":[{"slug":"rusia","name":"Rusia"},{"slug":"francia","name":"Francia"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1085dfe6-3376-4bb1-9b3e-f506c638a1b6_Leto2018\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1085dfe6-3376-4bb1-9b3e-f506c638a1b6_Leto2018\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1085dfe6-3376-4bb1-9b3e-f506c638a1b6_Leto2018\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1085dfe6-3376-4bb1-9b3e-f506c638a1b6_Leto2018\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1085dfe6-3376-4bb1-9b3e-f506c638a1b6_Leto2018\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1085dfe6-3376-4bb1-9b3e-f506c638a1b6_Leto2018\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"0f769a5a-90c2-4304-845f-229ecf8f9a1c_Transit2018","slug":"transit","type":"abono","title":"Transit","title_original":"Transit","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":69,"time_start":0,"time_finish":5882,"main_category":null,"summary_full":"Magistral drama escrito y dirigido por uno de los autores m\u00e1s relevantes de la actualidad, el alem\u00e1n Christian Petzold (Barbara). Adaptaci\u00f3n de la novela hom\u00f3nima de Anna Seghers, 'Transit' es un relato de amor, pasi\u00f3n e identidades asumidas, que si bien est\u00e1 ambientado en la Segunda Guerra Mundial no pone el foco en el trauma hist\u00f3rico de su coyuntura. Petzold da una prueba m\u00e1s de su capacidad para contar historias, de esas que nos hacen suspender por momentos el tiempo diacr\u00f3nico -el de la historia con may\u00fascula- para sumergirnos de lleno en el tiempo de la narraci\u00f3n. En 'Transit' el \u00e9nfasis est\u00e1 puesto en las afecciones de sus protagonistas, encarnados por Franz Rogowski (Victoria) y Paula Beer; es una pel\u00edcula arriesgada m\u00e1s en l\u00ednea con el cine cl\u00e1sico de maestros como Hitchcock o Truffaut que con los dramas de \u00e9poca que solemos recibir del viejo continente. Estrenada mundialmente en el festival de Berl\u00edn.","summary_short":"En un intento desesperado por huir de una Francia ocupada por los nazis, el jud\u00edo Georg adopta la identidad de un escritor muerto. Pero en Marsella conoce a Marie, la esposa del difunto autor, y sus planes se complican.","runtime":101,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"2018-01-01","aired_to":"2018-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-09-25 20:38:01","updated_at":"2021-12-06 15:52:29","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/0f769a5a-90c2-4304-845f-229ecf8f9a1c_Transit2018","price":null,"available_from":"2018-03-01","available_to":"2022-03-02","subtitle_tracks":"es","audio_default":"de","audio_tracks":["de"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"progress":18,"playcount":3,"language":null,"subtitle":null},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"romantico","name":"Rom\u00e1ntico","visible":0,"images":[]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"christian-petzold","name":"Christian Petzold","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/christian-petzold-profile-yRAYz7hLfcKYvdr2L5E4WcWBrOy.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"franz-rogowski","name":"Franz Rogowski","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/franz-rogowski-profile-4uQirCfSGvaGp64BRmRuTyEoWrR.jpg"}]},{"slug":"paula-beer","name":"Paula Beer","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/paula-beer-profile-55u3LUZfBjowwJ6q367mh3hrIE5.jpg"}]},{"slug":"godehard-giese","name":"Godehard Giese","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/godehard-giese-profile-2vz3pSqdPUEtJ5xcNTWh7eZVdkj.jpg"}]},{"slug":"barbara-auer","name":"Barbara Auer","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/barbara-auer-profile-6luVLipGUCnjEJ6x0UKEqGByJOD.jpg"}]},{"slug":"lilien-batman","name":"Lilien Batman","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"maryam-zaree","name":"Maryam Zaree","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/maryam-zaree-profile-cv7HcJd6P49w9O1pGGWjXmtRfvi.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"populares","name":"Populares"}],"tags":[{"slug":"adaptacion","name":"Adaptaci\u00f3n"},{"slug":"segunda-guerra-mundial","name":"Segunda Guerra Mundial"},{"slug":"identidad","name":"Identidad"},{"slug":"paris","name":"Par\u00eds"},{"slug":"ciudad","name":"Ciudad"},{"slug":"muerte","name":"Muerte"},{"slug":"nazis","name":"Nazis"},{"slug":"secretos","name":"Secretos"}],"countries":[{"slug":"alemania","name":"Alemania"},{"slug":"francia","name":"Francia"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0f769a5a-90c2-4304-845f-229ecf8f9a1c_Transit2018\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0f769a5a-90c2-4304-845f-229ecf8f9a1c_Transit2018\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0f769a5a-90c2-4304-845f-229ecf8f9a1c_Transit2018\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0f769a5a-90c2-4304-845f-229ecf8f9a1c_Transit2018\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0f769a5a-90c2-4304-845f-229ecf8f9a1c_Transit2018\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0f769a5a-90c2-4304-845f-229ecf8f9a1c_Transit2018\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"148cd2ca-b284-45f5-bca1-52763cae3a9f_LuciaYElSexo","slug":"lucia-y-el-sexo","type":"abono","title":"Luc\u00eda y el sexo","title_original":"Luc\u00eda y el sexo","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":71,"time_start":0,"time_finish":7530,"main_category":null,"summary_full":"Un sensual drama er\u00f3tico y rom\u00e1ntico dirigido por Julio Medem (La ardilla roja) y protagonizado por la bell\u00edsima Paz Vega (Solo 10 razones), ganadora del premio Goya a la mejor actriz por su magn\u00e9tica interpretaci\u00f3n. Con numerosas escenas de desnudos y sexo expl\u00edcito, y una compleja estructura no lineal que desdibuja el l\u00edmite entre la realidad y la ficci\u00f3n, 'Luc\u00eda y el sexo' es un irresistible c\u00f3ctel sensorial de romance y misterio potenciado por la bella fotograf\u00eda de Kiko de la Rica (Blancanieves), que hace relucir los cuerpos y los paisajes paradis\u00edacos en la isla de Formentera, en el Mar Mediterr\u00e1neo. Una historia sentimental acerca de los placeres del cuerpo y la memoria que tambi\u00e9n recibi\u00f3 el premio Goya a la mejor banda sonora por el trabajo del compositor vasco Alberto Iglesias, y estuvo nominada en otras nueve categor\u00edas. La pel\u00edcula fue estrenada internacionalmente en el festival de Toronto.","summary_short":"Luc\u00eda, una joven camarera de Madrid, se entera de que su antiguo amante Lorenzo ha muerto. Devastada por la noticia, viaja a una isla paradis\u00edaca donde conoce a Carlos y Elena, ambos conectados con su viejo amor.","runtime":128,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"2001-01-01","aired_to":"2001-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2021-11-18 15:05:19","updated_at":"2021-12-06 15:51:37","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/148cd2ca-b284-45f5-bca1-52763cae3a9f_LuciaYElSexo","price":null,"available_from":"2021-11-04","available_to":"2022-11-03","subtitle_tracks":"","audio_default":"es","audio_tracks":["es"],"rating":{"id":3,"name":"Adolescentes (16-18 a\u00f1os)","name_short":"+16"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"erotico","name":"Er\u00f3tico","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/erotico.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/erotico.jpg"}]},{"slug":"romantico","name":"Rom\u00e1ntico","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"julio-medem","name":"Julio Medem","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/julio-medem-profile-4hmQnrbQnfBcE9YHDU2bIkwSfou.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"paz-vega","name":"Paz Vega","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/paz-vega-profile-fNLlJysFd5f0Q8Lj20EZpU8BiRN.jpg"}]},{"slug":"tristan-ulloa","name":"Trist\u00e1n Ulloa","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/tristan-ulloa-profile-sglKcvdU3e8hTy1kOghEbT0GdHS.jpg"}]},{"slug":"najwa-nimri","name":"Najwa Nimri","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/najwa-nimri-profile-hvLbKkDIT4FqSS8djmW5voNd0O4.jpg"}]},{"slug":"daniel-freire","name":"Daniel Freire","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/daniel-freire-profile-oGmcHkMKLznWXfthIounxGI6mHc.jpg"}]},{"slug":"elena-anaya","name":"Elena Anaya","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/elena-anaya-profile-hSkjzOfvRQ8DUJdhWveIKgRlyXb.jpg"}]},{"slug":"javier-camara","name":"Javier C\u00e1mara","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/javier-camara-profile-pG2uOSwthuTXn8LAV2MTZbyOre9.jpg"}]}],"keywords":[],"tags":[{"slug":"escritor","name":"Escritor"},{"slug":"pasado","name":"Pasado"},{"slug":"viaje","name":"Viaje"},{"slug":"embarazo","name":"Embarazo"},{"slug":"muerte","name":"Muerte"},{"slug":"sexo","name":"Sexo"},{"slug":"desnudos","name":"Desnudos"}],"countries":[{"slug":"espana","name":"Espa\u00f1a"},{"slug":"francia","name":"Francia"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/148cd2ca-b284-45f5-bca1-52763cae3a9f_LuciaYElSexo\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/148cd2ca-b284-45f5-bca1-52763cae3a9f_LuciaYElSexo\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/148cd2ca-b284-45f5-bca1-52763cae3a9f_LuciaYElSexo\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/148cd2ca-b284-45f5-bca1-52763cae3a9f_LuciaYElSexo\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/148cd2ca-b284-45f5-bca1-52763cae3a9f_LuciaYElSexo\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/148cd2ca-b284-45f5-bca1-52763cae3a9f_LuciaYElSexo\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"0e938563-69b2-4075-a1f4-e3ca0e3095df_Solaris","slug":"solaris","type":"abono","title":"Solaris","title_original":"Solaris","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":81,"time_start":0,"time_finish":0,"main_category":null,"summary_full":"Escrita y dirigida por Andrei Tarkovski (El espejo), 'Solaris' es sin lugar a dudas una de las mejores y m\u00e1s originales reelaboraciones del g\u00e9nero de ciencia ficci\u00f3n de la historia del cine. Considerado en su \u00e9poca como la respuesta sovi\u00e9tica a '2001: Odisea del espacio' (Stanley Kubrick, 1968), el film del director ruso trastoca los elementos cl\u00e1sicos del g\u00e9nero con su caracter\u00edstico estilo narrativo: planos de larga duraci\u00f3n, combinaci\u00f3n de una bell\u00edsima fotograf\u00eda a color y en blanco y negro, sue\u00f1os y recuerdos que interrumpen el curso l\u00f3gico de la acci\u00f3n dram\u00e1tica; un juego formal po\u00e9tico que, en esta obra en particular, colaboran a la perfecci\u00f3n con la representaci\u00f3n del sentimiento de soledad y claustrofobia de la vida en la estaci\u00f3n espacial, y con la del enrevesado enigma que anida en la psiquis de su protagonista, el psic\u00f3logo Kris Kelvin, interpretado por Donatas Banionis (Nadie quiere morir). Estrenada internacionalmente en el festival de Cannes, la pel\u00edcula recibi\u00f3 el Gran Premio del Jurado y del Premio de la prensa cinematogr\u00e1fica del certamen franc\u00e9s. Adem\u00e1s, tuvo una remake estadounidense en 2002 a cargo de Steven Soderbergh (Confesiones de una prostituta de lujo) y protagonizada por George Clooney (Amor sin escalas) y Natascha McElhone (The Truman Show).","summary_short":"El psic\u00f3logo Kris Kelvin es enviado a una estaci\u00f3n espacial que orbita el planeta Solaris. All\u00ed deber\u00e1 investigar la misteriosa muerte de un doctor y las causas por las que la tripulaci\u00f3n entera ha perdido la cabeza.","runtime":167,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1971-01-01","aired_to":"1971-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-09-25 20:46:29","updated_at":"2021-12-06 15:55:37","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/0e938563-69b2-4075-a1f4-e3ca0e3095df_Solaris","price":null,"available_from":"2018-08-01","available_to":"2022-05-30","subtitle_tracks":"es","audio_default":"ru","audio_tracks":["ru"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"ciencia-ficcion","name":"Ciencia Ficci\u00f3n","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/ciencia-ficcion.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/ciencia-ficcion.jpg"}]},{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"romantico","name":"Rom\u00e1ntico","visible":0,"images":[]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"andrei-tarkovski","name":"Andrei Tarkovski","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/andrei-tarkovski-profile-j0toVLrgLNuyGnUxGPnSfnPiSf5.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"natalya-bondarchuk","name":"Natalya Bondarchuk","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/natalya-bondarchuk-profile-nTnXhmI9ykqIIVqpp8IcbCOrrzy.jpg"}]},{"slug":"donatas-banionis","name":"Donatas Banionis","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/donatas-banionis-profile-vz0TKZFu1qW5HZFhvIi0JZG9W7D.jpg"}]},{"slug":"juri-jarvet","name":"J\u00fcri J\u00e4rvet","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/juri-jarvet-profile-uTbBreOWl7Yp4t0SXmlUSE4HtaL.jpg"}]},{"slug":"vladislav-dvorzhetskiy","name":"Vladislav Dvorzhetskiy","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/vladislav-dvorzhetskiy-profile-740a9El61imunBGNI5mg2gka8o4.jpg"}]},{"slug":"nikolay-grinko","name":"Nikolay Grinko","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/nikolay-grinko-profile-dvX2MO5Ewbymaz6CUl0egFulPaB.jpg"}]},{"slug":"anatoliy-solonitsyn","name":"Anatoliy Solonitsyn","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/anatoliy-solonitsyn-profile-dE4Q10xL0DGS2u8ISkoxTSRQKub.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"para-descubrir","name":"Para_descubrir"}],"tags":[{"slug":"adaptacion","name":"Adaptaci\u00f3n"},{"slug":"surrealismo","name":"Surrealismo"},{"slug":"futuro","name":"Futuro"},{"slug":"tecnologia","name":"Tecnolog\u00eda"},{"slug":"encierro","name":"Encierro"},{"slug":"locura","name":"Locura"},{"slug":"muerte","name":"Muerte"},{"slug":"soledad","name":"Soledad"}],"countries":[{"slug":"rusia","name":"Rusia"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e938563-69b2-4075-a1f4-e3ca0e3095df_Solaris\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e938563-69b2-4075-a1f4-e3ca0e3095df_Solaris\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e938563-69b2-4075-a1f4-e3ca0e3095df_Solaris\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e938563-69b2-4075-a1f4-e3ca0e3095df_Solaris\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e938563-69b2-4075-a1f4-e3ca0e3095df_Solaris\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e938563-69b2-4075-a1f4-e3ca0e3095df_Solaris\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"08d5af58-7344-4d4a-931d-9a177fdd26c1_TheNuttyProfessor1963","slug":"el-profesor-chiflado","type":"abono","title":"El profesor chiflado","title_original":"The Nutty Professor","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":60,"time_start":0,"time_finish":6405,"main_category":null,"summary_full":"Considerada una de las mejores y m\u00e1s memorables comedias de Jerry Lewis, 'El profesor chiflado' nace como una suerte de reversi\u00f3n par\u00f3dica del cl\u00e1sico literario de Robert Louis Stevenson \"El extra\u00f1o caso del doctor Jekyll y el se\u00f1or Hyde\". Promocionada con una campa\u00f1a publicitaria que a su vez se burlaba de la de 'Psicosis' de Hitchcock (pidi\u00e9ndole a los espectadores que no revelaran \"la mitad\" de la pel\u00edcula), \u00e9sta cuenta con uno de los guiones m\u00e1s s\u00f3lidos e ingeniosos del capoc\u00f3mico (coescrito por Bill Richmond), adem\u00e1s de uno de los personajes m\u00e1s emblem\u00e1ticos y recurrentes de su carrera: el seductor Buddy Love, un gal\u00e1n soberbio y seguro de s\u00ed mismo que ya hab\u00eda dicho presente en 'El pap\u00e1 soy yo' y que volver\u00eda a aparecer en 'Las joyas de la familia' y 'The Big Mouth'. Adem\u00e1s de la escatol\u00f3gica y popular remake con Eddie Murphy y su secuela, 'El profesor chiflado' tambi\u00e9n dispar\u00f3 una obra de teatro musical, dirigida por el propio Lewis en 2012.","summary_short":"Atolondrado, poco articulado y nada atractivo, el profesor universitario Julius Kelp no tiene muchas chances de conquistar a la bella Stella. Sin embargo, pronto descubre una poci\u00f3n que lo transformar\u00e1 por completo.","runtime":108,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1963-01-01","aired_to":"1963-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2021-06-17 15:50:31","updated_at":"2021-12-06 15:54:00","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/08d5af58-7344-4d4a-931d-9a177fdd26c1_TheNuttyProfessor1963","price":null,"available_from":"2015-03-03","available_to":"2022-06-09","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":1,"name":"Ni\u00f1os (0-12 a\u00f1os)","name_short":"ATP"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"comedia","name":"Comedia","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"}]},{"slug":"romantico","name":"Rom\u00e1ntico","visible":0,"images":[]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"jerry-lewis","name":"Jerry Lewis","roles":["cast","director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/jerry-lewis-profile-7LId3Oo7kvhdocD5l4nbrHFiBD1.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"jerry-lewis","name":"Jerry Lewis","roles":["cast","director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/jerry-lewis-profile-7LId3Oo7kvhdocD5l4nbrHFiBD1.jpg"}]},{"slug":"stella-stevens","name":"Stella Stevens","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/stella-stevens-profile-lrDwWo1bymKbIQMlWqOa2RqWAUF.jpg"}]},{"slug":"del-moore","name":"Del Moore","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/del-moore-profile-mqCoqZZtHpTfTzSBfAP1TqWf7z7.jpg"}]},{"slug":"kathleen-freeman","name":"Kathleen Freeman","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/kathleen-freeman-profile-fUSPZD3VRF3eojx0pvEf1DVet1R.jpg"}]},{"slug":"med-flory","name":"Med Flory","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/med-flory-profile-etO8uGlxHrV9oMRNxkzJ3Bt5fxF.jpg"}]},{"slug":"norman-alden","name":"Norman Alden","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/norman-alden-profile-zfClMw6EEImQtxArqunRcjbjvMg.jpg"}]},{"slug":"howard-morris","name":"Howard Morris","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/howard-morris-profile-nb50cjIZX1tBzXlXGWuzihKXgPB.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"populares","name":"Populares"}],"tags":[{"slug":"locura","name":"Locura"},{"slug":"identidad","name":"Identidad"},{"slug":"trabajo","name":"Trabajo"},{"slug":"amor-prohibido","name":"Amor prohibido"}],"countries":[{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/08d5af58-7344-4d4a-931d-9a177fdd26c1_TheNuttyProfessor1963\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/08d5af58-7344-4d4a-931d-9a177fdd26c1_TheNuttyProfessor1963\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/08d5af58-7344-4d4a-931d-9a177fdd26c1_TheNuttyProfessor1963\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/08d5af58-7344-4d4a-931d-9a177fdd26c1_TheNuttyProfessor1963\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/08d5af58-7344-4d4a-931d-9a177fdd26c1_TheNuttyProfessor1963\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/08d5af58-7344-4d4a-931d-9a177fdd26c1_TheNuttyProfessor1963\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"0913c4c6-2995-4597-b66a-7e4b2bb6e356_WingsOfDesire1987","slug":"las-alas-del-deseo","type":"abono","title":"Las alas del deseo","title_original":"Der Himmel uber Berlin","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":80,"time_start":0,"time_finish":7503,"main_category":null,"summary_full":"\"Dedicada a todos los \u00e1ngeles, pero especialmente a Yasujiro (Ozu), Francois (Truffaut) y Andrei (Tarkovski)\", 'Las alas del deseo' no s\u00f3lo es considerada una de las mejores pel\u00edculas de Wim Wenders, sino tambi\u00e9n una de las mejores de la d\u00e9cada de los ochenta. Galardonada con el premio a la mejor direcci\u00f3n en Cannes y escogida por la prestigiosa Cahiers du Cin\u00e9ma entre las diez mejores pel\u00edculas del a\u00f1o de su estreno, se trata de una desgarradora y sentida exploraci\u00f3n de la existencia humana, un drama rom\u00e1ntico y metaf\u00edsico sobre la vida, la muerte y el m\u00e1s all\u00e1, y una eleg\u00edaca carta de amor a Berl\u00edn, entre otras cosas. Fotografiada con maestr\u00eda por Henri Alekan, fue un \u00e9xito de cr\u00edtica y taquilla mundial, que adem\u00e1s dio lugar a una secuela y a una remake.","summary_short":"Cansado de supervisar a las personas y sobrevolar la ciudad de Berl\u00edn, un \u00e1ngel se enamora de una joven trapecista y decide renunciar a sus alas para estar con ella y descubrir c\u00f3mo se siente ser humano y mortal.","runtime":128,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1987-01-01","aired_to":"1987-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2021-01-28 16:43:38","updated_at":"2021-12-06 15:52:01","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/0913c4c6-2995-4597-b66a-7e4b2bb6e356_WingsOfDesire1987","price":null,"available_from":"2015-07-01","available_to":"2022-12-30","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en","de","fr"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"romantico","name":"Rom\u00e1ntico","visible":0,"images":[]},{"slug":"fantasia","name":"Fantas\u00eda","visible":0,"images":[]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"wim-wenders","name":"Wim Wenders","roles":["cast","director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/wim-wenders-profile-7Y4mkVstQxhegwlOwAsGRfZfHXC.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"bruno-ganz","name":"Bruno Ganz","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/bruno-ganz-profile-8bhS1PObqe8OOVcyIRxV5Rcdufd.jpg"}]},{"slug":"peter-falk","name":"Peter Falk","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/peter-falk-profile-9Yf73g4mItACzHIzHBBl46wNLze.jpg"}]},{"slug":"solveig-dommartin","name":"Solveig Dommartin","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/solveig-dommartin-profile-tUMenHJ42z0HNesgn0TFvTWrjpF.jpg"}]},{"slug":"otto-sander","name":"Otto Sander","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/otto-sander-profile-oKO3ZPPFqdlBp9T3XNDla6kYWub.jpg"}]},{"slug":"curt-bois","name":"Curt Bois","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/curt-bois-profile-4LeEAQ539JgoRcqX4Er0fGOwoZg.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"populares","name":"Populares"}],"tags":[{"slug":"espiritual","name":"Espiritual"},{"slug":"trabajo","name":"Trabajo"},{"slug":"ciudad","name":"Ciudad"},{"slug":"muerte","name":"Muerte"},{"slug":"fama","name":"Fama"},{"slug":"soledad","name":"Soledad"},{"slug":"identidad","name":"Identidad"}],"countries":[{"slug":"alemania","name":"Alemania"},{"slug":"francia","name":"Francia"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0913c4c6-2995-4597-b66a-7e4b2bb6e356_WingsOfDesire1987\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0913c4c6-2995-4597-b66a-7e4b2bb6e356_WingsOfDesire1987\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0913c4c6-2995-4597-b66a-7e4b2bb6e356_WingsOfDesire1987\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0913c4c6-2995-4597-b66a-7e4b2bb6e356_WingsOfDesire1987\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0913c4c6-2995-4597-b66a-7e4b2bb6e356_WingsOfDesire1987\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0913c4c6-2995-4597-b66a-7e4b2bb6e356_WingsOfDesire1987\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"144dc255-d937-48ef-99dd-fb0bfaf874f1_LoveInTheAfternoon","slug":"el-amor-a-la-hora-de-la-siesta","type":"abono","title":"El amor a la hora de la siesta","title_original":"L'amour, l'apr\u00e8s-midi","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":77,"time_start":0,"time_finish":0,"main_category":null,"summary_full":"\"La pel\u00edcula es, a su manera, algo as\u00ed como perfecta\". As\u00ed defini\u00f3 la prestigiosa cr\u00edtica Pauline Kael al sexto y \u00faltimo \"cuento moral\" de \u00c9ric Rohmer, un inteligente y elegante estudio de personaje que no s\u00f3lo oficia como perfecta conclusi\u00f3n de la serie (y su mejor entrega, seg\u00fan Roger Ebert), sino tambi\u00e9n como una encantadora y celebrada meditaci\u00f3n sobre la fidelidad, el matrimonio y el amor. Con un gui\u00f3n que indaga en los sentimientos de sus personajes con precisi\u00f3n y empat\u00eda, 'El amor a la hora de la siesta' tuvo una remake en Estados Unidos titulada 'Creo que amo a mi mujer' y protagonizada por Chris Rock.","summary_short":"Pese a estar felizmente casado, Frederic no puede evitar so\u00f1ar con otras mujeres. El reencuentro con una vieja y bella amiga pronto lo obliga a tomar una decisi\u00f3n: ser fiel a su esposa o dejarse llevar por la lujuria.","runtime":93,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1972-01-01","aired_to":"1972-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2021-10-14 16:00:10","updated_at":"2021-12-06 15:53:58","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/144dc255-d937-48ef-99dd-fb0bfaf874f1_LoveInTheAfternoon","price":null,"available_from":"2021-10-13","available_to":"2022-10-13","subtitle_tracks":"es","audio_default":"fr","audio_tracks":["fr"],"rating":{"id":4,"name":"Adultos (+18 a\u00f1os)","name_short":"+18"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"comedia","name":"Comedia","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"}]},{"slug":"romantico","name":"Rom\u00e1ntico","visible":0,"images":[]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"eric-rohmer","name":"\u00c9ric Rohmer","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/eric-rohmer-profile-4VUnQk2yA6m58uak9LguIAzZ8Re.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"bernard-verley","name":"Bernard Verley","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/bernard-verley-profile-9I9T97CTBbCAQIqskDlhLuaiwIC.jpg"}]},{"slug":"zouzou","name":"Zouzou","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/zouzou-profile-5SfVcL6ZftO93tAwC5LeBtVpzhK.jpg"}]},{"slug":"francoise-verley","name":"Fran\u00e7oise Verley","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"daniel-ceccaldi","name":"Daniel Ceccaldi","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/daniel-ceccaldi-profile-v6liZfpyauz8KhFx0LFw3rRWKVh.jpg"}]},{"slug":"malvina-penne","name":"Malvina Penne","roles":["cast"],"images":[]}],"keywords":[{"slug":"para-descubrir","name":"Para_descubrir"}],"tags":[{"slug":"matrimonio","name":"Matrimonio"},{"slug":"infidelidad","name":"Infidelidad"},{"slug":"secretos","name":"Secretos"},{"slug":"obsesion","name":"Obsesi\u00f3n"}],"countries":[{"slug":"francia","name":"Francia"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/144dc255-d937-48ef-99dd-fb0bfaf874f1_LoveInTheAfternoon\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/144dc255-d937-48ef-99dd-fb0bfaf874f1_LoveInTheAfternoon\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/144dc255-d937-48ef-99dd-fb0bfaf874f1_LoveInTheAfternoon\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/144dc255-d937-48ef-99dd-fb0bfaf874f1_LoveInTheAfternoon\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/144dc255-d937-48ef-99dd-fb0bfaf874f1_LoveInTheAfternoon\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/144dc255-d937-48ef-99dd-fb0bfaf874f1_LoveInTheAfternoon\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"144b2009-f325-4422-8c2d-fd257af6ee9e_MyNightAtMauds","slug":"mi-noche-con-maud","type":"abono","title":"Mi noche con Maud","title_original":"Ma nuit chez Maud","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":79,"time_start":0,"time_finish":0,"main_category":null,"summary_full":"Producida gracias a la ayuda de Francois Truffaut (a quien le gust\u00f3 tanto el gui\u00f3n que decidi\u00f3 juntar fondos para su rodaje), 'Mi noche con Maud' es mucho m\u00e1s que una de las pel\u00edculas m\u00e1s populares de \u00c9ric Rohmer, tambi\u00e9n signific\u00f3 su primer \u00e9xito internacional, tanto para la cr\u00edtica como en taquilla, y su primera y \u00fanica nominaci\u00f3n a los premios Oscar (en la categor\u00eda de mejor gui\u00f3n original). El film iba a ser el tercero de sus \"cuentos morales\", pero el cineasta franc\u00e9s estaba decidido a rodarlo en v\u00edsperas de Navidad y, dado que Jean-Louis Trintignant (quien interpreta a uno de los personajes m\u00e1s conflictuados y memorables del cine de los sesenta) no se encontraba disponible, Rohmer debi\u00f3 retrasar el rodaje un a\u00f1o entero y decidi\u00f3 rodar 'La coleccionista' antes, para matar el tiempo.","summary_short":"Los r\u00edgidos principios morales de Jean-Louis, un ingeniero de treinta a\u00f1os y un devoto cat\u00f3lico, son puestos a prueba cuando accede a pasar una noche en el departamento de Maud, una extrovertida mujer divorciada.","runtime":106,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1969-01-01","aired_to":"1969-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2021-10-07 16:19:43","updated_at":"2021-12-06 15:53:31","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/144b2009-f325-4422-8c2d-fd257af6ee9e_MyNightAtMauds","price":null,"available_from":"2021-10-06","available_to":"2022-10-06","subtitle_tracks":"es","audio_default":"fr","audio_tracks":["fr"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":true,"like":null,"watchlater":false,"progress":0,"playcount":0,"language":null,"subtitle":null},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"comedia","name":"Comedia","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"}]},{"slug":"romantico","name":"Rom\u00e1ntico","visible":0,"images":[]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"eric-rohmer","name":"\u00c9ric Rohmer","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/eric-rohmer-profile-4VUnQk2yA6m58uak9LguIAzZ8Re.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"jean-louis-trintignant","name":"Jean-Louis Trintignant","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/jean-louis-trintignant-profile-bFsWyNzYCoAFWLmq8A3K9fCfeZG.jpg"}]},{"slug":"francoise-fabian","name":"Fran\u00e7oise Fabian","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/francoise-fabian-profile-3qXMNrdnibaKfwt5IfaQYiTfGqm.jpg"}]},{"slug":"marie-christine-barrault","name":"Marie-Christine Barrault","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/marie-christine-barrault-profile-uKaE6e4u3IuhhYslqtmICc2GssY.jpg"}]},{"slug":"antoine-vitez","name":"Antoine Vitez","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/antoine-vitez-profile-ev4rVZsC5uXvLkb6bNmAii5J1GT.jpg"}]},{"slug":"leonide-kogan","name":"L\u00e9onide Kogan","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/leonide-kogan-profile-7uoa0KqlNSyBUQ06JB9qTJZAKy6.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"populares","name":"Populares"}],"tags":[{"slug":"religion","name":"Religi\u00f3n"},{"slug":"infidelidad","name":"Infidelidad"},{"slug":"secretos","name":"Secretos"},{"slug":"matrimonio","name":"Matrimonio"},{"slug":"navidad","name":"Navidad"}],"countries":[{"slug":"francia","name":"Francia"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/144b2009-f325-4422-8c2d-fd257af6ee9e_MyNightAtMauds\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/144b2009-f325-4422-8c2d-fd257af6ee9e_MyNightAtMauds\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/144b2009-f325-4422-8c2d-fd257af6ee9e_MyNightAtMauds\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/144b2009-f325-4422-8c2d-fd257af6ee9e_MyNightAtMauds\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/144b2009-f325-4422-8c2d-fd257af6ee9e_MyNightAtMauds\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/144b2009-f325-4422-8c2d-fd257af6ee9e_MyNightAtMauds\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"094b2803-5d3c-4a94-8a1d-225a8ebc4da8_BandeAPart","slug":"bande-a-part-asalto-frustrado","type":"abono","title":"Bande a part: Asalto frustrado","title_original":"Bande a part","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":70,"time_start":0,"time_finish":5703,"main_category":null,"summary_full":"Uno de los mejores films de Jean-Luc Godard (Sin aliento, Una mujer es una mujer) y de la Nueva ola francesa. El propio Godard la defini\u00f3 como \"Alicia en el pa\u00eds de las maravillas conoce a Franz Kafka\". Con escenas memorables ('el minuto de silencio', 'el baile de la cafeter\u00eda' y 'la carrera en el Louvre'), este es un film imperdible, protagonizado por la hermosa Anna Karina (Pierrot, el loco), actriz fetiche del director. Quentin Tarantino incluso bautiz\u00f3 a su productora como un homenaje a esta pel\u00edcula.","summary_short":"Una joven estudiante conoce a dos ladrones aficionados en una clase de ingl\u00e9s. Pronto se vuelven amigos, pero ambos hombres comienzan a competir por su amor mientras la convencen de robar la casa donde ella vive.","runtime":92,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1964-01-01","aired_to":"1964-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2021-05-28 16:27:05","updated_at":"2021-12-06 15:55:42","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/094b2803-5d3c-4a94-8a1d-225a8ebc4da8_BandeAPart","price":null,"available_from":"2015-06-01","available_to":"2022-05-26","subtitle_tracks":"es","audio_default":"fr","audio_tracks":["fr"],"rating":{"id":3,"name":"Adolescentes (16-18 a\u00f1os)","name_short":"+16"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"comedia","name":"Comedia","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"}]},{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"romantico","name":"Rom\u00e1ntico","visible":0,"images":[]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"jean-luc-godard","name":"Jean-Luc Godard","roles":["director","cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/jean-luc-godard-profile-6P4BhS43uvIrWt7dQPg40ovwJjD.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"anna-karina","name":"Anna Karina","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/anna-karina-profile-o5vJnnOpIFgDyfWSNkBNdrnhcFt.jpg"}]},{"slug":"sami-frey","name":"Sami Frey","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/sami-frey-profile-x70K5jc9RozJ04t7b1i1tv0Myyc.jpg"}]},{"slug":"claude-brasseur","name":"Claude Brasseur","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/claude-brasseur-profile-A5BUh4QqXmFIhJMcD0rDFracPvL.jpg"}]},{"slug":"daniele-girard","name":"Dani\u00e8le Girard","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/daniele-girard-profile-8kNx3qOZTvIJxNVTpb5tDMCCYr7.jpg"}]},{"slug":"louisa-colpeyn","name":"Louisa Colpeyn","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"chantal-darget","name":"Chantal Darget","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/chantal-darget-profile-6IW6JeLdU6SrPCRGvslC7WCNfxe.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"godard","name":"Godard"},{"slug":"cine-europeo","name":"Cine_Europeo"}],"tags":[{"slug":"adaptacion","name":"Adaptaci\u00f3n"},{"slug":"paris","name":"Par\u00eds"},{"slug":"crimen","name":"Crimen"},{"slug":"triangulo-amoroso","name":"Tri\u00e1ngulo amoroso"}],"countries":[{"slug":"francia","name":"Francia"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/094b2803-5d3c-4a94-8a1d-225a8ebc4da8_BandeAPart\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/094b2803-5d3c-4a94-8a1d-225a8ebc4da8_BandeAPart\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/094b2803-5d3c-4a94-8a1d-225a8ebc4da8_BandeAPart\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/094b2803-5d3c-4a94-8a1d-225a8ebc4da8_BandeAPart\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/094b2803-5d3c-4a94-8a1d-225a8ebc4da8_BandeAPart\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/094b2803-5d3c-4a94-8a1d-225a8ebc4da8_BandeAPart\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"3858ab7b-ab17-454c-a6ca-d672b9927871_LesParaPluiesDeCherbourg","slug":"los-paraguas-de-cherburgo","type":"abono","title":"Los paraguas de Cherburgo","title_original":"Les parapluies de Cherbourg","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":78,"time_start":0,"time_finish":5506,"main_category":null,"summary_full":"Escrito y dirigido por Jacques Demy (Las se\u00f1oritas de Rochefort), 'Los paraguas de Cherburgo' es sencillamente uno de los mejores musicales de la historia del cine. Un colorido melodrama pop de decorados incandescentes en el que la m\u00fasica jam\u00e1s se detiene \u2014la pel\u00edcula es cantada en su totalidad\u2014. Una historia de amor imposible entre dos adolescentes que viven en un mundo de ensue\u00f1o aunque regido por los prejuicios de los adultos. Demy elabora un homenaje al musical cl\u00e1sico de Hollywood con di\u00e1logos de la vida cotidiana cantados al ritmo de una formidable banda sonora compuesta por el legendario Michel Legrand. Una aut\u00e9ntica \u00f3pera cinematogr\u00e1fica protagonizada por una deslumbrante Catherine Deneuve (Repulsion), que result\u00f3 ganadora de la Palma de Oro en Cannes y estuvo nominada al Oscar a mejor guion, mejor banda sonora y mejor canci\u00f3n original.","summary_short":"Cherbourg, 1957. Madame Emery y su hija Genevi\u00e8ve llevan una tienda llamada Los paraguas de Cherburgo. Genevi\u00e8ve est\u00e1 enamorada de Guy, quien trabaja de mec\u00e1nico en un garaje, pero su madre se opone a la relaci\u00f3n.","runtime":92,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1964-01-01","aired_to":"1964-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2021-04-15 16:20:03","updated_at":"2021-12-06 15:54:05","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/3858ab7b-ab17-454c-a6ca-d672b9927871_LesParaPluiesDeCherbourg","price":null,"available_from":"2021-01-17","available_to":"2022-04-21","subtitle_tracks":"es","audio_default":"fr","audio_tracks":["fr"],"rating":{"id":1,"name":"Ni\u00f1os (0-12 a\u00f1os)","name_short":"ATP"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"musical","name":"Musical","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/musical.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/musical.jpg"}]},{"slug":"romantico","name":"Rom\u00e1ntico","visible":0,"images":[]},{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"jacques-demy","name":"Jacques Demy","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/jacques-demy-profile-e01xXR9nxtEupIfrWaEqiLBxiGE.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"catherine-deneuve","name":"Catherine Deneuve","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/catherine-deneuve-profile-rG0FuNR4INt2RcziqFVH0Gslc9z.jpg"}]},{"slug":"nino-castelnuovo","name":"Nino Castelnuovo","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/nino-castelnuovo-profile-8U6cRFqp5oWNcCRHqX9udxkB712.jpg"}]},{"slug":"anne-vernon","name":"Anne Vernon","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/anne-vernon-profile-72IMYb2sHmhkfW2dnxUi9NoSCt6.jpg"}]},{"slug":"marc-michel","name":"Marc Michel","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/marc-michel-profile-b7QbG4DDom3uPv6FMaVgV9HlAAc.jpg"}]},{"slug":"ellen-farner","name":"Ellen Farner","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/ellen-farner-profile-8pQek8ivWHoI12zVbVNDxXQRFUi.jpg"}]},{"slug":"mireille-perrey","name":"Mireille Perrey","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/mireille-perrey-profile-jCjTgU453ibMNhxItcmjvv81gtA.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"populares","name":"Populares"}],"tags":[{"slug":"madre-e-hijo","name":"Madre e hijo"},{"slug":"trabajo","name":"Trabajo"},{"slug":"familia","name":"Familia"},{"slug":"dinero","name":"Dinero"},{"slug":"matrimonio","name":"Matrimonio"},{"slug":"embarazo","name":"Embarazo"},{"slug":"triangulo-amoroso","name":"Tri\u00e1ngulo amoroso"}],"countries":[{"slug":"francia","name":"Francia"},{"slug":"alemania","name":"Alemania"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/3858ab7b-ab17-454c-a6ca-d672b9927871_LesParaPluiesDeCherbourg\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/3858ab7b-ab17-454c-a6ca-d672b9927871_LesParaPluiesDeCherbourg\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/3858ab7b-ab17-454c-a6ca-d672b9927871_LesParaPluiesDeCherbourg\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/3858ab7b-ab17-454c-a6ca-d672b9927871_LesParaPluiesDeCherbourg\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/3858ab7b-ab17-454c-a6ca-d672b9927871_LesParaPluiesDeCherbourg\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/3858ab7b-ab17-454c-a6ca-d672b9927871_LesParaPluiesDeCherbourg\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"13911f02-8dec-4cd4-8e34-08a88e2af051_Contempt1963","slug":"el-desprecio","type":"abono","title":"El desprecio","title_original":"Le Mepris","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":76,"time_start":0,"time_finish":6145,"main_category":null,"summary_full":"Escrita y dirigida por Jean-Luc Godard (Una mujer es una mujer), 'El desprecio' es una pel\u00edcula acerca del desamor y el final de un matrimonio, pero tambi\u00e9n es una reelaboraci\u00f3n moderna de 'La Odisea' de Homero y una reflexi\u00f3n autoconsciente acerca del lugar inc\u00f3modo del autor y su libertad creativa frente a las exigencias de r\u00e9dito comercial de los productores y financistas. Un abordaje sat\u00edrico de la situaci\u00f3n que el propio Godard atraves\u00f3 durante el rodaje de la pel\u00edcula \u2014obligado, por ejemplo, a filmar en CinemaScope y a incluir una escena de desnudo para sacar provecho de la popularidad de su protagonista, la bell\u00edsima Brigitte Bardot\u2014, la de mayor presupuesto en su carrera y la primera y \u00faltima realizada con financiaci\u00f3n de los Estados Unidos. El film es una adaptaci\u00f3n de la novela hom\u00f3nima del escritor y periodista italiano Alberto Moravia, y cuenta con las actuaciones de Jack Palance (Hogueras de odio) y Michel Piccoli (Diario de una camarera), adem\u00e1s de la participaci\u00f3n del maestro Fritz Lang, interpret\u00e1ndose a s\u00ed mismo, y del propio Godard en el papel de su asistente de direcci\u00f3n.","summary_short":"El escritor Paul Javal es contratado para rehacer el guion de una nueva adaptaci\u00f3n de 'La Odisea' a cargo de Fritz Lang y convertirla en un film comercial. En el proceso, su bella esposa Camille se desenamora de \u00e9l.","runtime":103,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1963-01-01","aired_to":"1963-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2021-05-06 16:16:12","updated_at":"2021-12-06 15:54:19","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/13911f02-8dec-4cd4-8e34-08a88e2af051_Contempt1963","price":null,"available_from":"2021-04-29","available_to":"2022-04-28","subtitle_tracks":"es","audio_default":"fr","audio_tracks":["fr"],"rating":{"id":3,"name":"Adolescentes (16-18 a\u00f1os)","name_short":"+16"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"romantico","name":"Rom\u00e1ntico","visible":0,"images":[]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"jean-luc-godard","name":"Jean-Luc Godard","roles":["director","cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/jean-luc-godard-profile-6P4BhS43uvIrWt7dQPg40ovwJjD.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"brigitte-bardot","name":"Brigitte Bardot","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/brigitte-bardot-profile-prEu5JJslUBTjOSAxsO9VU4OoYq.jpg"}]},{"slug":"jack-palance","name":"Jack Palance","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/jack-palance-profile-sRr2YPa1IElRE1vG1PQcgLrS9om.jpg"}]},{"slug":"michel-piccoli","name":"Michel Piccoli","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/michel-piccoli-profile-6yZaIIeMfYgQtcdNo4dubL2N5YT.jpg"}]},{"slug":"giorgia-moll","name":"Giorgia Moll","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/giorgia-moll-profile-4og3ryBwb8xqKkBd77jDDjIP4ug.jpg"}]},{"slug":"fritz-lang","name":"Fritz Lang","roles":["director","cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/fritz-lang-profile-zb7VF00t04zBaU4OJEihrD5O56s.jpg"}]},{"slug":"jean-luc-godard","name":"Jean-Luc Godard","roles":["director","cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/jean-luc-godard-profile-6P4BhS43uvIrWt7dQPg40ovwJjD.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"populares","name":"Populares"}],"tags":[{"slug":"adaptacion","name":"Adaptaci\u00f3n"},{"slug":"nouvelle-vague","name":"Nouvelle vague"},{"slug":"cine","name":"Cine"},{"slug":"cineasta","name":"Cineasta"},{"slug":"desnudos","name":"Desnudos"},{"slug":"matrimonio","name":"Matrimonio"},{"slug":"triangulo-amoroso","name":"Tri\u00e1ngulo amoroso"},{"slug":"escritor","name":"Escritor"}],"countries":[{"slug":"francia","name":"Francia"},{"slug":"italia","name":"Italia"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/13911f02-8dec-4cd4-8e34-08a88e2af051_Contempt1963\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/13911f02-8dec-4cd4-8e34-08a88e2af051_Contempt1963\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/13911f02-8dec-4cd4-8e34-08a88e2af051_Contempt1963\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/13911f02-8dec-4cd4-8e34-08a88e2af051_Contempt1963\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/13911f02-8dec-4cd4-8e34-08a88e2af051_Contempt1963\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/13911f02-8dec-4cd4-8e34-08a88e2af051_Contempt1963\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"0e9a4172-4b7a-4884-b837-de320c5c330a_TheRulesOfTheGame1939","slug":"la-regla-del-juego","type":"abono","title":"La regla del juego","title_original":"La regle du jeu","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":81,"time_start":0,"time_finish":0,"main_category":null,"summary_full":"Incluida en todas las listas de pel\u00edculas imprescindibles, 'La regla del juego' es probablemente una de las obras cinematogr\u00e1ficas m\u00e1s desafiantes jam\u00e1s hechas, y una de las m\u00e1s influyentes ya que sirvi\u00f3 de inspiraci\u00f3n para pel\u00edculas magistrales como 'El ciudadano' (Orson Welles, 1941) o 'El \u00e1ngel exterminador' (Luis Bu\u00f1uel, 1962)-. Hoy es considerada como una de las mejores pel\u00edculas de la historia del cine, pero en su \u00e9poca esta obra maestra escrita y dirigida por Jean Renoir enfrent\u00f3 duras repercusiones: desde feroces cr\u00edticas que la juzgaron como moralmente peligrosa, la p\u00e9rdida de gran parte del material durante la guerra -el negativo original fue destruido-, la censura del gobierno franc\u00e9s durante un mes luego de su estreno, \u00a1y hasta el intento de incendiar la sala por parte de un espectador! Suena demasiado para una comedia costumbrista, pero lo cierto es que 'La regla del juego' es mucho m\u00e1s que eso; por la forma en que Renoir retrata las relaciones sociales y sexuales entre la burgues\u00eda y sus sirvientes, no es para nada extra\u00f1o que la susceptibilidad de algunos burgueses parisinos de los a\u00f1os treinta haya resultado herida. La pel\u00edcula es una \u00e1cida cr\u00edtica a este estilo de vida en decadencia, filmada en planos de larga duraci\u00f3n, con un uso inteligente y virtuoso de la profundidad de campo y la belleza pict\u00f3rica que siempre caracteriz\u00f3 al director de 'La gran ilusi\u00f3n'.","summary_short":"El arist\u00f3crata Robert da una fiesta de caza en su casa de campo en las afueras de Par\u00eds. El aviador Andr\u00e9 est\u00e1 enamorado de su esposa Christine y consigue una invitaci\u00f3n. Pero \u00e9se no es el \u00fanico secreto all\u00ed.","runtime":106,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1939-01-01","aired_to":"1939-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-09-25 20:37:58","updated_at":"2021-12-06 15:53:56","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/0e9a4172-4b7a-4884-b837-de320c5c330a_TheRulesOfTheGame1939","price":null,"available_from":"2018-08-01","available_to":"2022-05-30","subtitle_tracks":"es","audio_default":"fr","audio_tracks":["fr"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"comedia","name":"Comedia","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"}]},{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"romantico","name":"Rom\u00e1ntico","visible":0,"images":[]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"jean-renoir","name":"Jean Renoir","roles":["cast","director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/jean-renoir-profile-oN93wdY94BIVDQVbFfHGOBCk3L.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"marcel-dalio","name":"Marcel Dalio","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/marcel-dalio-profile-veLPxeGgmsdHCL2Qj3IbHtspdX9.jpg"}]},{"slug":"nora-gregor","name":"Nora Gregor","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/nora-gregor-profile-7hOjInnf0E4G2Ohwz7QPvdamMcj.jpg"}]},{"slug":"paulette-dubost","name":"Paulette Dubost","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/paulette-dubost-profile-62iQZcTauSOmF4oVYjs6AbFXAy8.jpg"}]},{"slug":"roland-toutain","name":"Roland Toutain","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/roland-toutain-profile-cIlrbpS5WxGLGfztIJUIByNO2fZ.jpg"}]},{"slug":"mila-parely","name":"Mila Par\u00e9ly","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/mila-parely-profile-yB8FTPTQnfzBCY5cBFHK18DfOSH.jpg"}]},{"slug":"jean-renoir","name":"Jean Renoir","roles":["cast","director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/jean-renoir-profile-oN93wdY94BIVDQVbFfHGOBCk3L.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"populares","name":"Populares"}],"tags":[{"slug":"segunda-guerra-mundial","name":"Segunda Guerra Mundial"},{"slug":"paris","name":"Par\u00eds"},{"slug":"familia","name":"Familia"},{"slug":"fiesta","name":"Fiesta"},{"slug":"infidelidad","name":"Infidelidad"},{"slug":"secretos","name":"Secretos"},{"slug":"muerte","name":"Muerte"}],"countries":[{"slug":"francia","name":"Francia"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e9a4172-4b7a-4884-b837-de320c5c330a_TheRulesOfTheGame1939\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e9a4172-4b7a-4884-b837-de320c5c330a_TheRulesOfTheGame1939\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e9a4172-4b7a-4884-b837-de320c5c330a_TheRulesOfTheGame1939\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e9a4172-4b7a-4884-b837-de320c5c330a_TheRulesOfTheGame1939\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e9a4172-4b7a-4884-b837-de320c5c330a_TheRulesOfTheGame1939\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e9a4172-4b7a-4884-b837-de320c5c330a_TheRulesOfTheGame1939\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"1258ba45-db0c-4491-9d26-aaa2e897d52c_120PPM2017","slug":"120-pulsaciones-por-minuto","type":"abono","title":"120 pulsaciones por minuto","title_original":"120 battements par minute","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":74,"time_start":0,"time_finish":8417,"main_category":null,"summary_full":"Poderoso y conmovedor drama rom\u00e1ntico escrito y dirigido por Robin Campillo (Eastern Boys), quien retrata de forma brillante y sincera la lucha de varios j\u00f3venes pertenecientes a la rama francesa de la ACT UP a comienzos de los 90. Mediante un montaje no lineal, la pel\u00edcula reconstruye este momento hist\u00f3rico a partir de un relato de amor y amistad atravesado por el activismo pol\u00edtico, y de la historia de varios personajes cuyas experiencias, compromisos, luchas y tragedias evidencian que lo personal es pol\u00edtico, y que detr\u00e1s de la desidia de los gobiernos para tratar el sida se halla un acuerdo fundado en el odio. Ganadora de cuatro premios en el festival de Cannes, entre ellos, el Gran Premio del Jurado y la Palma Queer, la pel\u00edcula tambi\u00e9n estuvo nominada a 13 premios C\u00e9sar y gan\u00f3 seis, entre ellos, el de mejor pel\u00edcula, mejor montaje, mejor guion y mejor actor para el argentino Nahuel P\u00e9rez Biscayart.","summary_short":"Par\u00eds, a\u00f1os 90. En plena crisis del sida, el joven Nathan conoce a Sean, un carism\u00e1tico miembro del grupo de acci\u00f3n directa ACT UP en Francia. Juntos vivir\u00e1n una historia de amor tan apasionada como desgarradora.","runtime":143,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"2017-01-01","aired_to":"2017-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2020-09-10 16:15:33","updated_at":"2021-12-06 15:52:29","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/1258ba45-db0c-4491-9d26-aaa2e897d52c_120PPM2017","price":null,"available_from":"2020-08-01","available_to":"2022-08-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"fr","audio_tracks":["fr"],"rating":{"id":3,"name":"Adolescentes (16-18 a\u00f1os)","name_short":"+16"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"romantico","name":"Rom\u00e1ntico","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"robin-campillo","name":"Robin Campillo","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/robin-campillo-profile-14ATcK9rAce5qEphUNBLXK0Rnr0.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"nahuel-perez-biscayart","name":"Nahuel P\u00e9rez Biscayart","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/nahuel-perez-biscayart-profile-27JLQmsKTwKO3WbIVJyBE4iI7za.jpg"}]},{"slug":"arnaud-valois","name":"Arnaud Valois","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/arnaud-valois-profile-yuSnJud8EnrJSDaaDpMQhWpsEPU.jpg"}]},{"slug":"adele-haenel","name":"Ad\u00e8le Haenel","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/adele-haenel-profile-3hPQ2p5TLxFhca1bnCzlkjzBs5w.jpg"}]},{"slug":"antoine-reinartz","name":"Antoine Reinartz","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/antoine-reinartz-profile-20zZ17vGbtXgWsJV8HGw1GdihVb.jpg"}]},{"slug":"felix-maritaud","name":"F\u00e9lix Maritaud","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/felix-maritaud-profile-sZhU2EyLcWSbZd9RSzNhp7aDghI.jpg"}]},{"slug":"ariel-borenstein","name":"Ariel Borenstein","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"aloise-sauvage","name":"Alo\u00efse Sauvage","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/aloise-sauvage-profile-n0VQNzZrSowC9SjLxI2IiIm9nqT.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"para-descubrir","name":"Para_descubrir"}],"tags":[{"slug":"paris","name":"Par\u00eds"},{"slug":"lgbt","name":"LGBT"},{"slug":"politica","name":"Pol\u00edtica"},{"slug":"amistad","name":"Amistad"},{"slug":"homosexualidad","name":"Homosexualidad"},{"slug":"enfermedad","name":"Enfermedad"},{"slug":"muerte","name":"Muerte"}],"countries":[{"slug":"francia","name":"Francia"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1258ba45-db0c-4491-9d26-aaa2e897d52c_120PPM2017\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1258ba45-db0c-4491-9d26-aaa2e897d52c_120PPM2017\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1258ba45-db0c-4491-9d26-aaa2e897d52c_120PPM2017\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1258ba45-db0c-4491-9d26-aaa2e897d52c_120PPM2017\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1258ba45-db0c-4491-9d26-aaa2e897d52c_120PPM2017\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1258ba45-db0c-4491-9d26-aaa2e897d52c_120PPM2017\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"13f680c2-c3a6-4d55-bd48-02bb63656e88_AWomanUnderTheInfluence1974","slug":"una-mujer-bajo-influencia","type":"abono","title":"Una mujer bajo influencia","title_original":"A Woman Under The Influence","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":82,"time_start":0,"time_finish":8715,"main_category":null,"summary_full":"Considerada por muchos \u2014entre ellos el cr\u00edtico Roger Ebert\u2014 como la mejor pel\u00edcula de John Cassavetes, 'Una mujer bajo influencia' retrata el quiebre psicol\u00f3gico y emocional de una familia de los suburbios con la inigualable sensibilidad y desmesura caracter\u00edsticas de su talentoso director. Premiado en el festival de San Sebasti\u00e1n y nominado a dos premios de la Academia (en las mismas categor\u00edas: mejor actriz y director), el film ostenta una de las mejores y m\u00e1s extraordinarias actuaciones de la historia del cine: en su papel de Mabel, Gena Rowlands se aventura a una desgarrada monta\u00f1a rusa de emociones, un verdadero tour de force que halla su perfecto contrapunto en la interpretaci\u00f3n de Peter Falk, igual de sentida y comprometida (de hecho, ante la falta de financiamiento, el actor le cedi\u00f3 medio mill\u00f3n de d\u00f3lares a Cassavetes para rodar la pel\u00edcula).","summary_short":"Los vol\u00e1tiles comportamientos de Mabel en p\u00fablico convencen a Nick de que su amada esposa tal vez necesite ayuda psiqui\u00e1trica. Sin embargo, el regreso de Mabel de la instituci\u00f3n traer\u00e1 consigo m\u00e1s de una sorpresa.","runtime":146,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1974-01-01","aired_to":"1974-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2021-07-22 16:16:56","updated_at":"2021-12-06 15:49:54","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/13f680c2-c3a6-4d55-bd48-02bb63656e88_AWomanUnderTheInfluence1974","price":null,"available_from":"2021-07-19","available_to":"2022-07-21","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":3,"name":"Adolescentes (16-18 a\u00f1os)","name_short":"+16"},"status":{"seen":true,"like":null,"watchlater":false,"progress":3190,"playcount":2,"language":null,"subtitle":null},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"romantico","name":"Rom\u00e1ntico","visible":0,"images":[]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"john-cassavetes","name":"John Cassavetes","roles":["cast","director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/john-cassavetes-profile-2Bo1ipVthg8uKP26mNGykChukA8.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"gena-rowlands","name":"Gena Rowlands","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/gena-rowlands-profile-j6Op08k2AkPGrNHpMNp30Pu8t36.jpg"}]},{"slug":"peter-falk","name":"Peter Falk","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/peter-falk-profile-9Yf73g4mItACzHIzHBBl46wNLze.jpg"}]},{"slug":"fred-draper","name":"Fred Draper","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/fred-draper-profile-ti3kVdLCdevTQFSo7D5ydA4PbnG.jpg"}]},{"slug":"lady-rowlands","name":"Lady Rowlands","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"katherine-cassavetes","name":"Katherine Cassavetes","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/katherine-cassavetes-profile-fPsaFnxMoNaF8SymbvqYrSwyXkT.jpg"}]},{"slug":"matthew-labyorteaux","name":"Matthew Labyorteaux","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/matthew-labyorteaux-profile-igvf3w0EeCAQnkFuBLoC58xhq8.jpg"}]},{"slug":"matthew-cassel","name":"Matthew Cassel","roles":["cast"],"images":[]}],"keywords":[{"slug":"populares","name":"Populares"},{"slug":"los-70","name":"Los_70"}],"tags":[{"slug":"los-setenta","name":"Los setenta"},{"slug":"matrimonio","name":"Matrimonio"},{"slug":"locura","name":"Locura"},{"slug":"madre-e-hijo","name":"Madre e hijo"},{"slug":"identidad","name":"Identidad"}],"countries":[{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/13f680c2-c3a6-4d55-bd48-02bb63656e88_AWomanUnderTheInfluence1974\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/13f680c2-c3a6-4d55-bd48-02bb63656e88_AWomanUnderTheInfluence1974\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/13f680c2-c3a6-4d55-bd48-02bb63656e88_AWomanUnderTheInfluence1974\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/13f680c2-c3a6-4d55-bd48-02bb63656e88_AWomanUnderTheInfluence1974\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/13f680c2-c3a6-4d55-bd48-02bb63656e88_AWomanUnderTheInfluence1974\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/13f680c2-c3a6-4d55-bd48-02bb63656e88_AWomanUnderTheInfluence1974\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"136c47fe-2e6e-4144-ad13-4c1ee61d9e1a_LeBonheur1965","slug":"la-felicidad","type":"abono","title":"La felicidad","title_original":"Le bonheur","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":76,"time_start":0,"time_finish":4763,"main_category":null,"summary_full":"'La felicidad' es el tercer largometraje escrito y dirigido por la inigualable Agn\u00e8s Varda, y su primera pel\u00edcula filmada completamente en color, tres a\u00f1os despu\u00e9s de ganar reconocimiento internacional por la inolvidable 'Cleo de 5 a 7' (1962). Con un bell\u00edsimo estilo visual, haciendo un uso virtuoso de los colores, y en un registro entre sat\u00edrico y dram\u00e1tico que se alimenta de la contradicci\u00f3n, Varda construye una f\u00e1bula at\u00edpica acerca del matrimonio y la infidelidad. Protagonizada por una familia de la vida real, los actores Jean-Claude Drouot y Marie-France Boyer, y sus hijos Sandrine y Olivier, la pel\u00edcula suscit\u00f3 numerosos debates e interpretaciones a causa de su abordaje poco convencional de los valores tradicionales de la familia, la independencia y la subjetividad de la mujer y el concepto de felicidad. Varda recibi\u00f3 el Oso de Plata a la mejor directora en en el festival de Berl\u00edn, donde la pel\u00edcula tuvo su estreno internacional.","summary_short":"Francois y Th\u00e9r\u00e8se est\u00e1n felizmente casados y tienen dos hijos. Durante un viaje de trabajo, Francois conoce a la bella Emile y comienzan un amor\u00edo. De regreso a casa, Francois no podr\u00e1 ocultar su renovada felicidad.","runtime":81,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1965-01-01","aired_to":"1965-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2021-04-15 16:27:40","updated_at":"2021-12-06 10:46:03","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/136c47fe-2e6e-4144-ad13-4c1ee61d9e1a_LeBonheur1965","price":"Alquilar por $ 45,00","available_from":"2021-04-08","available_to":"2022-04-07","subtitle_tracks":"es","audio_default":"fr","audio_tracks":["fr"],"rating":{"id":4,"name":"Adultos (+18 a\u00f1os)","name_short":"+18"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"romantico","name":"Rom\u00e1ntico","visible":0,"images":[]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]},{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"romantico","name":"Rom\u00e1ntico","visible":0,"images":[]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"agnes-varda","name":"Agn\u00e8s Varda","roles":["cast","director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/agnes-varda-profile-8XKM6DCVcH5RsgIRh9mwVaEM0YB.jpg"}]},{"slug":"agnes-varda","name":"Agn\u00e8s Varda","roles":["cast","director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/agnes-varda-profile-8XKM6DCVcH5RsgIRh9mwVaEM0YB.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"jean-claude-drouot","name":"Jean-Claude Drouot","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/jean-claude-drouot-profile-b3m0QfFnQtfIgh8jZyBZrfkXFXW.jpg"}]},{"slug":"marie-france-boyer","name":"Marie-France Boyer","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/marie-france-boyer-profile-lOcnEIf5xeSd54ccCO1qvX1X0Ay.jpg"}]},{"slug":"jean-claude-drouot","name":"Jean-Claude Drouot","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/jean-claude-drouot-profile-b3m0QfFnQtfIgh8jZyBZrfkXFXW.jpg"}]},{"slug":"marcelle-faure-bertin","name":"Marcelle Faure-Bertin","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"marie-france-boyer","name":"Marie-France Boyer","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/marie-france-boyer-profile-lOcnEIf5xeSd54ccCO1qvX1X0Ay.jpg"}]},{"slug":"marc-eyraud","name":"Marc Eyraud","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/marc-eyraud-profile-njanfVVWknHXVgJXzelN13jn74f.jpg"}]},{"slug":"marcelle-faure-bertin","name":"Marcelle Faure-Bertin","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"marc-eyraud","name":"Marc Eyraud","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/marc-eyraud-profile-njanfVVWknHXVgJXzelN13jn74f.jpg"}]},{"slug":"paul-vecchiali","name":"Paul Vecchiali","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/paul-vecchiali-profile-opUe2PvfkonjV4dNJAOHiVYYCCB.jpg"}]},{"slug":"paul-vecchiali","name":"Paul Vecchiali","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/paul-vecchiali-profile-opUe2PvfkonjV4dNJAOHiVYYCCB.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"para-descubrir","name":"Para_descubrir"}],"tags":[{"slug":"feminismo","name":"Feminismo"},{"slug":"familia","name":"Familia"},{"slug":"matrimonio","name":"Matrimonio"},{"slug":"infidelidad","name":"Infidelidad"},{"slug":"triangulo-amoroso","name":"Tri\u00e1ngulo amoroso"},{"slug":"feminismo","name":"Feminismo"},{"slug":"sexo","name":"Sexo"},{"slug":"familia","name":"Familia"},{"slug":"matrimonio","name":"Matrimonio"},{"slug":"infidelidad","name":"Infidelidad"},{"slug":"triangulo-amoroso","name":"Tri\u00e1ngulo amoroso"},{"slug":"sexo","name":"Sexo"}],"countries":[{"slug":"francia","name":"Francia"},{"slug":"francia","name":"Francia"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/136c47fe-2e6e-4144-ad13-4c1ee61d9e1a_LeBonheur1965\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/136c47fe-2e6e-4144-ad13-4c1ee61d9e1a_LeBonheur1965\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/136c47fe-2e6e-4144-ad13-4c1ee61d9e1a_LeBonheur1965\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/136c47fe-2e6e-4144-ad13-4c1ee61d9e1a_LeBonheur1965\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/136c47fe-2e6e-4144-ad13-4c1ee61d9e1a_LeBonheur1965\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/136c47fe-2e6e-4144-ad13-4c1ee61d9e1a_LeBonheur1965\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"139e5725-1aa7-4863-8278-50a27bc95090_AnAmericanInParis1951","slug":"un-americano-en-paris","type":"abono","title":"Un americano en Par\u00eds","title_original":"An American in Paris","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":72,"time_start":0,"time_finish":6620,"main_category":null,"summary_full":"Dirigido con maestr\u00eda, fluidez y dinamismo por Vincente Minnelli (El pirata), 'Un americano en Par\u00eds' es, sencillamente, uno de los mejores musicales de la historia del cine. Pintoresca, imaginativa y llena de gracia, la pel\u00edcula es recordada, entre otras cosas, gracias a su inolvidable cl\u00edmax, un ballet de 17 minutos sin di\u00e1logos, musicalizado por George Gershwin y en el que el talentoso Gene Kelly y la bella Leslie Caron simbolizan, a trav\u00e9s del baile, la historia de su frustrado romance (una hermosa secuencia que, dicho sea de paso, 'La La Land' intent\u00f3 replicar sin tanto \u00e9xito). Adem\u00e1s, la pel\u00edcula result\u00f3 ganadora de seis premios Oscar, incluidos los de mejor pel\u00edcula, gui\u00f3n y fotograf\u00eda.","summary_short":"Tras el final de la guerra, un soldado americano decide quedarse en Par\u00eds para cumplir el sue\u00f1o de su vida: pintar. Sin embargo, no logra vender ni una sola pintura y, para colmo, se enamora de la novia de un amigo.","runtime":114,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1951-01-01","aired_to":"1951-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2021-05-20 15:59:38","updated_at":"2021-12-06 15:53:55","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/139e5725-1aa7-4863-8278-50a27bc95090_AnAmericanInParis1951","price":null,"available_from":"2021-05-01","available_to":"2022-05-19","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":1,"name":"Ni\u00f1os (0-12 a\u00f1os)","name_short":"ATP"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"musical","name":"Musical","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/musical.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/musical.jpg"}]},{"slug":"comedia","name":"Comedia","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"}]},{"slug":"romantico","name":"Rom\u00e1ntico","visible":0,"images":[]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"vincente-minnelli","name":"Vincente Minnelli","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/vincente-minnelli-profile-fmlq7RMQdWsrPBAskIezf22e8Mv.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"gene-kelly","name":"Gene Kelly","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/gene-kelly-profile-g98yyY7oGrkocUxxJgOt82I7z6A.jpg"}]},{"slug":"leslie-caron","name":"Leslie Caron","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/leslie-caron-profile-8KaogFPimucFHFyUkdA0c0Bym5C.jpg"}]},{"slug":"oscar-levant","name":"Oscar Levant","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/oscar-levant-profile-mhChU0EruBOZcZIBiLx7qWaxT2M.jpg"}]},{"slug":"georges-guetary","name":"Georges Gu\u00e9tary","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/georges-guetary-profile-3buh7MC9qZwhPtoiPbNewbnGoR0.jpg"}]},{"slug":"nina-foch","name":"Nina Foch","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/nina-foch-profile-7G1PlnCSzRHa9DTQcN0zO1y7sM3.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"populares","name":"Populares"},{"slug":"ganadoras-del-oscar","name":"Ganadoras_del_Oscar"}],"tags":[{"slug":"paris","name":"Par\u00eds"},{"slug":"triangulo-amoroso","name":"Tri\u00e1ngulo amoroso"},{"slug":"pintura","name":"Pintura"},{"slug":"amor-prohibido","name":"Amor prohibido"}],"countries":[{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/139e5725-1aa7-4863-8278-50a27bc95090_AnAmericanInParis1951\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/139e5725-1aa7-4863-8278-50a27bc95090_AnAmericanInParis1951\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/139e5725-1aa7-4863-8278-50a27bc95090_AnAmericanInParis1951\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/139e5725-1aa7-4863-8278-50a27bc95090_AnAmericanInParis1951\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/139e5725-1aa7-4863-8278-50a27bc95090_AnAmericanInParis1951\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/139e5725-1aa7-4863-8278-50a27bc95090_AnAmericanInParis1951\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]}]},"metadata":{"title":"Rom\u00e1nticas","slug":"love_v5"}},{"id":17,"order":14,"logged":null,"style":"tapasimple","type":"CarouselBlock","data":{"metadata":{"count":16,"page":1,"total":98,"total_pages":7},"index":["12b4f536-22f8-4357-b791-59ca3a9df533_BulletsOverBroadway1994","14001546-71dc-4fef-8aaa-89cef0371900_TheKillingChineseBookie1976","0f9c8665-6ca2-41dd-a8e2-e828a72de889_MeanStreets1973","86db87fb-b801-4bf7-9e33-41af774e315d_LeCercleRouge","142f9681-0f6f-407c-b749-4a0be2e757f8_BrandedToKill1967","5672e3de-d47b-4fbf-9e80-49053bd01153_Alphaville","12535556-9899-4d9c-a1de-b59acd4c7fff_LaGomera2019","12203dcd-9576-4682-a9f1-2b16b38493af_InvestigationCitizenAboveSuspicion1970","142f9681-31cf-441e-a13a-4060ffaaec53_TokyoDrifter1966","1302fa2e-80be-4ba3-82a7-58125b02ebf8_TheGrimReaper1962","139bbc95-8dd6-41ea-a8e2-124d1a640d6a_TheKillers1964","0f5bdb51-282f-4e98-b983-b66c5fab2266_MElVampiroNegro1931","0f962186-9f81-4158-9bfa-c69778dd1a42_TheNileHiltonIncident2017","0906a108-5ed8-4017-ad9b-da6be84c5f8f_TheNovemberMan","1441e151-92cd-4dba-b48e-75545f5ba441_PistolOpera2001","13d1f392-4a0a-4535-8f00-812d081073b7_LeDoulos1963"],"elements":[{"uuid":"12b4f536-22f8-4357-b791-59ca3a9df533_BulletsOverBroadway1994","slug":"disparos-sobre-broadway","type":"abono","title":"Disparos sobre Broadway","title_original":"Bullets Over Broadway","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":74,"time_start":0,"time_finish":5785,"main_category":null,"summary_full":"Dirigida por Woody Allen y co-escrita junto a otro neoyorquino, el actor, guionista y director Douglas McGrath, 'Disparos sobre Broadway' es una fren\u00e9tica s\u00e1tira del universo del espect\u00e1culo ambientada en la era del jazz. Woody Allen combina el glamour del Broadway de los a\u00f1os 20 con elementos de las pel\u00edculas de g\u00e1ngsters para contar, como ya es costumbre en sus pel\u00edculas, la historia de un artista en conflicto con sus principios y sus necesidades, la de un escritor y las vicisitudes que debe atravesar para cumplir con sus aspiraciones art\u00edsticas en un mundo de ambici\u00f3n, caprichos, extorsiones y asesinatos. La pel\u00edcula cuenta con un elenco multiestelar liderado por un inquieto John Cusack (Alta fidelidad) en modo Woody Allen, junto a una inolvidable Dianne Wiest (Hannah y sus hermanas) \u2014quinta colaboraci\u00f3n con el director y la segunda por la que recibe el Oscar a mejor actriz de reparto\u2014 y los nominados al Oscar Chazz Palminteri y Jennifer Tilly.","summary_short":"Nueva York, 1928. Para poder dirigir su primera obra en Broadway, el dramaturgo David Shayne consigue la financiaci\u00f3n de un importante mafioso, quien pone como \u00fanica condici\u00f3n que su novia sea la protagonista.","runtime":99,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1994-01-01","aired_to":"1994-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2020-11-19 17:32:33","updated_at":"2021-12-06 15:53:10","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/12b4f536-22f8-4357-b791-59ca3a9df533_BulletsOverBroadway1994","price":null,"available_from":"2020-11-01","available_to":"2022-11-18","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"comedia","name":"Comedia","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"}]},{"slug":"policial","name":"Policial","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/policial.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/policial.jpg"}]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"woody-allen","name":"Woody Allen","roles":["director","cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/woody-allen-profile-wcPQgZLDibuej1RwNTy1R2U2ZJw.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"john-cusack","name":"John Cusack","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/john-cusack-profile-osGPqvRffvYTBpcBfQIblaTozmk.jpg"}]},{"slug":"dianne-wiest","name":"Dianne Wiest","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/dianne-wiest-profile-axqtFLgJNNz0N9i443USHCOvrmY.jpg"}]},{"slug":"jennifer-tilly","name":"Jennifer Tilly","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/jennifer-tilly-profile-ib65KCNpb31dm9F85maoMTMHwZ5.jpg"}]},{"slug":"chazz-palminteri","name":"Chazz Palminteri","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/chazz-palminteri-profile-A3e7IRkWkChHNn4p6riRR8Kd6g0.jpg"}]},{"slug":"mary-louise-parker","name":"Mary-Louise Parker","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/mary-louise-parker-profile-1ohhrIZ4OMlLx9DvHjPhQJAIP0F.jpg"}]},{"slug":"jack-warden","name":"Jack Warden","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/jack-warden-profile-jdNYCbQdv0WovT0c2FOQb232w4H.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"populares","name":"Populares"}],"tags":[{"slug":"nueva-york","name":"Nueva York"},{"slug":"de-epoca","name":"De \u00e9poca"},{"slug":"escritor","name":"Escritor"},{"slug":"teatro","name":"Teatro"},{"slug":"mafia","name":"Mafia"},{"slug":"asesinato","name":"Asesinato"}],"countries":[{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/12b4f536-22f8-4357-b791-59ca3a9df533_BulletsOverBroadway1994\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/12b4f536-22f8-4357-b791-59ca3a9df533_BulletsOverBroadway1994\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/12b4f536-22f8-4357-b791-59ca3a9df533_BulletsOverBroadway1994\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/12b4f536-22f8-4357-b791-59ca3a9df533_BulletsOverBroadway1994\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/12b4f536-22f8-4357-b791-59ca3a9df533_BulletsOverBroadway1994\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/12b4f536-22f8-4357-b791-59ca3a9df533_BulletsOverBroadway1994\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"14001546-71dc-4fef-8aaa-89cef0371900_TheKillingChineseBookie1976","slug":"the-killing-of-a-chinese-bookie","type":"abono","title":"The Killing of a Chinese Bookie","title_original":"The Killing of a Chinese Bookie","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":74,"time_start":0,"time_finish":7976,"main_category":null,"summary_full":"Basado en una historia original desarrollada por John Cassavetes junto a Martin Scorsese, 'The Killing of a Chinese Bookie' es un original film de gangsters narrado con la libertad, la sinceridad y la rebeld\u00eda que caracterizan al padre del cine independiente estadounidense. Cassavetes realiza un abordaje muy personal del policial negro, jugando con los estereotipos del g\u00e9nero en ese registro naturalista h\u00edbrido que surge de su singular trabajo con los actores y de su t\u00e9cnica de improvisaci\u00f3n, con la figura descollante de Ben Gazzara como protagonista absoluto, en su segunda colaboraci\u00f3n con Cassavetes \u2014Gazzara hab\u00eda formado parte del elenco de 'Husbands' (1970); la tercera y \u00faltima colaboraci\u00f3n entre ambos ser\u00eda en 'Noche de estreno' (1977)\u2014. Seg\u00fan Harmony Korine, esta pel\u00edcula fue una de sus mayores influencias como cineasta. El film fue reeditado por el propio Cassavetes en 1978 en una versi\u00f3n m\u00e1s corta de 109 minutos. Esta es la versi\u00f3n original de su estreno en cines.","summary_short":"Cosmo Vitelli, due\u00f1o de un club de striptease, pierde $23.000 jugando al poker. Para saldar su deuda con la mafia debe asesinar a un corredor de apuestas chino, tarea que lo envuelve en un peligroso entramado criminal.","runtime":134,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1976-01-01","aired_to":"1976-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2021-07-29 16:44:03","updated_at":"2021-12-06 15:54:18","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/14001546-71dc-4fef-8aaa-89cef0371900_TheKillingChineseBookie1976","price":null,"available_from":"2021-07-20","available_to":"2022-07-28","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":3,"name":"Adolescentes (16-18 a\u00f1os)","name_short":"+16"},"status":{"seen":true,"like":null,"watchlater":false,"progress":5208,"playcount":0,"language":null,"subtitle":null},"genres":[{"slug":"policial","name":"Policial","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/policial.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/policial.jpg"}]},{"slug":"suspenso","name":"Suspenso","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/suspenso.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/suspenso.jpg"}]},{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"john-cassavetes","name":"John Cassavetes","roles":["cast","director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/john-cassavetes-profile-2Bo1ipVthg8uKP26mNGykChukA8.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"ben-gazzara","name":"Ben Gazzara","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/ben-gazzara-profile-eGvi9AtDsxB3HYarc3hB512R0Gn.jpg"}]},{"slug":"timothy-carey","name":"Timothy Carey","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/timothy-carey-profile-6eJdhHSfD3G7bheZNDxWkQ0llLi.jpg"}]},{"slug":"seymour-cassel","name":"Seymour Cassel","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/seymour-cassel-profile-3xAx3mu2VxpTIgdYe9RmSpyVwjH.jpg"}]},{"slug":"robert-phillips","name":"Robert Phillips","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"morgan-woodward","name":"Morgan Woodward","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/morgan-woodward-profile-pEEksTO7BD8KXjL5AREQgiZfifJ.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"populares","name":"Populares"}],"tags":[{"slug":"los-setenta","name":"Los setenta"},{"slug":"thriller","name":"Thriller"},{"slug":"post-noir","name":"Post-Noir"},{"slug":"crimen","name":"Crimen"},{"slug":"dinero","name":"Dinero"},{"slug":"adicciones","name":"Adicciones"},{"slug":"mafia","name":"Mafia"},{"slug":"asesinato","name":"Asesinato"}],"countries":[{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/14001546-71dc-4fef-8aaa-89cef0371900_TheKillingChineseBookie1976\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/14001546-71dc-4fef-8aaa-89cef0371900_TheKillingChineseBookie1976\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/14001546-71dc-4fef-8aaa-89cef0371900_TheKillingChineseBookie1976\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/14001546-71dc-4fef-8aaa-89cef0371900_TheKillingChineseBookie1976\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/14001546-71dc-4fef-8aaa-89cef0371900_TheKillingChineseBookie1976\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/14001546-71dc-4fef-8aaa-89cef0371900_TheKillingChineseBookie1976\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"0f9c8665-6ca2-41dd-a8e2-e828a72de889_MeanStreets1973","slug":"calles-salvajes","type":"abono","title":"Calles salvajes","title_original":"Mean Streets","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":73,"time_start":0,"time_finish":6620,"main_category":null,"summary_full":"Para su tercer largometraje \u2014uno de los m\u00e1s memorables e influyentes de su carrera\u2014 Martin Scorsese (Toro salvaje) regres\u00f3 al universo de su infancia y al de su \u00f3pera prima, 'Who's That Knocking at My Door' (1967): los suburbios de Nueva York bajo el dominio de la mafia italo americana \u2014es considerada una de las pel\u00edculas m\u00e1s representativas de esta ciudad pese a que muchas escenas fueron filmadas en Los \u00c1ngeles\u2014. Lejos de la \u00e9pica de las pel\u00edculas de g\u00e1ngsters anteriores, Scorsese se apropia del g\u00e9nero con un estilo cuasi-documental, para crear un tipo de realismo veloz, callejero y violento que anida en lo cotidiano, en la naturalidad de sus di\u00e1logos y de sus personajes. La pel\u00edcula sirvi\u00f3 como disparador de la carrera de Scorsese y signific\u00f3 el comienzo de su fruct\u00edfera colaboraci\u00f3n con Robert De Niro.","summary_short":"Charlie trabaja como cobrador para su t\u00edo Giovanni en Little Italy. Su deseo es convertirse en un respetado mafioso como su t\u00edo, pero su amigo Johnny Boy rompe las reglas y desata la ira de un peligroso prestamista.","runtime":112,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1973-01-01","aired_to":"1973-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-09-25 20:46:44","updated_at":"2021-12-06 15:48:52","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/0f9c8665-6ca2-41dd-a8e2-e828a72de889_MeanStreets1973","price":null,"available_from":"2018-10-15","available_to":"2022-05-30","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":4,"name":"Adultos (+18 a\u00f1os)","name_short":"+18"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"policial","name":"Policial","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/policial.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/policial.jpg"}]},{"slug":"suspenso","name":"Suspenso","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/suspenso.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/suspenso.jpg"}]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"martin-scorsese","name":"Martin Scorsese","roles":["director","cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/martin-scorsese-profile-9U9Y5GQuWX3EZy39B8nkk4NY01S.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"robert-de-niro","name":"Robert De Niro","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/robert-de-niro-profile-aPoxS21N6tuFkHwEI9dlnVe8tyc.jpg"}]},{"slug":"harvey-keitel","name":"Harvey Keitel","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/harvey-keitel-profile-Nu2iE5J0cSx7esHCEGQ2hul8ns.jpg"}]},{"slug":"david-proval","name":"David Proval","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/david-proval-profile-ku3LWQXiJ80nWgs21fKvTMaR6Ui.jpg"}]},{"slug":"amy-robinson","name":"Amy Robinson","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/amy-robinson-profile-aD7tseQ5HP0DwTsABUhQNvZuwCz.jpg"}]},{"slug":"richard-romanus","name":"Richard Romanus","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/richard-romanus-profile-fmHPjo3XmviP2rYy9SdbdLC2SXm.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"populares","name":"Populares"},{"slug":"los-70","name":"Los_70"}],"tags":[{"slug":"los-setenta","name":"Los setenta"},{"slug":"nueva-york","name":"Nueva York"},{"slug":"mafia","name":"Mafia"},{"slug":"violencia","name":"Violencia"},{"slug":"crimen","name":"Crimen"},{"slug":"amistad","name":"Amistad"},{"slug":"religion","name":"Religi\u00f3n"}],"countries":[{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0f9c8665-6ca2-41dd-a8e2-e828a72de889_MeanStreets1973\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0f9c8665-6ca2-41dd-a8e2-e828a72de889_MeanStreets1973\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0f9c8665-6ca2-41dd-a8e2-e828a72de889_MeanStreets1973\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0f9c8665-6ca2-41dd-a8e2-e828a72de889_MeanStreets1973\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0f9c8665-6ca2-41dd-a8e2-e828a72de889_MeanStreets1973\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0f9c8665-6ca2-41dd-a8e2-e828a72de889_MeanStreets1973\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"86db87fb-b801-4bf7-9e33-41af774e315d_LeCercleRouge","slug":"el-circulo-rojo","type":"abono","title":"El circulo rojo","title_original":"Le cercle rouge","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":80,"time_start":0,"time_finish":8350,"main_category":null,"summary_full":"'El c\u00edrculo rojo' es una obra maestra indiscutible del cine franc\u00e9s y una de las mejores pel\u00edculas de robos de la historia del cine. Es la pen\u00faltima pel\u00edcula escrita y dirigida por Jean-Pierre Melville (El ej\u00e9rcito de las sombras), quien volvi\u00f3 a trabajar junto a Alain Delon (El gatopardo) en un policial negro luego de su inolvidable 'Le samurai' (1967). Un film noir insuperable con el estilo elegante, sutil y austero caracter\u00edstico de Melville, un cineasta que, antes que apelar a la m\u00fasica incidental y el impacto sonoro, optaba por hacer un uso magistral del silencio y los detalles para generar climas de tensi\u00f3n e intriga \u2014la pel\u00edcula cuenta con una m\u00edtica secuencia de robo de casi media hora de duraci\u00f3n sin di\u00e1logos\u2014. La pel\u00edcula fue de enorme influencia para incontables cineastas de todo el mundo, desde Michael Mann hasta Aki Kaurismaki o John Woo. Completan el reparto del film el italiano Gian Maria Volont\u00e9 (Investigaci\u00f3n de un ciudadano sobre toda sospecha) e Yves Montand (Estado de sitio), ambos en el mejor momento de sus carreras.","summary_short":"Tras cumplir condena, Corey, un refinado ladr\u00f3n, se reencuentra con Vogel, otro criminal de guante blanco. Ambos tramar\u00e1n el golpe perfecto, pero el acecho del temible comisario Mattei har\u00e1 que sus planes se tambaleen.","runtime":140,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1970-01-01","aired_to":"1970-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2021-07-22 16:16:57","updated_at":"2021-12-06 15:54:20","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/86db87fb-b801-4bf7-9e33-41af774e315d_LeCercleRouge","price":null,"available_from":"2013-12-09","available_to":"2022-07-21","subtitle_tracks":"es","audio_default":"fr","audio_tracks":["fr"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"policial","name":"Policial","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/policial.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/policial.jpg"}]},{"slug":"suspenso","name":"Suspenso","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/suspenso.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/suspenso.jpg"}]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"jean-pierre-melville","name":"Jean-Pierre Melville","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/jean-pierre-melville-profile-2Xu99MNnzqL5gwKzsidQQatGTb3.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"alain-delon","name":"Alain Delon","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/alain-delon-profile-3QGWfT4saSHiTJdhLD4IyuRbYDF.jpg"}]},{"slug":"bourvil","name":"Bourvil","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/bourvil-profile-h9eYqmgnBhRoccnTFKo0Y05dI8b.jpg"}]},{"slug":"gian-maria-volonte","name":"Gian Maria Volont\u00e8","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/gian-maria-volonte-profile-9B3F8ctMT1NTbid9tk2KBnvbThv.jpg"}]},{"slug":"yves-montand","name":"Yves Montand","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/yves-montand-profile-kpeqJGQAhI79BDLiGbAuEbNSUKj.jpg"}]},{"slug":"paul-crauchet","name":"Paul Crauchet","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/paul-crauchet-profile-z7ZT4vyrxaVDC5e9Xx8GBx3Nfj4.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"los-70","name":"Los_70"},{"slug":"cine-europeo","name":"Cine_Europeo"}],"tags":[{"slug":"post-noir","name":"Post-Noir"},{"slug":"crimen","name":"Crimen"},{"slug":"detective","name":"Detective"},{"slug":"peligro","name":"Peligro"},{"slug":"amistad","name":"Amistad"},{"slug":"prision","name":"Prisi\u00f3n"},{"slug":"mafia","name":"Mafia"}],"countries":[{"slug":"francia","name":"Francia"},{"slug":"italia","name":"Italia"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/86db87fb-b801-4bf7-9e33-41af774e315d_LeCercleRouge\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/86db87fb-b801-4bf7-9e33-41af774e315d_LeCercleRouge\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/86db87fb-b801-4bf7-9e33-41af774e315d_LeCercleRouge\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/86db87fb-b801-4bf7-9e33-41af774e315d_LeCercleRouge\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/86db87fb-b801-4bf7-9e33-41af774e315d_LeCercleRouge\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/86db87fb-b801-4bf7-9e33-41af774e315d_LeCercleRouge\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"142f9681-0f6f-407c-b749-4a0be2e757f8_BrandedToKill1967","slug":"marcado-para-matar","type":"abono","title":"Marcado para matar","title_original":"Koroshi no rakuin","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":73,"time_start":0,"time_finish":5452,"main_category":null,"summary_full":"Brutal, hilarante y visualmente inspirada, 'Marcado para matar' halla a Seijun Suzuki en su versi\u00f3n m\u00e1s extrema, en el sumun de su virtuosa e hipn\u00f3tica est\u00e9tica pop-art. Parte pel\u00edcula yakuza y parte policial negro enrarecido por la influencia de la Nouvelle vague, este fascinante c\u00f3ctel de sexo, violencia y surrealismo puede haberse vuelto un cl\u00e1sico de culto, celebrado por cr\u00edticos y realizadores tales como Jim Jarmusch, Quentin Tarantino y John Woo, pero al momento de su estreno no s\u00f3lo fue un fracaso de cr\u00edtica y taquilla, sino que adem\u00e1s motiv\u00f3 el despido de Suzuki de la Nikkatsu Company: por desobedecer el pedido de los productores de alejarse de su estilo sat\u00edrico, an\u00e1rquico y virtuoso y, seg\u00fan el propio director, \"por hacer pel\u00edculas que no tienen sentido ni generan ganancias\".","summary_short":"Tras fallar en su \u00faltimo trabajo, el tercer asesino a sueldo de una organizaci\u00f3n criminal se vuelve el pr\u00f3ximo objetivo del l\u00edder del ranking, un sicario enigm\u00e1tico y letal que pondr\u00e1 en jaque su cordura y su vida.","runtime":91,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1967-01-01","aired_to":"1967-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2021-09-09 16:00:11","updated_at":"2021-12-06 15:54:21","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/142f9681-0f6f-407c-b749-4a0be2e757f8_BrandedToKill1967","price":null,"available_from":"2021-09-07","available_to":"2022-09-08","subtitle_tracks":"es","audio_default":"ja","audio_tracks":["ja"],"rating":{"id":3,"name":"Adolescentes (16-18 a\u00f1os)","name_short":"+16"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"accion","name":"Acci\u00f3n","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/accion.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/accion.jpg"}]},{"slug":"policial","name":"Policial","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/policial.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/policial.jpg"}]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"seijun-suzuki","name":"Seijun Suzuki","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/seijun-suzuki-profile-sETA9BVSVcUP8BglwQGoFZQsEqb.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"jo-shishido","name":"J\u00f4 Shishido","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/jo-shishido-profile-3ScqByWgflF202OskqSQkDB0lnP.jpg"}]},{"slug":"mariko-ogawa","name":"Mariko Ogawa","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/mariko-ogawa-profile-rpW6soF9cHnsYaucf6inxNqT1XG.jpg"}]},{"slug":"annu-mari","name":"Annu Mari","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"koji-nanbara","name":"K\u00f4ji Nanbara","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/koji-nanbara-profile-84emn6YDu3x44xkJi2x596hIsch.jpg"}]},{"slug":"isao-tamagawa","name":"Isao Tamagawa","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/isao-tamagawa-profile-166HyepHeBb1twaSoRrrVpdwPuv.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"populares","name":"Populares"},{"slug":"no-en-netflix","name":"No_en_Netflix"}],"tags":[{"slug":"thriller","name":"Thriller"},{"slug":"crimen","name":"Crimen"},{"slug":"trabajo","name":"Trabajo"},{"slug":"absurdo","name":"Absurdo"},{"slug":"tiros","name":"Tiros"},{"slug":"escapes","name":"Escapes"},{"slug":"blanco-y-negro","name":"Blanco y negro"}],"countries":[{"slug":"japon","name":"Jap\u00f3n"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/142f9681-0f6f-407c-b749-4a0be2e757f8_BrandedToKill1967\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/142f9681-0f6f-407c-b749-4a0be2e757f8_BrandedToKill1967\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/142f9681-0f6f-407c-b749-4a0be2e757f8_BrandedToKill1967\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/142f9681-0f6f-407c-b749-4a0be2e757f8_BrandedToKill1967\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/142f9681-0f6f-407c-b749-4a0be2e757f8_BrandedToKill1967\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/142f9681-0f6f-407c-b749-4a0be2e757f8_BrandedToKill1967\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"5672e3de-d47b-4fbf-9e80-49053bd01153_Alphaville","slug":"alphaville","type":"abono","title":"Alphaville","title_original":"Alphaville, une \u00e9trange aventure de Lemmy Caution","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":71,"time_start":0,"time_finish":5916,"main_category":null,"summary_full":"Una de las pel\u00edculas m\u00e1s extravagantes y ambiciosas de la Nouvelle Vague, 'Alphaville' se nutre de las m\u00e1s diversas referencias estil\u00edsticas y narrativas para erigirse como un neo-noir de ciencia ficci\u00f3n \u00fanico en su especie. Premiado con el Le\u00f3n de Oro del festival de Berl\u00edn, el film apela tanto al policial negro como al sci-fi, al cine mudo alem\u00e1n y hasta a las pel\u00edculas de g\u00e1ngsters, consituyendo as\u00ed una pel\u00edcula \"heterog\u00e9nea\" desde sus influencias, pero profundamente genuina desde su tono, en el cual conviven la incertidumbre de la posguerra europea, la ebullici\u00f3n ideol\u00f3gica previa al mayo franc\u00e9s y la infaltable cr\u00edtica social de su talentoso guionista y director, Jean-Luc Godard. Con citas directas a 'El testamento del Dr. Mabuse' de Lang y al 'Orfeo' de Cocteau, 'Alphaville' est\u00e1 adem\u00e1s protagonizada por el expatriado americano Eddie Constantine y la siempre hipn\u00f3tica Anna Karina.","summary_short":"El agente secreto norteamericano Lemmy Caution es enviado a la remota ciudad espacial de Alphaville, donde deber\u00e1 hallar a una persona desaparecida y liberar a la metr\u00f3polis del control mental de su desp\u00f3tico l\u00edder.","runtime":99,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1965-01-01","aired_to":"1965-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2021-06-17 15:50:34","updated_at":"2021-12-06 15:55:42","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/5672e3de-d47b-4fbf-9e80-49053bd01153_Alphaville","price":null,"available_from":"2013-09-01","available_to":"2022-06-09","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"policial","name":"Policial","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/policial.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/policial.jpg"}]},{"slug":"suspenso","name":"Suspenso","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/suspenso.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/suspenso.jpg"}]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"jean-luc-godard","name":"Jean-Luc Godard","roles":["director","cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/jean-luc-godard-profile-6P4BhS43uvIrWt7dQPg40ovwJjD.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"eddie-constantine","name":"Eddie Constantine","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/eddie-constantine-profile-rhxMbjrygEvvxOKJIGiSeXntTN5.jpg"}]},{"slug":"anna-karina","name":"Anna Karina","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/anna-karina-profile-o5vJnnOpIFgDyfWSNkBNdrnhcFt.jpg"}]},{"slug":"akim-tamiroff","name":"Akim Tamiroff","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/akim-tamiroff-profile-uX8oQDIA0N33McsTduwf5qsFdGA.jpg"}]},{"slug":"jean-louis-comolli","name":"Jean-Louis Comolli","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"michel-delahaye","name":"Michel Delahaye","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"laszlo-szabo","name":"L\u00e1szl\u00f3 Szab\u00f3","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/laszlo-szabo-profile-5kGcihh33EjWxZWQCCMywvKrbpC.jpg"}]},{"slug":"howard-vernon","name":"Howard Vernon","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/howard-vernon-profile-wi74uKxjeih5oAXyCTntc00RYF0.jpg"}]}],"keywords":[],"tags":[{"slug":"nouvelle-vague","name":"Nouvelle vague"},{"slug":"post-noir","name":"Post-Noir"},{"slug":"detective","name":"Detective"},{"slug":"crimen","name":"Crimen"},{"slug":"distopia","name":"Distop\u00eda"},{"slug":"secretos","name":"Secretos"},{"slug":"blanco-y-negro","name":"Blanco y negro"}],"countries":[{"slug":"francia","name":"Francia"},{"slug":"italia","name":"Italia"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/5672e3de-d47b-4fbf-9e80-49053bd01153_Alphaville\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/5672e3de-d47b-4fbf-9e80-49053bd01153_Alphaville\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/5672e3de-d47b-4fbf-9e80-49053bd01153_Alphaville\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/5672e3de-d47b-4fbf-9e80-49053bd01153_Alphaville\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/5672e3de-d47b-4fbf-9e80-49053bd01153_Alphaville\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/5672e3de-d47b-4fbf-9e80-49053bd01153_Alphaville\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"12535556-9899-4d9c-a1de-b59acd4c7fff_LaGomera2019","slug":"la-gomera","type":"abono","title":"La Gomera","title_original":"La Gomera","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":63,"time_start":0,"time_finish":5605,"main_category":null,"summary_full":"Estrenado y celebrado por la cr\u00edtica en Cannes, 'La Gomera' se presenta como el film m\u00e1s ambicioso y cl\u00e1sico de Corneliu Porumboiu: se trata de un thriller inteligente, efectivo, lleno de inesperados giros argumentales, con inesperadas dosis de humor negro al mejor estilo Coen y protagonizado por un detective cansado y una seductora femme fatale. Seleccionada para representar a Rumania en la 92da entrega de los Oscar, 'La Gomera' toma cierta distancia de algunas de las pel\u00edculas m\u00e1s conocidas del autor, tales como 'Polic\u00eda, adjetivo' y 'Bucarest 12:08', para transitar con a\u00fan m\u00e1s convicci\u00f3n el camino del g\u00e9nero que ya hab\u00eda demostrado conocer en su pel\u00edcula inmediatamente anterior, 'El tesoro'.","summary_short":"En la isla espa\u00f1ola La Gomera, un grupo de criminales planea un asalto a trav\u00e9s de silbidos. Para aprender su idioma secreto, un polic\u00eda encubierto deber\u00e1 sumergirse en un oc\u00e9ano de corrupci\u00f3n, violencia y muerte.","runtime":97,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"2019-01-01","aired_to":"2019-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2020-09-10 16:15:33","updated_at":"2021-12-06 15:55:39","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/12535556-9899-4d9c-a1de-b59acd4c7fff_LaGomera2019","price":null,"available_from":"2020-08-01","available_to":"2022-07-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"ro","audio_tracks":["ro"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"progress":3,"playcount":1,"language":null,"subtitle":null},"genres":[{"slug":"policial","name":"Policial","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/policial.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/policial.jpg"}]},{"slug":"comedia","name":"Comedia","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"}]},{"slug":"suspenso","name":"Suspenso","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/suspenso.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/suspenso.jpg"}]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"corneliu-porumboiu","name":"Corneliu Porumboiu","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/corneliu-porumboiu-profile-1wtcDmz5Q9jubiWzcBdXcsGeGdj.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"vlad-ivanov","name":"Vlad Ivanov","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/vlad-ivanov-profile-mWEMgTQieGgvSzjtjx6UOm444hN.jpg"}]},{"slug":"catrinel-marlon","name":"Catrinel Marlon","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/catrinel-marlon-profile-74Do4qWHMVtC7kI6VMuEzMkJzFn.jpg"}]},{"slug":"rodica-lazar","name":"Rodica Lazar","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/rodica-lazar-profile-9D8Zh8ZYjGB3FkVYVWNn6b97wsc.jpg"}]},{"slug":"agusti-villaronga","name":"Agust\u00ed Villaronga","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/agusti-villaronga-profile-zW591ovxB52XldiJHUerAOb9V8K.jpg"}]},{"slug":"sabin-tambrea","name":"Sabin Tambrea","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/sabin-tambrea-profile-r7XuC8cbItvHgbmpekT6RwI8pzc.jpg"}]},{"slug":"cristobal-pinto","name":"Crist\u00f3bal Pinto","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/cristobal-pinto-profile-vqMcYDUyrK95uPMAR2ORBrYXWcO.jpg"}]},{"slug":"istvan-teglas","name":"Istv\u00e1n T\u00e9gl\u00e1s","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/istvan-teglas-profile-7zwm2W7J38L8ZOYk4fHrG2fj7IM.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"populares","name":"Populares"}],"tags":[{"slug":"thriller","name":"Thriller"},{"slug":"crimen","name":"Crimen"},{"slug":"viaje","name":"Viaje"},{"slug":"secretos","name":"Secretos"},{"slug":"mafia","name":"Mafia"}],"countries":[{"slug":"rumania","name":"Rumania"},{"slug":"francia","name":"Francia"},{"slug":"alemania","name":"Alemania"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/12535556-9899-4d9c-a1de-b59acd4c7fff_LaGomera2019\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/12535556-9899-4d9c-a1de-b59acd4c7fff_LaGomera2019\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/12535556-9899-4d9c-a1de-b59acd4c7fff_LaGomera2019\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/12535556-9899-4d9c-a1de-b59acd4c7fff_LaGomera2019\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/12535556-9899-4d9c-a1de-b59acd4c7fff_LaGomera2019\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/12535556-9899-4d9c-a1de-b59acd4c7fff_LaGomera2019\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"12203dcd-9576-4682-a9f1-2b16b38493af_InvestigationCitizenAboveSuspicion1970","slug":"investigacion-de-un-ciudadano-sobre-toda-sospecha","type":"abono","title":"Investigaci\u00f3n de un ciudadano sobre toda sospecha","title_original":"Indagine su un cittadino al di sopra di ogni sospetto","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":81,"time_start":0,"time_finish":6860,"main_category":null,"summary_full":"Ganador del Oscar a la mejor pel\u00edcula extranjera y de dos galardones en Cannes (el Gran Premio Especial del Jurado y el FIPRESCI), 'Investigaci\u00f3n de un ciudadano...' es mucho m\u00e1s que el film m\u00e1s aclamado de Elio Petri (El asesino): se trata, al mismo tiempo, de un dram\u00e1tico y sard\u00f3nico thriller policial, de un extraordinario estudio de personaje, y de una punzante e inquietante s\u00e1tira de la corrupci\u00f3n, las autoritarias pr\u00e1cticas de la polic\u00eda italiana y de las altas esferas gubernamentales del pa\u00eds a fines de los sesenta y comienzos de los setenta. Protagonizada por un inmejorable Gian Maria Volont\u00e9 y musicalizada por el mism\u00edsimo Ennio Morricone, la pel\u00edcula adem\u00e1s logra retratar su par\u00e1bola kafkiana con inesperadas dosis de humor negro, un ritmo irrefrenable y en un equilibrio casi perfecto entre el absurdo y el realismo. Seg\u00fan dicen, la productora Cannon estuvo a punto de filmar su remake (con gui\u00f3n de Paul Schrader y protagonizada por Al Pacino, nada menos) pero, pese a su anuncio, el proyecto nunca sucedi\u00f3.","summary_short":"El jefe de detectives del departamento de homicidios de la polic\u00eda romana asesina a su amante y, deliberadamente, deja sus rastros en la escena del crimen para demostrar que se encuentra por encima de toda sospecha.","runtime":115,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1970-01-01","aired_to":"1970-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2020-08-06 16:15:47","updated_at":"2021-12-06 15:54:23","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/12203dcd-9576-4682-a9f1-2b16b38493af_InvestigationCitizenAboveSuspicion1970","price":null,"available_from":"2020-02-20","available_to":"2023-01-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"it","audio_tracks":["it"],"rating":{"id":4,"name":"Adultos (+18 a\u00f1os)","name_short":"+18"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"policial","name":"Policial","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/policial.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/policial.jpg"}]},{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]}],"directors":[{"slug":"elio-petri","name":"Elio Petri","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/elio-petri-profile-ugTMHGVTEYxcxPqhXOxIROydepZ.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"gian-maria-volonte","name":"Gian Maria Volont\u00e8","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/gian-maria-volonte-profile-9B3F8ctMT1NTbid9tk2KBnvbThv.jpg"}]},{"slug":"florinda-bolkan","name":"Florinda Bolkan","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/florinda-bolkan-profile-25qzq0OOwFZAsztWRRH6tYOeFoQ.jpg"}]},{"slug":"gianni-santuccio","name":"Gianni Santuccio","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/gianni-santuccio-profile-8T3s738fU2yPD3wwFTbyh2ZHaA1.jpg"}]},{"slug":"orazio-orlando","name":"Orazio Orlando","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/orazio-orlando-profile-eT19oXWPxUZSNTVHUXDhtmzXVi1.jpg"}]},{"slug":"arturo-dominici","name":"Arturo Dominici","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/arturo-dominici-profile-rDALKSKzhsivugEqa3olpvwqfiU.jpg"}]},{"slug":"massimo-foschi","name":"Massimo Foschi","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/massimo-foschi-profile-pYVMjV2K5MygbMMD5OujyEdsBzv.jpg"}]},{"slug":"salvo-randone","name":"Salvo Randone","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/salvo-randone-profile-jjCd9gFzvpZOrbQLgsnnRhDT6fh.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"ganadoras-del-oscar","name":"Ganadoras_del_Oscar"},{"slug":"los-70","name":"Los_70"}],"tags":[{"slug":"thriller","name":"Thriller"},{"slug":"crimen","name":"Crimen"},{"slug":"asesinato","name":"Asesinato"},{"slug":"los-setenta","name":"Los setenta"},{"slug":"roma","name":"Roma"}],"countries":[{"slug":"italia","name":"Italia"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/12203dcd-9576-4682-a9f1-2b16b38493af_InvestigationCitizenAboveSuspicion1970\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/12203dcd-9576-4682-a9f1-2b16b38493af_InvestigationCitizenAboveSuspicion1970\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/12203dcd-9576-4682-a9f1-2b16b38493af_InvestigationCitizenAboveSuspicion1970\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/12203dcd-9576-4682-a9f1-2b16b38493af_InvestigationCitizenAboveSuspicion1970\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/12203dcd-9576-4682-a9f1-2b16b38493af_InvestigationCitizenAboveSuspicion1970\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/12203dcd-9576-4682-a9f1-2b16b38493af_InvestigationCitizenAboveSuspicion1970\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"142f9681-31cf-441e-a13a-4060ffaaec53_TokyoDrifter1966","slug":"el-vagabundo-de-tokio","type":"abono","title":"El vagabundo de Tokio","title_original":"Tokyo nagaremono","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":72,"time_start":0,"time_finish":4943,"main_category":null,"summary_full":"Con la intenci\u00f3n de convencer a Seijun Suzuki de \"atenuar\" su radical estilo visual, los productores de Nikkatsu redujeron radicalmente el presupuesto de 'El vagabundo de Tokio'. No obstante, dicha medida no hizo m\u00e1s que desafiar y disparar la creatividad del cineasta y su director de arte, Takeo Kimura, quienes juntos llevaron la est\u00e9tica pop del film, su radical uso del color, fondos expresionistas y esp\u00edritu surrealista a un nuevo extremo, convirtiendo a 'El vagabundo de Tokio' en una de las pel\u00edculas m\u00e1s innovadoras, excesivas y populares del director de 'La juventud de la bestia'. Influenciada en buena medida por el g\u00e9nero western, la pel\u00edcula adem\u00e1s parodia y deconstruye varios temas t\u00edpicos del cine yakuza (principalmente la lealtad de sus personajes), rechazando la nostalgia tradicionalmente asociada al g\u00e9nero.","summary_short":"Tras la disoluci\u00f3n de su banda, el asesino yakuza \"Phoenix\" Tetsu empieza a disfrutar de la vida por fuera del crimen organizado, hasta que un viejo gangster rival lo manda a matar, oblig\u00e1ndolo a volverse un vagabundo.","runtime":83,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1966-01-01","aired_to":"1966-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2021-09-02 15:46:24","updated_at":"2021-12-06 15:55:13","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/142f9681-31cf-441e-a13a-4060ffaaec53_TokyoDrifter1966","price":null,"available_from":"2021-09-01","available_to":"2022-09-01","subtitle_tracks":"es","audio_default":"ja","audio_tracks":["ja"],"rating":{"id":3,"name":"Adolescentes (16-18 a\u00f1os)","name_short":"+16"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"policial","name":"Policial","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/policial.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/policial.jpg"}]},{"slug":"accion","name":"Acci\u00f3n","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/accion.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/accion.jpg"}]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"seijun-suzuki","name":"Seijun Suzuki","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/seijun-suzuki-profile-sETA9BVSVcUP8BglwQGoFZQsEqb.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"tetsuya-watari","name":"Tetsuya Watari","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/tetsuya-watari-profile-z58Lw1wV1lNVLwO0NaMLaXYmorW.jpg"}]},{"slug":"chieko-matsubara","name":"Chieko Matsubara","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/chieko-matsubara-profile-t6ms64fzvYnAvvffxQST2kojvSe.jpg"}]},{"slug":"hideaki-nitani","name":"Hideaki Nitani","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/hideaki-nitani-profile-qoEl1BJwavju7aHInmA415Ut12q.jpg"}]},{"slug":"tamio-kawaji","name":"Tamio Kawaji","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/tamio-kawaji-profile-r7Thij7PZW5vvnAiwvLzT3APJaE.jpg"}]},{"slug":"ryuji-kita","name":"Ryuji Kita","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/ryuji-kita-profile-mgVGw9Rk9akVElPAEAOh0x1Ehc4.jpg"}]},{"slug":"tomoko-hamakawa","name":"Tomoko Hamakawa","roles":["cast"],"images":[]}],"keywords":[{"slug":"populares","name":"Populares"}],"tags":[{"slug":"thriller","name":"Thriller"},{"slug":"crimen","name":"Crimen"},{"slug":"tiros","name":"Tiros"},{"slug":"escapes","name":"Escapes"},{"slug":"asesinato","name":"Asesinato"}],"countries":[{"slug":"japon","name":"Jap\u00f3n"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/142f9681-31cf-441e-a13a-4060ffaaec53_TokyoDrifter1966\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/142f9681-31cf-441e-a13a-4060ffaaec53_TokyoDrifter1966\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/142f9681-31cf-441e-a13a-4060ffaaec53_TokyoDrifter1966\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/142f9681-31cf-441e-a13a-4060ffaaec53_TokyoDrifter1966\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/142f9681-31cf-441e-a13a-4060ffaaec53_TokyoDrifter1966\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/142f9681-31cf-441e-a13a-4060ffaaec53_TokyoDrifter1966\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"1302fa2e-80be-4ba3-82a7-58125b02ebf8_TheGrimReaper1962","slug":"la-cosecha-esteril","type":"abono","title":"La cosecha est\u00e9ril","title_original":"La commare secca","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":69,"time_start":0,"time_finish":5480,"main_category":null,"summary_full":"Basada en un relato corto de Pier Paolo Pasolini, 'La cosecha est\u00e9ril' es nada menos que la \u00f3pera prima de Bernardo Bertolucci, quien la dirigi\u00f3 con apenas 21 a\u00f1os. Sin dudas uno de los debuts m\u00e1s impresionantes de la historia del cine, este notable policial presenta m\u00e1s de un punto en com\u00fan con 'Rashomon', aunque el cineasta italiano neg\u00f3 haber visto la obra maestra de Kurosawa al momento de rodarlo. Elogiada por la cr\u00edtica internacional desde su estreno en el festival de Venecia, la pel\u00edcula permite vislumbrar algunas de las inquietudes narrativas que Bertolucci desarrollar\u00eda a lo largo de su carrera, as\u00ed como tambi\u00e9n la innegable presencia de la pluma de Pasolini, particularmente en la tem\u00e1tica, el tono y la caracterizaci\u00f3n de algunos de los personajes.","summary_short":"El mutilado cad\u00e1ver de una prostituta romana aparece flotando en el T\u00edber y la polic\u00eda local re\u00fane a todos los sospechosos posibles para interrogarlos, uno por uno. Entre ellos se halla el asesino. \u00bfLo descubrir\u00e1n?","runtime":93,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1962-01-01","aired_to":"1962-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2021-01-21 16:09:28","updated_at":"2021-12-06 15:54:19","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/1302fa2e-80be-4ba3-82a7-58125b02ebf8_TheGrimReaper1962","price":null,"available_from":"2021-01-14","available_to":"2023-01-13","subtitle_tracks":"es","audio_default":"it","audio_tracks":["it"],"rating":{"id":3,"name":"Adolescentes (16-18 a\u00f1os)","name_short":"+16"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"policial","name":"Policial","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/policial.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/policial.jpg"}]},{"slug":"suspenso","name":"Suspenso","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/suspenso.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/suspenso.jpg"}]},{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"bernardo-bertolucci","name":"Bernardo Bertolucci","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/bernardo-bertolucci-profile-ivRWPij5GqHmwuGsd0FpbkQaFYU.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"francesco-ruiu","name":"Francesco Ruiu","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"giancarlo-de-rosa","name":"Giancarlo De Rosa","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"vincenzo-ciccora","name":"Vincenzo Ciccora","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"marisa-solinas","name":"Marisa Solinas","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/marisa-solinas-profile-isoiEfA8CXvbRWrRlaNSqtKDuca.jpg"}]},{"slug":"alfredo-leggi","name":"Alfredo Leggi","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"gabriella-giorgelli","name":"Gabriella Giorgelli","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/gabriella-giorgelli-profile-10ubXUvrubR9LoNSLppzAoSr6U3.jpg"}]},{"slug":"carlotta-barilli","name":"Carlotta Barilli","roles":["cast"],"images":[]}],"keywords":[{"slug":"populares","name":"Populares"}],"tags":[{"slug":"opera-prima","name":"\u00d3pera prima"},{"slug":"asesinato","name":"Asesinato"},{"slug":"detective","name":"Detective"},{"slug":"busqueda","name":"B\u00fasqueda"}],"countries":[{"slug":"italia","name":"Italia"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1302fa2e-80be-4ba3-82a7-58125b02ebf8_TheGrimReaper1962\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1302fa2e-80be-4ba3-82a7-58125b02ebf8_TheGrimReaper1962\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1302fa2e-80be-4ba3-82a7-58125b02ebf8_TheGrimReaper1962\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1302fa2e-80be-4ba3-82a7-58125b02ebf8_TheGrimReaper1962\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1302fa2e-80be-4ba3-82a7-58125b02ebf8_TheGrimReaper1962\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1302fa2e-80be-4ba3-82a7-58125b02ebf8_TheGrimReaper1962\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"139bbc95-8dd6-41ea-a8e2-124d1a640d6a_TheKillers1964","slug":"los-asesinos","type":"abono","title":"Los asesinos","title_original":"The Killers","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":71,"time_start":0,"time_finish":5645,"main_category":null,"summary_full":"Rodada originalmente como una de las primeras \"pel\u00edculas para televisi\u00f3n\", 'Los asesinos' result\u00f3 ser tan violenta para el p\u00fablico americano en los d\u00edas posteriores al asesinato de Kennedy que Universal decidi\u00f3 lanzarla comercialmente en salas de cine. Dirigida con aplomo por Don Siegel, se trata de la segunda adaptaci\u00f3n del cuento hom\u00f3nimo de Ernest Hemingway (luego de la versi\u00f3n de 1946 que el propio Siegel iba a dirigir, pero que acab\u00f3 en manos de Robert Siodmak). Considerada una de las precursoras tonales y estil\u00edsticas del cine de los setenta, as\u00ed como tambi\u00e9n del 'Harry, el sucio' del propio Siegel, la pel\u00edcula era adem\u00e1s la favorita de su protagonista Lee Marvin, quien ostenta una de las actuaciones m\u00e1s complejas y ricas de su filmograf\u00eda, en compa\u00f1\u00eda de John Cassavetes (quien interpret\u00f3 a un automovilista a pesar de no saber manejar) y Ronald Reagan (en su \u00faltimo papel antes de dedicarse a la pol\u00edtica).","summary_short":"Sorprendidos de que su \u00faltima v\u00edctima, un piloto de carreras, no haya intentado eludir su propia muerte, dos asesinos a sueldo deciden investigar exactamente qui\u00e9n fue que los contrat\u00f3 y, sobre todo, por qu\u00e9.","runtime":95,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1964-01-01","aired_to":"1964-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2021-05-13 15:48:45","updated_at":"2021-12-06 15:55:49","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/139bbc95-8dd6-41ea-a8e2-124d1a640d6a_TheKillers1964","price":null,"available_from":"2021-05-01","available_to":"2022-05-12","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"suspenso","name":"Suspenso","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/suspenso.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/suspenso.jpg"}]},{"slug":"policial","name":"Policial","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/policial.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/policial.jpg"}]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"don-siegel","name":"Don Siegel","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/don-siegel-profile-wjhr8oJr3fVfOphN7lIlr0R6nF9.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"lee-marvin","name":"Lee Marvin","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/lee-marvin-profile-pTIekoTYUcWUUGr52kY7YZdie40.jpg"}]},{"slug":"angie-dickinson","name":"Angie Dickinson","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/angie-dickinson-profile-qYOZXjxyySMrbcsOGblgPKpKuxG.jpg"}]},{"slug":"john-cassavetes","name":"John Cassavetes","roles":["cast","director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/john-cassavetes-profile-2Bo1ipVthg8uKP26mNGykChukA8.jpg"}]},{"slug":"ronald-reagan","name":"Ronald Reagan","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/ronald-reagan-profile-AwyunjqIZpfCYQ11W0DjoPAWam7.jpg"}]},{"slug":"claude-akins","name":"Claude Akins","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/claude-akins-profile-oBoSdz6meVMFrXN8vfaXGQAQsEa.jpg"}]},{"slug":"clu-gulager","name":"Clu Gulager","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/clu-gulager-profile-qlNfzKclL6jFUPdIaXTMPtgXg51.jpg"}]},{"slug":"norman-fell","name":"Norman Fell","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/norman-fell-profile-uYYqgnea76B8pfFXlPJrmacCjHA.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"basadas-en-libros","name":"Basadas_en_libros"},{"slug":"populares","name":"Populares"}],"tags":[{"slug":"thriller","name":"Thriller"},{"slug":"asesinato","name":"Asesinato"},{"slug":"detective","name":"Detective"},{"slug":"busqueda","name":"B\u00fasqueda"},{"slug":"triangulo-amoroso","name":"Tri\u00e1ngulo amoroso"}],"countries":[{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/139bbc95-8dd6-41ea-a8e2-124d1a640d6a_TheKillers1964\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/139bbc95-8dd6-41ea-a8e2-124d1a640d6a_TheKillers1964\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/139bbc95-8dd6-41ea-a8e2-124d1a640d6a_TheKillers1964\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/139bbc95-8dd6-41ea-a8e2-124d1a640d6a_TheKillers1964\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/139bbc95-8dd6-41ea-a8e2-124d1a640d6a_TheKillers1964\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/139bbc95-8dd6-41ea-a8e2-124d1a640d6a_TheKillers1964\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"0f5bdb51-282f-4e98-b983-b66c5fab2266_MElVampiroNegro1931","slug":"m-el-vampiro-negro","type":"abono","title":"M, el vampiro negro","title_original":"M - Eine Stadt sucht einen M\u00f6rder","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":83,"time_start":0,"time_finish":0,"main_category":null,"summary_full":"Considerada una obra maestra del cine (su propio director la cre\u00eda su mejor pel\u00edcula), la primera producci\u00f3n sonora de Fritz Lang est\u00e1 parcialmente inspirada en un caso real: el del asesino serial Peter Kurten, quien mat\u00f3 a varios ni\u00f1os en la ciudad de Dusseldorf a comienzos del siglo. A partir de la leyenda de este \"vampiro negro\", el realizador expresionista y su esposa Thea von Harbou escribieron una potente alegor\u00eda de la b\u00fasqueda de justicia (sin importar los medios que una sociedad, sumida en la histeria colectiva, puede utilizar para obtenerla) que, de cierto modo, anticipa el entonces inminente nacimiento de la Alemania Nazi. Protagonizada magistralmente por Peter Lorre (quien luego del film quedar\u00eda tristemente encasillado en papeles de villano), la pel\u00edcula fue una de las primeras en emplear un leitmotiv, adem\u00e1s de desarrollar algunas de las t\u00e9cnicas narrativas y visuales que ser\u00edan posteriormente desarrolladas y pulidas por el cine negro.","summary_short":"Un asesino de ni\u00f1os anda suelto en Berl\u00edn. Tras varias semanas de b\u00fasqueda, la polic\u00eda decide apelar a la ayuda de los ciudadanos, incluidos los criminales. Pronto todos se ver\u00e1n unidos por esta genuina cacer\u00eda humana.","runtime":109,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1931-01-01","aired_to":"1931-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-09-25 20:47:01","updated_at":"2021-12-06 15:54:58","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/0f5bdb51-282f-4e98-b983-b66c5fab2266_MElVampiroNegro1931","price":null,"available_from":"2018-09-15","available_to":"2022-05-30","subtitle_tracks":"es","audio_default":"de","audio_tracks":["de"],"rating":{"id":3,"name":"Adolescentes (16-18 a\u00f1os)","name_short":"+16"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"policial","name":"Policial","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/policial.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/policial.jpg"}]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]},{"slug":"suspenso","name":"Suspenso","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/suspenso.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/suspenso.jpg"}]}],"directors":[{"slug":"fritz-lang","name":"Fritz Lang","roles":["director","cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/fritz-lang-profile-zb7VF00t04zBaU4OJEihrD5O56s.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"peter-lorre","name":"Peter Lorre","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/peter-lorre-profile-rqf6BztvMSAlAA2jrTd0VSORprA.jpg"}]},{"slug":"inge-landgut","name":"Inge Landgut","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/inge-landgut-profile-zNzk5bvChgVx4tAKpuCJPX5xxMO.jpg"}]},{"slug":"otto-wernicke","name":"Otto Wernicke","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/otto-wernicke-profile-2jz2sXMeO5LM1DSJs3zeAkNtjj2.jpg"}]},{"slug":"paul-kemp","name":"Paul Kemp","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/production\/paul-kemp-profile-nfmiSXy9Sceyi9ESEhoFWwVoFNk.jpg"}]},{"slug":"georg-john","name":"Georg John","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/production\/georg-john-profile-pj0vQwJxyK0WA6YJCaO3h2DN9QG.jpg"}]},{"slug":"theodor-loos","name":"Theodor Loos","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/theodor-loos-profile-wirFopVHQUI7W6CoatogQCM94am.jpg"}]},{"slug":"gustaf-grundgens","name":"Gustaf Gr\u00fcndgens","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/gustaf-grundgens-profile-s6DSMKH9U8l2p0mPZEeZlcUV4OF.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"populares","name":"Populares"},{"slug":"no-en-netflix","name":"No_en_Netflix"}],"tags":[{"slug":"historia-real","name":"Historia real"},{"slug":"expresionismo","name":"Expresionismo"},{"slug":"thriller","name":"Thriller"},{"slug":"crimen","name":"Crimen"},{"slug":"asesino-serial","name":"Asesino serial"}],"countries":[{"slug":"alemania","name":"Alemania"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0f5bdb51-282f-4e98-b983-b66c5fab2266_MElVampiroNegro1931\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0f5bdb51-282f-4e98-b983-b66c5fab2266_MElVampiroNegro1931\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0f5bdb51-282f-4e98-b983-b66c5fab2266_MElVampiroNegro1931\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0f5bdb51-282f-4e98-b983-b66c5fab2266_MElVampiroNegro1931\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0f5bdb51-282f-4e98-b983-b66c5fab2266_MElVampiroNegro1931\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0f5bdb51-282f-4e98-b983-b66c5fab2266_MElVampiroNegro1931\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"0f962186-9f81-4158-9bfa-c69778dd1a42_TheNileHiltonIncident2017","slug":"crimen-en-el-cairo","type":"abono","title":"Crimen en el Cairo","title_original":"The Nile Hilton Incident","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":67,"time_start":0,"time_finish":6400,"main_category":null,"summary_full":"Premiado en el festival de Sundance, 'Crimen en el Cairo' es un oscuro y violento thriller policial, suerte de film noir moderno ambientado en las calles de El Cairo. Escrita y dirigida por Tarik Saleh (Metropia), la pel\u00edcula abraza al g\u00e9nero y a algunos de sus m\u00e1s notables referentes \u2014en ella son identificables m\u00faltiples gui\u00f1os a 'The French Connection', 'Fuego contra fuego' y el cine de Jean-Pierre Melville\u2014, para adentrarnos en una violenta e intrincada investigaci\u00f3n policial y, a trav\u00e9s de ella, al interior de una sociedad corrompida y en su punto justo de ebullici\u00f3n (el relato est\u00e1 ambientado en los d\u00edas previos a la Revoluci\u00f3n egipcia de 2011).","summary_short":"En el hotel Hilton del Nilo, una mucama es testigo de un asesinato. Noredin, un recio polic\u00eda, es asignado con el caso, pero pronto descubre que las personas involucradas har\u00e1n todo lo posible para que no sea resuelto.","runtime":111,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"2017-01-01","aired_to":"2017-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-09-25 20:47:02","updated_at":"2021-12-06 15:55:34","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/0f962186-9f81-4158-9bfa-c69778dd1a42_TheNileHiltonIncident2017","price":null,"available_from":"2019-03-01","available_to":"2022-03-02","subtitle_tracks":"es","audio_default":"sv","audio_tracks":["sv"],"rating":{"id":3,"name":"Adolescentes (16-18 a\u00f1os)","name_short":"+16"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"progress":119,"playcount":2,"language":null,"subtitle":null},"genres":[{"slug":"policial","name":"Policial","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/policial.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/policial.jpg"}]},{"slug":"suspenso","name":"Suspenso","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/suspenso.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/suspenso.jpg"}]},{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]}],"directors":[{"slug":"tarik-saleh","name":"Tarik Saleh","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/tarik-saleh-profile-6sZK0JLzcjgEmG8uxvAIdoGFOCH.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"fares-fares","name":"Fares Fares","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/fares-fares-profile-dLIVOrhSO2vSDt1gz3gURXBeOaN.jpg"}]},{"slug":"mari-malek","name":"Mari Malek","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"yasser-ali-maher","name":"Yasser Ali Maher","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/production\/yasser-ali-maher-profile-okgvbiOXTu2DgmFU1OUy4XgEleG.jpg"}]},{"slug":"hania-amar","name":"Hania Amar","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"slimane-dazi","name":"Slimane Dazi","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/slimane-dazi-profile-tHh9XviWroQWkKOa2jRPh5EkHTW.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"populares","name":"Populares"}],"tags":[{"slug":"thriller","name":"Thriller"},{"slug":"historia-real","name":"Historia real"},{"slug":"asesinato","name":"Asesinato"},{"slug":"detective","name":"Detective"},{"slug":"testigo","name":"Testigo"},{"slug":"busqueda","name":"B\u00fasqueda"},{"slug":"violencia","name":"Violencia"},{"slug":"politica","name":"Pol\u00edtica"}],"countries":[{"slug":"marruecos","name":"Marruecos"},{"slug":"suecia","name":"Suecia"},{"slug":"dinamarca","name":"Dinamarca"},{"slug":"alemania","name":"Alemania"},{"slug":"francia","name":"Francia"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0f962186-9f81-4158-9bfa-c69778dd1a42_TheNileHiltonIncident2017\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0f962186-9f81-4158-9bfa-c69778dd1a42_TheNileHiltonIncident2017\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0f962186-9f81-4158-9bfa-c69778dd1a42_TheNileHiltonIncident2017\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0f962186-9f81-4158-9bfa-c69778dd1a42_TheNileHiltonIncident2017\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0f962186-9f81-4158-9bfa-c69778dd1a42_TheNileHiltonIncident2017\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0f962186-9f81-4158-9bfa-c69778dd1a42_TheNileHiltonIncident2017\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"0906a108-5ed8-4017-ad9b-da6be84c5f8f_TheNovemberMan","slug":"el-aprendiz","type":"abono","title":"El aprendiz","title_original":"The November Man","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":63,"time_start":0,"time_finish":6176,"main_category":null,"summary_full":"Basado en la novela \"There Are No Spies\" de Bill Granger (el s\u00e9ptimo libro en la saga de \"The November Man\"), 'El aprendiz' es un explosivo thriller de acci\u00f3n que re\u00fane a Pierce Brosnan, primero, con el espionaje (tras haber colgado el smoking del 007) y segundo, con el director Roger Donaldson (con quien ya hab\u00eda trabajado en 'Dante's Peak'). Elogiada por sus escenas de acci\u00f3n, la pel\u00edcula abusa un poco de los giros argumentales de su gui\u00f3n, pero logra mantener sus elevados niveles de tensi\u00f3n gracias al firme pulso narrativo de Donaldson y al inoxidable carisma de Brosnan. En 2014, el propio actor irland\u00e9s anunci\u00f3 que el film tendr\u00eda una secuela, pero hasta ahora \u00e9sta no ha visto la luz del d\u00eda.","summary_short":"A cinco a\u00f1os de su retiro, el letal agente de la CIA Peter Devereaux es obligado a volver a la acci\u00f3n para enfrentar a su protegido, uno de los mejores asesinos del mundo, y salvar a su ex amante, una agente rusa.","runtime":109,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"2014-01-01","aired_to":"2014-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-09-25 20:46:42","updated_at":"2021-12-06 15:49:21","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/0906a108-5ed8-4017-ad9b-da6be84c5f8f_TheNovemberMan","price":null,"available_from":"2015-07-20","available_to":"2022-11-10","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":3,"name":"Adolescentes (16-18 a\u00f1os)","name_short":"+16"},"status":{"seen":true,"like":null,"watchlater":false,"progress":0,"playcount":0,"language":null,"subtitle":null},"genres":[{"slug":"accion","name":"Acci\u00f3n","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/accion.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/accion.jpg"}]},{"slug":"suspenso","name":"Suspenso","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/suspenso.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/suspenso.jpg"}]},{"slug":"policial","name":"Policial","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/policial.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/policial.jpg"}]}],"directors":[{"slug":"roger-donaldson","name":"Roger Donaldson","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/roger-donaldson-profile-pPFxPo05qMvZSJ3Rs3YwD3tcUvb.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"pierce-brosnan","name":"Pierce Brosnan","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/pierce-brosnan-profile-dzXVwwJLPwiZeXOnf7YxorqVEEM.jpg"}]},{"slug":"luke-bracey","name":"Luke Bracey","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/luke-bracey-profile-ot2h7IrXpC8XSnIZDSVsj2FQ5cx.jpg"}]},{"slug":"olga-kurylenko","name":"Olga Kurylenko","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/olga-kurylenko-profile-c0EqPTaW691PvvhGxcMgJ7BBiHl.jpg"}]},{"slug":"bill-smitrovich","name":"Bill Smitrovich","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/bill-smitrovich-profile-yzZUYnAdX0MMA8eZMTVsXufRCfU.jpg"}]},{"slug":"amila-terzimehic","name":"Amila Terzimehic","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/amila-terzimehic-profile-guyDoHsWU02UjHNh4P4BA2CrgIr.jpg"}]},{"slug":"will-patton","name":"Will Patton","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/will-patton-profile-2vr8aJacajXz7m4lMc2WdVniCRZ.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"basadas-en-libros","name":"Basadas_en_libros"}],"tags":[{"slug":"thriller","name":"Thriller"},{"slug":"politica","name":"Pol\u00edtica"},{"slug":"sexo","name":"Sexo"},{"slug":"asesinato","name":"Asesinato"},{"slug":"identidad","name":"Identidad"},{"slug":"persecuciones","name":"Persecuciones"},{"slug":"secuestros","name":"Secuestros"},{"slug":"violencia","name":"Violencia"},{"slug":"tiros","name":"Tiros"}],"countries":[{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."},{"slug":"uk","name":"UK"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0906a108-5ed8-4017-ad9b-da6be84c5f8f_TheNovemberMan\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0906a108-5ed8-4017-ad9b-da6be84c5f8f_TheNovemberMan\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0906a108-5ed8-4017-ad9b-da6be84c5f8f_TheNovemberMan\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0906a108-5ed8-4017-ad9b-da6be84c5f8f_TheNovemberMan\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0906a108-5ed8-4017-ad9b-da6be84c5f8f_TheNovemberMan\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0906a108-5ed8-4017-ad9b-da6be84c5f8f_TheNovemberMan\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"1441e151-92cd-4dba-b48e-75545f5ba441_PistolOpera2001","slug":"pistol-opera","type":"abono","title":"Pistol Opera","title_original":"Pisotoru opera","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":63,"time_start":0,"time_finish":6515,"main_category":null,"summary_full":"A 34 a\u00f1os del estreno de 'Marcado para matar' y de su consecuente despido de Nikkatsu, Seijun Suzuki volvi\u00f3 a filmar una pel\u00edcula para el famoso estudio japon\u00e9s. Suerte de secuela espiritual del cl\u00e1sico de culto que motiv\u00f3 aquella partida, 'Pistol Opera' abraza el placer sensorial y reconfigura el popular g\u00e9nero yakuza, demostrando que, a pesar del paso del tiempo, el inconfundible estilo y la maestr\u00eda de Suzuki detr\u00e1s de c\u00e1mara permanecen intactos. Autoconsciente, colorida e impredecible, 'Pistol Opera' se erige como un h\u00edbrido del cine de g\u00e9nero y del experimental que resulta tan personal, tan arraigado en el estilo de su autor, que elude cualquier intento r\u00e1pido de categorizaci\u00f3n: hasta el propio Jonathan Rosenbaum dijo que \"aunque mi vida dependiera de ello, no podr\u00eda dar una sinopsis coherente de 'Pistol Opera', pero a\u00fan as\u00ed es la pel\u00edcula m\u00e1s divertida que he visto desde 'Mulholland Drive' y 'Waking Life', (ambas tambi\u00e9n del 2001)\".","summary_short":"\"Gato callejero\", la tercera asesina en el ranking del Sindicato de Asesinos de Jap\u00f3n, tiene la oportunidad de deshacerse de \"Cien ojos\", la n\u00famero uno. \u00bfEl problema? Otros sicarios tambi\u00e9n quieren deshacerse de ella.","runtime":112,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"2001-01-01","aired_to":"2001-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2021-09-23 16:14:59","updated_at":"2021-12-06 15:55:47","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/1441e151-92cd-4dba-b48e-75545f5ba441_PistolOpera2001","price":null,"available_from":"2021-09-09","available_to":"2022-09-08","subtitle_tracks":"es","audio_default":"ja","audio_tracks":["ja"],"rating":{"id":3,"name":"Adolescentes (16-18 a\u00f1os)","name_short":"+16"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"accion","name":"Acci\u00f3n","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/accion.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/accion.jpg"}]},{"slug":"policial","name":"Policial","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/policial.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/policial.jpg"}]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"seijun-suzuki","name":"Seijun Suzuki","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/seijun-suzuki-profile-sETA9BVSVcUP8BglwQGoFZQsEqb.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"makiko-esumi","name":"Makiko Esumi","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/makiko-esumi-profile-svfSzV4ktZDAqh2jntnCP6fa1sv.jpg"}]},{"slug":"sayoko-yamaguchi","name":"Sayoko Yamaguchi","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/sayoko-yamaguchi-profile-2sYx35HRrxmNCM8SLtwN095DPc3.jpg"}]},{"slug":"hanae-kan","name":"Hanae Kan","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/hanae-kan-profile-ui8cOjsVAHiJ2e6P5CRIZ9058Nr.jpg"}]},{"slug":"masatoshi-nagase","name":"Masatoshi Nagase","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/masatoshi-nagase-profile-i4FjAoP2xPtG82lEGnIkL7mFc6g.jpg"}]},{"slug":"kirin-kiki","name":"Kirin Kiki","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/kirin-kiki-profile-7ndJHln7nWzrCMlSaBBAz9UjiuB.jpg"}]},{"slug":"mikijiro-hira","name":"Mikijir\u00f4 Hira","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/mikijiro-hira-profile-wfLoNNd4DqfoHHn8iBZETQcmfXP.jpg"}]},{"slug":"kenji-sawada","name":"Kenji Sawada","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/kenji-sawada-profile-nGurfJ5u488bjt1WtLacfrozAkO.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"para-descubrir","name":"Para_descubrir"}],"tags":[{"slug":"secuela","name":"Secuela"},{"slug":"crimen","name":"Crimen"},{"slug":"trabajo","name":"Trabajo"},{"slug":"tiros","name":"Tiros"},{"slug":"peligro","name":"Peligro"}],"countries":[{"slug":"japon","name":"Jap\u00f3n"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1441e151-92cd-4dba-b48e-75545f5ba441_PistolOpera2001\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1441e151-92cd-4dba-b48e-75545f5ba441_PistolOpera2001\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1441e151-92cd-4dba-b48e-75545f5ba441_PistolOpera2001\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1441e151-92cd-4dba-b48e-75545f5ba441_PistolOpera2001\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1441e151-92cd-4dba-b48e-75545f5ba441_PistolOpera2001\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1441e151-92cd-4dba-b48e-75545f5ba441_PistolOpera2001\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"13d1f392-4a0a-4535-8f00-812d081073b7_LeDoulos1963","slug":"el-soplon","type":"abono","title":"El sopl\u00f3n","title_original":"Le Doulos","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":78,"time_start":0,"time_finish":6500,"main_category":null,"summary_full":"Estrenada en el Festival de Mar del Plata, 'El sopl\u00f3n' es una de las pel\u00edculas m\u00e1s taquilleras de Jean-Pierre Melville (El c\u00edrculo rojo) y, pese a ello, es tambi\u00e9n una de las m\u00e1s subvaloradas de su filmograf\u00eda. Basado en la novela hom\u00f3nima de Pierre Lesou, este atmosf\u00e9rico neo-noir protagonizado por Serge Reggiani y un iluminado Jean-Paul Belmondo ostenta una deslumbrante fotograf\u00eda en blanco y negro, soberbios di\u00e1logos y un ritmo atrapante que lo vuelve uno de los policiales m\u00e1s fascinantes del cineasta. Atravesada por temas como la lealtad, el destino y los c\u00f3digos de honor en el mundo del hampa, 'El sopl\u00f3n' fue una de las principales influencias en 'Perros de la calle', de Quentin Tarantino, quien adem\u00e1s se\u00f1al\u00f3 a la pel\u00edcula como su favorita de Melville.","summary_short":"Tras cumplir su condena en prisi\u00f3n, el traicionero ladr\u00f3n Maurice Faugel asesina a un colega, huye con su bot\u00edn y se dispone a planificar un nuevo robo con la ayuda de un amigo que, en verdad, es un polic\u00eda encubierto.","runtime":109,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1962-01-01","aired_to":"1962-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2021-06-24 16:10:53","updated_at":"2021-12-06 15:55:45","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/13d1f392-4a0a-4535-8f00-812d081073b7_LeDoulos1963","price":null,"available_from":"2021-06-20","available_to":"2022-06-23","subtitle_tracks":"es","audio_default":"fr","audio_tracks":["fr"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"policial","name":"Policial","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/policial.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/policial.jpg"}]},{"slug":"suspenso","name":"Suspenso","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/suspenso.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/suspenso.jpg"}]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"jean-pierre-melville","name":"Jean-Pierre Melville","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/jean-pierre-melville-profile-2Xu99MNnzqL5gwKzsidQQatGTb3.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"jean-paul-belmondo","name":"Jean-Paul Belmondo","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/jean-paul-belmondo-profile-xqUmd1KAcQ1D7ccD28rpI5j6WNf.jpg"}]},{"slug":"serge-reggiani","name":"Serge Reggiani","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/serge-reggiani-profile-7URSpmWp6SDIfLhKoPExc2oueet.jpg"}]},{"slug":"jean-desailly","name":"Jean Desailly","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/jean-desailly-profile-fMR14DvAHQE0Ruv34alWv49VNKV.jpg"}]},{"slug":"rene-lefevre","name":"Ren\u00e9 Lef\u00e8vre","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/rene-lefevre-profile-dT1Z8FHKeB8AwVrPygJYKIXVfAh.jpg"}]},{"slug":"marcel-cuvelier","name":"Marcel Cuvelier","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/marcel-cuvelier-profile-avCCe2nKxHeENNu9UsUB7B8oXIE.jpg"}]},{"slug":"fabienne-dali","name":"Fabienne Dali","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/fabienne-dali-profile-cvR0T7OwLY4oPKJVUeX8sfC3aG2.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"populares","name":"Populares"}],"tags":[{"slug":"thriller","name":"Thriller"},{"slug":"blanco-y-negro","name":"Blanco y negro"},{"slug":"crimen","name":"Crimen"},{"slug":"asesinato","name":"Asesinato"}],"countries":[{"slug":"francia","name":"Francia"},{"slug":"italia","name":"Italia"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/13d1f392-4a0a-4535-8f00-812d081073b7_LeDoulos1963\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/13d1f392-4a0a-4535-8f00-812d081073b7_LeDoulos1963\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/13d1f392-4a0a-4535-8f00-812d081073b7_LeDoulos1963\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/13d1f392-4a0a-4535-8f00-812d081073b7_LeDoulos1963\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/13d1f392-4a0a-4535-8f00-812d081073b7_LeDoulos1963\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/13d1f392-4a0a-4535-8f00-812d081073b7_LeDoulos1963\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]}]},"metadata":{"title":"Policial","slug":"police_v5"}},{"id":18,"order":15,"logged":null,"style":"tapasimple","type":"CarouselBlock","data":{"metadata":{"count":16,"page":1,"total":53,"total_pages":4},"index":["1085dfe6-3376-4bb1-9b3e-f506c638a1b6_Leto2018","3e11025a-4fc9-43a1-8a19-571800213cb5_CiudadanoKane","1260bbe1-3540-42c3-a264-2968314af911_VardaByAgnes2019","0ed02b16-155c-4706-8ed2-f34fc116c610_Napoleon","a751cd7c-e73e-4841-8dc7-ad92009ef6e8_NakedLunch","11e0f735-1e37-4229-b288-9286873c0733_EnigmaOfKasparHauser1974","0e2b6049-97f5-499b-8c11-e7a032876a5d_AguirreTheWrathOfGod1972","0e93b699-60df-41da-be74-c76b11816619_AndreiRoublev","1d05d2f6-f794-4513-9137-a1abf4d78135_DulceYMelancolico","12660295-014d-4af0-8f43-bb43d69db395_Violette2013","0d995cc2-fa3f-488a-aff9-06762e990d4f_LeProcesDeJeanneDarc","128177b9-61c6-4637-b436-dc8f2fe78b6d_GodardMonAmour2017","10f0a042-fc21-402d-b79c-cd435a88085c_StoryOfABarHostess","090e9764-ca63-43ed-80b2-104401f4217d_TheLastEmperor1987","12044a19-756c-4904-be5b-894ac996f7fb_MichelangeloInfinito","0f95ffc6-6fbe-4ebc-8439-3c4d84f3e740_StefanZweig2016"],"elements":[{"uuid":"1085dfe6-3376-4bb1-9b3e-f506c638a1b6_Leto2018","slug":"leto-verano","type":"abono","title":"Leto: Verano","title_original":"Leto","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":74,"time_start":0,"time_finish":7450,"main_category":null,"summary_full":"Kirill Serebrennikov (El disc\u00edpulo) dirige esta apasionante biopic centrada en el cantante de rock y poeta ruso V\u00edktor Tsoi, basada libremente en las memorias de Natalya Naumenko, \u00fanica sobreviviente del tr\u00edo de protagonistas. Leto representa con especial potencia y melancol\u00eda el fen\u00f3meno del rock en su intr\u00ednseca relaci\u00f3n con la energ\u00eda salvaje de la juventud y, en particular, su irrupci\u00f3n en el contexto adverso de una Uni\u00f3n Sovi\u00e9tica en v\u00edsperas de la Perestroika. Adem\u00e1s, la pel\u00edcula evidencia el rol de la censura en los procesos creativos al interior de reg\u00edmenes totalitarios que buscan asimilar con m\u00e9todos disciplinarios la libertad y el caos que inocula en la juventud la cultura rockera de occidente. Estrenada mundialmente en el festival de Cannes, donde obtuvo un premio a la mejor banda sonora, la pel\u00edcula cuenta con versiones de canciones populares como \"Psycho Killer\" de Talking Heads, The Passenger\" de Siouxsie And The Banshees o \"Perfect Day\" de Lou Reed, entre otras.","summary_short":"El verano de 1981 trae consigo la fiebre del rock a Leningrado. All\u00ed se inscribe la historia de amistad, m\u00fasica y un tri\u00e1ngulo amoroso entre el joven cantante Viktor Tsoi, su \u00eddolo Mike y la esposa de este, Natacha.","runtime":128,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"2018-01-01","aired_to":"2018-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-10-04 16:46:23","updated_at":"2021-12-06 15:51:28","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/1085dfe6-3376-4bb1-9b3e-f506c638a1b6_Leto2018","price":null,"available_from":"2019-10-01","available_to":"2022-07-14","subtitle_tracks":"es","audio_default":"ru","audio_tracks":["ru"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"biografia","name":"Biograf\u00eda","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/biografia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/biografia.jpg"}]},{"slug":"musical","name":"Musical","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/musical.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/musical.jpg"}]},{"slug":"romantico","name":"Rom\u00e1ntico","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"kirill-serebrennikov","name":"Kirill Serebrennikov","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/kirill-serebrennikov-profile-csxQOPUf3xoew4lEjXiWgFRWJV7.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"teo-yoo","name":"Teo Yoo","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/teo-yoo-profile-yaYSLRP41hsb4bdyLlRZSOvBwKu.jpg"}]},{"slug":"irina-starshenbaum","name":"Irina Starshenbaum","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/irina-starshenbaum-profile-pMeneYaFRT4u08zUwmfvpo49Wo7.jpg"}]},{"slug":"roman-bilyk","name":"Roman Bilyk","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/roman-bilyk-profile-9KfUn0TbsogkQ0GNEgqzm9wV2g8.jpg"}]},{"slug":"filipp-avdeev","name":"Filipp Avdeev","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"aleksandr-kuznetsov","name":"Aleksandr Kuznetsov","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/aleksandr-kuznetsov-profile-ejfeqNpYh2tOt2KkyBTluLyHjx2.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"no-en-netflix","name":"No_en_Netflix"},{"slug":"para-descubrir","name":"Para_descubrir"}],"tags":[{"slug":"ciudad","name":"Ciudad"},{"slug":"musica","name":"M\u00fasica"},{"slug":"triangulo-amoroso","name":"Tri\u00e1ngulo amoroso"},{"slug":"matrimonio","name":"Matrimonio"},{"slug":"fama","name":"Fama"},{"slug":"amistad","name":"Amistad"}],"countries":[{"slug":"rusia","name":"Rusia"},{"slug":"francia","name":"Francia"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1085dfe6-3376-4bb1-9b3e-f506c638a1b6_Leto2018\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1085dfe6-3376-4bb1-9b3e-f506c638a1b6_Leto2018\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1085dfe6-3376-4bb1-9b3e-f506c638a1b6_Leto2018\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1085dfe6-3376-4bb1-9b3e-f506c638a1b6_Leto2018\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1085dfe6-3376-4bb1-9b3e-f506c638a1b6_Leto2018\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1085dfe6-3376-4bb1-9b3e-f506c638a1b6_Leto2018\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"3e11025a-4fc9-43a1-8a19-571800213cb5_CiudadanoKane","slug":"el-ciudadano","type":"abono","title":"El ciudadano","title_original":"Citizen Kane","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":83,"time_start":0,"time_finish":7110,"main_category":null,"summary_full":"\"La mejor pel\u00edcula de la historia\". Verdaderamente son pocas las pel\u00edculas capaces de percibir semejante halago y no palidecer ante el mismo. Coescrita, producida, protagonizada y dirigida por el entonces debutante Orson Welles, 'El ciudadano' sin dudas est\u00e1 a la altura de la catarata de elogios que ha cosechado con el correr de los a\u00f1os. Ya sea por su poderosa narrativa, innovadora t\u00e9cnica, ins\u00f3lita estructura, preciso montaje, deslumbrante fotograf\u00eda o sobrecogedora grandilocuencia, la \u00e9pica historia de Kane \u2014personaje ficcional creado a partir de las figuras de William Randolph Hearst y Howard Hughes, entre otras\u2014 se volvi\u00f3, con el paso del tiempo, una de las m\u00e1s discutidas y estudiadas de la historia del cine, un verdadero antes y despu\u00e9s del lenguaje cinematogr\u00e1fico cuya inabarcable influencia e innumerables m\u00e9ritos la vuelven, en pocas palabras, una obra maestra tan monumental como imprescindible.","summary_short":"\"Rosebud\". La enigm\u00e1tica \u00faltima palabra de Charles Foster Kane antes de morir llena de dudas a los periodistas. Decidido a develar su significado, uno de ellos investigar\u00e1 el ascenso y la ca\u00edda del poderoso magnate.","runtime":119,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1941-01-01","aired_to":"1941-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-09-25 20:36:51","updated_at":"2021-12-06 10:41:16","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/3e11025a-4fc9-43a1-8a19-571800213cb5_CiudadanoKane","price":null,"available_from":"2012-08-01","available_to":"2022-11-30","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":1,"name":"Ni\u00f1os (0-12 a\u00f1os)","name_short":"ATP"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"biografia","name":"Biograf\u00eda","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/biografia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/biografia.jpg"}]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]},{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]}],"directors":[{"slug":"orson-welles","name":"Orson Welles","roles":["cast","director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/orson-welles-profile-97GNzhPWS2wHfH2Ow1mn4R5jSBN.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"orson-welles","name":"Orson Welles","roles":["cast","director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/orson-welles-profile-97GNzhPWS2wHfH2Ow1mn4R5jSBN.jpg"}]},{"slug":"joseph-cotten","name":"Joseph Cotten","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/joseph-cotten-profile-djfCB0jPOgmq3w7RD3BMLzWsAu8.jpg"}]},{"slug":"dorothy-comingore","name":"Dorothy Comingore","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/dorothy-comingore-profile-oZCewbT89apDCvHvMHxYs9n8Llc.jpg"}]},{"slug":"everett-sloane","name":"Everett Sloane","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/everett-sloane-profile-d3XQhnUWh1eLjh1uLaWEbIxGgey.jpg"}]},{"slug":"george-coulouris","name":"George Coulouris","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/george-coulouris-profile-dOpxb3czupFKP4x9qh0LJfRuaZc.jpg"}]},{"slug":"ray-collins","name":"Ray Collins","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/ray-collins-profile-aafy1UvizCKmf8is7gTfAJc43wP.jpg"}]},{"slug":"agnes-moorehead","name":"Agnes Moorehead","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/agnes-moorehead-profile-h9vMkb6cjd5J3i0GCQ0t73DlQl0.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"seleccion-oscars","name":"seleccion_oscars"},{"slug":"ganadoras-del-oscar","name":"Ganadoras_del_Oscar"}],"tags":[{"slug":"periodismo","name":"Periodismo"},{"slug":"fama","name":"Fama"},{"slug":"politica","name":"Pol\u00edtica"},{"slug":"muerte","name":"Muerte"},{"slug":"matrimonio","name":"Matrimonio"}],"countries":[{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/3e11025a-4fc9-43a1-8a19-571800213cb5_CiudadanoKane\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/3e11025a-4fc9-43a1-8a19-571800213cb5_CiudadanoKane\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/3e11025a-4fc9-43a1-8a19-571800213cb5_CiudadanoKane\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/3e11025a-4fc9-43a1-8a19-571800213cb5_CiudadanoKane\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/3e11025a-4fc9-43a1-8a19-571800213cb5_CiudadanoKane\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/3e11025a-4fc9-43a1-8a19-571800213cb5_CiudadanoKane\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"1260bbe1-3540-42c3-a264-2968314af911_VardaByAgnes2019","slug":"varda-por-agnes","type":"abono","title":"Varda por Agn\u00e8s","title_original":"Varda par Agn\u00e8s","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":79,"time_start":0,"time_finish":0,"main_category":null,"summary_full":"Un apasionante autorretrato, una clase magistral de historia del arte, un viaje en el tiempo, un resumen inmejorable de la vida y obra de un alma inquieta, una mirada privilegiada hacia el interior de una de las cineastas m\u00e1s importantes de Francia y muchas, muchas cosas m\u00e1s. Tal como lo hubiese deseado su protagonista, codirectora y principio rector, 'Varda por Agn\u00e8s' elude cualquier intento de clasificaci\u00f3n. Presentado en los festivales de Berl\u00edn, Toronto y Hong Kong, el \u00faltimo documental de la cineasta fallecida en marzo del 2019 no s\u00f3lo da cuenta de su visi\u00f3n del mundo y del cine, sino que adem\u00e1s lo logra mediante un acercamiento tan ins\u00f3lito como placentero, que jam\u00e1s peca de autoindulgente y que exhibe una transparencia y un encanto verdaderamente notables.","summary_short":"Fot\u00f3grafa, cineasta, pionera de la Nouvelle Vague, Agn\u00e8s Varda fue una artista sin igual. Apoy\u00e1ndose en fotos y fragmentos de sus films, su \u00faltimo e \u00edntimo documental ilumina su obra y devela sus fascinantes procesos.","runtime":120,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"2019-01-01","aired_to":"2019-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2020-09-17 17:23:57","updated_at":"2021-12-06 15:55:42","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/1260bbe1-3540-42c3-a264-2968314af911_VardaByAgnes2019","price":null,"available_from":"2020-08-01","available_to":"2022-07-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"fr","audio_tracks":["fr"],"rating":{"id":1,"name":"Ni\u00f1os (0-12 a\u00f1os)","name_short":"ATP"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"progress":8,"playcount":2,"language":null,"subtitle":null},"genres":[{"slug":"documental","name":"Documental","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/documental.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/documental.jpg"}]},{"slug":"biografia","name":"Biograf\u00eda","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/biografia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/biografia.jpg"}]},{"slug":"arte","name":"Arte","visible":0,"images":[]},{"slug":"personalidades","name":"Personalidades","visible":0,"images":[]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"agnes-varda","name":"Agn\u00e8s Varda","roles":["cast","director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/agnes-varda-profile-8XKM6DCVcH5RsgIRh9mwVaEM0YB.jpg"}]},{"slug":"didier-rouget","name":"Didier Rouget","roles":["director"],"images":[]}],"actors":[{"slug":"agnes-varda","name":"Agn\u00e8s Varda","roles":["cast","director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/agnes-varda-profile-8XKM6DCVcH5RsgIRh9mwVaEM0YB.jpg"}]},{"slug":"sandrine-bonnaire","name":"Sandrine Bonnaire","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/sandrine-bonnaire-profile-iTHkJuVdFcAuZZtBH2frKTeujKG.jpg"}]},{"slug":"herve-chandes","name":"Herv\u00e9 Chand\u00e8s","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"nurith-aviv","name":"Nurith Aviv","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"esther-levesque","name":"Esther Levesque","roles":["cast"],"images":[]}],"keywords":[{"slug":"populares","name":"Populares"}],"tags":[{"slug":"cineasta","name":"Cineasta"},{"slug":"cine","name":"Cine"},{"slug":"feminismo","name":"Feminismo"},{"slug":"historia","name":"Historia"},{"slug":"paris","name":"Par\u00eds"},{"slug":"adolescencia","name":"Adolescencia"},{"slug":"identidad","name":"Identidad"}],"countries":[{"slug":"francia","name":"Francia"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1260bbe1-3540-42c3-a264-2968314af911_VardaByAgnes2019\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1260bbe1-3540-42c3-a264-2968314af911_VardaByAgnes2019\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1260bbe1-3540-42c3-a264-2968314af911_VardaByAgnes2019\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1260bbe1-3540-42c3-a264-2968314af911_VardaByAgnes2019\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1260bbe1-3540-42c3-a264-2968314af911_VardaByAgnes2019\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1260bbe1-3540-42c3-a264-2968314af911_VardaByAgnes2019\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"0ed02b16-155c-4706-8ed2-f34fc116c610_Napoleon","slug":"napoleon","type":"abono","title":"Napole\u00f3n","title_original":"Napol\u00e9on vu par Abel Gance","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":76,"time_start":0,"time_finish":13135,"main_category":null,"summary_full":"\"El destino de un imperio muchas veces descansa sobre un s\u00f3lo hombre\" dijo una vez el gran estratega, l\u00edder nato y afamado emperador franc\u00e9s cuya vida -\"como vista por Abel Gance\" (la traducci\u00f3n del t\u00edtulo original del film)- encarn\u00f3 el mism\u00edsimo esp\u00edritu de aquella frase. Celebrada por innumerables cineastas como Scorsese, Kubrick y los cr\u00edticos de la Nouvelle Vague, 'Napole\u00f3n' es una sobrecogedora y emotiva experiencia cinematogr\u00e1fica, una obra maestra indiscutida en torno al origen y ascenso de una figura magn\u00e1nima, equiparada \u00fanicamente por la ambici\u00f3n del director en representarla. En una \u00e9poca signada por puestas de escena est\u00e1ticas y planos carentes de movimiento, Gance dot\u00f3 a su film de las m\u00e1s diversas invenciones narrativas e innovaciones formales (el final tr\u00edptico del relato como el m\u00e1s emblem\u00e1tico de ellos), que lo volver\u00edan autom\u00e1ticamente uno de los m\u00e1s virtuosos y deslumbrantes de la historia del cine mudo.","summary_short":"Sus a\u00f1os en la escuela militar, sus primeras campa\u00f1as durante la Revoluci\u00f3n Francesa y su tiempo junto a su familia en Corsica. La juventud de Napole\u00f3n, la g\u00e9nesis de una vida extraordinaria destinada a la grandeza.","runtime":219,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1927-01-01","aired_to":"1927-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-09-25 20:46:53","updated_at":"2021-12-06 15:55:23","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/0ed02b16-155c-4706-8ed2-f34fc116c610_Napoleon","price":null,"available_from":"2018-08-01","available_to":"2022-05-30","subtitle_tracks":"es","audio_default":"fr","audio_tracks":["fr"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"progress":219,"playcount":2,"language":null,"subtitle":null},"genres":[{"slug":"biografia","name":"Biograf\u00eda","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/biografia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/biografia.jpg"}]},{"slug":"belico","name":"B\u00e9lico","visible":0,"images":[]},{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"abel-gance","name":"Abel Gance","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/abel-gance-profile-fVtRZuYJkt9YFgK4Y2OnCfGFsAu.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"albert-dieudonne","name":"Albert Dieudonn\u00e9","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/albert-dieudonne-profile-1VMqCKPC5KgbziBCWfIZYuoES5D.jpg"}]},{"slug":"vladimir-roudenko","name":"Vladimir Roudenko","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"edmond-van-daele","name":"Edmond Van Da\u00eble","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/edmond-van-daele-profile-UyMRqHMEtS4L8ohmMHH5cmw0L2.jpg"}]},{"slug":"gina-manes","name":"Gina Man\u00e8s","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/gina-manes-profile-tX0f14FnlxWfNzyqgrXnRrhprGA.jpg"}]},{"slug":"antonin-artaud","name":"Antonin Artaud","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/antonin-artaud-profile-9MsZKZhBnYIg4SpL2RA9OT42gAj.jpg"}]},{"slug":"pierre-batcheff","name":"Pierre Batcheff","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/pierre-batcheff-profile-abQ8QNmkBO2nODIerMvuf3C0U58.jpg"}]},{"slug":"suzanne-bianchetti","name":"Suzanne Bianchetti","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/suzanne-bianchetti-profile-dbu1WVvIOOZYlaIrgjf5evfe9zT.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"para-descubrir","name":"Para_descubrir"},{"slug":"populares","name":"Populares"}],"tags":[{"slug":"epico","name":"\u00c9pico"},{"slug":"historia","name":"Historia"},{"slug":"heroe","name":"H\u00e9roe"},{"slug":"infancia-de-epoca","name":"Infancia De \u00e9poca"},{"slug":"identidad","name":"Identidad"}],"countries":[{"slug":"francia","name":"Francia"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0ed02b16-155c-4706-8ed2-f34fc116c610_Napoleon\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0ed02b16-155c-4706-8ed2-f34fc116c610_Napoleon\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0ed02b16-155c-4706-8ed2-f34fc116c610_Napoleon\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0ed02b16-155c-4706-8ed2-f34fc116c610_Napoleon\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0ed02b16-155c-4706-8ed2-f34fc116c610_Napoleon\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0ed02b16-155c-4706-8ed2-f34fc116c610_Napoleon\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"a751cd7c-e73e-4841-8dc7-ad92009ef6e8_NakedLunch","slug":"almuerzo-desnudo","type":"abono","title":"Almuerzo desnudo","title_original":"Naked Lunch","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":71,"time_start":0,"time_finish":6695,"main_category":null,"summary_full":"Una de las obras m\u00e1s controvertidas y personales de David Cronenberg (Spider), 'Almuerzo desnudo' es una pesadilla psicod\u00e9lica en un universo alienante en el que los l\u00edmites entre la realidad y la fantas\u00eda se desintegran por completo. Ambientada en los a\u00f1os cincuenta, la pel\u00edcula combina pasajes de la emblem\u00e1tica novela del escritor beatnik William Burroughs con elementos de la propia biograf\u00eda del autor; una obra que por su estructura fragmentaria supuestamente era imposible de llevar al cine, pero que aqu\u00ed Cronenberg logra torcer y deformar para adaptarla a su propio territorio est\u00e9tico, mezclando humor absurdo, erotismo, espionaje, efectos visuales viscosos y criaturas de todo tipo. Un aut\u00e9ntico cl\u00e1sico de culto protagonizado por Peter Weller (RoboCop), junto a Ian Holm (El secreto de un poeta) y Judy Davis (Maridos y esposas), entre otros.","summary_short":"Tras asesinar a su esposa por accidente, William Lee, un escritor que trabaja como exterminador de insectos, se refugia en Interzona, un lugar en el que su percepci\u00f3n de la realidad ir\u00e1 poco a poco deform\u00e1ndose.","runtime":115,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1991-01-01","aired_to":"1991-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2020-11-26 17:27:18","updated_at":"2021-12-06 15:51:23","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/a751cd7c-e73e-4841-8dc7-ad92009ef6e8_NakedLunch","price":null,"available_from":"2012-12-03","available_to":"2022-11-25","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":4,"name":"Adultos (+18 a\u00f1os)","name_short":"+18"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"biografia","name":"Biograf\u00eda","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/biografia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/biografia.jpg"}]},{"slug":"comedia","name":"Comedia","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"}]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"david-cronenberg","name":"David Cronenberg","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/david-cronenberg-profile-kLHnBnUomcH96PdLRBnuZUzRoY1.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"peter-weller","name":"Peter Weller","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/peter-weller-profile-mVRJX38zabRadVPJe0XOTObVzhp.jpg"}]},{"slug":"roy-scheider","name":"Roy Scheider","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/roy-scheider-profile-yyZ0DwUz3qAelJIUGVoOktGgMIh.jpg"}]},{"slug":"judy-davis","name":"Judy Davis","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/judy-davis-profile-hKp3xTmdNzqbzSbAAbqKLmJHJ41.jpg"}]},{"slug":"ian-holm","name":"Ian Holm","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/ian-holm-profile-9YbuYOqOmYwReBAj9Hh6z7DWwhH.jpg"}]},{"slug":"julian-sands","name":"Julian Sands","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/julian-sands-profile-sSVeSL7ejFknUrummTEk3QoxJr0.jpg"}]},{"slug":"monique-mercure","name":"Monique Mercure","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/monique-mercure-profile-9OkW7hw6fjcD7MOAGsQ0D08SFHf.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"populares","name":"Populares"},{"slug":"basadas-en-libros","name":"Basadas_en_libros"}],"tags":[{"slug":"adaptacion","name":"Adaptaci\u00f3n"},{"slug":"nueva-york","name":"Nueva York"},{"slug":"viaje","name":"Viaje"},{"slug":"adicciones","name":"Adicciones"},{"slug":"drogas","name":"Drogas"},{"slug":"escritor","name":"Escritor"},{"slug":"asesinato","name":"Asesinato"},{"slug":"surrealismo","name":"Surrealismo"},{"slug":"experimental","name":"Experimental"}],"countries":[{"slug":"canada","name":"Canad\u00e1"},{"slug":"uk","name":"UK"},{"slug":"japon","name":"Jap\u00f3n"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/a751cd7c-e73e-4841-8dc7-ad92009ef6e8_NakedLunch\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/a751cd7c-e73e-4841-8dc7-ad92009ef6e8_NakedLunch\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/a751cd7c-e73e-4841-8dc7-ad92009ef6e8_NakedLunch\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/a751cd7c-e73e-4841-8dc7-ad92009ef6e8_NakedLunch\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/a751cd7c-e73e-4841-8dc7-ad92009ef6e8_NakedLunch\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/a751cd7c-e73e-4841-8dc7-ad92009ef6e8_NakedLunch\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"11e0f735-1e37-4229-b288-9286873c0733_EnigmaOfKasparHauser1974","slug":"el-enigma-de-kaspar-hauser","type":"abono","title":"El enigma de Kaspar Hauser","title_original":"Jeder f","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":78,"time_start":0,"time_finish":6551,"main_category":null,"summary_full":"Uno de los films m\u00e1s aclamados de Werner Herzog, basado en la misteriosa leyenda del \"hu\u00e9rfano de Europa\", la historia presuntamente real de un adolescente alem\u00e1n que un 26 de mayo de 1828 apareci\u00f3 en la ciudad de N\u00faremberg con sus capacidades motrices y sus facultades mentales apenas desarrolladas, y cuya tragedia a\u00fan contin\u00faa siendo una inc\u00f3gnita. 'El enigma de Kaspar Hauser' es la pel\u00edcula que ratific\u00f3 al talentoso realizador alem\u00e1n como uno de los cineastas m\u00e1s relevantes de su \u00e9poca, luego del \u00e9xito internacional de 'Aguirre, la ira de Dios' (1972). Una poderosa y visualmente soberbia alegor\u00eda de los efectos de la cultura sobre la naturaleza, cuyo concepto remite a las teor\u00edas mitol\u00f3gicas acerca del origen de la sociedad y el Estado propias de la corriente filos\u00f3fica del contractualismo, como el famoso mito del buen salvaje de Jean-Jacques Rousseau. Estrenada internacionalmente en el festival de Cannes, donde recibi\u00f3 el Gran premio del jurado, el Premio del jurado ecum\u00e9nico y el Premio de la prensa cinematogr\u00e1fica.","summary_short":"En 1828, un adolescente llamado Kaspar Hauser es abandonado en Nuremberg portando una nota. Sin poder hablar ni moverse por sus propios medios, el joven pronto se convertir\u00e1 en el centro de atenci\u00f3n de toda la ciudad.","runtime":109,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1974-01-01","aired_to":"1974-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2020-07-22 22:08:17","updated_at":"2021-12-06 15:54:47","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/11e0f735-1e37-4229-b288-9286873c0733_EnigmaOfKasparHauser1974","price":null,"available_from":"2019-10-01","available_to":"2022-06-30","subtitle_tracks":"es","audio_default":"de","audio_tracks":["de"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"progress":554,"playcount":1,"language":null,"subtitle":null},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"biografia","name":"Biograf\u00eda","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/biografia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/biografia.jpg"}]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"werner-herzog","name":"Werner Herzog","roles":["director","cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/werner-herzog-profile-izA2CVVphluvszmMgZ0g02KFjoD.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"bruno-s","name":"Bruno S.","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/bruno-s-profile-cOMKFMlMta7XpUDFFratXSJflyw.jpg"}]},{"slug":"walter-ladengast","name":"Walter Ladengast","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/walter-ladengast-profile-znnPyPSa4wdreODEdoTUpWmBC1s.jpg"}]},{"slug":"brigitte-mira","name":"Brigitte Mira","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/brigitte-mira-profile-aTscEqH9GSbQDlT7hnKFilvzNkf.jpg"}]},{"slug":"willy-semmelrogge","name":"Willy Semmelrogge","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"michael-kroecher","name":"Michael Kroecher","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/michael-kroecher-profile-gTRJZPRsGpPfRJNspeGpOq8jtQK.jpg"}]},{"slug":"hans-musaus","name":"Hans Mus\u00e4us","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/hans-musaus-profile-xsdcZiUFsX9KyC7lsYTlzpYqobj.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"populares","name":"Populares"},{"slug":"los-70","name":"Los_70"}],"tags":[{"slug":"historia-real","name":"Historia real"},{"slug":"de-epoca","name":"De \u00e9poca"},{"slug":"adolescencia","name":"Adolescencia"},{"slug":"encierro","name":"Encierro"},{"slug":"discapacidad","name":"Discapacidad"}],"countries":[{"slug":"alemania","name":"Alemania"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11e0f735-1e37-4229-b288-9286873c0733_EnigmaOfKasparHauser1974\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11e0f735-1e37-4229-b288-9286873c0733_EnigmaOfKasparHauser1974\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11e0f735-1e37-4229-b288-9286873c0733_EnigmaOfKasparHauser1974\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11e0f735-1e37-4229-b288-9286873c0733_EnigmaOfKasparHauser1974\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11e0f735-1e37-4229-b288-9286873c0733_EnigmaOfKasparHauser1974\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11e0f735-1e37-4229-b288-9286873c0733_EnigmaOfKasparHauser1974\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"0e2b6049-97f5-499b-8c11-e7a032876a5d_AguirreTheWrathOfGod1972","slug":"aguirre-la-ira-de-dios","type":"abono","title":"Aguirre, la ira de Dios","title_original":"Aguirre, der Zorn Gottes","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":80,"time_start":0,"time_finish":5604,"main_category":null,"summary_full":"Universalmente considerada como obra maestra, 'Aguirre, la ira de Dios' es sin dudas una de las mejores y m\u00e1s aclamadas pel\u00edculas de Werner Herzog (La cueva de los sue\u00f1os olvidados). Filmado en la selva peruana, el film retrata las peripecias de una expedici\u00f3n destinada a fallar, un verdadero descenso a los infiernos signado por la locura de su protagonista. Encarnada por el inigualable Klaus Kinski (El gran Silencio), la figura hist\u00f3rica de Aguirre le provey\u00f3 a Herzog la inspiraci\u00f3n necesaria para dar lugar a este atrapante relato, un aut\u00e9ntico tour de force que, por otro lado, se volver\u00eda la primera de sus m\u00faltiples colaboraciones con el iracundo actor y el inicio de su truculenta, y por momentos violenta, amistad.","summary_short":"Siglo XVI. Don Lope de Aguirre, un egoc\u00e9ntrico y desp\u00f3tico conquistador espa\u00f1ol, se interna en las profundidades del Amazonas junto a un grupo de soldados en busca de El Dorado, la m\u00edtica ciudad hecha de oro.","runtime":94,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1972-01-01","aired_to":"1972-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-09-25 20:46:30","updated_at":"2021-12-06 15:54:47","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/0e2b6049-97f5-499b-8c11-e7a032876a5d_AguirreTheWrathOfGod1972","price":null,"available_from":"2017-11-01","available_to":"2022-10-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":4,"name":"Adultos (+18 a\u00f1os)","name_short":"+18"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"aventuras","name":"Aventuras","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/aventuras.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/aventuras.jpg"}]},{"slug":"biografia","name":"Biograf\u00eda","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/biografia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/biografia.jpg"}]},{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"werner-herzog","name":"Werner Herzog","roles":["director","cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/werner-herzog-profile-izA2CVVphluvszmMgZ0g02KFjoD.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"klaus-kinski","name":"Klaus Kinski","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/klaus-kinski-profile-twuyGlZJzJXFcbhVS2jlQOsTVFK.jpg"}]},{"slug":"ruy-guerra","name":"Ruy Guerra","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/ruy-guerra-profile-2LquH5BGqnkge6axUGK1IRKEpfF.jpg"}]},{"slug":"helena-rojo","name":"Helena Rojo","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/helena-rojo-profile-6Fi8mqFuyZovj5lQpxJKvDJRBSJ.jpg"}]},{"slug":"peter-berling","name":"Peter Berling","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/peter-berling-profile-oAlkmJ99mC8KfARMiaSDm4kn9nj.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"no-en-netflix","name":"No_en_Netflix"},{"slug":"los-70","name":"Los_70"}],"tags":[{"slug":"epico","name":"\u00c9pico"},{"slug":"de-epoca","name":"De \u00e9poca"},{"slug":"obsesion","name":"Obsesi\u00f3n"},{"slug":"viaje","name":"Viaje"},{"slug":"historia","name":"Historia"},{"slug":"busqueda","name":"B\u00fasqueda"},{"slug":"violencia","name":"Violencia"},{"slug":"muerte","name":"Muerte"},{"slug":"paisajes","name":"Paisajes"},{"slug":"locura","name":"Locura"}],"countries":[{"slug":"alemania","name":"Alemania"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e2b6049-97f5-499b-8c11-e7a032876a5d_AguirreTheWrathOfGod1972\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e2b6049-97f5-499b-8c11-e7a032876a5d_AguirreTheWrathOfGod1972\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e2b6049-97f5-499b-8c11-e7a032876a5d_AguirreTheWrathOfGod1972\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e2b6049-97f5-499b-8c11-e7a032876a5d_AguirreTheWrathOfGod1972\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e2b6049-97f5-499b-8c11-e7a032876a5d_AguirreTheWrathOfGod1972\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e2b6049-97f5-499b-8c11-e7a032876a5d_AguirreTheWrathOfGod1972\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"0e93b699-60df-41da-be74-c76b11816619_AndreiRoublev","slug":"andrei-rublev","type":"abono","title":"Andrei Rublev","title_original":"Andrey Rublev","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":82,"time_start":0,"time_finish":10920,"main_category":null,"summary_full":"Obra maestra indiscutida, escrita y dirigida por Andrei Tarkovski (Nostalgia) e inspirada en la vida del ic\u00f3nico pintor ruso que da nombre al film, Andrei Rublev, un monje del siglo XV que, tras conocer en carne propia la brutalidad de su \u00e9poca, comienza a dudar de su fe y del sentido del arte en un mundo represivo. Con las invasiones t\u00e1rtaras de trasfondo hist\u00f3rico-pol\u00edtico y estructurada en siete episodios, la pel\u00edcula se erige como una profunda reflexi\u00f3n acerca de la espiritualidad y la creaci\u00f3n art\u00edstica en tiempos de fuerte autoritarismo. Es por \u00e9sto que el director experiment\u00f3 grandes dificultades para estrenar la pel\u00edcula, debido a las presiones ejercidas por el r\u00e9gimen sovi\u00e9tico que consideraba al film oscuro e hist\u00f3ricamente falso. Estrenada tres a\u00f1os despu\u00e9s de su producci\u00f3n, en 1969, y en un horario an\u00f3malo en el \u00faltimo d\u00eda del festival de Cannes, la pel\u00edcula a\u00fan as\u00ed recibi\u00f3 el premio de la prensa cinematogr\u00e1fica.","summary_short":"El monje y pintor Andrei Rublev emprende un viaje hacia Mosc\u00fa junto a un s\u00e9quito de correligionarios para pintar por encargo la catedral de Vlad\u00edmir. Pero la violencia del mundo pronto lo fuerza a abandonar su arte.","runtime":183,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1966-01-01","aired_to":"1966-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-09-25 20:46:28","updated_at":"2021-12-06 15:50:32","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/0e93b699-60df-41da-be74-c76b11816619_AndreiRoublev","price":null,"available_from":"2018-08-01","available_to":"2022-05-30","subtitle_tracks":"es","audio_default":"ru","audio_tracks":["ru"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"biografia","name":"Biograf\u00eda","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/biografia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/biografia.jpg"}]},{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"andrei-tarkovski","name":"Andrei Tarkovski","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/andrei-tarkovski-profile-j0toVLrgLNuyGnUxGPnSfnPiSf5.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"anatoliy-solonitsyn","name":"Anatoliy Solonitsyn","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/anatoliy-solonitsyn-profile-dE4Q10xL0DGS2u8ISkoxTSRQKub.jpg"}]},{"slug":"ivan-lapikov","name":"Ivan Lapikov","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/ivan-lapikov-profile-neIQgfxYvSl2ZBzXfKgV8BqyWeq.jpg"}]},{"slug":"nikolay-grinko","name":"Nikolay Grinko","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/nikolay-grinko-profile-dvX2MO5Ewbymaz6CUl0egFulPaB.jpg"}]},{"slug":"nikolay-sergeev","name":"Nikolay Sergeev","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/production\/nikolay-sergeev-profile-PHbKHcIWTL3C08EHYJyZivCmcD.jpg"}]},{"slug":"nikolay-burlyaev","name":"Nikolay Burlyaev","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/nikolay-burlyaev-profile-fRiS9kWiolLH3J8ZhfLqmq51igm.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"no-en-netflix","name":"No_en_Netflix"}],"tags":[{"slug":"de-epoca","name":"De \u00e9poca"},{"slug":"medieval","name":"Medieval"},{"slug":"pintura","name":"Pintura"},{"slug":"historia","name":"Historia"},{"slug":"religion","name":"Religi\u00f3n"},{"slug":"politica","name":"Pol\u00edtica"},{"slug":"viaje","name":"Viaje"},{"slug":"violencia","name":"Violencia"}],"countries":[{"slug":"rusia","name":"Rusia"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e93b699-60df-41da-be74-c76b11816619_AndreiRoublev\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e93b699-60df-41da-be74-c76b11816619_AndreiRoublev\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e93b699-60df-41da-be74-c76b11816619_AndreiRoublev\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e93b699-60df-41da-be74-c76b11816619_AndreiRoublev\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e93b699-60df-41da-be74-c76b11816619_AndreiRoublev\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e93b699-60df-41da-be74-c76b11816619_AndreiRoublev\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"1d05d2f6-f794-4513-9137-a1abf4d78135_DulceYMelancolico","slug":"dulce-y-melancolico","type":"abono","title":"Dulce y melanc\u00f3lico","title_original":"Sweet and Lowdown","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":71,"time_start":0,"time_finish":5277,"main_category":null,"summary_full":"La pasi\u00f3n de Woody Allen (Los secretos de Harry) por el jazz, y concretamente por sus or\u00edgenes, no es ninguna novedad. 'Dulce y melanc\u00f3lico' es la biopic ap\u00f3crifa y tragic\u00f3mica de Emmet Ray, un virtuoso m\u00fasico de jazz fan\u00e1tico de Django Reinhardt, interpretado por un inspirado Sean Penn (R\u00edo m\u00edstico). El director neoyorquino vuelve a centrarse en la relaci\u00f3n problem\u00e1tica entre la vida p\u00fablica y la vida privada del artista, pero aqu\u00ed lo hace elaborando a la vez un sentido homenaje no s\u00f3lo al jazz como g\u00e9nero musical sino tambi\u00e9n al estilo de vida que acarreaba en los a\u00f1os 30 y a la figura del m\u00fasico de jazz como antih\u00e9roe. Estrenada internacionalmente en el festival de Venecia, la pel\u00edcula fue nominada a dos premios Oscars en las categor\u00edas de mejor actor para su protagonista Sean Penn y mejor actriz de reparto para Samantha Morton (El viaje de Morvern).","summary_short":"Emmet Ray es un guitarrista de jazz tan talentoso y lleno de luz sobre el escenario como mezquino e insoportable fuera de \u00e9l. Pero su vida cambiar\u00e1 por completo cuando se enamore de Hattie, una hermosa joven muda.","runtime":95,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1999-01-01","aired_to":"1999-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2020-12-03 16:06:53","updated_at":"2021-12-06 15:53:35","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/1d05d2f6-f794-4513-9137-a1abf4d78135_DulceYMelancolico","price":null,"available_from":"2012-08-01","available_to":"2022-12-02","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"comedia","name":"Comedia","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"}]},{"slug":"biografia","name":"Biograf\u00eda","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/biografia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/biografia.jpg"}]},{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"woody-allen","name":"Woody Allen","roles":["director","cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/woody-allen-profile-wcPQgZLDibuej1RwNTy1R2U2ZJw.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"sean-penn","name":"Sean Penn","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/sean-penn-profile-7Eg6xKFXnDv8nkFcj1fGhZchPuv.jpg"}]},{"slug":"woody-allen","name":"Woody Allen","roles":["director","cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/woody-allen-profile-wcPQgZLDibuej1RwNTy1R2U2ZJw.jpg"}]},{"slug":"uma-thurman","name":"Uma Thurman","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/uma-thurman-profile-pGyACejvvLI6tB0gFQ2rCjwqKvd.jpg"}]},{"slug":"samantha-morton","name":"Samantha Morton","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/samantha-morton-profile-d6cmo6X0X1nYDvBMdW8eVlKx1oU.jpg"}]},{"slug":"anthony-lapaglia","name":"Anthony LaPaglia","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/anthony-lapaglia-profile-cviHoApwyExJwWTXjiRFT58HKpg.jpg"}]},{"slug":"john-waters","name":"John Waters","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/john-waters-profile-4foU1kJ24CJwz2RVZgyc7oxMs4i.jpg"}]},{"slug":"brad-garrett","name":"Brad Garrett","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/brad-garrett-profile-813ffbpoaoaJRdoe1yrbivboWKp.jpg"}]}],"keywords":[],"tags":[{"slug":"de-epoca","name":"De \u00e9poca"},{"slug":"musica","name":"M\u00fasica"},{"slug":"mafia","name":"Mafia"},{"slug":"identidad","name":"Identidad"},{"slug":"discapacidad","name":"Discapacidad"},{"slug":"adicciones","name":"Adicciones"}],"countries":[{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1d05d2f6-f794-4513-9137-a1abf4d78135_DulceYMelancolico\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1d05d2f6-f794-4513-9137-a1abf4d78135_DulceYMelancolico\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1d05d2f6-f794-4513-9137-a1abf4d78135_DulceYMelancolico\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1d05d2f6-f794-4513-9137-a1abf4d78135_DulceYMelancolico\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1d05d2f6-f794-4513-9137-a1abf4d78135_DulceYMelancolico\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1d05d2f6-f794-4513-9137-a1abf4d78135_DulceYMelancolico\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"12660295-014d-4af0-8f43-bb43d69db395_Violette2013","slug":"violette","type":"abono","title":"Violette","title_original":"Violette","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":70,"time_start":0,"time_finish":8100,"main_category":null,"summary_full":"Estrenada en el festival de Toronto, 'Violette' es una biopic nada com\u00fan: su trama gira en torno no a una, sino a dos celebradas escritoras, a un par de figuras fundamentales del mundo literario, cuya historia de vida es, adem\u00e1s, retratada con cercan\u00eda y aplomo por el realizador franc\u00e9s Martin Provost (El reencuentro). Aplaudida por su sensibilidad, precisi\u00f3n y destacable propuesta lum\u00ednica, la pel\u00edcula recibi\u00f3 tambi\u00e9n m\u00faltiples halagos gracias a la contundente y lacerante interpretaci\u00f3n de Emmanuelle Devos (El tiempo de los amantes, La n\u00famero uno), quien logra transformar la fragilidad y el odio interno de su personaje en algo bello e hipn\u00f3tico de ver.","summary_short":"Vida y obra de Violette Leduc, la autora feminista francesa que, tras la guerra, entabl\u00f3 una intensa relaci\u00f3n con Simone de Beauvoir. De su v\u00ednculo, tan prol\u00edfico como problem\u00e1tico, nacer\u00edan grandes obras de ficci\u00f3n.","runtime":138,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"2013-01-01","aired_to":"2013-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2020-10-05 21:47:32","updated_at":"2021-12-06 15:49:04","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/12660295-014d-4af0-8f43-bb43d69db395_Violette2013","price":null,"available_from":"2020-10-01","available_to":"2022-08-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"fr","audio_tracks":["fr"],"rating":{"id":3,"name":"Adolescentes (16-18 a\u00f1os)","name_short":"+16"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"biografia","name":"Biograf\u00eda","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/biografia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/biografia.jpg"}]},{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"martin-provost","name":"Martin Provost","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/martin-provost-profile-nHfXJWrAiCAFfytXumu1v5RFv5l.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"emmanuelle-devos","name":"Emmanuelle Devos","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/emmanuelle-devos-profile-bX1l2sTxoXVMRBky7rfD3lVEHud.jpg"}]},{"slug":"sandrine-kiberlain","name":"Sandrine Kiberlain","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/sandrine-kiberlain-profile-iqDFdfhjZleeKjnjWvaMrXTyrB4.jpg"}]},{"slug":"olivier-gourmet","name":"Olivier Gourmet","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/olivier-gourmet-profile-mWQI1SSVcdnCxrZ4TVSRLW0MwrY.jpg"}]},{"slug":"catherine-hiegel","name":"Catherine Hiegel","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/catherine-hiegel-profile-pcbGRRllIm5vaVjrPgpW0Fyq3TL.jpg"}]},{"slug":"jacques-bonnaffe","name":"Jacques Bonnaff\u00e9","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/jacques-bonnaffe-profile-7l3HN762NOiIaDlHuv1pntUBtWv.jpg"}]},{"slug":"nathalie-richard","name":"Nathalie Richard","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/nathalie-richard-profile-l8baGtj3tEQEEy9NCDMMw57UnA7.jpg"}]}],"keywords":[],"tags":[{"slug":"historia-real","name":"Historia real"},{"slug":"escritor","name":"Escritor"},{"slug":"feminismo","name":"Feminismo"},{"slug":"crisis","name":"Crisis"},{"slug":"amor-prohibido","name":"Amor prohibido"},{"slug":"lgbt","name":"LGBT"}],"countries":[{"slug":"francia","name":"Francia"},{"slug":"belgica","name":"B\u00e9lgica"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/12660295-014d-4af0-8f43-bb43d69db395_Violette2013\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/12660295-014d-4af0-8f43-bb43d69db395_Violette2013\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/12660295-014d-4af0-8f43-bb43d69db395_Violette2013\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/12660295-014d-4af0-8f43-bb43d69db395_Violette2013\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/12660295-014d-4af0-8f43-bb43d69db395_Violette2013\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/12660295-014d-4af0-8f43-bb43d69db395_Violette2013\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"0d995cc2-fa3f-488a-aff9-06762e990d4f_LeProcesDeJeanneDarc","slug":"el-proceso-de-juana-de-arco","type":"abono","title":"El proceso de Juana de Arco","title_original":"Proc\u00e8s de Jeanne d'Arc","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":76,"time_start":0,"time_finish":3825,"main_category":null,"summary_full":"Ganadora del premio especial del jurado en el Festival de Cannes, 'El proceso de Juana de Arco' es \u2014como su nombre lo indica\u2014 una reconstrucci\u00f3n del famoso juicio que desencadenar\u00eda la ejecuci\u00f3n de la santa. Basada en los mism\u00edsimos transcriptos de aquel proceso judicial, la pel\u00edcula escrita y dirigida por Robert Bresson (El carterista) cuenta con su distintivo estilo audiovisual y la participaci\u00f3n de actores no profesionales en los roles protag\u00f3nicos, algo muy com\u00fan en la filmograf\u00eda del autor.","summary_short":"Tras ser capturada por las tropas inglesas, la libertadora francesa Juana de Arco es encerrada y llevada a juicio. Ahora un grupo de ap\u00e1ticos jueces deber\u00e1 determinar qu\u00e9 hacer con la autoproclamada enviada de Dios.","runtime":61,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1962-01-01","aired_to":"1962-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-09-25 20:46:56","updated_at":"2021-12-06 15:51:36","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/0d995cc2-fa3f-488a-aff9-06762e990d4f_LeProcesDeJeanneDarc","price":null,"available_from":"2015-11-01","available_to":"2022-08-25","subtitle_tracks":"es","audio_default":"fr","audio_tracks":["fr"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"biografia","name":"Biograf\u00eda","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/biografia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/biografia.jpg"}]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"robert-bresson","name":"Robert Bresson","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/robert-bresson-profile-vgQWc59n5tnlHMD1FdKOoRe2iP7.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"florence-delay","name":"Florence Delay","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/florence-delay-profile-ci10iGFWeStka54O1TjS5E6suW9.jpg"}]},{"slug":"jean-claude-fourneau","name":"Jean-Claude Fourneau","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"roger-honorat","name":"Roger Honorat","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"marc-jacquier","name":"Marc Jacquier","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"jean-gillibert","name":"Jean Gillibert","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"michel-herubel","name":"Michel Herubel","roles":["cast"],"images":[]}],"keywords":[],"tags":[{"slug":"historia-real","name":"Historia real"},{"slug":"historia","name":"Historia"},{"slug":"blanco-y-negro","name":"Blanco y negro"},{"slug":"tragedia","name":"Tragedia"},{"slug":"juicio","name":"Juicio"}],"countries":[{"slug":"francia","name":"Francia"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0d995cc2-fa3f-488a-aff9-06762e990d4f_LeProcesDeJeanneDarc\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0d995cc2-fa3f-488a-aff9-06762e990d4f_LeProcesDeJeanneDarc\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0d995cc2-fa3f-488a-aff9-06762e990d4f_LeProcesDeJeanneDarc\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0d995cc2-fa3f-488a-aff9-06762e990d4f_LeProcesDeJeanneDarc\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0d995cc2-fa3f-488a-aff9-06762e990d4f_LeProcesDeJeanneDarc\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0d995cc2-fa3f-488a-aff9-06762e990d4f_LeProcesDeJeanneDarc\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"128177b9-61c6-4637-b436-dc8f2fe78b6d_GodardMonAmour2017","slug":"godard-mon-amour","type":"abono","title":"Godard, Mon Amour","title_original":"Le Redoutable","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":66,"time_start":0,"time_finish":6250,"main_category":null,"summary_full":"Escrita y dirigida por Michel Hazanavicius (El artista), 'Godard, Mon Amour' es una biopic del cineasta Jean-Luc Godard desde el punto de vista de Anne Wiazemsky, la joven actriz que se cas\u00f3 con el director durante el rodaje de su pel\u00edcula 'La chinoise' (1967). Adaptaci\u00f3n de la novela autobiogr\u00e1fica \"Un an apr\u00e8s\" de la propia Anne Wiazemsky, aqu\u00ed interpretada por la bell\u00edsima Stacy Martin (Nymphomaniac: Vol. I), la pel\u00edcula se sit\u00faa en los revulsivos meses previos al Mayo franc\u00e9s de 1968 para construir un retrato amoroso y pol\u00edtico de uno de los cineastas m\u00e1s revolucionarios de la historia, interpretado por un inspirado Louis Garrel (Los so\u00f1adores). Estrenada mundialmente en el festival de Cannes.","summary_short":"Par\u00eds, 1967. En un contexto social y pol\u00edtico de grandes cambios, el director de cine Jean-Luc Godard se enamora de la actriz Anne Wiazemsky, casi 20 a\u00f1os m\u00e1s joven que \u00e9l, durante el rodaje de su film 'La chinoise'.","runtime":108,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"2017-01-01","aired_to":"2017-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2020-10-15 19:58:18","updated_at":"2021-12-06 15:25:44","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/128177b9-61c6-4637-b436-dc8f2fe78b6d_GodardMonAmour2017","price":null,"available_from":"2020-10-01","available_to":"2022-08-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"fr","audio_tracks":["fr"],"rating":{"id":3,"name":"Adolescentes (16-18 a\u00f1os)","name_short":"+16"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"biografia","name":"Biograf\u00eda","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/biografia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/biografia.jpg"}]},{"slug":"comedia","name":"Comedia","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"}]},{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"romantico","name":"Rom\u00e1ntico","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"michel-hazanavicius","name":"Michel Hazanavicius","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/michel-hazanavicius-profile-5Adwey0AqG16rM7jrDMjUaew9W3.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"louis-garrel","name":"Louis Garrel","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/louis-garrel-profile-lrGbGrTogl6f1by8OnZEsvI63kY.jpg"}]},{"slug":"stacy-martin","name":"Stacy Martin","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/stacy-martin-profile-wLPh456xduwDkGgPpaf1KGH9EWz.jpg"}]},{"slug":"berenice-bejo","name":"B\u00e9r\u00e9nice Bejo","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/berenice-bejo-profile-cDwbV6cIE47j3Tr5FlcTodGhIP8.jpg"}]},{"slug":"micha-lescot","name":"Micha Lescot","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/micha-lescot-profile-oDBKDPPdrub6zineutqjpHw9DsQ.jpg"}]},{"slug":"gregory-gadebois","name":"Gr\u00e9gory Gadebois","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/gregory-gadebois-profile-ptXO5ipcHn6Ry6JHSs536hlhT0r.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"basadas-en-libros","name":"Basadas_en_libros"}],"tags":[{"slug":"adaptacion","name":"Adaptaci\u00f3n"},{"slug":"paris","name":"Par\u00eds"},{"slug":"cineasta","name":"Cineasta"},{"slug":"cine","name":"Cine"},{"slug":"politica","name":"Pol\u00edtica"},{"slug":"matrimonio","name":"Matrimonio"},{"slug":"sexo","name":"Sexo"},{"slug":"desnudos","name":"Desnudos"}],"countries":[{"slug":"francia","name":"Francia"},{"slug":"birmania","name":"Birmania"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/128177b9-61c6-4637-b436-dc8f2fe78b6d_GodardMonAmour2017\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/128177b9-61c6-4637-b436-dc8f2fe78b6d_GodardMonAmour2017\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/128177b9-61c6-4637-b436-dc8f2fe78b6d_GodardMonAmour2017\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/128177b9-61c6-4637-b436-dc8f2fe78b6d_GodardMonAmour2017\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/128177b9-61c6-4637-b436-dc8f2fe78b6d_GodardMonAmour2017\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/128177b9-61c6-4637-b436-dc8f2fe78b6d_GodardMonAmour2017\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"10f0a042-fc21-402d-b79c-cd435a88085c_StoryOfABarHostess","slug":"historia-del-japon-de-la-postguerra-la-vida-de-la-camarera-onboro","type":"abono","title":"Historia del Jap\u00f3n de la postguerra: La vida de la camarera Onboro","title_original":"Nippon Sengoshi - Madamu onboro no Seikatsu","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":74,"time_start":0,"time_finish":6020,"main_category":null,"summary_full":"Tras el fracaso en la taquilla de su magn\u00edfica 'Profundo deseo de los dioses' (1968), Sh\u00f4hei Imamura vir\u00f3 hacia el documental, g\u00e9nero que explor\u00f3 durante una d\u00e9cada entera. 'Historia del Jap\u00f3n de la postguerra: La vida de la camarera Onboro' es su segunda pel\u00edcula documental, y en ella narra de forma tan \u00edntima como singular tres d\u00e9cadas de la historia no oficial del Jap\u00f3n de posguerra, representadas a trav\u00e9s de las experiencias de un personaje que bien podr\u00eda haber sido la hero\u00edna de alguna de sus ficciones: Etsuko Akaza, una resuelta camarera de bar, sobreviviente del desastre y el horror de la bomba at\u00f3mica. Imamura pone en juego este relato personal con material de archivo de la \u00e9poca, y esta combinaci\u00f3n tan particular, por momentos contradictoria y siempre reveladora, da como resultado una de las pel\u00edculas m\u00e1s brillantes acerca de las secuelas de la Segunda Guerra Mundial.","summary_short":"En su bar en Yokosuka, Madame Onboro relata su vida desde el final de la Segunda Guerra Mundial hasta el presente. Imamura intercala en su narraci\u00f3n material de archivo que introduce nuevos sentidos a la historia.","runtime":101,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1970-01-01","aired_to":"1970-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2020-07-22 22:08:17","updated_at":"2021-12-06 16:06:14","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/10f0a042-fc21-402d-b79c-cd435a88085c_StoryOfABarHostess","price":null,"available_from":"2018-10-15","available_to":"2022-05-30","subtitle_tracks":"es","audio_default":"jp","audio_tracks":["jp"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"documental","name":"Documental","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/documental.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/documental.jpg"}]},{"slug":"biografia","name":"Biograf\u00eda","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/biografia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/biografia.jpg"}]},{"slug":"historia","name":"Historia","visible":0,"images":[]},{"slug":"personalidades","name":"Personalidades","visible":0,"images":[]},{"slug":"sociedad","name":"Sociedad","visible":0,"images":[]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"shohei-imamura","name":"Sh\u00f4hei Imamura","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/shohei-imamura-profile-a5KwTfuni2tVdjed3ihfJKrci5d.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"etsuko-akaza","name":"Etsuko Akaza","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"tami-akaza","name":"Tami Akaza","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"chieko-akaza","name":"Chieko Akaza","roles":["cast"],"images":[]}],"keywords":[],"tags":[{"slug":"segunda-guerra-mundial","name":"Segunda Guerra Mundial"},{"slug":"historia","name":"Historia"},{"slug":"prostitucion","name":"Prostituci\u00f3n"},{"slug":"politica","name":"Pol\u00edtica"},{"slug":"trabajo","name":"Trabajo"}],"countries":[{"slug":"japon","name":"Jap\u00f3n"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/10f0a042-fc21-402d-b79c-cd435a88085c_StoryOfABarHostess\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/10f0a042-fc21-402d-b79c-cd435a88085c_StoryOfABarHostess\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/10f0a042-fc21-402d-b79c-cd435a88085c_StoryOfABarHostess\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/10f0a042-fc21-402d-b79c-cd435a88085c_StoryOfABarHostess\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/10f0a042-fc21-402d-b79c-cd435a88085c_StoryOfABarHostess\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/10f0a042-fc21-402d-b79c-cd435a88085c_StoryOfABarHostess\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"090e9764-ca63-43ed-80b2-104401f4217d_TheLastEmperor1987","slug":"el-ultimo-emperador","type":"abono","title":"El \u00faltimo emperador","title_original":"The Last Emperor","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":77,"time_start":0,"time_finish":12900,"main_category":null,"summary_full":"Obra \u00e9pica y monumental basada en la autobiograf\u00eda \"The First Half of My Life\" de Pu Yi. Uno de los mayores \u00e9xitos comerciales en la carrera del gran cineasta italiano Bernardo Bertolucci (\u00daltimo tango en Par\u00eds). Un gran film hist\u00f3rico que narra a trav\u00e9s de flashbacks la vida de Aisin-Gioro Pu Yi, el \u00faltimo emperador de la dinast\u00eda Ching. De una bell\u00edsima factura cl\u00e1sica, la pel\u00edcula fue nominada nada menos que a nueve premios Oscar en 1988 y los gan\u00f3 todos, entre ellos el de mejor pel\u00edcula, mejor director, mejor fotograf\u00eda para el maestro Vittorio Storaro y mejor banda sonora por la emblem\u00e1tica colaboraci\u00f3n entre el l\u00edder de los Talking Heads David Byrne, el brillante compositor de m\u00fasica electr\u00f3nica japon\u00e9s Ryuichi Sakamoto y el compositor chino Cong Su. Adem\u00e1s, la pel\u00edcula gan\u00f3 cuatro Globos de Oro, incluyendo el de mejor pel\u00edcula dram\u00e1tica, director y guion. Estrenada mundialmente en el festival de Tokio.","summary_short":"China, 1908. Una noche un ni\u00f1o de tres a\u00f1os es apartado de su familia y llevado a la Ciudad Prohibida, donde es nombrado emperador. Mientras vive en reclusi\u00f3n, la revoluci\u00f3n comunista se expande por su pa\u00eds.","runtime":202,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1987-01-01","aired_to":"1987-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2020-10-22 22:01:51","updated_at":"2021-12-06 15:50:05","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/090e9764-ca63-43ed-80b2-104401f4217d_TheLastEmperor1987","price":null,"available_from":"2015-07-01","available_to":"2022-10-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":3,"name":"Adolescentes (16-18 a\u00f1os)","name_short":"+16"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"biografia","name":"Biograf\u00eda","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/biografia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/biografia.jpg"}]},{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"bernardo-bertolucci","name":"Bernardo Bertolucci","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/bernardo-bertolucci-profile-ivRWPij5GqHmwuGsd0FpbkQaFYU.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"john-lone","name":"John Lone","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/john-lone-profile-cO62O0mZGCvR0y5zM5oI2rUDhto.jpg"}]},{"slug":"joan-chen","name":"Joan Chen","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/joan-chen-profile-7uMTJpY8B2hufXqmlxJpaUPpcJi.jpg"}]},{"slug":"peter-otoole","name":"Peter O'Toole","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/peter-otoole-profile-bk2AIN5yjqkthDUxUH0Q4U2ekRH.jpg"}]},{"slug":"ruocheng-ying","name":"Ruocheng Ying","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/ruocheng-ying-profile-mm7Cnlu5GKvNljPFSPRSXDTY0rl.jpg"}]},{"slug":"victor-wong","name":"Victor Wong","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/victor-wong-profile-3XvU2mK3i5V8Un7HyZn5pVnp4qw.jpg"}]},{"slug":"vivian-wu","name":"Vivian Wu","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/vivian-wu-profile-6XLjcLxICMms0YLS4tpUNg8GhHR.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"ganadoras-del-oscar","name":"Ganadoras_del_Oscar"}],"tags":[{"slug":"adaptacion","name":"Adaptaci\u00f3n"},{"slug":"de-epoca","name":"De \u00e9poca"},{"slug":"historia","name":"Historia"},{"slug":"politica","name":"Pol\u00edtica"},{"slug":"epico","name":"\u00c9pico"},{"slug":"historia-real","name":"Historia real"},{"slug":"encierro","name":"Encierro"},{"slug":"matrimonio","name":"Matrimonio"},{"slug":"segunda-guerra-mundial","name":"Segunda Guerra Mundial"}],"countries":[{"slug":"uk","name":"UK"},{"slug":"italia","name":"Italia"},{"slug":"francia","name":"Francia"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/090e9764-ca63-43ed-80b2-104401f4217d_TheLastEmperor1987\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/090e9764-ca63-43ed-80b2-104401f4217d_TheLastEmperor1987\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/090e9764-ca63-43ed-80b2-104401f4217d_TheLastEmperor1987\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/090e9764-ca63-43ed-80b2-104401f4217d_TheLastEmperor1987\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/090e9764-ca63-43ed-80b2-104401f4217d_TheLastEmperor1987\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/090e9764-ca63-43ed-80b2-104401f4217d_TheLastEmperor1987\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"12044a19-756c-4904-be5b-894ac996f7fb_MichelangeloInfinito","slug":"michelangelo-infinito","type":"abono","title":"Michelangelo - Infinito","title_original":"Michelangelo - Infinito","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":71,"time_start":0,"time_finish":5471,"main_category":null,"summary_full":"El David, La Piedad, la Capilla Sixtina y otras tantas grandes obras del excelso artista del Renacimiento desfilan por este apasionado film de Emanuele Imbucci, un elogio nunca desmedido para un genio nunca conforme. Desde su nacimiento en Florencia hasta su muerte 88 a\u00f1os despu\u00e9s, 'Michelangelo - Infinito' lo retrata con cercan\u00eda y rigor, presentando sus pinturas y esculturas con un nivel de detalle nunca antes visto y con un virtuosismo a la altura de su autor. Suerte de biograf\u00eda novelada, el film no repara tanto en la vida privada del hombre \u2014aunque s\u00ed da cuenta de su infancia, creencias y car\u00e1cter reservado\u2014 como s\u00ed en su personalidad y vasto legado, uno de los m\u00e1s influyentes y enigm\u00e1ticos de la historia del arte.","summary_short":"Michelangelo Buonarroti, popularmente conocido como Miguel \u00c1ngel, fue un artista tan talentoso como ambicioso, un perfeccionista incorregible con una historia de vida sin igual y una obra que lo volver\u00eda infinito.","runtime":97,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"2017-01-01","aired_to":"2017-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2020-07-22 18:20:14","updated_at":"2021-12-06 15:50:33","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/12044a19-756c-4904-be5b-894ac996f7fb_MichelangeloInfinito","price":null,"available_from":"2020-07-01","available_to":"2022-06-30","subtitle_tracks":"es","audio_default":"it","audio_tracks":["it"],"rating":{"id":1,"name":"Ni\u00f1os (0-12 a\u00f1os)","name_short":"ATP"},"status":{"seen":true,"like":null,"watchlater":false,"progress":0,"playcount":0,"language":null,"subtitle":null},"genres":[{"slug":"biografia","name":"Biograf\u00eda","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/biografia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/biografia.jpg"}]},{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]}],"directors":[{"slug":"emanuele-imbucci","name":"Emanuele Imbucci","roles":["director"],"images":[]}],"actors":[{"slug":"enrico-lo-verso","name":"Enrico Lo Verso","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/enrico-lo-verso-profile-olN41gOBZO31vCb4Za13vNvxYl5.jpg"}]},{"slug":"ivano-marescotti","name":"Ivano Marescotti","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/ivano-marescotti-profile-shwCKrpofKBMvgrHZqgRzDZEOF5.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"para-descubrir","name":"Para_descubrir"}],"tags":[{"slug":"historia-real","name":"Historia real"},{"slug":"pintura","name":"Pintura"},{"slug":"obsesion","name":"Obsesi\u00f3n"}],"countries":[{"slug":"italia","name":"Italia"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/12044a19-756c-4904-be5b-894ac996f7fb_MichelangeloInfinito\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/12044a19-756c-4904-be5b-894ac996f7fb_MichelangeloInfinito\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/12044a19-756c-4904-be5b-894ac996f7fb_MichelangeloInfinito\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/12044a19-756c-4904-be5b-894ac996f7fb_MichelangeloInfinito\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/12044a19-756c-4904-be5b-894ac996f7fb_MichelangeloInfinito\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/12044a19-756c-4904-be5b-894ac996f7fb_MichelangeloInfinito\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"0f95ffc6-6fbe-4ebc-8439-3c4d84f3e740_StefanZweig2016","slug":"stefan-zweig-adios-a-europa","type":"abono","title":"Stefan Zweig: Adi\u00f3s a Europa","title_original":"Stefan Zweig: Farewell to Europe","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":68,"time_start":0,"time_finish":6135,"main_category":null,"summary_full":"La actriz y realizadora Maria Schrader (Love Life) escribe y dirige esta sobria, por momentos distanciada, y aun as\u00ed conmovedora biopic que recupera los \u00faltimos seis a\u00f1os de vida del intelectual de origen jud\u00edo Stefan Zweig. El novelista, dramaturgo y bi\u00f3grafo austr\u00edaco, interpretado con aplomo por Josef Hader, fue una de las figuras m\u00e1s resonantes de la cultura europea de principios del siglo XX, en buena medida gracias a su activismo pol\u00edtico contra la intervenci\u00f3n de Alemania en la Primera Guerra Mundial, y m\u00e1s tarde por su oposici\u00f3n al r\u00e9gimen nazi, una postura pol\u00edtica cuya evoluci\u00f3n esta pel\u00edcula retrata con precisi\u00f3n y detalle.","summary_short":"Tras el auge del nazismo en Austria, el escritor jud\u00edo Stefan Zweig deja su pa\u00eds para radicarse en Brasil. All\u00ed intentar\u00e1 construir un nuevo hogar, siempre asediado por la inminente destrucci\u00f3n de Europa.","runtime":106,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"2016-01-01","aired_to":"2016-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-09-26 00:25:34","updated_at":"2021-12-06 15:51:28","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/0f95ffc6-6fbe-4ebc-8439-3c4d84f3e740_StefanZweig2016","price":null,"available_from":"2019-03-01","available_to":"2022-03-02","subtitle_tracks":"es","audio_default":"de","audio_tracks":["de"],"rating":{"id":1,"name":"Ni\u00f1os (0-12 a\u00f1os)","name_short":"ATP"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"biografia","name":"Biograf\u00eda","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/biografia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/biografia.jpg"}]},{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]}],"directors":[{"slug":"maria-schrader","name":"Maria Schrader","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/maria-schrader-profile-sZuIcKq5D75GNKlYecK08O3X0hG.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"josef-hader","name":"Josef Hader","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/josef-hader-profile-GDkPVu7ZCbTAdkBnnlkOSHewIA.jpg"}]},{"slug":"aenne-schwarz","name":"Aenne Schwarz","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/aenne-schwarz-profile-oqWFrSMY65Z4qOVdtPqlHcqZ71p.jpg"}]},{"slug":"barbara-sukowa","name":"Barbara Sukowa","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/barbara-sukowa-profile-elcQuL0CufvhHSSzPHr9YWTBJmH.jpg"}]},{"slug":"matthias-brandt","name":"Matthias Brandt","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/matthias-brandt-profile-4hsgiicaXbQvgUkyWmTlaSTqk91.jpg"}]},{"slug":"charly-hubner","name":"Charly H\u00fcbner","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/charly-hubner-profile-uxBg2hrsyuzKrNweqeQ8EED6eaV.jpg"}]},{"slug":"joao-lagarto","name":"Jo\u00e3o Lagarto","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/joao-lagarto-profile-zZ7on5cm62j7EykwRQHAznacIBP.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"no-en-netflix","name":"No_en_Netflix"}],"tags":[{"slug":"segunda-guerra-mundial","name":"Segunda Guerra Mundial"},{"slug":"de-epoca","name":"De \u00e9poca"},{"slug":"escritor","name":"Escritor"},{"slug":"historia","name":"Historia"},{"slug":"politica","name":"Pol\u00edtica"},{"slug":"viajes","name":"Viajes"},{"slug":"nazis","name":"Nazis"}],"countries":[{"slug":"austria","name":"Austria"},{"slug":"alemania","name":"Alemania"},{"slug":"francia","name":"Francia"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0f95ffc6-6fbe-4ebc-8439-3c4d84f3e740_StefanZweig2016\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0f95ffc6-6fbe-4ebc-8439-3c4d84f3e740_StefanZweig2016\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0f95ffc6-6fbe-4ebc-8439-3c4d84f3e740_StefanZweig2016\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0f95ffc6-6fbe-4ebc-8439-3c4d84f3e740_StefanZweig2016\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0f95ffc6-6fbe-4ebc-8439-3c4d84f3e740_StefanZweig2016\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0f95ffc6-6fbe-4ebc-8439-3c4d84f3e740_StefanZweig2016\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]}]},"metadata":{"title":"Biograf\u00edas","slug":"biographic_v5"}}],"metadata":{"count":7,"page":3,"total":18,"total_pages":3}}}