{"status":"success","data":{"title":"Home Qubit","slug":"home","elements":[{"id":5,"logged":null,"order":1,"style":"slider","type":"GroupBlock","data":[{"id":1,"logged":null,"order":1,"style":null,"type":"BannerBlock","data":{"type":"channel","uuid":"33d4efa8-84d5-4e89-8dd6-ee8e130630e5_CanalCineItaliano","title":"Cine italiano","title_original":"Cine italiano","slug":"cine-italiano","summary_full":"El neorrealismo italiano asest\u00f3 uno de los cimbronazos m\u00e1s radicales de la historia y abri\u00f3 el camino para un nuevo cine luego de la Segunda Guerra Mundial. La commedia all'italiana demostr\u00f3 que se puede hacer humor con los aspectos m\u00e1s retorcidos de una sociedad. El giallo cambi\u00f3 para siempre la forma de filmar el terror. El cine italiano siempre ha sido transformador, y hoy contin\u00faa innovando con autores como Bellocchio o Moretti. No se pierdan este viaje por una de las filmograf\u00edas m\u00e1s bellas y audaces de la historia.","summary_short":"El neorrealismo italiano asest\u00f3 uno de los cimbronazos m\u00e1s radicales de la historia y abri\u00f3 el camino para un nuevo cine luego de la Segunda Guerra Mundial. La commedia all'italiana demostr\u00f3 que se puede hacer humor con los aspectos m\u00e1s retorcidos de una sociedad. El giallo cambi\u00f3 para siempre la forma de filmar el terror. El cine italiano siempre ha sido transformador, y hoy contin\u00faa innovando con autores como Bellocchio o Moretti. No se pierdan este viaje por una de las filmograf\u00edas m\u00e1s bellas y audaces de la historia.","images":[{"type_name":"banner_portrait","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/festivals\/myfff\/03_Web_750x492.jpg"},{"type_name":"banner_landscape","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/festivals\/myfff\/04_Web_396x260.jpg"}]},"metadata":{"title":"MyFrenchFilmFestival","subtitle":"\u00a1Lleg\u00f3 la 12\u00ba edici\u00f3n de MyFrenchFilmFestival! La selecci\u00f3n del 2022 cuenta con 13 largometrajes y 17 cortos que representan la diversidad y vitalidad del cine franc\u00f3fono. Del 14 de enero al ","slug":"myfff","description":"\u00a1Lleg\u00f3 la 12\u00ba edici\u00f3n de MyFrenchFilmFestival! Del 14 de enero al 14 de febrero, disfrut\u00e1 del mejor cine franc\u00e9s en Qubit.","uuid":"33d4efa8-84d5-4e89-8dd6-ee8e130630e5_CanalCineItaliano","link":"\/canal\/33d4efa8-84d5-4e89-8dd6-ee8e130630e5_CanalCineItaliano\/detalle","images":[{"type_name":"banner_portrait","source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/festivals\/myfff\/03_Web_750x492.jpg"},{"type_name":"banner_landscape","source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/festivals\/myfff\/04_Web_396x260.jpg"}]}},{"id":5,"logged":null,"order":1,"style":null,"type":"BannerBlock","data":{"uuid":"1070c02a-6270-4e57-ab05-eb0db2d63d2b_Frailty2001","slug":"las-manos-del-diablo","type":"abono","title":"Las manos del diablo","title_original":"Frailty","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":72,"time_start":0,"time_finish":5750,"main_category":null,"summary_full":"La \u00f3pera prima de Bill Paxton comienza como un policial de investigaci\u00f3n que, a la manera de 'Los sospechosos de siempre', se desenvuelve mediante flashbacks; sin embargo, con el correr de los minutos \u2014y de la sangre\u2014, el film pronto deviene un cruento thriller psicol\u00f3gico, lleno de tensi\u00f3n e inesperados giros narrativos. Usualmente vista como una gema subvalorada de inicios de los dos mil, 'Las manos del diablo' es \u2014en las palabras de uno de sus principales defensores, el cr\u00edtico Roger Ebert\u2014 \"un trabajo extraordinario\" por parte de su director quien, adem\u00e1s, se apropi\u00f3 de uno de los papeles m\u00e1s oscuros y complejos del film. Y, para sorpresa de muchos y pese al desaf\u00edo que emprender ambas tareas en simult\u00e1neo implicaba, Paxton logr\u00f3 llevarlas a cabo con compromiso, criterio y una seguridad verdaderamente at\u00edpica para un debutante.","summary_short":"Tras arribar a las oficinas del F.B.I., un hombre procede a recordar su infancia y, sobre todo, a su padre, un fan\u00e1tico religioso que sosten\u00eda que Dios le hab\u00eda ordenado matar a varios demonios disfrazados de personas.","runtime":100,"multilanguage":1,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"2001-01-01","aired_to":"2001-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-09-25 21:22:50","updated_at":"2022-01-06 15:33:15","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/1070c02a-6270-4e57-ab05-eb0db2d63d2b_Frailty2001","price":"Alquilar por $ 45,00","available_from":"2019-08-01","available_to":"2022-12-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en","es"],"rating":{"id":3,"name":"Adolescentes (16-18 a\u00f1os)","name_short":"+16"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"suspenso","name":"Suspenso","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/suspenso.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/suspenso.jpg"}]},{"slug":"policial","name":"Policial","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/policial.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/policial.jpg"}]}],"directors":[{"slug":"bill-paxton","name":"Bill Paxton","roles":["cast","director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/bill-paxton-profile-aLdNe6mt1cSi2zWlUYRregzfis5.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"bill-paxton","name":"Bill Paxton","roles":["cast","director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/bill-paxton-profile-aLdNe6mt1cSi2zWlUYRregzfis5.jpg"}]},{"slug":"matthew-mcconaughey","name":"Matthew McConaughey","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/matthew-mcconaughey-profile-wJiGedOCZhwMx9DezY8uwbNxmAY.jpg"}]},{"slug":"powers-boothe","name":"Powers Boothe","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/powers-boothe-profile-dOwVFE10FgpLXrKhPdEAplpESjR.jpg"}]},{"slug":"matt-oleary","name":"Matt O'Leary","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/matt-oleary-profile-xTjZWML92P7dMrlFTdyHIfaDgTv.jpg"}]},{"slug":"jeremy-sumpter","name":"Jeremy Sumpter","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/jeremy-sumpter-profile-bApc0wbQ8O1DHt3AdLAM5hECmXX.jpg"}]},{"slug":"luke-askew","name":"Luke Askew","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/luke-askew-profile-fZnBGTtY24YAaebGdlRA2gMeYS.jpg"}]},{"slug":"levi-kreis","name":"Levi Kreis","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/levi-kreis-profile-96yKLNg7MXzhIvAxMLyrGFNLw3e.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"para-descubrir","name":"Para_descubrir"}],"tags":[{"slug":"opera-prima","name":"\u00d3pera prima"},{"slug":"thriller","name":"Thriller"},{"slug":"pasado","name":"Pasado"},{"slug":"infancia","name":"Infancia"},{"slug":"hermanos","name":"Hermanos"},{"slug":"religion","name":"Religi\u00f3n"},{"slug":"secretos","name":"Secretos"},{"slug":"padre-e-hijo","name":"Padre e hijo"},{"slug":"locura","name":"Locura"},{"slug":"asesinato","name":"Asesinato"}],"countries":[{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."},{"slug":"alemania","name":"Alemania"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1070c02a-6270-4e57-ab05-eb0db2d63d2b_Frailty2001\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1070c02a-6270-4e57-ab05-eb0db2d63d2b_Frailty2001\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1070c02a-6270-4e57-ab05-eb0db2d63d2b_Frailty2001\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1070c02a-6270-4e57-ab05-eb0db2d63d2b_Frailty2001\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1070c02a-6270-4e57-ab05-eb0db2d63d2b_Frailty2001\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1070c02a-6270-4e57-ab05-eb0db2d63d2b_Frailty2001\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},"metadata":{"title":"Las manos del diablo","subtitle":"Nuestra selecci\u00f3n","slug":"las-manos-del-diablo","description":"Un policial de investigaci\u00f3n que deviene en un cruento thriller psicol\u00f3gico, lleno de tensi\u00f3n e inesperados giros narrativos.","uuid":"1070c02a-6270-4e57-ab05-eb0db2d63d2b_Frailty2001","link":"\/pelicula\/las-manos-del-diablo\/1070c02a-6270-4e57-ab05-eb0db2d63d2b_Frailty2001","images":[{"type_name":"banner_landscape","source":"https:\/\/d3bjfa2fjkx310.cloudfront.net\/test\/4d66c1ce55cef954d211528652df1422.jpeg"},{"type_name":"banner_portrait","source":"https:\/\/d3bjfa2fjkx310.cloudfront.net\/test\/babde59195ff3ffc3c005f238b2cf50e.jpeg"}]}},{"id":5,"logged":null,"order":2,"style":null,"type":"BannerBlock","data":{"uuid":"10c2d0d5-4f70-42cf-af62-3513e655eead_NowYouSeeMe2","slug":"nada-es-lo-que-parece-2","type":"abono","title":"Nada es lo que parece 2","title_original":"Now You See Me 2","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":65,"time_start":0,"time_finish":7200,"main_category":null,"summary_full":"Jon M. Chu (Locamente millonarios) dirige esta exuberante secuela de 'Nada es lo que parece', el impactante thriller dirigido por Louis Leterrier en 2013. El grupo de ilusionistas m\u00e1s virtuoso del cine regresa con nuevos y espectaculares efectos, en una pel\u00edcula de atracos que mezcla conspiraciones, trucos de magia y alta tecnolog\u00eda para desplegar su alucinante espect\u00e1culo visual. En esta oportunidad, Lizzy Caplan (Cloverfield - Monstruo) reemplaz\u00f3 a Isla Fisher, quien debi\u00f3 abandonar el proyecto debido a su embarazo. La secuela result\u00f3 ser un nuevo \u00e9xito de taquilla mundial, por lo que ya se ha anunciado el desarrollo una tercera parte.","summary_short":"Los Cuatro Jinetes regresan al escenario para exponer a un magnate, pero pronto caen en las garras de Mabry, un prodigio de la tecnolog\u00eda que los obligar\u00e1 a robar el dispositivo de miner\u00eda de datos m\u00e1s eficaz del mundo.","runtime":129,"multilanguage":1,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"2016-01-01","aired_to":"2016-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-11-21 23:04:31","updated_at":"2019-11-21 23:04:31","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/10c2d0d5-4f70-42cf-af62-3513e655eead_NowYouSeeMe2","price":"Alquilar por $ 45,00","available_from":"2019-08-01","available_to":"2022-12-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en","es"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"accion","name":"Acci\u00f3n","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/accion.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/accion.jpg"}]},{"slug":"comedia","name":"Comedia","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"}]},{"slug":"suspenso","name":"Suspenso","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/suspenso.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/suspenso.jpg"}]}],"directors":[{"slug":"jon-m-chu","name":"Jon M. Chu","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/jon-m-chu-profile-7ZszF1IvIq8EoDLEdKLi2zVBt64.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"jesse-eisenberg","name":"Jesse Eisenberg","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/jesse-eisenberg-profile-yYhwWRcxDHTn63gSEF1vnDAD7cD.jpg"}]},{"slug":"mark-ruffalo","name":"Mark Ruffalo","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/mark-ruffalo-profile-z3dvKqMNDQWk3QLxzumloQVR0pv.jpg"}]},{"slug":"woody-harrelson","name":"Woody Harrelson","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/woody-harrelson-profile-igxYDQBbTEdAqaJxaW6ffqswmUU.jpg"}]},{"slug":"dave-franco","name":"Dave Franco","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/dave-franco-profile-lgzjs56hk0ucf2rwQnSG5U3Q49i.jpg"}]},{"slug":"lizzy-caplan","name":"Lizzy Caplan","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/lizzy-caplan-profile-7MzkcgNKM3o3EPCMEDi4uLcfQHP.jpg"}]},{"slug":"daniel-radcliffe","name":"Daniel Radcliffe","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/daniel-radcliffe-profile-f9WKorjfanW4PxTxhjRvHtCmfKf.jpg"}]},{"slug":"morgan-freeman","name":"Morgan Freeman","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/morgan-freeman-profile-oIciQWr8VwKoR8TmAw1owaiZFyb.jpg"}]}],"keywords":[],"tags":[{"slug":"secuela","name":"Secuela"},{"slug":"crimen","name":"Crimen"},{"slug":"prision","name":"Prisi\u00f3n"},{"slug":"conspiraciones","name":"Conspiraciones"},{"slug":"tecnologia","name":"Tecnolog\u00eda"},{"slug":"escapes","name":"Escapes"},{"slug":"villano","name":"Villano"},{"slug":"secuestros","name":"Secuestros"}],"countries":[{"slug":"francia","name":"Francia"},{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/10c2d0d5-4f70-42cf-af62-3513e655eead_NowYouSeeMe2\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/10c2d0d5-4f70-42cf-af62-3513e655eead_NowYouSeeMe2\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/10c2d0d5-4f70-42cf-af62-3513e655eead_NowYouSeeMe2\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/10c2d0d5-4f70-42cf-af62-3513e655eead_NowYouSeeMe2\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/10c2d0d5-4f70-42cf-af62-3513e655eead_NowYouSeeMe2\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/10c2d0d5-4f70-42cf-af62-3513e655eead_NowYouSeeMe2\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},"metadata":{"title":"Nada es lo que parece 2","subtitle":"\u00c9xito de Taquilla","slug":"nada-es-lo-que-parece-2","description":"Pel\u00edcula de atracos que mezcla conspiraciones, trucos de magia y alta tecnolog\u00eda para dar vida a un espect\u00e1culo alucinante.","uuid":"10c2d0d5-4f70-42cf-af62-3513e655eead_NowYouSeeMe2","link":"\/pelicula\/nada-es-lo-que-parece-2\/10c2d0d5-4f70-42cf-af62-3513e655eead_NowYouSeeMe2","images":[{"type_name":"banner_landscape","source":"https:\/\/d3bjfa2fjkx310.cloudfront.net\/test\/3ad9c81592bc40fb3e19b890fba817b9.jpeg"},{"type_name":"banner_portrait","source":"https:\/\/d3bjfa2fjkx310.cloudfront.net\/test\/e675a3585c631029562de660bf9b236d.jpeg"}]}},{"id":5,"logged":null,"order":3,"style":null,"type":"BannerBlock","data":{"uuid":"106691ad-2b44-47a4-9a59-0ca19d928cd2_LasCosasDelQuerer","slug":"las-cosas-del-querer","type":"abono","title":"Las cosas del querer","title_original":"Las cosas del querer","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":68,"time_start":0,"time_finish":5850,"main_category":null,"summary_full":"Escrita y dirigida por Jaime Ch\u00e1varri (A un dios desconocido), 'Las cosas del querer' es un apasionante melodrama musical inspirado libremente en la vida del cantante Miguel de Molina, torturado y forzado por el franquismo a exiliarse en Argentina en 1942. Protagoniza el film una joven y bella \u00c1ngela Molina (Carne tr\u00e9mula), en un papel muy personal que le permiti\u00f3 tanto desplegar su talento musical como homenajear a su padre Antonio Molina, popular cantante de copla y flamenco de los a\u00f1os cincuenta. La pel\u00edcula es adem\u00e1s un retrato de la Madrid de posguerra que mezcla m\u00fasica tradicional andaluza de los a\u00f1os cuarenta con cuotas de romance, drama social y costumbrismo espa\u00f1ol. Nominada a siete premios Goya, el sorpresivo \u00e9xito de taquilla que la pel\u00edcula tuvo en Espa\u00f1a y Argentina posibilit\u00f3 que seis a\u00f1os despu\u00e9s ambos pa\u00edses co-produjeran la secuela 'Las cosas del querer 2\u00aa parte', rodada en Madrid y Buenos Aires, y nuevamente dirigida por Jaime Ch\u00e1varri.","summary_short":"El fin de la guerra civil espa\u00f1ola pone a Mario, Juan y Pepita en el camino del \u00e9xito con su tr\u00edo de copla andaluza. Pero las exigencias de la aristocracia madrile\u00f1a, la competencia y los celos amenazar\u00e1n al grupo.","runtime":99,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1989-01-01","aired_to":"1989-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-09-25 20:37:40","updated_at":"2022-01-06 15:04:55","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/106691ad-2b44-47a4-9a59-0ca19d928cd2_LasCosasDelQuerer","price":"Alquilar por $ 45,00","available_from":"2019-08-01","available_to":"2022-12-31","subtitle_tracks":"","audio_default":"es","audio_tracks":["es"],"rating":{"id":4,"name":"Adultos (+18 a\u00f1os)","name_short":"+18"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"musical","name":"Musical","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/musical.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/musical.jpg"}]},{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"romantico","name":"Rom\u00e1ntico","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"jaime-chavarri","name":"Jaime Ch\u00e1varri","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/production\/jaime-chavarri-profile-aagDrbECyEmxhDJsDpU1xtCZRfc.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"angela-molina","name":"\u00c1ngela Molina","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/angela-molina-profile-c5ZIgJmWu5bHOxD9jOOo4e0otaf.jpg"}]},{"slug":"manuel-bandera","name":"Manuel Bandera","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/manuel-bandera-profile-loIMegz0B3nqkpmqzgy280hUdKC.jpg"}]},{"slug":"maria-barranco","name":"Mar\u00eda Barranco","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/maria-barranco-profile-47iVJl6a8oOenab7LeYEnBO40xe.jpg"}]},{"slug":"amparo-baro","name":"Amparo Bar\u00f3","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/amparo-baro-profile-eoTOUSYI4F59wKoHGQocetg6lg6.jpg"}]},{"slug":"mary-carmen-ramirez","name":"Mary Carmen Ram\u00edrez","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/mary-carmen-ramirez-profile-4dr3WZE0U8XgHd7Jemd9cAzKTAk.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"no-en-netflix","name":"No_en_Netflix"}],"tags":[{"slug":"de-epoca","name":"De \u00e9poca"},{"slug":"ciudad","name":"Ciudad"},{"slug":"musica","name":"M\u00fasica"},{"slug":"homosexualidad","name":"Homosexualidad"},{"slug":"venganza","name":"Venganza"},{"slug":"prostitucion","name":"Prostituci\u00f3n"},{"slug":"madre-e-hijo","name":"Madre e hijo"}],"countries":[{"slug":"espana","name":"Espa\u00f1a"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/106691ad-2b44-47a4-9a59-0ca19d928cd2_LasCosasDelQuerer\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/106691ad-2b44-47a4-9a59-0ca19d928cd2_LasCosasDelQuerer\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/106691ad-2b44-47a4-9a59-0ca19d928cd2_LasCosasDelQuerer\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/106691ad-2b44-47a4-9a59-0ca19d928cd2_LasCosasDelQuerer\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/106691ad-2b44-47a4-9a59-0ca19d928cd2_LasCosasDelQuerer\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/106691ad-2b44-47a4-9a59-0ca19d928cd2_LasCosasDelQuerer\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},"metadata":{"title":"Las cosas del querer","subtitle":"S\u00f3lo en Qubit","slug":"las-cosas-del-querer","description":"Apasionante melodrama musical inspirado en la vida del cantante Miguel de Molina. Nominado a siete premios Goya.","uuid":"106691ad-2b44-47a4-9a59-0ca19d928cd2_LasCosasDelQuerer","link":"\/pelicula\/las-cosas-del-querer\/106691ad-2b44-47a4-9a59-0ca19d928cd2_LasCosasDelQuerer","images":[{"type_name":"banner_landscape","source":"https:\/\/d3bjfa2fjkx310.cloudfront.net\/test\/1f15e7b46b9077f55a0a88be339d75a6.jpeg"},{"type_name":"banner_portrait","source":"https:\/\/d3bjfa2fjkx310.cloudfront.net\/test\/db1c890ff7c395ed9204472d7fec01ef.jpeg"}]}},{"id":5,"logged":null,"order":4,"style":null,"type":"BannerBlock","data":{"uuid":"0ef3ced5-cbfc-4427-9850-db7ccc775e4b_Carnage2011","slug":"un-dios-salvaje","type":"abono","title":"Un dios salvaje","title_original":"Carnage","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":72,"time_start":0,"time_finish":4496,"main_category":null,"summary_full":"Escrita y dirigida por Roman Polanski (El beb\u00e9 de Rosemary), 'Un dios salvaje' es una sofisticada comedia que poco a poco crece en absurdo hasta alcanzar niveles grotescos y delirantes. Sostenida casi por completo en el excelente trabajo de sus protagonistas, la pel\u00edcula fue filmada en tiempo real y en una sola locaci\u00f3n -excepto por las escenas de los ni\u00f1os en el parque-. El film, estrenado mundialmente en el festival de Venecia, es una adaptaci\u00f3n de la exitosa obra teatral hom\u00f3nima de Yasmina Reza, quien tambi\u00e9n colabor\u00f3 con Polanski en el libreto para cine. Pese a que su historia transcurre en Nueva York y est\u00e1 protagonizada por estrellas de Hollywood, la pel\u00edcula debi\u00f3 ser filmada en Par\u00eds debido a la situaci\u00f3n legal de su director en los Estados Unidos.","summary_short":"Tras un violento incidente en el parque entre sus hijos, dos matrimonios se re\u00fanen para conversar al respecto. Pronto, sus profundas diferencias convierten el pac\u00edfico encuentro en un aut\u00e9ntico caos.","runtime":80,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"2011-01-01","aired_to":"2011-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-09-25 20:38:00","updated_at":"2021-12-30 15:01:48","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/0ef3ced5-cbfc-4427-9850-db7ccc775e4b_Carnage2011","price":"Alquilar por $ 45,00","available_from":"2018-08-01","available_to":"2022-12-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"comedia","name":"Comedia","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"}]},{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"roman-polanski","name":"Roman Polanski","roles":["director","cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/roman-polanski-profile-yHwHSXdZatkoLgIjPeW14GKlrZs.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"jodie-foster","name":"Jodie Foster","roles":["cast","director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/jodie-foster-profile-dsWMFICAF1nk938buLbHdSIsCPq.jpg"}]},{"slug":"kate-winslet","name":"Kate Winslet","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/kate-winslet-profile-e3tdop3WhseRnn8KwMVLAV25Ybv.jpg"}]},{"slug":"christoph-waltz","name":"Christoph Waltz","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/christoph-waltz-profile-2Hhztd4mUEV9Y25rfkXDwzL9QI9.jpg"}]},{"slug":"john-c-reilly","name":"John C. Reilly","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/john-c-reilly-profile-nr8YDB5keLnmJcQr0HgzurcTJkQ.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"no-en-netflix","name":"No_en_Netflix"}],"tags":[{"slug":"adaptacion","name":"Adaptaci\u00f3n"},{"slug":"nueva-york","name":"Nueva York"},{"slug":"familia","name":"Familia"},{"slug":"matrimonio","name":"Matrimonio"},{"slug":"maternidad","name":"Maternidad"},{"slug":"paternidad","name":"Paternidad"}],"countries":[{"slug":"francia","name":"Francia"},{"slug":"alemania","name":"Alemania"},{"slug":"polonia","name":"Polonia"},{"slug":"espana","name":"Espa\u00f1a"},{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0ef3ced5-cbfc-4427-9850-db7ccc775e4b_Carnage2011\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0ef3ced5-cbfc-4427-9850-db7ccc775e4b_Carnage2011\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0ef3ced5-cbfc-4427-9850-db7ccc775e4b_Carnage2011\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0ef3ced5-cbfc-4427-9850-db7ccc775e4b_Carnage2011\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0ef3ced5-cbfc-4427-9850-db7ccc775e4b_Carnage2011\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0ef3ced5-cbfc-4427-9850-db7ccc775e4b_Carnage2011\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},"metadata":{"title":"Un dios salvaje","subtitle":"De autor","slug":"un-dios-salvaje","description":"Una sofisticada comedia que crece en absurdo hasta alcanzar niveles grotescos y delirantes. Dirige Roman Polanski.","uuid":"0ef3ced5-cbfc-4427-9850-db7ccc775e4b_Carnage2011","link":"\/pelicula\/un-dios-salvaje\/0ef3ced5-cbfc-4427-9850-db7ccc775e4b_Carnage2011","images":[{"type_name":"banner_landscape","source":"https:\/\/d3bjfa2fjkx310.cloudfront.net\/test\/b4dc9b6366a4c05a42aa4a4e4c7ee3b7.jpeg"},{"type_name":"banner_portrait","source":"https:\/\/d3bjfa2fjkx310.cloudfront.net\/test\/bbc025761bbf4d6753f732a3791ee5f3.jpeg"}]}},{"id":2,"logged":null,"order":2,"style":null,"type":"BannerBlock","data":{"uuid":"0ba4053d-89ef-4060-b46f-790da946aace_MyDarlingClementine1946","slug":"pasion-de-los-fuertes","type":"abono","title":"Pasi\u00f3n de los fuertes","title_original":"My Darling Clementine","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":70,"time_start":0,"time_finish":0,"main_category":null,"summary_full":"Luego de haber filmado para el ej\u00e9rcito de los Estados Unidos durante la Segunda Guerra Mundial, John Ford regresa a su g\u00e9nero predilecto para entregarnos otra inimitable obra maestra. Considerado por numerosos cr\u00edticos como uno de los mejores westerns jam\u00e1s filmados, Pasi\u00f3n de los fuertes cuenta la historia del d\u00eda a d\u00eda del personaje interpretado brillantemente por Henry Fonda (12 hombres en pugna), antes del famoso y vengativo enfrentamiento del Corral O.K. en Arizona, probablemente el tiroteo m\u00e1s famoso de la historia del Lejano Oeste. Basado en la biograf\u00eda ficcionalizada \"Wyatt Earp: Frontier Marshal\", escrita por Stuart Lake apenas dos a\u00f1os despu\u00e9s de la muerte de Earp.","summary_short":"Tras el asesinato de uno de sus hermanos, el antiguo sheriff de Dodge City, el respetado Wyatt Earp, decide hacerle frente a un grupo de forajidos, con la ayuda de su otro hermano y un pistolero llamado Doc Holliday.","runtime":104,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1946-01-01","aired_to":"1946-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-09-25 20:47:36","updated_at":"2021-12-06 16:06:04","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/0ba4053d-89ef-4060-b46f-790da946aace_MyDarlingClementine1946","price":null,"available_from":"2015-10-01","available_to":"2022-10-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":1,"name":"Ni\u00f1os (0-12 a\u00f1os)","name_short":"ATP"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"western","name":"Western","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/western.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/western.jpg"}]},{"slug":"biografia","name":"Biograf\u00eda","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/biografia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/biografia.jpg"}]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]},{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]}],"directors":[{"slug":"john-ford","name":"John Ford","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/john-ford-profile-6D2TkBR5R46HX6XV5p8Vrqc4EGp.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"henry-fonda","name":"Henry Fonda","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/henry-fonda-profile-6wXWsqSXF3wCsGcwVqiszy6RX9X.jpg"}]},{"slug":"linda-darnell","name":"Linda Darnell","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/linda-darnell-profile-xpMlInAUFlMETuvfPO2hESIuk0f.jpg"}]},{"slug":"victor-mature","name":"Victor Mature","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/victor-mature-profile-aQpiinWT3QJQzLi7mWbW45kXXPz.jpg"}]},{"slug":"cathy-downs","name":"Cathy Downs","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/cathy-downs-profile-2Af6o8FuDE3igTZuLM6XGl5bE14.jpg"}]},{"slug":"walter-brennan","name":"Walter Brennan","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/walter-brennan-profile-wgY4WHuM65nZ5Dg5Cwl9GcCCruc.jpg"}]},{"slug":"tim-holt","name":"Tim Holt","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/tim-holt-profile-1p5tgRKkoCOXph5ezQnI4uNl4qO.jpg"}]}],"keywords":[],"tags":[{"slug":"adaptacion","name":"Adaptaci\u00f3n"},{"slug":"historia-real","name":"Historia real"},{"slug":"de-epoca","name":"De \u00e9poca"},{"slug":"blanco-y-negro","name":"Blanco y negro"},{"slug":"tiros","name":"Tiros"},{"slug":"identidad","name":"Identidad"},{"slug":"peligro","name":"Peligro"},{"slug":"amistad","name":"Amistad"},{"slug":"enfermedad","name":"Enfermedad"},{"slug":"asesinato","name":"Asesinato"},{"slug":"trabajo","name":"Trabajo"},{"slug":"venganza","name":"Venganza"}],"countries":[{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0ba4053d-89ef-4060-b46f-790da946aace_MyDarlingClementine1946\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0ba4053d-89ef-4060-b46f-790da946aace_MyDarlingClementine1946\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0ba4053d-89ef-4060-b46f-790da946aace_MyDarlingClementine1946\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0ba4053d-89ef-4060-b46f-790da946aace_MyDarlingClementine1946\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0ba4053d-89ef-4060-b46f-790da946aace_MyDarlingClementine1946\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0ba4053d-89ef-4060-b46f-790da946aace_MyDarlingClementine1946\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},"metadata":{"title":"Pasi\u00f3n de los fuertes","subtitle":"Cl\u00e1sicos","slug":"pasion-de-los-fuertes","description":"John Ford regresa a su g\u00e9nero predilecto y hace uno de los mejores westerns jam\u00e1s filmados. Protagonizado por Henry Fonda.","uuid":"0ba4053d-89ef-4060-b46f-790da946aace_MyDarlingClementine1946","link":"\/pelicula\/pasion-de-los-fuertes\/0ba4053d-89ef-4060-b46f-790da946aace_MyDarlingClementine1946\/detalle","images":[{"type_name":"banner_portrait","source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/pe\/06_Web_1920x1080_Clementine.jpeg"},{"type_name":"banner_landscape","source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/pe\/06_Web_1920x1080_Clementine.jpeg"}]}},{"id":19,"logged":null,"order":3,"style":null,"type":"BannerBlock","data":{"uuid":"ab223e12-3799-4594-95c6-8d34f5a011f6_LosSecretosDeHarry","slug":"los-secretos-de-harry","type":"abono","title":"Los secretos de Harry","title_original":"Deconstructing Harry","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":74,"time_start":0,"time_finish":5585,"main_category":null,"summary_full":"La \u00e9poca dorada de Woody Allen (Annie Hall) lleg\u00f3 a su mayor refinamiento y complejidad con esta comedia negra escrita, dirigida y protagonizada por el neoyorquino, homenaje a Ingmar Bergman (por el que Allen ha declarado siempre sentir admiraci\u00f3n) y con la participaci\u00f3n de estrellas como Robin Williams (En busca del destino), Billy Crystal (Cuando Harry conoci\u00f3 a Sally), Demi Moore (Ghost) y Tobey Maguire (El hombre ara\u00f1a). La pel\u00edcula fue nominada al Oscar en la categor\u00eda Mejor guion.","summary_short":"Un novelista en crisis enfrenta el repudio tras publicar una s\u00e1tira hiriente sobre su propia vida y sus allegados. No teniendo con qui\u00e9n asistir a un homenaje, decide secuestrar a su hijo y contratar a una prostituta.","runtime":96,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1997-01-01","aired_to":"1997-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2020-11-26 17:27:19","updated_at":"2021-12-06 16:06:04","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/ab223e12-3799-4594-95c6-8d34f5a011f6_LosSecretosDeHarry","price":null,"available_from":"2012-08-01","available_to":"2022-11-25","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":3,"name":"Adolescentes (16-18 a\u00f1os)","name_short":"+16"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"comedia","name":"Comedia","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"}]},{"slug":"fantasia","name":"Fantas\u00eda","visible":0,"images":[]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"woody-allen","name":"Woody Allen","roles":["director","cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/woody-allen-profile-wcPQgZLDibuej1RwNTy1R2U2ZJw.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"robin-williams","name":"Robin Williams","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/robin-williams-profile-iYdeP6K0qz44Wg2Nw9LPJGMBkQ5.jpg"}]},{"slug":"billy-crystal","name":"Billy Crystal","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/billy-crystal-profile-3Uuxfg1UorAdJRPgWWhdt3iZgKJ.jpg"}]},{"slug":"demi-moore","name":"Demi Moore","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/demi-moore-profile-lgojmzzzNS6qnho24NdUYDy9nxS.jpg"}]},{"slug":"elisabeth-shue","name":"Elisabeth Shue","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/elisabeth-shue-profile-cm23v84ZKDCdS80tdWA83xmBzAk.jpg"}]},{"slug":"judy-davis","name":"Judy Davis","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/judy-davis-profile-hKp3xTmdNzqbzSbAAbqKLmJHJ41.jpg"}]},{"slug":"julia-louis-dreyfus","name":"Julia Louis-Dreyfus","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/julia-louis-dreyfus-profile-pDzlVQhjxKQBpb9NcQ3hR20kz3z.jpg"}]},{"slug":"tobey-maguire","name":"Tobey Maguire","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/tobey-maguire-profile-ncF4HivY2W6SQW5dEP3N3I4mfT0.jpg"}]}],"keywords":[],"tags":[{"slug":"nueva-york","name":"Nueva York"},{"slug":"sexo","name":"Sexo"},{"slug":"escritor","name":"Escritor"},{"slug":"matrimonio","name":"Matrimonio"},{"slug":"surrealismo","name":"Surrealismo"},{"slug":"crisis","name":"Crisis"},{"slug":"prostitucion","name":"Prostituci\u00f3n"}],"countries":[{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/ab223e12-3799-4594-95c6-8d34f5a011f6_LosSecretosDeHarry\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/ab223e12-3799-4594-95c6-8d34f5a011f6_LosSecretosDeHarry\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/ab223e12-3799-4594-95c6-8d34f5a011f6_LosSecretosDeHarry\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/ab223e12-3799-4594-95c6-8d34f5a011f6_LosSecretosDeHarry\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},"metadata":{"title":"Los secretos de Harry","subtitle":"Nuestra selecci\u00f3n","slug":"los-secretos-de-harry","description":"Comedia negra escrita, dirigida y protagonizada por Woody Allen, nominada al Oscar en la categor\u00eda Mejor guion.","uuid":"ab223e12-3799-4594-95c6-8d34f5a011f6_LosSecretosDeHarry","link":"\/pelicula\/los-secretos-de-harry\/ab223e12-3799-4594-95c6-8d34f5a011f6_LosSecretosDeHarry\/detalle","images":[{"type_name":"banner_portrait","source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/pe\/06_Web_1920x1080_Harry.jpeg"},{"type_name":"banner_landscape","source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/pe\/06_Web_1920x1080_Harry.jpeg"}]}},{"id":20,"logged":null,"order":4,"style":null,"type":"BannerBlock","data":{"uuid":"0c0b2b19-9c5a-4373-b9d2-bd0754ea6f8c_TheDiscreetCharmOfTheBourgeoisie1972","slug":"el-discreto-encanto-de-la-burguesia","type":"abono","title":"El discreto encanto de la burgues\u00eda","title_original":"Le charme discret de la bourgeoisie","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":80,"time_start":0,"time_finish":6010,"main_category":null,"summary_full":"A cargo del maestro Luis Bu\u00f1uel (Un perro andaluz), 'El discreto encanto de la burgues\u00eda' es una \u00e1cida s\u00e1tira social y una de las pel\u00edculas m\u00e1s divertidas del talentoso realizador espa\u00f1ol, en sinton\u00eda con su genial film de 1962 'El \u00e1ngel exterminador'. Un relato de sue\u00f1os dentro de sue\u00f1os que deconstruye mediante el absurdo la hipocres\u00eda y las convenciones de una burgues\u00eda anquilosada. Ganadora del Oscar a Mejor pel\u00edcula extranjera, protagonizan la pel\u00edcula Fernando Rey (Contacto en Francia), Delphine Seyrig (El a\u00f1o pasado en Marienbad) y Paul Frankeur (El fantasma de la libertad).","summary_short":"Un grupo de seis amigos burgueses y una cena siempre a punto de comenzar. Interrumpidos una y otra vez por sucesos cada vez m\u00e1s extra\u00f1os, la realidad se multiplica y dispersa en sue\u00f1os, miedos y fantas\u00edas frustradas.","runtime":102,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1972-01-01","aired_to":"1972-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-10-08 17:06:11","updated_at":"2021-12-06 16:06:04","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/0c0b2b19-9c5a-4373-b9d2-bd0754ea6f8c_TheDiscreetCharmOfTheBourgeoisie1972","price":null,"available_from":"2017-11-01","available_to":"2022-10-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"fr","audio_tracks":["fr"],"rating":{"id":3,"name":"Adolescentes (16-18 a\u00f1os)","name_short":"+16"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"comedia","name":"Comedia","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"}]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"luis-bunuel","name":"Luis Bu\u00f1uel","roles":["director","cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/luis-bunuel-profile-a7wib1eRG6TyonDXpAbF7PZd0f8.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"fernando-rey","name":"Fernando Rey","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/fernando-rey-profile-dK8oBtRU5z8pA0LvMqh09leXQVc.jpg"}]},{"slug":"delphine-seyrig","name":"Delphine Seyrig","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/delphine-seyrig-profile-ezp8GBgJPcnUVnJ2IguaiwX7J5t.jpg"}]},{"slug":"paul-frankeur","name":"Paul Frankeur","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/paul-frankeur-profile-mbKwqRsKZv6vf1hUdCTMDDePv6T.jpg"}]},{"slug":"bulle-ogier","name":"Bulle Ogier","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/bulle-ogier-profile-mmZ0t8OP2qE35YlcxXBRTfyUZiS.jpg"}]},{"slug":"stephane-audran","name":"St\u00e9phane Audran","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/stephane-audran-profile-7FOGVVaWpwYEvuMFAXAv1jWSGUf.jpg"}]},{"slug":"jean-pierre-cassel","name":"Jean-Pierre Cassel","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/jean-pierre-cassel-profile-iCZ9CFw55lwdERGuIEFrkpOdaBi.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"populares","name":"Populares"},{"slug":"no-en-netflix","name":"No_en_Netflix"},{"slug":"ganadoras-del-oscar","name":"Ganadoras_del_Oscar"},{"slug":"los-70","name":"Los_70"}],"tags":[{"slug":"experimental","name":"Experimental"},{"slug":"absurdo","name":"Absurdo"},{"slug":"noche","name":"Noche"},{"slug":"fiesta","name":"Fiesta"},{"slug":"drogas","name":"Drogas"},{"slug":"terrorismo","name":"Terrorismo"},{"slug":"teatro","name":"Teatro"},{"slug":"sexo","name":"Sexo"},{"slug":"politica","name":"Pol\u00edtica"},{"slug":"religion","name":"Religi\u00f3n"}],"countries":[{"slug":"francia","name":"Francia"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0c0b2b19-9c5a-4373-b9d2-bd0754ea6f8c_TheDiscreetCharmOfTheBourgeoisie1972\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0c0b2b19-9c5a-4373-b9d2-bd0754ea6f8c_TheDiscreetCharmOfTheBourgeoisie1972\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0c0b2b19-9c5a-4373-b9d2-bd0754ea6f8c_TheDiscreetCharmOfTheBourgeoisie1972\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0c0b2b19-9c5a-4373-b9d2-bd0754ea6f8c_TheDiscreetCharmOfTheBourgeoisie1972\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0c0b2b19-9c5a-4373-b9d2-bd0754ea6f8c_TheDiscreetCharmOfTheBourgeoisie1972\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0c0b2b19-9c5a-4373-b9d2-bd0754ea6f8c_TheDiscreetCharmOfTheBourgeoisie1972\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},"metadata":{"title":"El discreto encanto de la burgues\u00eda","subtitle":"Ganadoras del Oscar","slug":"el-discreto-encanto-de-la-burguesia","description":"Una \u00e1cida s\u00e1tira social y una de las pel\u00edculas m\u00e1s divertidas de Luis Bu\u00f1uel. Ganadora del Oscar a Mejor pel\u00edcula extranjera.","uuid":"0c0b2b19-9c5a-4373-b9d2-bd0754ea6f8c_TheDiscreetCharmOfTheBourgeoisie1972","link":"\/pelicula\/el-discreto-encanto-de-la-burguesia\/0c0b2b19-9c5a-4373-b9d2-bd0754ea6f8c_TheDiscreetCharmOfTheBourgeoisie1972\/detalle","images":[{"type_name":"banner_portrait","source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/pe\/06_Web_1920x1080_Burgesia.jpeg"},{"type_name":"banner_landscape","source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/pe\/06_Web_1920x1080_Burgesia.jpeg"}]}}],"data_to_replace":{"elements":[{"id":1,"logged":null,"order":1,"style":null,"type":"BannerBlock","data":{"type":"channel","uuid":"33d4efa8-84d5-4e89-8dd6-ee8e130630e5_CanalCineItaliano","title":"Cine italiano","title_original":"Cine italiano","slug":"cine-italiano","summary_full":"El neorrealismo italiano asest\u00f3 uno de los cimbronazos m\u00e1s radicales de la historia y abri\u00f3 el camino para un nuevo cine luego de la Segunda Guerra Mundial. La commedia all'italiana demostr\u00f3 que se puede hacer humor con los aspectos m\u00e1s retorcidos de una sociedad. El giallo cambi\u00f3 para siempre la forma de filmar el terror. El cine italiano siempre ha sido transformador, y hoy contin\u00faa innovando con autores como Bellocchio o Moretti. No se pierdan este viaje por una de las filmograf\u00edas m\u00e1s bellas y audaces de la historia.","summary_short":"El neorrealismo italiano asest\u00f3 uno de los cimbronazos m\u00e1s radicales de la historia y abri\u00f3 el camino para un nuevo cine luego de la Segunda Guerra Mundial. La commedia all'italiana demostr\u00f3 que se puede hacer humor con los aspectos m\u00e1s retorcidos de una sociedad. El giallo cambi\u00f3 para siempre la forma de filmar el terror. El cine italiano siempre ha sido transformador, y hoy contin\u00faa innovando con autores como Bellocchio o Moretti. No se pierdan este viaje por una de las filmograf\u00edas m\u00e1s bellas y audaces de la historia.","images":[{"type_name":"banner_portrait","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/festivals\/myfff\/03_Web_750x492.jpg"},{"type_name":"banner_landscape","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/festivals\/myfff\/04_Web_396x260.jpg"}]},"metadata":{"title":"MyFrenchFilmFestival","subtitle":"\u00a1Lleg\u00f3 la 12\u00ba edici\u00f3n de MyFrenchFilmFestival! La selecci\u00f3n del 2022 cuenta con 13 largometrajes y 17 cortos que representan la diversidad y vitalidad del cine franc\u00f3fono. Del 14 de enero al ","slug":"myfff","description":"\u00a1Lleg\u00f3 la 12\u00ba edici\u00f3n de MyFrenchFilmFestival! Del 14 de enero al 14 de febrero, disfrut\u00e1 del mejor cine franc\u00e9s en Qubit.","uuid":"33d4efa8-84d5-4e89-8dd6-ee8e130630e5_CanalCineItaliano","link":"\/canal\/33d4efa8-84d5-4e89-8dd6-ee8e130630e5_CanalCineItaliano\/detalle","images":[{"type_name":"banner_portrait","source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/festivals\/myfff\/03_Web_750x492.jpg"},{"type_name":"banner_landscape","source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/festivals\/myfff\/04_Web_396x260.jpg"}]}},{"id":5,"logged":null,"order":1,"style":null,"type":"BannerBlock","data":{"uuid":"1070c02a-6270-4e57-ab05-eb0db2d63d2b_Frailty2001","slug":"las-manos-del-diablo","type":"abono","title":"Las manos del diablo","title_original":"Frailty","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":72,"time_start":0,"time_finish":5750,"main_category":null,"summary_full":"La \u00f3pera prima de Bill Paxton comienza como un policial de investigaci\u00f3n que, a la manera de 'Los sospechosos de siempre', se desenvuelve mediante flashbacks; sin embargo, con el correr de los minutos \u2014y de la sangre\u2014, el film pronto deviene un cruento thriller psicol\u00f3gico, lleno de tensi\u00f3n e inesperados giros narrativos. Usualmente vista como una gema subvalorada de inicios de los dos mil, 'Las manos del diablo' es \u2014en las palabras de uno de sus principales defensores, el cr\u00edtico Roger Ebert\u2014 \"un trabajo extraordinario\" por parte de su director quien, adem\u00e1s, se apropi\u00f3 de uno de los papeles m\u00e1s oscuros y complejos del film. Y, para sorpresa de muchos y pese al desaf\u00edo que emprender ambas tareas en simult\u00e1neo implicaba, Paxton logr\u00f3 llevarlas a cabo con compromiso, criterio y una seguridad verdaderamente at\u00edpica para un debutante.","summary_short":"Tras arribar a las oficinas del F.B.I., un hombre procede a recordar su infancia y, sobre todo, a su padre, un fan\u00e1tico religioso que sosten\u00eda que Dios le hab\u00eda ordenado matar a varios demonios disfrazados de personas.","runtime":100,"multilanguage":1,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"2001-01-01","aired_to":"2001-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-09-25 21:22:50","updated_at":"2022-01-06 15:33:15","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/1070c02a-6270-4e57-ab05-eb0db2d63d2b_Frailty2001","price":"Alquilar por $ 45,00","available_from":"2019-08-01","available_to":"2022-12-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en","es"],"rating":{"id":3,"name":"Adolescentes (16-18 a\u00f1os)","name_short":"+16"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"suspenso","name":"Suspenso","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/suspenso.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/suspenso.jpg"}]},{"slug":"policial","name":"Policial","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/policial.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/policial.jpg"}]}],"directors":[{"slug":"bill-paxton","name":"Bill Paxton","roles":["cast","director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/bill-paxton-profile-aLdNe6mt1cSi2zWlUYRregzfis5.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"bill-paxton","name":"Bill Paxton","roles":["cast","director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/bill-paxton-profile-aLdNe6mt1cSi2zWlUYRregzfis5.jpg"}]},{"slug":"matthew-mcconaughey","name":"Matthew McConaughey","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/matthew-mcconaughey-profile-wJiGedOCZhwMx9DezY8uwbNxmAY.jpg"}]},{"slug":"powers-boothe","name":"Powers Boothe","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/powers-boothe-profile-dOwVFE10FgpLXrKhPdEAplpESjR.jpg"}]},{"slug":"matt-oleary","name":"Matt O'Leary","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/matt-oleary-profile-xTjZWML92P7dMrlFTdyHIfaDgTv.jpg"}]},{"slug":"jeremy-sumpter","name":"Jeremy Sumpter","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/jeremy-sumpter-profile-bApc0wbQ8O1DHt3AdLAM5hECmXX.jpg"}]},{"slug":"luke-askew","name":"Luke Askew","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/luke-askew-profile-fZnBGTtY24YAaebGdlRA2gMeYS.jpg"}]},{"slug":"levi-kreis","name":"Levi Kreis","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/levi-kreis-profile-96yKLNg7MXzhIvAxMLyrGFNLw3e.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"para-descubrir","name":"Para_descubrir"}],"tags":[{"slug":"opera-prima","name":"\u00d3pera prima"},{"slug":"thriller","name":"Thriller"},{"slug":"pasado","name":"Pasado"},{"slug":"infancia","name":"Infancia"},{"slug":"hermanos","name":"Hermanos"},{"slug":"religion","name":"Religi\u00f3n"},{"slug":"secretos","name":"Secretos"},{"slug":"padre-e-hijo","name":"Padre e hijo"},{"slug":"locura","name":"Locura"},{"slug":"asesinato","name":"Asesinato"}],"countries":[{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."},{"slug":"alemania","name":"Alemania"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1070c02a-6270-4e57-ab05-eb0db2d63d2b_Frailty2001\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1070c02a-6270-4e57-ab05-eb0db2d63d2b_Frailty2001\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1070c02a-6270-4e57-ab05-eb0db2d63d2b_Frailty2001\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1070c02a-6270-4e57-ab05-eb0db2d63d2b_Frailty2001\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1070c02a-6270-4e57-ab05-eb0db2d63d2b_Frailty2001\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1070c02a-6270-4e57-ab05-eb0db2d63d2b_Frailty2001\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},"metadata":{"title":"Las manos del diablo","subtitle":"Nuestra selecci\u00f3n","slug":"las-manos-del-diablo","description":"Un policial de investigaci\u00f3n que deviene en un cruento thriller psicol\u00f3gico, lleno de tensi\u00f3n e inesperados giros narrativos.","uuid":"1070c02a-6270-4e57-ab05-eb0db2d63d2b_Frailty2001","link":"\/pelicula\/las-manos-del-diablo\/1070c02a-6270-4e57-ab05-eb0db2d63d2b_Frailty2001","images":[{"type_name":"banner_landscape","source":"https:\/\/d3bjfa2fjkx310.cloudfront.net\/test\/4d66c1ce55cef954d211528652df1422.jpeg"},{"type_name":"banner_portrait","source":"https:\/\/d3bjfa2fjkx310.cloudfront.net\/test\/babde59195ff3ffc3c005f238b2cf50e.jpeg"}]}},{"id":5,"logged":null,"order":2,"style":null,"type":"BannerBlock","data":{"uuid":"10c2d0d5-4f70-42cf-af62-3513e655eead_NowYouSeeMe2","slug":"nada-es-lo-que-parece-2","type":"abono","title":"Nada es lo que parece 2","title_original":"Now You See Me 2","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":65,"time_start":0,"time_finish":7200,"main_category":null,"summary_full":"Jon M. Chu (Locamente millonarios) dirige esta exuberante secuela de 'Nada es lo que parece', el impactante thriller dirigido por Louis Leterrier en 2013. El grupo de ilusionistas m\u00e1s virtuoso del cine regresa con nuevos y espectaculares efectos, en una pel\u00edcula de atracos que mezcla conspiraciones, trucos de magia y alta tecnolog\u00eda para desplegar su alucinante espect\u00e1culo visual. En esta oportunidad, Lizzy Caplan (Cloverfield - Monstruo) reemplaz\u00f3 a Isla Fisher, quien debi\u00f3 abandonar el proyecto debido a su embarazo. La secuela result\u00f3 ser un nuevo \u00e9xito de taquilla mundial, por lo que ya se ha anunciado el desarrollo una tercera parte.","summary_short":"Los Cuatro Jinetes regresan al escenario para exponer a un magnate, pero pronto caen en las garras de Mabry, un prodigio de la tecnolog\u00eda que los obligar\u00e1 a robar el dispositivo de miner\u00eda de datos m\u00e1s eficaz del mundo.","runtime":129,"multilanguage":1,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"2016-01-01","aired_to":"2016-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-11-21 23:04:31","updated_at":"2019-11-21 23:04:31","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/10c2d0d5-4f70-42cf-af62-3513e655eead_NowYouSeeMe2","price":"Alquilar por $ 45,00","available_from":"2019-08-01","available_to":"2022-12-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en","es"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"accion","name":"Acci\u00f3n","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/accion.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/accion.jpg"}]},{"slug":"comedia","name":"Comedia","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"}]},{"slug":"suspenso","name":"Suspenso","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/suspenso.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/suspenso.jpg"}]}],"directors":[{"slug":"jon-m-chu","name":"Jon M. Chu","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/jon-m-chu-profile-7ZszF1IvIq8EoDLEdKLi2zVBt64.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"jesse-eisenberg","name":"Jesse Eisenberg","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/jesse-eisenberg-profile-yYhwWRcxDHTn63gSEF1vnDAD7cD.jpg"}]},{"slug":"mark-ruffalo","name":"Mark Ruffalo","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/mark-ruffalo-profile-z3dvKqMNDQWk3QLxzumloQVR0pv.jpg"}]},{"slug":"woody-harrelson","name":"Woody Harrelson","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/woody-harrelson-profile-igxYDQBbTEdAqaJxaW6ffqswmUU.jpg"}]},{"slug":"dave-franco","name":"Dave Franco","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/dave-franco-profile-lgzjs56hk0ucf2rwQnSG5U3Q49i.jpg"}]},{"slug":"lizzy-caplan","name":"Lizzy Caplan","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/lizzy-caplan-profile-7MzkcgNKM3o3EPCMEDi4uLcfQHP.jpg"}]},{"slug":"daniel-radcliffe","name":"Daniel Radcliffe","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/daniel-radcliffe-profile-f9WKorjfanW4PxTxhjRvHtCmfKf.jpg"}]},{"slug":"morgan-freeman","name":"Morgan Freeman","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/morgan-freeman-profile-oIciQWr8VwKoR8TmAw1owaiZFyb.jpg"}]}],"keywords":[],"tags":[{"slug":"secuela","name":"Secuela"},{"slug":"crimen","name":"Crimen"},{"slug":"prision","name":"Prisi\u00f3n"},{"slug":"conspiraciones","name":"Conspiraciones"},{"slug":"tecnologia","name":"Tecnolog\u00eda"},{"slug":"escapes","name":"Escapes"},{"slug":"villano","name":"Villano"},{"slug":"secuestros","name":"Secuestros"}],"countries":[{"slug":"francia","name":"Francia"},{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/10c2d0d5-4f70-42cf-af62-3513e655eead_NowYouSeeMe2\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/10c2d0d5-4f70-42cf-af62-3513e655eead_NowYouSeeMe2\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/10c2d0d5-4f70-42cf-af62-3513e655eead_NowYouSeeMe2\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/10c2d0d5-4f70-42cf-af62-3513e655eead_NowYouSeeMe2\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/10c2d0d5-4f70-42cf-af62-3513e655eead_NowYouSeeMe2\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/10c2d0d5-4f70-42cf-af62-3513e655eead_NowYouSeeMe2\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},"metadata":{"title":"Nada es lo que parece 2","subtitle":"\u00c9xito de Taquilla","slug":"nada-es-lo-que-parece-2","description":"Pel\u00edcula de atracos que mezcla conspiraciones, trucos de magia y alta tecnolog\u00eda para dar vida a un espect\u00e1culo alucinante.","uuid":"10c2d0d5-4f70-42cf-af62-3513e655eead_NowYouSeeMe2","link":"\/pelicula\/nada-es-lo-que-parece-2\/10c2d0d5-4f70-42cf-af62-3513e655eead_NowYouSeeMe2","images":[{"type_name":"banner_landscape","source":"https:\/\/d3bjfa2fjkx310.cloudfront.net\/test\/3ad9c81592bc40fb3e19b890fba817b9.jpeg"},{"type_name":"banner_portrait","source":"https:\/\/d3bjfa2fjkx310.cloudfront.net\/test\/e675a3585c631029562de660bf9b236d.jpeg"}]}},{"id":5,"logged":null,"order":3,"style":null,"type":"BannerBlock","data":{"uuid":"106691ad-2b44-47a4-9a59-0ca19d928cd2_LasCosasDelQuerer","slug":"las-cosas-del-querer","type":"abono","title":"Las cosas del querer","title_original":"Las cosas del querer","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":68,"time_start":0,"time_finish":5850,"main_category":null,"summary_full":"Escrita y dirigida por Jaime Ch\u00e1varri (A un dios desconocido), 'Las cosas del querer' es un apasionante melodrama musical inspirado libremente en la vida del cantante Miguel de Molina, torturado y forzado por el franquismo a exiliarse en Argentina en 1942. Protagoniza el film una joven y bella \u00c1ngela Molina (Carne tr\u00e9mula), en un papel muy personal que le permiti\u00f3 tanto desplegar su talento musical como homenajear a su padre Antonio Molina, popular cantante de copla y flamenco de los a\u00f1os cincuenta. La pel\u00edcula es adem\u00e1s un retrato de la Madrid de posguerra que mezcla m\u00fasica tradicional andaluza de los a\u00f1os cuarenta con cuotas de romance, drama social y costumbrismo espa\u00f1ol. Nominada a siete premios Goya, el sorpresivo \u00e9xito de taquilla que la pel\u00edcula tuvo en Espa\u00f1a y Argentina posibilit\u00f3 que seis a\u00f1os despu\u00e9s ambos pa\u00edses co-produjeran la secuela 'Las cosas del querer 2\u00aa parte', rodada en Madrid y Buenos Aires, y nuevamente dirigida por Jaime Ch\u00e1varri.","summary_short":"El fin de la guerra civil espa\u00f1ola pone a Mario, Juan y Pepita en el camino del \u00e9xito con su tr\u00edo de copla andaluza. Pero las exigencias de la aristocracia madrile\u00f1a, la competencia y los celos amenazar\u00e1n al grupo.","runtime":99,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1989-01-01","aired_to":"1989-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-09-25 20:37:40","updated_at":"2022-01-06 15:04:55","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/106691ad-2b44-47a4-9a59-0ca19d928cd2_LasCosasDelQuerer","price":"Alquilar por $ 45,00","available_from":"2019-08-01","available_to":"2022-12-31","subtitle_tracks":"","audio_default":"es","audio_tracks":["es"],"rating":{"id":4,"name":"Adultos (+18 a\u00f1os)","name_short":"+18"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"musical","name":"Musical","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/musical.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/musical.jpg"}]},{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"romantico","name":"Rom\u00e1ntico","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"jaime-chavarri","name":"Jaime Ch\u00e1varri","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/production\/jaime-chavarri-profile-aagDrbECyEmxhDJsDpU1xtCZRfc.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"angela-molina","name":"\u00c1ngela Molina","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/angela-molina-profile-c5ZIgJmWu5bHOxD9jOOo4e0otaf.jpg"}]},{"slug":"manuel-bandera","name":"Manuel Bandera","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/manuel-bandera-profile-loIMegz0B3nqkpmqzgy280hUdKC.jpg"}]},{"slug":"maria-barranco","name":"Mar\u00eda Barranco","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/maria-barranco-profile-47iVJl6a8oOenab7LeYEnBO40xe.jpg"}]},{"slug":"amparo-baro","name":"Amparo Bar\u00f3","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/amparo-baro-profile-eoTOUSYI4F59wKoHGQocetg6lg6.jpg"}]},{"slug":"mary-carmen-ramirez","name":"Mary Carmen Ram\u00edrez","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/mary-carmen-ramirez-profile-4dr3WZE0U8XgHd7Jemd9cAzKTAk.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"no-en-netflix","name":"No_en_Netflix"}],"tags":[{"slug":"de-epoca","name":"De \u00e9poca"},{"slug":"ciudad","name":"Ciudad"},{"slug":"musica","name":"M\u00fasica"},{"slug":"homosexualidad","name":"Homosexualidad"},{"slug":"venganza","name":"Venganza"},{"slug":"prostitucion","name":"Prostituci\u00f3n"},{"slug":"madre-e-hijo","name":"Madre e hijo"}],"countries":[{"slug":"espana","name":"Espa\u00f1a"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/106691ad-2b44-47a4-9a59-0ca19d928cd2_LasCosasDelQuerer\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/106691ad-2b44-47a4-9a59-0ca19d928cd2_LasCosasDelQuerer\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/106691ad-2b44-47a4-9a59-0ca19d928cd2_LasCosasDelQuerer\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/106691ad-2b44-47a4-9a59-0ca19d928cd2_LasCosasDelQuerer\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/106691ad-2b44-47a4-9a59-0ca19d928cd2_LasCosasDelQuerer\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/106691ad-2b44-47a4-9a59-0ca19d928cd2_LasCosasDelQuerer\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},"metadata":{"title":"Las cosas del querer","subtitle":"S\u00f3lo en Qubit","slug":"las-cosas-del-querer","description":"Apasionante melodrama musical inspirado en la vida del cantante Miguel de Molina. Nominado a siete premios Goya.","uuid":"106691ad-2b44-47a4-9a59-0ca19d928cd2_LasCosasDelQuerer","link":"\/pelicula\/las-cosas-del-querer\/106691ad-2b44-47a4-9a59-0ca19d928cd2_LasCosasDelQuerer","images":[{"type_name":"banner_landscape","source":"https:\/\/d3bjfa2fjkx310.cloudfront.net\/test\/1f15e7b46b9077f55a0a88be339d75a6.jpeg"},{"type_name":"banner_portrait","source":"https:\/\/d3bjfa2fjkx310.cloudfront.net\/test\/db1c890ff7c395ed9204472d7fec01ef.jpeg"}]}},{"id":5,"logged":null,"order":4,"style":null,"type":"BannerBlock","data":{"uuid":"0ef3ced5-cbfc-4427-9850-db7ccc775e4b_Carnage2011","slug":"un-dios-salvaje","type":"abono","title":"Un dios salvaje","title_original":"Carnage","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":72,"time_start":0,"time_finish":4496,"main_category":null,"summary_full":"Escrita y dirigida por Roman Polanski (El beb\u00e9 de Rosemary), 'Un dios salvaje' es una sofisticada comedia que poco a poco crece en absurdo hasta alcanzar niveles grotescos y delirantes. Sostenida casi por completo en el excelente trabajo de sus protagonistas, la pel\u00edcula fue filmada en tiempo real y en una sola locaci\u00f3n -excepto por las escenas de los ni\u00f1os en el parque-. El film, estrenado mundialmente en el festival de Venecia, es una adaptaci\u00f3n de la exitosa obra teatral hom\u00f3nima de Yasmina Reza, quien tambi\u00e9n colabor\u00f3 con Polanski en el libreto para cine. Pese a que su historia transcurre en Nueva York y est\u00e1 protagonizada por estrellas de Hollywood, la pel\u00edcula debi\u00f3 ser filmada en Par\u00eds debido a la situaci\u00f3n legal de su director en los Estados Unidos.","summary_short":"Tras un violento incidente en el parque entre sus hijos, dos matrimonios se re\u00fanen para conversar al respecto. Pronto, sus profundas diferencias convierten el pac\u00edfico encuentro en un aut\u00e9ntico caos.","runtime":80,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"2011-01-01","aired_to":"2011-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-09-25 20:38:00","updated_at":"2021-12-30 15:01:48","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/0ef3ced5-cbfc-4427-9850-db7ccc775e4b_Carnage2011","price":"Alquilar por $ 45,00","available_from":"2018-08-01","available_to":"2022-12-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"comedia","name":"Comedia","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"}]},{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"roman-polanski","name":"Roman Polanski","roles":["director","cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/roman-polanski-profile-yHwHSXdZatkoLgIjPeW14GKlrZs.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"jodie-foster","name":"Jodie Foster","roles":["cast","director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/jodie-foster-profile-dsWMFICAF1nk938buLbHdSIsCPq.jpg"}]},{"slug":"kate-winslet","name":"Kate Winslet","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/kate-winslet-profile-e3tdop3WhseRnn8KwMVLAV25Ybv.jpg"}]},{"slug":"christoph-waltz","name":"Christoph Waltz","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/christoph-waltz-profile-2Hhztd4mUEV9Y25rfkXDwzL9QI9.jpg"}]},{"slug":"john-c-reilly","name":"John C. Reilly","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/john-c-reilly-profile-nr8YDB5keLnmJcQr0HgzurcTJkQ.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"no-en-netflix","name":"No_en_Netflix"}],"tags":[{"slug":"adaptacion","name":"Adaptaci\u00f3n"},{"slug":"nueva-york","name":"Nueva York"},{"slug":"familia","name":"Familia"},{"slug":"matrimonio","name":"Matrimonio"},{"slug":"maternidad","name":"Maternidad"},{"slug":"paternidad","name":"Paternidad"}],"countries":[{"slug":"francia","name":"Francia"},{"slug":"alemania","name":"Alemania"},{"slug":"polonia","name":"Polonia"},{"slug":"espana","name":"Espa\u00f1a"},{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0ef3ced5-cbfc-4427-9850-db7ccc775e4b_Carnage2011\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0ef3ced5-cbfc-4427-9850-db7ccc775e4b_Carnage2011\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0ef3ced5-cbfc-4427-9850-db7ccc775e4b_Carnage2011\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0ef3ced5-cbfc-4427-9850-db7ccc775e4b_Carnage2011\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0ef3ced5-cbfc-4427-9850-db7ccc775e4b_Carnage2011\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0ef3ced5-cbfc-4427-9850-db7ccc775e4b_Carnage2011\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},"metadata":{"title":"Un dios salvaje","subtitle":"De autor","slug":"un-dios-salvaje","description":"Una sofisticada comedia que crece en absurdo hasta alcanzar niveles grotescos y delirantes. Dirige Roman Polanski.","uuid":"0ef3ced5-cbfc-4427-9850-db7ccc775e4b_Carnage2011","link":"\/pelicula\/un-dios-salvaje\/0ef3ced5-cbfc-4427-9850-db7ccc775e4b_Carnage2011","images":[{"type_name":"banner_landscape","source":"https:\/\/d3bjfa2fjkx310.cloudfront.net\/test\/b4dc9b6366a4c05a42aa4a4e4c7ee3b7.jpeg"},{"type_name":"banner_portrait","source":"https:\/\/d3bjfa2fjkx310.cloudfront.net\/test\/bbc025761bbf4d6753f732a3791ee5f3.jpeg"}]}},{"id":2,"logged":null,"order":2,"style":null,"type":"BannerBlock","data":{"uuid":"0ba4053d-89ef-4060-b46f-790da946aace_MyDarlingClementine1946","slug":"pasion-de-los-fuertes","type":"abono","title":"Pasi\u00f3n de los fuertes","title_original":"My Darling Clementine","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":70,"time_start":0,"time_finish":0,"main_category":null,"summary_full":"Luego de haber filmado para el ej\u00e9rcito de los Estados Unidos durante la Segunda Guerra Mundial, John Ford regresa a su g\u00e9nero predilecto para entregarnos otra inimitable obra maestra. Considerado por numerosos cr\u00edticos como uno de los mejores westerns jam\u00e1s filmados, Pasi\u00f3n de los fuertes cuenta la historia del d\u00eda a d\u00eda del personaje interpretado brillantemente por Henry Fonda (12 hombres en pugna), antes del famoso y vengativo enfrentamiento del Corral O.K. en Arizona, probablemente el tiroteo m\u00e1s famoso de la historia del Lejano Oeste. Basado en la biograf\u00eda ficcionalizada \"Wyatt Earp: Frontier Marshal\", escrita por Stuart Lake apenas dos a\u00f1os despu\u00e9s de la muerte de Earp.","summary_short":"Tras el asesinato de uno de sus hermanos, el antiguo sheriff de Dodge City, el respetado Wyatt Earp, decide hacerle frente a un grupo de forajidos, con la ayuda de su otro hermano y un pistolero llamado Doc Holliday.","runtime":104,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1946-01-01","aired_to":"1946-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-09-25 20:47:36","updated_at":"2021-12-06 16:06:04","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/0ba4053d-89ef-4060-b46f-790da946aace_MyDarlingClementine1946","price":null,"available_from":"2015-10-01","available_to":"2022-10-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":1,"name":"Ni\u00f1os (0-12 a\u00f1os)","name_short":"ATP"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"western","name":"Western","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/western.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/western.jpg"}]},{"slug":"biografia","name":"Biograf\u00eda","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/biografia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/biografia.jpg"}]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]},{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]}],"directors":[{"slug":"john-ford","name":"John Ford","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/john-ford-profile-6D2TkBR5R46HX6XV5p8Vrqc4EGp.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"henry-fonda","name":"Henry Fonda","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/henry-fonda-profile-6wXWsqSXF3wCsGcwVqiszy6RX9X.jpg"}]},{"slug":"linda-darnell","name":"Linda Darnell","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/linda-darnell-profile-xpMlInAUFlMETuvfPO2hESIuk0f.jpg"}]},{"slug":"victor-mature","name":"Victor Mature","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/victor-mature-profile-aQpiinWT3QJQzLi7mWbW45kXXPz.jpg"}]},{"slug":"cathy-downs","name":"Cathy Downs","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/cathy-downs-profile-2Af6o8FuDE3igTZuLM6XGl5bE14.jpg"}]},{"slug":"walter-brennan","name":"Walter Brennan","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/walter-brennan-profile-wgY4WHuM65nZ5Dg5Cwl9GcCCruc.jpg"}]},{"slug":"tim-holt","name":"Tim Holt","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/tim-holt-profile-1p5tgRKkoCOXph5ezQnI4uNl4qO.jpg"}]}],"keywords":[],"tags":[{"slug":"adaptacion","name":"Adaptaci\u00f3n"},{"slug":"historia-real","name":"Historia real"},{"slug":"de-epoca","name":"De \u00e9poca"},{"slug":"blanco-y-negro","name":"Blanco y negro"},{"slug":"tiros","name":"Tiros"},{"slug":"identidad","name":"Identidad"},{"slug":"peligro","name":"Peligro"},{"slug":"amistad","name":"Amistad"},{"slug":"enfermedad","name":"Enfermedad"},{"slug":"asesinato","name":"Asesinato"},{"slug":"trabajo","name":"Trabajo"},{"slug":"venganza","name":"Venganza"}],"countries":[{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0ba4053d-89ef-4060-b46f-790da946aace_MyDarlingClementine1946\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0ba4053d-89ef-4060-b46f-790da946aace_MyDarlingClementine1946\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0ba4053d-89ef-4060-b46f-790da946aace_MyDarlingClementine1946\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0ba4053d-89ef-4060-b46f-790da946aace_MyDarlingClementine1946\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0ba4053d-89ef-4060-b46f-790da946aace_MyDarlingClementine1946\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0ba4053d-89ef-4060-b46f-790da946aace_MyDarlingClementine1946\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},"metadata":{"title":"Pasi\u00f3n de los fuertes","subtitle":"Cl\u00e1sicos","slug":"pasion-de-los-fuertes","description":"John Ford regresa a su g\u00e9nero predilecto y hace uno de los mejores westerns jam\u00e1s filmados. Protagonizado por Henry Fonda.","uuid":"0ba4053d-89ef-4060-b46f-790da946aace_MyDarlingClementine1946","link":"\/pelicula\/pasion-de-los-fuertes\/0ba4053d-89ef-4060-b46f-790da946aace_MyDarlingClementine1946\/detalle","images":[{"type_name":"banner_portrait","source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/pe\/06_Web_1920x1080_Clementine.jpeg"},{"type_name":"banner_landscape","source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/pe\/06_Web_1920x1080_Clementine.jpeg"}]}},{"id":19,"logged":null,"order":3,"style":null,"type":"BannerBlock","data":{"uuid":"ab223e12-3799-4594-95c6-8d34f5a011f6_LosSecretosDeHarry","slug":"los-secretos-de-harry","type":"abono","title":"Los secretos de Harry","title_original":"Deconstructing Harry","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":74,"time_start":0,"time_finish":5585,"main_category":null,"summary_full":"La \u00e9poca dorada de Woody Allen (Annie Hall) lleg\u00f3 a su mayor refinamiento y complejidad con esta comedia negra escrita, dirigida y protagonizada por el neoyorquino, homenaje a Ingmar Bergman (por el que Allen ha declarado siempre sentir admiraci\u00f3n) y con la participaci\u00f3n de estrellas como Robin Williams (En busca del destino), Billy Crystal (Cuando Harry conoci\u00f3 a Sally), Demi Moore (Ghost) y Tobey Maguire (El hombre ara\u00f1a). La pel\u00edcula fue nominada al Oscar en la categor\u00eda Mejor guion.","summary_short":"Un novelista en crisis enfrenta el repudio tras publicar una s\u00e1tira hiriente sobre su propia vida y sus allegados. No teniendo con qui\u00e9n asistir a un homenaje, decide secuestrar a su hijo y contratar a una prostituta.","runtime":96,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1997-01-01","aired_to":"1997-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2020-11-26 17:27:19","updated_at":"2021-12-06 16:06:04","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/ab223e12-3799-4594-95c6-8d34f5a011f6_LosSecretosDeHarry","price":null,"available_from":"2012-08-01","available_to":"2022-11-25","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":3,"name":"Adolescentes (16-18 a\u00f1os)","name_short":"+16"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"comedia","name":"Comedia","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"}]},{"slug":"fantasia","name":"Fantas\u00eda","visible":0,"images":[]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"woody-allen","name":"Woody Allen","roles":["director","cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/woody-allen-profile-wcPQgZLDibuej1RwNTy1R2U2ZJw.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"robin-williams","name":"Robin Williams","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/robin-williams-profile-iYdeP6K0qz44Wg2Nw9LPJGMBkQ5.jpg"}]},{"slug":"billy-crystal","name":"Billy Crystal","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/billy-crystal-profile-3Uuxfg1UorAdJRPgWWhdt3iZgKJ.jpg"}]},{"slug":"demi-moore","name":"Demi Moore","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/demi-moore-profile-lgojmzzzNS6qnho24NdUYDy9nxS.jpg"}]},{"slug":"elisabeth-shue","name":"Elisabeth Shue","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/elisabeth-shue-profile-cm23v84ZKDCdS80tdWA83xmBzAk.jpg"}]},{"slug":"judy-davis","name":"Judy Davis","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/judy-davis-profile-hKp3xTmdNzqbzSbAAbqKLmJHJ41.jpg"}]},{"slug":"julia-louis-dreyfus","name":"Julia Louis-Dreyfus","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/julia-louis-dreyfus-profile-pDzlVQhjxKQBpb9NcQ3hR20kz3z.jpg"}]},{"slug":"tobey-maguire","name":"Tobey Maguire","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/tobey-maguire-profile-ncF4HivY2W6SQW5dEP3N3I4mfT0.jpg"}]}],"keywords":[],"tags":[{"slug":"nueva-york","name":"Nueva York"},{"slug":"sexo","name":"Sexo"},{"slug":"escritor","name":"Escritor"},{"slug":"matrimonio","name":"Matrimonio"},{"slug":"surrealismo","name":"Surrealismo"},{"slug":"crisis","name":"Crisis"},{"slug":"prostitucion","name":"Prostituci\u00f3n"}],"countries":[{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/ab223e12-3799-4594-95c6-8d34f5a011f6_LosSecretosDeHarry\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/ab223e12-3799-4594-95c6-8d34f5a011f6_LosSecretosDeHarry\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/ab223e12-3799-4594-95c6-8d34f5a011f6_LosSecretosDeHarry\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/ab223e12-3799-4594-95c6-8d34f5a011f6_LosSecretosDeHarry\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},"metadata":{"title":"Los secretos de Harry","subtitle":"Nuestra selecci\u00f3n","slug":"los-secretos-de-harry","description":"Comedia negra escrita, dirigida y protagonizada por Woody Allen, nominada al Oscar en la categor\u00eda Mejor guion.","uuid":"ab223e12-3799-4594-95c6-8d34f5a011f6_LosSecretosDeHarry","link":"\/pelicula\/los-secretos-de-harry\/ab223e12-3799-4594-95c6-8d34f5a011f6_LosSecretosDeHarry\/detalle","images":[{"type_name":"banner_portrait","source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/pe\/06_Web_1920x1080_Harry.jpeg"},{"type_name":"banner_landscape","source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/pe\/06_Web_1920x1080_Harry.jpeg"}]}},{"id":20,"logged":null,"order":4,"style":null,"type":"BannerBlock","data":{"uuid":"0c0b2b19-9c5a-4373-b9d2-bd0754ea6f8c_TheDiscreetCharmOfTheBourgeoisie1972","slug":"el-discreto-encanto-de-la-burguesia","type":"abono","title":"El discreto encanto de la burgues\u00eda","title_original":"Le charme discret de la bourgeoisie","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":80,"time_start":0,"time_finish":6010,"main_category":null,"summary_full":"A cargo del maestro Luis Bu\u00f1uel (Un perro andaluz), 'El discreto encanto de la burgues\u00eda' es una \u00e1cida s\u00e1tira social y una de las pel\u00edculas m\u00e1s divertidas del talentoso realizador espa\u00f1ol, en sinton\u00eda con su genial film de 1962 'El \u00e1ngel exterminador'. Un relato de sue\u00f1os dentro de sue\u00f1os que deconstruye mediante el absurdo la hipocres\u00eda y las convenciones de una burgues\u00eda anquilosada. Ganadora del Oscar a Mejor pel\u00edcula extranjera, protagonizan la pel\u00edcula Fernando Rey (Contacto en Francia), Delphine Seyrig (El a\u00f1o pasado en Marienbad) y Paul Frankeur (El fantasma de la libertad).","summary_short":"Un grupo de seis amigos burgueses y una cena siempre a punto de comenzar. Interrumpidos una y otra vez por sucesos cada vez m\u00e1s extra\u00f1os, la realidad se multiplica y dispersa en sue\u00f1os, miedos y fantas\u00edas frustradas.","runtime":102,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1972-01-01","aired_to":"1972-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-10-08 17:06:11","updated_at":"2021-12-06 16:06:04","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/0c0b2b19-9c5a-4373-b9d2-bd0754ea6f8c_TheDiscreetCharmOfTheBourgeoisie1972","price":null,"available_from":"2017-11-01","available_to":"2022-10-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"fr","audio_tracks":["fr"],"rating":{"id":3,"name":"Adolescentes (16-18 a\u00f1os)","name_short":"+16"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"comedia","name":"Comedia","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"}]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"luis-bunuel","name":"Luis Bu\u00f1uel","roles":["director","cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/luis-bunuel-profile-a7wib1eRG6TyonDXpAbF7PZd0f8.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"fernando-rey","name":"Fernando Rey","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/fernando-rey-profile-dK8oBtRU5z8pA0LvMqh09leXQVc.jpg"}]},{"slug":"delphine-seyrig","name":"Delphine Seyrig","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/delphine-seyrig-profile-ezp8GBgJPcnUVnJ2IguaiwX7J5t.jpg"}]},{"slug":"paul-frankeur","name":"Paul Frankeur","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/paul-frankeur-profile-mbKwqRsKZv6vf1hUdCTMDDePv6T.jpg"}]},{"slug":"bulle-ogier","name":"Bulle Ogier","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/bulle-ogier-profile-mmZ0t8OP2qE35YlcxXBRTfyUZiS.jpg"}]},{"slug":"stephane-audran","name":"St\u00e9phane Audran","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/stephane-audran-profile-7FOGVVaWpwYEvuMFAXAv1jWSGUf.jpg"}]},{"slug":"jean-pierre-cassel","name":"Jean-Pierre Cassel","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/jean-pierre-cassel-profile-iCZ9CFw55lwdERGuIEFrkpOdaBi.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"populares","name":"Populares"},{"slug":"no-en-netflix","name":"No_en_Netflix"},{"slug":"ganadoras-del-oscar","name":"Ganadoras_del_Oscar"},{"slug":"los-70","name":"Los_70"}],"tags":[{"slug":"experimental","name":"Experimental"},{"slug":"absurdo","name":"Absurdo"},{"slug":"noche","name":"Noche"},{"slug":"fiesta","name":"Fiesta"},{"slug":"drogas","name":"Drogas"},{"slug":"terrorismo","name":"Terrorismo"},{"slug":"teatro","name":"Teatro"},{"slug":"sexo","name":"Sexo"},{"slug":"politica","name":"Pol\u00edtica"},{"slug":"religion","name":"Religi\u00f3n"}],"countries":[{"slug":"francia","name":"Francia"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0c0b2b19-9c5a-4373-b9d2-bd0754ea6f8c_TheDiscreetCharmOfTheBourgeoisie1972\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0c0b2b19-9c5a-4373-b9d2-bd0754ea6f8c_TheDiscreetCharmOfTheBourgeoisie1972\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0c0b2b19-9c5a-4373-b9d2-bd0754ea6f8c_TheDiscreetCharmOfTheBourgeoisie1972\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0c0b2b19-9c5a-4373-b9d2-bd0754ea6f8c_TheDiscreetCharmOfTheBourgeoisie1972\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0c0b2b19-9c5a-4373-b9d2-bd0754ea6f8c_TheDiscreetCharmOfTheBourgeoisie1972\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0c0b2b19-9c5a-4373-b9d2-bd0754ea6f8c_TheDiscreetCharmOfTheBourgeoisie1972\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},"metadata":{"title":"El discreto encanto de la burgues\u00eda","subtitle":"Ganadoras del Oscar","slug":"el-discreto-encanto-de-la-burguesia","description":"Una \u00e1cida s\u00e1tira social y una de las pel\u00edculas m\u00e1s divertidas de Luis Bu\u00f1uel. Ganadora del Oscar a Mejor pel\u00edcula extranjera.","uuid":"0c0b2b19-9c5a-4373-b9d2-bd0754ea6f8c_TheDiscreetCharmOfTheBourgeoisie1972","link":"\/pelicula\/el-discreto-encanto-de-la-burguesia\/0c0b2b19-9c5a-4373-b9d2-bd0754ea6f8c_TheDiscreetCharmOfTheBourgeoisie1972\/detalle","images":[{"type_name":"banner_portrait","source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/pe\/06_Web_1920x1080_Burgesia.jpeg"},{"type_name":"banner_landscape","source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/pe\/06_Web_1920x1080_Burgesia.jpeg"}]}}],"metadata":{"count":7,"page":1,"total":4,"total_pages":1}},"metadata":{"title":"Banner Group  Blocks","slug":"bannergroup"}},{"id":7,"order":2,"logged":1,"style":"watching","type":"CarouselBlock","data":{"metadata":{"count":16,"page":1,"total":199,"total_pages":13},"index":["11f7432d-3e4f-40b6-bec2-396d452d9c80_GeorgeWashington2000","10bd453a-f436-4059-8618-382c2b328d0d_LaFamilleBelier","14001546-71dc-4fef-8aaa-89cef0371900_TheKillingChineseBookie1976","0e6bfeb5-3883-4909-b012-07d6a9b9c0c2_HistoriasNapolitanas","2d7d3889-2610-416a-a20c-2116e73eab71_CannabisCollectionReeferMadness","106691ad-8918-4952-ab51-aabd46cd67bc_AmaneceQueNoEsPoco","da28fe8f-8052-46fc-a8c0-1a5c0ea6df5b_DrivingMissDaisy","095d997a-52c6-480e-ae4c-75a9ea5ead31_TheKillingFields1984","65b4f8d9-1a84-4fd5-a98c-51f7056300aa_TheTreasureOfSierraMadre","6e10b931-3b58-4c44-b5cf-cd8335148b9b_LaMalvada","12af8c0d-2437-429d-a357-30415b2900b0_UnBeauSoleilInterieur","4552eee2-36a2-4473-b17b-7f2eef2df2a6_RedRiver","142f973a-8263-4c12-baa7-624bfcdbfcb9_StrawDogs1971","01c92762-fb59-4e69-bbd7-d93653df4b69_Yojimbo","13f680c2-c3a6-4d55-bd48-02bb63656e88_AWomanUnderTheInfluence1974"],"elements":[{"uuid":"11f7432d-3e4f-40b6-bec2-396d452d9c80_GeorgeWashington2000","title":"George Washington","slug":"george-washington","title_original":"George Washington","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":73,"time_start":0,"time_finish":5295,"main_category":null,"summary_full":"Primera pel\u00edcula escrita y dirigida por David Gordon Green (Halloween, 2018), 'George Washington' es un sensible y desolador coming of age acerca la amistad y el remordimiento de un grupo de adolescentes que protagonizan un accidente fatal en un pueblo de Carolina del Norte. Con una bell\u00edsima fotograf\u00eda a cargo del tambi\u00e9n debutante Tim Orr, la pel\u00edcula pone especial atenci\u00f3n a la construcci\u00f3n narrativa de su espacio, y para retratar esa zona h\u00edbrida, entre industrial y rural decadente y pobre, apela a un estilo profundamente influenciado por el Terrence Malick de 'D\u00edas de gloria' (1978) o 'La delgada l\u00ednea roja' (1998): una mezcla de naturalismo y formalismo, con la voz en off de su protagonista acompa\u00f1ando la narraci\u00f3n y dotando de un cariz po\u00e9tico al conjunto. Estrenada mundialmente en el festival de Berl\u00edn, la pel\u00edcula tuvo un amplio recorrido por festivales cosechando m\u00faltiples premios.","summary_short":"Durante un verano en un peque\u00f1o pueblo de Carolina del Norte, un tr\u00e1gico accidente cambia la vida de un grupo de adolescentes, y en particular la de George, un t\u00edmido ni\u00f1o que asumir\u00e1 la identidad de un superh\u00e9roe.","runtime":90,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"2000-01-01","aired_to":"2000-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2020-07-22 18:20:14","updated_at":"2021-12-06 15:51:35","audio_tracks":["en"],"audio_default":"en","subtitle_tracks":"es","rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"type":"abono","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/11f7432d-3e4f-40b6-bec2-396d452d9c80_GeorgeWashington2000","price":null,"available_from":"2018-11-15","available_to":"2022-06-30","status":{"seen":true,"like":null,"watchlater":true,"progress":1559,"playcount":2,"language":null,"subtitle":"es"},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]}],"directors":[{"slug":"david-gordon-green","name":"David Gordon Green","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/david-gordon-green-profile-fJqIVaVwLeFBlZKQTDbzbcvV4XZ.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"candace-evanofski","name":"Candace Evanofski","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"donald-holden","name":"Donald Holden","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"damian-jewan-lee","name":"Damian Jewan Lee","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"curtis-cotton-iii","name":"Curtis Cotton III","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"rachael-handy","name":"Rachael Handy","roles":["cast"],"images":[]}],"tags":[{"slug":"opera-prima","name":"\u00d3pera prima"},{"slug":"adolescencia","name":"Adolescencia"},{"slug":"amistad","name":"Amistad"},{"slug":"muerte","name":"Muerte"},{"slug":"familia","name":"Familia"},{"slug":"despertar-sexual","name":"Despertar sexual"},{"slug":"tragedia","name":"Tragedia"}],"keywords":[{"slug":"para-descubrir","name":"Para_descubrir"}],"countries":[{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11f7432d-3e4f-40b6-bec2-396d452d9c80_GeorgeWashington2000\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11f7432d-3e4f-40b6-bec2-396d452d9c80_GeorgeWashington2000\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11f7432d-3e4f-40b6-bec2-396d452d9c80_GeorgeWashington2000\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11f7432d-3e4f-40b6-bec2-396d452d9c80_GeorgeWashington2000\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11f7432d-3e4f-40b6-bec2-396d452d9c80_GeorgeWashington2000\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11f7432d-3e4f-40b6-bec2-396d452d9c80_GeorgeWashington2000\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}],"settings":[{"id":975,"operator_id":1,"type":"abono","available_from":"2018-11-15","available_to":"2022-06-30","available_block":0,"price":{"id":1,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"argentina","name":"Argentina"},"operator":{"id":1,"name":"Qubit","code":"QUBITAR","base_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/"}}},{"id":2585,"operator_id":2,"type":"abono","available_from":"2018-11-15","available_to":"2022-06-30","available_block":0,"price":{"id":3,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"chile","name":"Chile"},"operator":{"id":2,"name":"Qubit_cl","code":"QUBITCL","base_url":"http:\/\/qubitchile.qbst.com.ar\/"}}},{"id":2586,"operator_id":3,"type":"abono","available_from":"2018-11-15","available_to":"2022-06-30","available_block":0,"price":{"id":4,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"uruguay","name":"Uruguay"},"operator":{"id":3,"name":"Qubit_uy","code":"QUBITUY","base_url":"http:\/\/qubituruguay.qbst.com.ar\/"}}}]},{"uuid":"10bd453a-f436-4059-8618-382c2b328d0d_LaFamilleBelier","title":"La familia B\u00e9lier","slug":"la-familia-belier","title_original":"La famille B\u00e9lier","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":73,"time_start":0,"time_finish":6040,"main_category":null,"summary_full":"Dirigida por Eric Lartigau (Mi novia Emma), 'La familia B\u00e9lier' es una conmovedora comedia dram\u00e1tica en torno a una adolescente en una disyuntiva: dividida entre su recientemente descubierto deseo de cantar y el amor que siente por su encantadora familia, la joven interpretada por la debutante Louane Emera se ver\u00e1 obligada, tarde o temprano, a tomar una desgarradora decisi\u00f3n. Protagonizada por una de las mayores revelaciones de la versi\u00f3n francesa del reality show 'The Voice', esta amable coproducci\u00f3n franco-belga se volvi\u00f3 uno de los mayores \u00e9xitos de la taquilla europea en el a\u00f1o de su estreno. Con un emotivo final, un enorme sentido del humor y destacables actuaciones, 'La familia B\u00e9lier' es, adem\u00e1s, una gran pel\u00edcula para disfrutar en familia.","summary_short":"Tras descubrir que posee un voz incomparable, a joven le ofrecen la oportunidad de estudiar canto en una prestigiosa escuela de Par\u00eds. \u00bfEl problema? Sus padres y hermano, todos ellos sordomudos, necesitan de ella.","runtime":105,"multilanguage":1,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"2014-01-01","aired_to":"2014-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-11-12 15:22:17","updated_at":"2021-12-06 15:53:16","audio_tracks":["fr","es"],"audio_default":"fr","subtitle_tracks":"es","rating":{"id":1,"name":"Ni\u00f1os (0-12 a\u00f1os)","name_short":"ATP"},"type":"abono","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/10bd453a-f436-4059-8618-382c2b328d0d_LaFamilleBelier","price":null,"available_from":"2019-08-01","available_to":"2022-11-10","status":{"seen":true,"like":null,"watchlater":false,"progress":2201,"playcount":0,"language":null,"subtitle":null},"genres":[{"slug":"comedia","name":"Comedia","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"}]},{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]}],"directors":[{"slug":"eric-lartigau","name":"Eric Lartigau","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/eric-lartigau-profile-vuTPNtxlqyF7A0EGXa1SZAMkmiN.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"karin-viard","name":"Karin Viard","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/karin-viard-profile-o12F6rIgJNPAyJa1aUsFSntRmf.jpg"}]},{"slug":"francois-damiens","name":"Fran\u00e7ois Damiens","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/francois-damiens-profile-wuHsu8bp24NVkDlpfdHgsTN9L6V.jpg"}]},{"slug":"eric-elmosnino","name":"Eric Elmosnino","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/eric-elmosnino-profile-tBiMY94OLEUWbBaH7GJtAZ3TY37.jpg"}]},{"slug":"louane-emera","name":"Louane Emera","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/louane-emera-profile-fNzjWxLs9rpQlQAUGekmOLTCuGC.jpg"}]},{"slug":"roxane-duran","name":"Roxane Duran","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/roxane-duran-profile-2FbKGEBnFkbD5vQoIaxahxBLIKD.jpg"}]},{"slug":"ilian-bergala","name":"Ilian Bergala","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/ilian-bergala-profile-7iq8euEe8JdXNf96BRTrVDG4EA7.jpg"}]}],"tags":[{"slug":"musica","name":"M\u00fasica"},{"slug":"discapacidad","name":"Discapacidad"},{"slug":"familia","name":"Familia"},{"slug":"identidad","name":"Identidad"},{"slug":"paris","name":"Par\u00eds"}],"keywords":[],"countries":[{"slug":"francia","name":"Francia"},{"slug":"belgica","name":"B\u00e9lgica"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/10bd453a-f436-4059-8618-382c2b328d0d_LaFamilleBelier\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/10bd453a-f436-4059-8618-382c2b328d0d_LaFamilleBelier\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/10bd453a-f436-4059-8618-382c2b328d0d_LaFamilleBelier\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/10bd453a-f436-4059-8618-382c2b328d0d_LaFamilleBelier\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/10bd453a-f436-4059-8618-382c2b328d0d_LaFamilleBelier\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/10bd453a-f436-4059-8618-382c2b328d0d_LaFamilleBelier\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}],"settings":[{"id":859,"operator_id":1,"type":"abono","available_from":"2019-08-01","available_to":"2022-11-10","available_block":0,"price":{"id":1,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"argentina","name":"Argentina"},"operator":{"id":1,"name":"Qubit","code":"QUBITAR","base_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/"}}},{"id":3199,"operator_id":2,"type":"abono","available_from":"2019-08-01","available_to":"2022-11-10","available_block":0,"price":{"id":3,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"chile","name":"Chile"},"operator":{"id":2,"name":"Qubit_cl","code":"QUBITCL","base_url":"http:\/\/qubitchile.qbst.com.ar\/"}}},{"id":3200,"operator_id":3,"type":"abono","available_from":"2019-08-01","available_to":"2022-11-10","available_block":0,"price":{"id":4,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"uruguay","name":"Uruguay"},"operator":{"id":3,"name":"Qubit_uy","code":"QUBITUY","base_url":"http:\/\/qubituruguay.qbst.com.ar\/"}}}]},{"uuid":"14001546-71dc-4fef-8aaa-89cef0371900_TheKillingChineseBookie1976","title":"The Killing of a Chinese Bookie","slug":"the-killing-of-a-chinese-bookie","title_original":"The Killing of a Chinese Bookie","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":74,"time_start":0,"time_finish":7976,"main_category":null,"summary_full":"Basado en una historia original desarrollada por John Cassavetes junto a Martin Scorsese, 'The Killing of a Chinese Bookie' es un original film de gangsters narrado con la libertad, la sinceridad y la rebeld\u00eda que caracterizan al padre del cine independiente estadounidense. Cassavetes realiza un abordaje muy personal del policial negro, jugando con los estereotipos del g\u00e9nero en ese registro naturalista h\u00edbrido que surge de su singular trabajo con los actores y de su t\u00e9cnica de improvisaci\u00f3n, con la figura descollante de Ben Gazzara como protagonista absoluto, en su segunda colaboraci\u00f3n con Cassavetes \u2014Gazzara hab\u00eda formado parte del elenco de 'Husbands' (1970); la tercera y \u00faltima colaboraci\u00f3n entre ambos ser\u00eda en 'Noche de estreno' (1977)\u2014. Seg\u00fan Harmony Korine, esta pel\u00edcula fue una de sus mayores influencias como cineasta. El film fue reeditado por el propio Cassavetes en 1978 en una versi\u00f3n m\u00e1s corta de 109 minutos. Esta es la versi\u00f3n original de su estreno en cines.","summary_short":"Cosmo Vitelli, due\u00f1o de un club de striptease, pierde $23.000 jugando al poker. Para saldar su deuda con la mafia debe asesinar a un corredor de apuestas chino, tarea que lo envuelve en un peligroso entramado criminal.","runtime":134,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1976-01-01","aired_to":"1976-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2021-07-29 16:44:03","updated_at":"2021-12-06 15:54:18","audio_tracks":["en"],"audio_default":"en","subtitle_tracks":"es","rating":{"id":3,"name":"Adolescentes (16-18 a\u00f1os)","name_short":"+16"},"type":"abono","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/14001546-71dc-4fef-8aaa-89cef0371900_TheKillingChineseBookie1976","price":null,"available_from":"2021-07-20","available_to":"2022-07-28","status":{"seen":true,"like":null,"watchlater":false,"progress":5208,"playcount":0,"language":null,"subtitle":null},"genres":[{"slug":"policial","name":"Policial","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/policial.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/policial.jpg"}]},{"slug":"suspenso","name":"Suspenso","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/suspenso.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/suspenso.jpg"}]},{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"john-cassavetes","name":"John Cassavetes","roles":{"0":"cast","2":"director"},"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/john-cassavetes-profile-2Bo1ipVthg8uKP26mNGykChukA8.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"ben-gazzara","name":"Ben Gazzara","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/ben-gazzara-profile-eGvi9AtDsxB3HYarc3hB512R0Gn.jpg"}]},{"slug":"timothy-carey","name":"Timothy Carey","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/timothy-carey-profile-6eJdhHSfD3G7bheZNDxWkQ0llLi.jpg"}]},{"slug":"seymour-cassel","name":"Seymour Cassel","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/seymour-cassel-profile-3xAx3mu2VxpTIgdYe9RmSpyVwjH.jpg"}]},{"slug":"robert-phillips","name":"Robert Phillips","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"morgan-woodward","name":"Morgan Woodward","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/morgan-woodward-profile-pEEksTO7BD8KXjL5AREQgiZfifJ.jpg"}]}],"tags":[{"slug":"los-setenta","name":"Los setenta"},{"slug":"thriller","name":"Thriller"},{"slug":"post-noir","name":"Post-Noir"},{"slug":"crimen","name":"Crimen"},{"slug":"dinero","name":"Dinero"},{"slug":"adicciones","name":"Adicciones"},{"slug":"mafia","name":"Mafia"},{"slug":"asesinato","name":"Asesinato"}],"keywords":[{"slug":"populares","name":"Populares"}],"countries":[{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/14001546-71dc-4fef-8aaa-89cef0371900_TheKillingChineseBookie1976\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/14001546-71dc-4fef-8aaa-89cef0371900_TheKillingChineseBookie1976\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/14001546-71dc-4fef-8aaa-89cef0371900_TheKillingChineseBookie1976\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/14001546-71dc-4fef-8aaa-89cef0371900_TheKillingChineseBookie1976\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/14001546-71dc-4fef-8aaa-89cef0371900_TheKillingChineseBookie1976\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/14001546-71dc-4fef-8aaa-89cef0371900_TheKillingChineseBookie1976\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}],"settings":[{"id":1256,"operator_id":1,"type":"abono","available_from":"2021-07-20","available_to":"2022-07-28","available_block":0,"price":{"id":1,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"argentina","name":"Argentina"},"operator":{"id":1,"name":"Qubit","code":"QUBITAR","base_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/"}}},{"id":2679,"operator_id":2,"type":"abono","available_from":"2021-07-20","available_to":"2022-07-28","available_block":0,"price":{"id":3,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"chile","name":"Chile"},"operator":{"id":2,"name":"Qubit_cl","code":"QUBITCL","base_url":"http:\/\/qubitchile.qbst.com.ar\/"}}},{"id":2680,"operator_id":3,"type":"abono","available_from":"2021-07-20","available_to":"2022-07-28","available_block":0,"price":{"id":4,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"uruguay","name":"Uruguay"},"operator":{"id":3,"name":"Qubit_uy","code":"QUBITUY","base_url":"http:\/\/qubituruguay.qbst.com.ar\/"}}}]},{"uuid":"0e6bfeb5-3883-4909-b012-07d6a9b9c0c2_HistoriasNapolitanas","title":"Historias napolitanas","slug":"historias-napolitanas","title_original":"Bagnoli Jungle","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":62,"time_start":0,"time_finish":6039,"main_category":null,"summary_full":"Escrita y dirigida por Antonio Capuano (Pianese Nunzio, 14 anni a maggio), 'Historias napolitanas' es un retrato crudo de la vida en una ciudad cuyos habitantes parecen haber perdido el rumbo. Un ca\u00f3tico estilo documental con c\u00e1mara en mano para representar la nostalgia, el machismo, la mafia y el racismo que caracterizan el discurrir cotidiano de los tres personajes napolitanos. Tres generaciones que atraviesan una existencia sin prop\u00f3sitos, producto de la profunda crisis econ\u00f3mica en el sur de Italia. Una vejez temperamental pero estancada en pasado, una madurez en la calle, y una juventud que apenas sobrevive en un presente sin esperanzas. La pel\u00edcula fue estrenada mundialmente en la Semana de la Cr\u00edtica del Festival de Venecia.","summary_short":"Tres historias, tres generaciones en el barrio de Bagnoli, N\u00e1poles: un poeta de bar y ladr\u00f3n de poca monta; su padre, un ex obrero del acero y bi\u00f3grafo no autorizado de Maradona; y un joven que trabaja como repartidor.","runtime":104,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"2015-01-01","aired_to":"2015-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-10-07 23:30:58","updated_at":"2021-12-06 15:48:43","audio_tracks":["it"],"audio_default":"it","subtitle_tracks":"","rating":{"id":3,"name":"Adolescentes (16-18 a\u00f1os)","name_short":"+16"},"type":"abono","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/0e6bfeb5-3883-4909-b012-07d6a9b9c0c2_HistoriasNapolitanas","price":null,"available_from":"2018-07-15","available_to":"2022-07-14","status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"progress":3,"playcount":1,"language":null,"subtitle":null},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]}],"directors":[{"slug":"antonio-capuano","name":"Antonio Capuano","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/production\/antonio-capuano-profile-wxstsaYaMu4DxGHyOV6eUAwcgpc.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"luigi-attrice","name":"Luigi Attrice","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/luigi-attrice-profile-j5PPELO8v6voO7VcgQfTRbFEZjw.jpg"}]},{"slug":"antonio-casagrande","name":"Antonio Casagrande","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/production\/antonio-casagrande-profile-6j2rtn4MJoHuA91cKBfUclLoMEM.jpg"}]},{"slug":"marco-grieco","name":"Marco Grieco","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"angela-pagano","name":"Angela Pagano","roles":["cast"],"images":[]}],"tags":[{"slug":"ciudad","name":"Ciudad"},{"slug":"crisis","name":"Crisis"},{"slug":"adolescencia","name":"Adolescencia"},{"slug":"trabajo","name":"Trabajo"},{"slug":"vejez","name":"Vejez"},{"slug":"prostitucion","name":"Prostituci\u00f3n"}],"keywords":[{"slug":"no-en-netflix","name":"No_en_Netflix"}],"countries":[{"slug":"italia","name":"Italia"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e6bfeb5-3883-4909-b012-07d6a9b9c0c2_HistoriasNapolitanas\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e6bfeb5-3883-4909-b012-07d6a9b9c0c2_HistoriasNapolitanas\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e6bfeb5-3883-4909-b012-07d6a9b9c0c2_HistoriasNapolitanas\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e6bfeb5-3883-4909-b012-07d6a9b9c0c2_HistoriasNapolitanas\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e6bfeb5-3883-4909-b012-07d6a9b9c0c2_HistoriasNapolitanas\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e6bfeb5-3883-4909-b012-07d6a9b9c0c2_HistoriasNapolitanas\/thumbnails\/large_doble.jpg"}],"settings":[{"id":452,"operator_id":1,"type":"abono","available_from":"2018-07-15","available_to":"2022-07-14","available_block":0,"price":{"id":1,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"argentina","name":"Argentina"},"operator":{"id":1,"name":"Qubit","code":"QUBITAR","base_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/"}}},{"id":2491,"operator_id":2,"type":"abono","available_from":"2018-07-15","available_to":"2022-07-14","available_block":0,"price":{"id":3,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"chile","name":"Chile"},"operator":{"id":2,"name":"Qubit_cl","code":"QUBITCL","base_url":"http:\/\/qubitchile.qbst.com.ar\/"}}},{"id":2492,"operator_id":3,"type":"abono","available_from":"2018-07-15","available_to":"2022-07-14","available_block":0,"price":{"id":4,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"uruguay","name":"Uruguay"},"operator":{"id":3,"name":"Qubit_uy","code":"QUBITUY","base_url":"http:\/\/qubituruguay.qbst.com.ar\/"}}}]},{"uuid":"2d7d3889-2610-416a-a20c-2116e73eab71_CannabisCollectionReeferMadness","title":"Reefer Madness","slug":"reefer-madness","title_original":"Reefer Madness","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":35,"time_start":0,"time_finish":3942,"main_category":null,"summary_full":"Bill es lo que se dice un verdadero \"buenazo\": es aplicado en el colegio, amable con su suegra, posee unos modales impecables y hasta usa mo\u00f1o. Pero un d\u00eda lo vence la curiosidad y, horror de horrores, prueba un cigarrillo de marihuana. A partir de ah\u00ed su vida se convierte en un infierno de dimensiones dantescas. Este cl\u00e1sico de culto, una verdadera comedia involuntaria, fue uno de los caballitos de batalla para defender la ilegalizaci\u00f3n de la marihuana en la d\u00e9cada del 30. Ver para creer.","summary_short":"Reefer Madness es la pel\u00edcula de propaganda anti-drogas m\u00e1s conocida de la historia del cine y seguramente la m\u00e1s absurda.","runtime":109,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1936-01-01","aired_to":"1936-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-10-02 17:29:29","updated_at":"2021-12-06 15:44:50","audio_tracks":["en"],"audio_default":"en","subtitle_tracks":"es","rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"type":"gratis","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/2d7d3889-2610-416a-a20c-2116e73eab71_CannabisCollectionReeferMadness","price":null,"available_from":"2012-08-01","available_to":"2022-08-31","status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"progress":6,"playcount":2,"language":null,"subtitle":null},"genres":[{"slug":"comedia","name":"Comedia","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"}]}],"directors":[{"slug":"louis-j-gasnier","name":"Louis J. Gasnier","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/louis-j-gasnier-profile-bpuPD6VCKgRq3FwMNDlJdTAUEQI.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"dorothy-short","name":"Dorothy Short","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/dorothy-short-profile-8ebNyRnsa2Ts2P1X4TxWHJF4SZh.jpg"}]},{"slug":"kenneth-craig","name":"\u00a0Kenneth Craig","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"lillian-miles","name":"Lillian Miles\u00a0","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/lillian-miles-profile-urveKLgpGWSkbkXhxpBTaVRotbl.jpg"}]}],"tags":[{"slug":"drogas","name":"Drogas"},{"slug":"escuela","name":"Escuela"},{"slug":"historia","name":"Historia"},{"slug":"politica","name":"Pol\u00edtica"},{"slug":"adicciones","name":"Adicciones"}],"keywords":[{"slug":"gratis","name":"Gratis"}],"countries":[{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/2d7d3889-2610-416a-a20c-2116e73eab71_CannabisCollectionReeferMadness\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/2d7d3889-2610-416a-a20c-2116e73eab71_CannabisCollectionReeferMadness\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/2d7d3889-2610-416a-a20c-2116e73eab71_CannabisCollectionReeferMadness\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/2d7d3889-2610-416a-a20c-2116e73eab71_CannabisCollectionReeferMadness\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/2d7d3889-2610-416a-a20c-2116e73eab71_CannabisCollectionReeferMadness\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/2d7d3889-2610-416a-a20c-2116e73eab71_CannabisCollectionReeferMadness\/thumbnails\/large_doble.jpg"}],"settings":[{"id":1348,"operator_id":1,"type":"gratis","available_from":"2012-08-01","available_to":"2022-08-31","available_block":0,"price":{"id":1,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"argentina","name":"Argentina"},"operator":{"id":1,"name":"Qubit","code":"QUBITAR","base_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/"}}},{"id":2370,"operator_id":2,"type":"gratis","available_from":"2012-08-01","available_to":"2022-08-31","available_block":0,"price":{"id":3,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"chile","name":"Chile"},"operator":{"id":2,"name":"Qubit_cl","code":"QUBITCL","base_url":"http:\/\/qubitchile.qbst.com.ar\/"}}},{"id":2371,"operator_id":3,"type":"gratis","available_from":"2012-08-01","available_to":"2022-08-31","available_block":0,"price":{"id":4,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"uruguay","name":"Uruguay"},"operator":{"id":3,"name":"Qubit_uy","code":"QUBITUY","base_url":"http:\/\/qubituruguay.qbst.com.ar\/"}}},{"id":2372,"operator_id":4,"type":"gratis","available_from":"2012-08-01","available_to":"2022-08-31","available_block":0,"price":{"id":5,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"peru","name":"Per\u00fa"},"operator":{"id":4,"name":"Qubit_pe","code":"QUBITPE","base_url":"http:\/\/peru.qbst.com.ar\/"}}}]},{"uuid":"106691ad-8918-4952-ab51-aabd46cd67bc_AmaneceQueNoEsPoco","title":"Amanece, que no es poco","slug":"amanece-que-no-es-poco","title_original":"Amanece, que no es poco","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":76,"time_start":0,"time_finish":6111,"main_category":null,"summary_full":"Escrita y dirigida por Jos\u00e9 Luis Cuerda (La lengua de las mariposas), 'Amanece, que no es poco' es una delirante comedia absurda que, prescindiendo de una narrativa tradicional y, en cambio, abrazado una estructura m\u00e1s bien epis\u00f3dica, da rienda suelta a una serie de desopilantes gags, cada uno m\u00e1s extra\u00f1o, surrealista y rebuscado que el anterior. Suerte de versi\u00f3n espa\u00f1ola del humor de los Monty Python, la pel\u00edcula ha devenido cl\u00e1sico de culto, tal es as\u00ed que hasta se ofrece un tour tur\u00edstico por las localidades en que se rod\u00f3 y en cuya idiosincrasia popular est\u00e1 inspirado el gui\u00f3n. Nominada a tres premios Goya.","summary_short":"Tras una peculiar tragedia familiar, padre e hijo deciden viajar juntos por el interior de Espa\u00f1a. Eventualmente, llegan a un peque\u00f1o pueblo de la Sierra de Albacete en el que nadie parece estar del todo cuerdo.","runtime":84,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1989-01-01","aired_to":"1989-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-09-25 22:07:33","updated_at":"2021-12-06 16:06:07","audio_tracks":["es"],"audio_default":"es","subtitle_tracks":"","rating":{"id":1,"name":"Ni\u00f1os (0-12 a\u00f1os)","name_short":"ATP"},"type":"abono","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/106691ad-8918-4952-ab51-aabd46cd67bc_AmaneceQueNoEsPoco","price":null,"available_from":"2019-02-01","available_to":"2022-11-30","status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"progress":80,"playcount":0,"language":null,"subtitle":null},"genres":[{"slug":"comedia","name":"Comedia","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"}]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"jose-luis-cuerda","name":"Jos\u00e9 Luis Cuerda","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/jose-luis-cuerda-profile-ooTcZhVjJ1Bb4YipsgZzFLNtIUZ.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"jose-sazatornil","name":"Jos\u00e9 Sazatornil","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/jose-sazatornil-profile-5q56AacRir8ODOuE7N9klSLR8su.jpg"}]},{"slug":"francisco-martinez","name":"Francisco Mart\u00ednez","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/francisco-martinez-profile-hs2sghcdQ0XpBwlaJCNm0blVpz7.jpg"}]},{"slug":"ovidi-montllor","name":"Ovidi Montllor","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/ovidi-montllor-profile-8Mtaz2XE5udIJHbbXRCjgIHgYbV.jpg"}]},{"slug":"cassen","name":"Cassen","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/cassen-profile-73pjwBmOX36M6o89TOJucqmAYVo.jpg"}]},{"slug":"rafael-alonso","name":"Rafael Alonso","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/rafael-alonso-profile-zlDHcFoBNmANrSu38PQSM3RSRvA.jpg"}]},{"slug":"manuel-alexandre","name":"Manuel Alexandre","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/manuel-alexandre-profile-bPPMH8tRq4isCbXvxiuOxerBq6L.jpg"}]}],"tags":[{"slug":"absurdo","name":"Absurdo"},{"slug":"viaje","name":"Viaje"},{"slug":"padre-e-hijo","name":"Padre e hijo"},{"slug":"locura","name":"Locura"},{"slug":"noche","name":"Noche"},{"slug":"superacion","name":"Superaci\u00f3n"},{"slug":"politica","name":"Pol\u00edtica"}],"keywords":[{"slug":"para-descubrir","name":"Para_descubrir"}],"countries":[{"slug":"espana","name":"Espa\u00f1a"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/106691ad-8918-4952-ab51-aabd46cd67bc_AmaneceQueNoEsPoco\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/106691ad-8918-4952-ab51-aabd46cd67bc_AmaneceQueNoEsPoco\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/106691ad-8918-4952-ab51-aabd46cd67bc_AmaneceQueNoEsPoco\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/106691ad-8918-4952-ab51-aabd46cd67bc_AmaneceQueNoEsPoco\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/106691ad-8918-4952-ab51-aabd46cd67bc_AmaneceQueNoEsPoco\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/106691ad-8918-4952-ab51-aabd46cd67bc_AmaneceQueNoEsPoco\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}],"settings":[{"id":776,"operator_id":1,"type":"abono","available_from":"2019-02-01","available_to":"2022-11-30","available_block":0,"price":{"id":1,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"argentina","name":"Argentina"},"operator":{"id":1,"name":"Qubit","code":"QUBITAR","base_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/"}}},{"id":2050,"operator_id":2,"type":"abono","available_from":"2019-02-01","available_to":"2022-11-30","available_block":0,"price":{"id":3,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"chile","name":"Chile"},"operator":{"id":2,"name":"Qubit_cl","code":"QUBITCL","base_url":"http:\/\/qubitchile.qbst.com.ar\/"}}},{"id":2051,"operator_id":3,"type":"abono","available_from":"2019-02-01","available_to":"2022-11-30","available_block":0,"price":{"id":4,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"uruguay","name":"Uruguay"},"operator":{"id":3,"name":"Qubit_uy","code":"QUBITUY","base_url":"http:\/\/qubituruguay.qbst.com.ar\/"}}}]},{"uuid":"da28fe8f-8052-46fc-a8c0-1a5c0ea6df5b_DrivingMissDaisy","title":"Conduciendo a Miss Daisy","slug":"conduciendo-a-miss-daisy","title_original":"Driving Miss Daisy","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":75,"time_start":0,"time_finish":5767,"main_category":null,"summary_full":"La relaci\u00f3n entre la anciana y el conductor no empezar\u00e1 con el mejor pie, pero poco a poco se ir\u00e1 forjando una firme amistad entre ambos. Un film sensible y crepuscular que tiene como trasfondo 25 a\u00f1os especialmente tumultuosos en la historia de los Estados Unidos. Recibi\u00f3 en 1990 el Oscar a la mejor pel\u00edcula y mejor actriz (para Jessica Tandy), adem\u00e1s de ser premiada en los Globos de Oro y en el festival de Berl\u00edn.","summary_short":"Miss Daisy, una en\u00e9rgica mujer jud\u00eda de 72 a\u00f1os, decide comprarse un auto. Con el fin de evitar accidentes su hijo contrata un ch\u00f3fer (Morgan Freeman).","runtime":99,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1989-01-01","aired_to":"1989-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-09-25 20:36:50","updated_at":"2021-12-06 15:52:31","audio_tracks":["en"],"audio_default":"en","subtitle_tracks":"es","rating":{"id":1,"name":"Ni\u00f1os (0-12 a\u00f1os)","name_short":"ATP"},"type":"abono","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/da28fe8f-8052-46fc-a8c0-1a5c0ea6df5b_DrivingMissDaisy","price":null,"available_from":"2012-08-01","available_to":"2022-10-31","status":{"seen":true,"like":null,"watchlater":false,"progress":2761,"playcount":4,"language":null,"subtitle":null},"genres":[{"slug":"comedia","name":"Comedia","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"}]},{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]}],"directors":[{"slug":"bruce-beresford","name":"Bruce Beresford","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/bruce-beresford-profile-p5p1YhKTh1EOSvf1NO96oBQI2Ll.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"jessica-tandy","name":"Jessica Tandy","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/jessica-tandy-profile-ztftVWoUTYHgJ5kzDK6a8aXxUoR.jpg"}]},{"slug":"morgan-freeman","name":"Morgan Freeman","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/morgan-freeman-profile-oIciQWr8VwKoR8TmAw1owaiZFyb.jpg"}]},{"slug":"dan-aykroyd","name":"Dan Aykroyd","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/dan-aykroyd-profile-iVMmeVJx8IpCEjlGBZWzIWvX5Qo.jpg"}]},{"slug":"patti-lupone","name":"Patti LuPone","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/patti-lupone-profile-hVxpqPuR0yrpwVxY9lNZ9zO9A9K.jpg"}]}],"tags":[{"slug":"amistad","name":"Amistad"},{"slug":"racismo","name":"Racismo"},{"slug":"identidad","name":"Identidad"},{"slug":"trabajo","name":"Trabajo"},{"slug":"viaje","name":"Viaje"}],"keywords":[{"slug":"arnetnovedad","name":"ArnetNovedad"},{"slug":"ganadoras-del-oscar","name":"Ganadoras_del_Oscar"}],"countries":[{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/da28fe8f-8052-46fc-a8c0-1a5c0ea6df5b_DrivingMissDaisy\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/da28fe8f-8052-46fc-a8c0-1a5c0ea6df5b_DrivingMissDaisy\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/da28fe8f-8052-46fc-a8c0-1a5c0ea6df5b_DrivingMissDaisy\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/da28fe8f-8052-46fc-a8c0-1a5c0ea6df5b_DrivingMissDaisy\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/da28fe8f-8052-46fc-a8c0-1a5c0ea6df5b_DrivingMissDaisy\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/da28fe8f-8052-46fc-a8c0-1a5c0ea6df5b_DrivingMissDaisy\/thumbnails\/large_doble.jpg"}],"settings":[{"id":1620,"operator_id":1,"type":"abono","available_from":"2012-08-01","available_to":"2022-10-31","available_block":0,"price":{"id":1,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"argentina","name":"Argentina"},"operator":{"id":1,"name":"Qubit","code":"QUBITAR","base_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/"}}},{"id":2358,"operator_id":2,"type":"abono","available_from":"2012-08-01","available_to":"2022-10-31","available_block":0,"price":{"id":3,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"chile","name":"Chile"},"operator":{"id":2,"name":"Qubit_cl","code":"QUBITCL","base_url":"http:\/\/qubitchile.qbst.com.ar\/"}}},{"id":2359,"operator_id":3,"type":"abono","available_from":"2012-08-01","available_to":"2022-10-31","available_block":0,"price":{"id":4,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"uruguay","name":"Uruguay"},"operator":{"id":3,"name":"Qubit_uy","code":"QUBITUY","base_url":"http:\/\/qubituruguay.qbst.com.ar\/"}}},{"id":2360,"operator_id":4,"type":"abono","available_from":"2012-08-01","available_to":"2022-10-31","available_block":0,"price":{"id":5,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"peru","name":"Per\u00fa"},"operator":{"id":4,"name":"Qubit_pe","code":"QUBITPE","base_url":"http:\/\/peru.qbst.com.ar\/"}}}]},{"uuid":"095d997a-52c6-480e-ae4c-75a9ea5ead31_TheKillingFields1984","title":"Los gritos del silencio","slug":"los-gritos-del-silencio","title_original":"The Killing Fields","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":70,"time_start":0,"time_finish":8220,"main_category":null,"summary_full":"Este memorable film, dirigido por Roland Joff\u00e9 (realizador de La misi\u00f3n), se alz\u00f3 con tres premios Oscar: Mejor fotograf\u00eda, Mejor edici\u00f3n y Mejor actor de reparto para Haing S. Ngor (El cielo y la tierra), convirti\u00e9ndolo en el primer budista en ganar un Oscar. Completan el elenco Sam Waterston (La ley y el orden) y John Malkovich (Relaciones peligrosas). \"Los gritos del silencio\" est\u00e1 basada en las experiencias reales de dos fotoperiodistas.","summary_short":"Un fot\u00f3grafo llega a Camboya justo en el medio de la guerra civil que se produjo tras la Guerra de Vietnam. Con la ayuda de su traductor, har\u00e1 lo imposible por cumplir su trabajo y escapar del pa\u00eds antes que sea tarde.","runtime":142,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1984-01-01","aired_to":"1984-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-09-26 16:30:12","updated_at":"2021-12-06 15:52:12","audio_tracks":["en"],"audio_default":"en","subtitle_tracks":"es","rating":{"id":4,"name":"Adultos (+18 a\u00f1os)","name_short":"+18"},"type":"abono","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/095d997a-52c6-480e-ae4c-75a9ea5ead31_TheKillingFields1984","price":null,"available_from":"2015-10-01","available_to":"2022-10-31","status":{"seen":true,"like":null,"watchlater":true,"progress":1215,"playcount":4,"language":null,"subtitle":"es"},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"belico","name":"B\u00e9lico","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"roland-joffe","name":"Roland Joff\u00e9","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/roland-joffe-profile-y67IZdDavgg2PS4OoW44APZJGql.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"sam-waterston","name":"Sam Waterston","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/sam-waterston-profile-fKmtS6OdDWPiAdxZflbJGz1eWml.jpg"}]},{"slug":"haing-s-ngor","name":"Haing S. Ngor","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/haing-s-ngor-profile-60QdTuxnCtOKjrU6yz4od7JeKvh.jpg"}]},{"slug":"john-malkovich","name":"John Malkovich","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/john-malkovich-profile-5coH0AExljEnbseCXKL4CDOVQj8.jpg"}]},{"slug":"julian-sands","name":"Julian Sands","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/julian-sands-profile-sSVeSL7ejFknUrummTEk3QoxJr0.jpg"}]},{"slug":"craig-t-nelson","name":"Craig T. Nelson","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/craig-t-nelson-profile-rMh8qdexFKmc7mq7oLzsLLvCCjs.jpg"}]},{"slug":"spalding-gray","name":"Spalding Gray","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/spalding-gray-profile-qmEBNepXpBuDnW3gdkY2sHeoGkq.jpg"}]},{"slug":"bill-paterson","name":"Bill Paterson","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/bill-paterson-profile-mk5vpYLmER7asqOhEwVKXD3P3YE.jpg"}]}],"tags":[{"slug":"guerra-de-vietnam","name":"Guerra de Vietnam"},{"slug":"periodismo","name":"Periodismo"},{"slug":"muerte","name":"Muerte"},{"slug":"violencia","name":"Violencia"},{"slug":"politica","name":"Pol\u00edtica"}],"keywords":[{"slug":"ganadoras-del-oscar","name":"Ganadoras_del_Oscar"}],"countries":[{"slug":"uk","name":"UK"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/095d997a-52c6-480e-ae4c-75a9ea5ead31_TheKillingFields1984\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/095d997a-52c6-480e-ae4c-75a9ea5ead31_TheKillingFields1984\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/095d997a-52c6-480e-ae4c-75a9ea5ead31_TheKillingFields1984\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/095d997a-52c6-480e-ae4c-75a9ea5ead31_TheKillingFields1984\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/095d997a-52c6-480e-ae4c-75a9ea5ead31_TheKillingFields1984\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/095d997a-52c6-480e-ae4c-75a9ea5ead31_TheKillingFields1984\/thumbnails\/large_doble.jpg"}],"settings":[{"id":139,"operator_id":1,"type":"abono","available_from":"2015-10-01","available_to":"2022-10-31","available_block":0,"price":{"id":1,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"argentina","name":"Argentina"},"operator":{"id":1,"name":"Qubit","code":"QUBITAR","base_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/"}}},{"id":2975,"operator_id":2,"type":"abono","available_from":"2015-10-01","available_to":"2022-10-31","available_block":0,"price":{"id":3,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"chile","name":"Chile"},"operator":{"id":2,"name":"Qubit_cl","code":"QUBITCL","base_url":"http:\/\/qubitchile.qbst.com.ar\/"}}},{"id":2976,"operator_id":3,"type":"abono","available_from":"2015-10-01","available_to":"2022-10-31","available_block":0,"price":{"id":4,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"uruguay","name":"Uruguay"},"operator":{"id":3,"name":"Qubit_uy","code":"QUBITUY","base_url":"http:\/\/qubituruguay.qbst.com.ar\/"}}},{"id":2977,"operator_id":4,"type":"abono","available_from":"2015-10-01","available_to":"2022-10-31","available_block":0,"price":{"id":5,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"peru","name":"Per\u00fa"},"operator":{"id":4,"name":"Qubit_pe","code":"QUBITPE","base_url":"http:\/\/peru.qbst.com.ar\/"}}}]},{"uuid":"65b4f8d9-1a84-4fd5-a98c-51f7056300aa_TheTreasureOfSierraMadre","title":"El tesoro de Sierra Madre","slug":"el-tesoro-de-sierra-madre","title_original":"The Treasure of the Sierra Madre","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":85,"time_start":0,"time_finish":7537,"main_category":null,"summary_full":"Pronto tramar\u00e1 junto a otros dos vagabundos un plan para encontrar oro en las monta\u00f1as y la codicia se har\u00e1 presente como una enfermedad. Excelente relato de aventuras firmado por el nunca bastante reconocido John Huston con una de las mejores interpretaciones en la filmograf\u00eda de Humphrey Bogart, en el papel del indeseable Dobbs. Recibi\u00f3 tres Oscar, entre ellos el de Mejor Director para el propio Huston.","summary_short":"Fred Dobbs es un buscavidas que durante los a\u00f1os de la gran depresi\u00f3n malvive en la ciudad mexicana de Tampico mientras espera su oportunidad.","runtime":126,"multilanguage":1,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1948-01-01","aired_to":"1948-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-09-25 20:36:52","updated_at":"2021-12-06 15:55:19","audio_tracks":["en","es"],"audio_default":"en","subtitle_tracks":"es","rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"type":"abono","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/65b4f8d9-1a84-4fd5-a98c-51f7056300aa_TheTreasureOfSierraMadre","price":null,"available_from":"2012-08-01","available_to":"2022-10-31","status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"aventuras","name":"Aventuras","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/aventuras.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/aventuras.jpg"}]},{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"john-huston","name":"John Huston","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/john-huston-profile-5sUmPA9XjEV05lhNAypxwbnjzJ7.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"humphrey-bogart","name":"Humphrey Bogart","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/humphrey-bogart-profile-dXGs7F5ezehcofe6j7Kz7wIhmV6.jpg"}]},{"slug":"tim-holt","name":"Tim Holt","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/tim-holt-profile-1p5tgRKkoCOXph5ezQnI4uNl4qO.jpg"}]},{"slug":"walter-huston","name":"Walter Huston","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/walter-huston-profile-9GQStfSfEQhuhVwOVdseUKSSBza.jpg"}]},{"slug":"bruce-bennett","name":"Bruce Bennett","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/bruce-bennett-profile-70GxHSRcIsgSsTVl0hzjxLEA4s7.jpg"}]},{"slug":"barton-maclane","name":"Barton MacLane","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/barton-maclane-profile-hcxJh7J38sQIp1X0cQbQY4SbK0F.jpg"}]},{"slug":"alfonso-bedoya","name":"Alfonso Bedoya","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/alfonso-bedoya-profile-5JJkFheP8U7S8ZEBqG8JAtE7Mn8.jpg"}]}],"tags":[{"slug":"dinero","name":"Dinero"},{"slug":"trabajo","name":"Trabajo"},{"slug":"obsesion","name":"Obsesi\u00f3n"},{"slug":"violencia","name":"Violencia"}],"keywords":[{"slug":"ganadoras-del-oscar","name":"Ganadoras_del_Oscar"}],"countries":[{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/65b4f8d9-1a84-4fd5-a98c-51f7056300aa_TheTreasureOfSierraMadre\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/65b4f8d9-1a84-4fd5-a98c-51f7056300aa_TheTreasureOfSierraMadre\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/65b4f8d9-1a84-4fd5-a98c-51f7056300aa_TheTreasureOfSierraMadre\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/65b4f8d9-1a84-4fd5-a98c-51f7056300aa_TheTreasureOfSierraMadre\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/65b4f8d9-1a84-4fd5-a98c-51f7056300aa_TheTreasureOfSierraMadre\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/65b4f8d9-1a84-4fd5-a98c-51f7056300aa_TheTreasureOfSierraMadre\/thumbnails\/large_doble.jpg"}],"settings":[{"id":1435,"operator_id":1,"type":"abono","available_from":"2012-08-01","available_to":"2022-10-31","available_block":0,"price":{"id":1,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"argentina","name":"Argentina"},"operator":{"id":1,"name":"Qubit","code":"QUBITAR","base_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/"}}},{"id":2497,"operator_id":2,"type":"abono","available_from":"2012-08-01","available_to":"2022-10-31","available_block":0,"price":{"id":3,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"chile","name":"Chile"},"operator":{"id":2,"name":"Qubit_cl","code":"QUBITCL","base_url":"http:\/\/qubitchile.qbst.com.ar\/"}}},{"id":2498,"operator_id":3,"type":"abono","available_from":"2012-08-01","available_to":"2022-10-31","available_block":0,"price":{"id":4,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"uruguay","name":"Uruguay"},"operator":{"id":3,"name":"Qubit_uy","code":"QUBITUY","base_url":"http:\/\/qubituruguay.qbst.com.ar\/"}}},{"id":2499,"operator_id":4,"type":"abono","available_from":"2012-08-01","available_to":"2022-10-31","available_block":0,"price":{"id":5,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"peru","name":"Per\u00fa"},"operator":{"id":4,"name":"Qubit_pe","code":"QUBITPE","base_url":"http:\/\/peru.qbst.com.ar\/"}}}]},{"uuid":"6e10b931-3b58-4c44-b5cf-cd8335148b9b_LaMalvada","title":"La Malvada","slug":"la-malvada","title_original":"All About Eve","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":83,"time_start":0,"time_finish":8240,"main_category":null,"summary_full":"Ahora ya nada podr\u00e1 desviarla de su objetivo. Magistral y elegante s\u00e1tira del mundo teatral y sus entresijos m\u00e1s mezquinos, una de las muchas obras maestras de Joseph Leo Mankiewicz (La condesa descalza), que regal\u00f3 a Marilyn Monroe el primer papel importante en su carrera. El film es recordado por haber sido el primero en la historia de los premios Oscar en recibir 14 nominaciones (r\u00e9cord que ser\u00eda luego alcanzado por Titanic y, m\u00e1s recientemente, La La Land). Finalmente, el film se alz\u00f3 con seis galardones, entre ellos a Mejor pel\u00edcula y director.","summary_short":"Eva, una ambiciosa aspirante a actriz que busca introducirse en los c\u00edrculos m\u00e1s selectos del ambiente, logra ser contratada como secretaria para Margo (Bette Davis), una veterana int\u00e9rprete por la que siente veneraci\u00f3n.","runtime":138,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1950-01-01","aired_to":"1950-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-09-25 20:36:54","updated_at":"2021-12-06 15:55:37","audio_tracks":["en"],"audio_default":"en","subtitle_tracks":"es","rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"type":"abono","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/6e10b931-3b58-4c44-b5cf-cd8335148b9b_LaMalvada","price":null,"available_from":"2012-08-01","available_to":"2022-10-31","status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"joseph-l-mankiewicz","name":"Joseph L. Mankiewicz","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/joseph-l-mankiewicz-profile-1zqHOZQlevCE2ld15qUt24Nxr7u.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"bette-davis","name":"Bette Davis","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/bette-davis-profile-h8JJeSEB7jc6Ce33Lh7XDQfXaVr.jpg"}]},{"slug":"anne-baxter","name":"Anne Baxter","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/anne-baxter-profile-mUMKB7ZGzHJ38LpDWnA4VheIGBB.jpg"}]},{"slug":"george-sanders","name":"George Sanders","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/george-sanders-profile-5tzdY4lCnfbLZU8Wblp5xfjn10B.jpg"}]},{"slug":"marilyn-monroe","name":"Marilyn Monroe","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/marilyn-monroe-profile-jCb0PQhXUtXpXtP6kNYYoloCHBO.jpg"}]},{"slug":"celeste-holm","name":"Celeste Holm","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/celeste-holm-profile-qmuA2D5AmAbqQWIdkvCZxx4cY7h.jpg"}]},{"slug":"thelma-ritter","name":"Thelma Ritter","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/thelma-ritter-profile-jsr6rK6GSYizujjt4Xc9d0P3Djq.jpg"}]},{"slug":"gary-merrill","name":"Gary Merrill","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/gary-merrill-profile-sMmRlBwu1lS8qJW6t9iRNn8qBxA.jpg"}]}],"tags":[{"slug":"teatro","name":"Teatro"},{"slug":"trabajo","name":"Trabajo"},{"slug":"amistad","name":"Amistad"},{"slug":"obsesion","name":"Obsesi\u00f3n"},{"slug":"identidad","name":"Identidad"}],"keywords":[{"slug":"ganadoras-del-oscar","name":"Ganadoras_del_Oscar"}],"countries":[{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/6e10b931-3b58-4c44-b5cf-cd8335148b9b_LaMalvada\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/6e10b931-3b58-4c44-b5cf-cd8335148b9b_LaMalvada\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/6e10b931-3b58-4c44-b5cf-cd8335148b9b_LaMalvada\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/6e10b931-3b58-4c44-b5cf-cd8335148b9b_LaMalvada\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/6e10b931-3b58-4c44-b5cf-cd8335148b9b_LaMalvada\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/6e10b931-3b58-4c44-b5cf-cd8335148b9b_LaMalvada\/thumbnails\/large_doble.jpg"}],"settings":[{"id":1445,"operator_id":1,"type":"abono","available_from":"2012-08-01","available_to":"2022-10-31","available_block":0,"price":{"id":1,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"argentina","name":"Argentina"},"operator":{"id":1,"name":"Qubit","code":"QUBITAR","base_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/"}}},{"id":2436,"operator_id":2,"type":"abono","available_from":"2012-08-01","available_to":"2022-10-31","available_block":0,"price":{"id":3,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"chile","name":"Chile"},"operator":{"id":2,"name":"Qubit_cl","code":"QUBITCL","base_url":"http:\/\/qubitchile.qbst.com.ar\/"}}},{"id":2437,"operator_id":3,"type":"abono","available_from":"2012-08-01","available_to":"2022-10-31","available_block":0,"price":{"id":4,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"uruguay","name":"Uruguay"},"operator":{"id":3,"name":"Qubit_uy","code":"QUBITUY","base_url":"http:\/\/qubituruguay.qbst.com.ar\/"}}},{"id":2438,"operator_id":4,"type":"abono","available_from":"2012-08-01","available_to":"2022-10-31","available_block":0,"price":{"id":5,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"peru","name":"Per\u00fa"},"operator":{"id":4,"name":"Qubit_pe","code":"QUBITPE","base_url":"http:\/\/peru.qbst.com.ar\/"}}}]},{"uuid":"12af8c0d-2437-429d-a357-30415b2900b0_UnBeauSoleilInterieur","title":"Un bello sol interior","slug":"un-bello-sol-interior","title_original":"Un beau soleil int\u00e9rieur","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":60,"time_start":0,"time_finish":5676,"main_category":null,"summary_full":"Apertura de la Quincena de los Realizadores del festival de Cannes, 'Un bello sol interior' encuentra a dos de sus fuerzas creativas primordiales, la infalible actriz Juliette Binoche y la celebrada cineasta Claire Denis, en su momento de mayor esplendor. Inspirado en 'Fragmentos de un discurso amoroso' de Roland Barthes, el film probablemente sea lo m\u00e1s cercano a \"una comedia rom\u00e1ntica de Claire Denis\", aunque describirlo de tal modo resultar\u00eda un injusto reduccionismo. Emp\u00e1tica e inspiradora, se trata de una de las obras m\u00e1s conmovedoras de la directora de 'High Life', un complejo drama de autodescubrimiento e ilusiones amorosas adaptado por la novelista Christine Angot y Jean-Pol Fargeau, frecuente colaborador de Denis.","summary_short":"Isabelle, una artista parisina y madre divorciada, est\u00e1 decidida a descubrir, de una vez por todas, el verdadero amor. En su b\u00fasqueda, aprender\u00e1 m\u00e1s sobre la naturaleza de los hombres y, en especial, sobre ella misma.","runtime":95,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"2017-01-01","aired_to":"2017-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2020-11-12 16:30:47","updated_at":"2021-12-06 15:53:57","audio_tracks":["fr"],"audio_default":"fr","subtitle_tracks":"es","rating":{"id":3,"name":"Adolescentes (16-18 a\u00f1os)","name_short":"+16"},"type":"abono","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/12af8c0d-2437-429d-a357-30415b2900b0_UnBeauSoleilInterieur","price":null,"available_from":"2020-09-15","available_to":"2022-08-31","status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"comedia","name":"Comedia","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"}]},{"slug":"romantico","name":"Rom\u00e1ntico","visible":0,"images":[]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"claire-denis","name":"Claire Denis","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/claire-denis-profile-zKR7pmegNQDjWqeWv7JNvHqJ2l5.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"juliette-binoche","name":"Juliette Binoche","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/juliette-binoche-profile-htdZZIroEyJaeHQAUTqokNfkPgl.jpg"}]},{"slug":"gerard-depardieu","name":"G\u00e9rard Depardieu","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/gerard-depardieu-profile-cibkIAJN6ctlqHohhdDEcfbiCAL.jpg"}]},{"slug":"xavier-beauvois","name":"Xavier Beauvois","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/xavier-beauvois-profile-lnSMuLrI08qfr3skWnTbPvfvRVB.jpg"}]},{"slug":"philippe-katerine","name":"Philippe Katerine","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/philippe-katerine-profile-5FZvaPNYGvIYN9WxGjEt38689Z3.jpg"}]},{"slug":"josiane-balasko","name":"Josiane Balasko","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/josiane-balasko-profile-eDAW4L3nNpx0sfhh5nMix4KdjfM.jpg"}]},{"slug":"nicolas-duvauchelle","name":"Nicolas Duvauchelle","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/nicolas-duvauchelle-profile-kZXfzz6lmvYXKoIbRv1GupLtlAF.jpg"}]},{"slug":"valeria-bruni-tede","name":"Valeria Bruni Tede","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/valeria-bruni-tede-profile-ioMCjkUWngWjS0nXWYLqvBsm4mI.jpg"}]}],"tags":[{"slug":"paris","name":"Par\u00eds"},{"slug":"crisis","name":"Crisis"},{"slug":"busqueda","name":"B\u00fasqueda"},{"slug":"sexo","name":"Sexo"},{"slug":"infidelidad","name":"Infidelidad"}],"keywords":[{"slug":"basadas-en-libros","name":"Basadas_en_libros"}],"countries":[{"slug":"francia","name":"Francia"},{"slug":"belgica","name":"B\u00e9lgica"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/12af8c0d-2437-429d-a357-30415b2900b0_UnBeauSoleilInterieur\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/12af8c0d-2437-429d-a357-30415b2900b0_UnBeauSoleilInterieur\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/12af8c0d-2437-429d-a357-30415b2900b0_UnBeauSoleilInterieur\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/12af8c0d-2437-429d-a357-30415b2900b0_UnBeauSoleilInterieur\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/12af8c0d-2437-429d-a357-30415b2900b0_UnBeauSoleilInterieur\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/12af8c0d-2437-429d-a357-30415b2900b0_UnBeauSoleilInterieur\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}],"settings":[{"id":1073,"operator_id":1,"type":"abono","available_from":"2020-09-15","available_to":"2022-08-31","available_block":0,"price":{"id":1,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"argentina","name":"Argentina"},"operator":{"id":1,"name":"Qubit","code":"QUBITAR","base_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/"}}},{"id":2279,"operator_id":2,"type":"abono","available_from":"2020-09-15","available_to":"2022-08-31","available_block":0,"price":{"id":3,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"chile","name":"Chile"},"operator":{"id":2,"name":"Qubit_cl","code":"QUBITCL","base_url":"http:\/\/qubitchile.qbst.com.ar\/"}}},{"id":2280,"operator_id":3,"type":"abono","available_from":"2020-09-15","available_to":"2022-08-31","available_block":0,"price":{"id":4,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"uruguay","name":"Uruguay"},"operator":{"id":3,"name":"Qubit_uy","code":"QUBITUY","base_url":"http:\/\/qubituruguay.qbst.com.ar\/"}}}]},{"uuid":"4552eee2-36a2-4473-b17b-7f2eef2df2a6_RedRiver","title":"R\u00edo\u00a0rojo","slug":"rio-rojo","title_original":"Red River","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":80,"time_start":0,"time_finish":7592,"main_category":null,"summary_full":"Un film problem\u00e1tico durante su filmaci\u00f3n, desde el rodaje en exteriores no deseado por los productores hasta las agrias discusiones pol\u00edticas entre John Wayne y un debutante Montgomery Clift. El resultado: una obra maestra y una referencia indiscutible de la \u00e9poca dorada del western.","summary_short":"Empujado por la depresi\u00f3n econ\u00f3mica que sigui\u00f3 a la guerra civil, Tom Dunson (John Wayne), un duro ganadero que ha sacrificado todo por su trabajo, decide trasladar sus 9000 reses desde Texas a Missouri, un viaje lleno de peligros en el que se hace acompa\u00f1ar por su hijo adoptivo.","runtime":126,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1948-01-01","aired_to":"1948-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-09-25 20:37:11","updated_at":"2021-12-06 15:55:51","audio_tracks":["en"],"audio_default":"en","subtitle_tracks":"es","rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"type":"abono","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/4552eee2-36a2-4473-b17b-7f2eef2df2a6_RedRiver","price":null,"available_from":"2012-12-03","available_to":"2022-10-31","status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]},{"slug":"western","name":"Western","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/western.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/western.jpg"}]}],"directors":[{"slug":"howard-hawks","name":"Howard Hawks","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/howard-hawks-profile-qIckyax6e9dp0Ic4wj7oG4UY4Oc.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"john-wayne","name":"John Wayne","roles":{"0":"cast","2":"director"},"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/john-wayne-profile-6he8USrtKQMxatYFNRIzzuiZS6c.jpg"}]},{"slug":"montgomery-clift","name":"Montgomery Clift","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/montgomery-clift-profile-9dwtVaD3ybBNciTzWiNWNqFpFVj.jpg"}]},{"slug":"joanne-dru","name":"Joanne Dru","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/joanne-dru-profile-rfLsPli6nKPKLEgD4b8VapQ8zpl.jpg"}]},{"slug":"walter-brennan","name":"Walter Brennan","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/walter-brennan-profile-wgY4WHuM65nZ5Dg5Cwl9GcCCruc.jpg"}]},{"slug":"noah-beery-jr","name":"Noah Beery Jr.","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/noah-beery-jr-profile-vRzZSIsnfDZOLhi8QN5As9vtizc.jpg"}]},{"slug":"coleen-gray","name":"Coleen Gray","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/coleen-gray-profile-9DLWFJofnWiXlzIBVweDRRPed90.jpg"}]},{"slug":"harry-carey","name":"Harry Carey","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/harry-carey-profile-7O61xbnqAMDOKVCh9ZH8deW6M30.jpg"}]}],"tags":[{"slug":"viaje","name":"Viaje"},{"slug":"padre-e-hijo","name":"Padre e hijo"},{"slug":"paternidad","name":"Paternidad"},{"slug":"peligro","name":"Peligro"},{"slug":"animales","name":"Animales"},{"slug":"tiros","name":"Tiros"}],"keywords":[{"slug":"no-en-netflix","name":"No_en_Netflix"},{"slug":"para-descubrir","name":"Para_descubrir"}],"countries":[{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/4552eee2-36a2-4473-b17b-7f2eef2df2a6_RedRiver\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/4552eee2-36a2-4473-b17b-7f2eef2df2a6_RedRiver\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/4552eee2-36a2-4473-b17b-7f2eef2df2a6_RedRiver\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/4552eee2-36a2-4473-b17b-7f2eef2df2a6_RedRiver\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/4552eee2-36a2-4473-b17b-7f2eef2df2a6_RedRiver\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/4552eee2-36a2-4473-b17b-7f2eef2df2a6_RedRiver\/thumbnails\/large_doble.jpg"}],"settings":[{"id":1386,"operator_id":1,"type":"abono","available_from":"2012-12-03","available_to":"2022-10-31","available_block":0,"price":{"id":1,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"argentina","name":"Argentina"},"operator":{"id":1,"name":"Qubit","code":"QUBITAR","base_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/"}}},{"id":2346,"operator_id":2,"type":"abono","available_from":"2012-12-03","available_to":"2022-10-31","available_block":0,"price":{"id":3,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"chile","name":"Chile"},"operator":{"id":2,"name":"Qubit_cl","code":"QUBITCL","base_url":"http:\/\/qubitchile.qbst.com.ar\/"}}},{"id":2347,"operator_id":3,"type":"abono","available_from":"2012-12-03","available_to":"2022-10-31","available_block":0,"price":{"id":4,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"uruguay","name":"Uruguay"},"operator":{"id":3,"name":"Qubit_uy","code":"QUBITUY","base_url":"http:\/\/qubituruguay.qbst.com.ar\/"}}},{"id":2348,"operator_id":4,"type":"abono","available_from":"2012-12-03","available_to":"2022-10-31","available_block":0,"price":{"id":5,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"peru","name":"Per\u00fa"},"operator":{"id":4,"name":"Qubit_pe","code":"QUBITPE","base_url":"http:\/\/peru.qbst.com.ar\/"}}}]},{"uuid":"142f973a-8263-4c12-baa7-624bfcdbfcb9_StrawDogs1971","title":"Los perros de paja","slug":"los-perros-de-paja","title_original":"Straw Dogs","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":75,"time_start":0,"time_finish":6990,"main_category":null,"summary_full":"'Los perros de paja' fue la primera pel\u00edcula escrita y dirigida por Sam Peckimpah (La pandilla salvaje) por fuera del western, g\u00e9nero que le hab\u00eda otorgado el reconocimiento internacional como autor. Un thriller psicol\u00f3gico extremo y visceral que por su nivel de crudeza fue duramente criticado y suscit\u00f3 numerosos debates a comienzos de los setenta en torno al creciente grado de violencia en el cine \u2014el mismo a\u00f1o se estrenaron pel\u00edculas ultraviolentas como 'La naranja mec\u00e1nica' de Stanley Kubrick o 'Dirty Harry' de Don Siegel\u2014. Contrariamente a la opini\u00f3n de gran parte de la cr\u00edtica que vio en la pel\u00edcula una mera celebraci\u00f3n de la violencia machista, la visi\u00f3n de Peckinpah apuntaba antes bien a retratar el fracaso de la civilizaci\u00f3n occidental en sus intentos de erradicar los comportamientos m\u00e1s primitivos y salvajes de los seres humanos. Basada en la novela \"The Siege of Trencher's Farm\" de Gordon Williams, la pel\u00edcula cuenta con las actuaciones de Dustin Hoffman (Todos los hombres del presidente), quien no era adepto a las pel\u00edculas violentas pero termin\u00f3 aceptando el trabajo por el dinero, y Susan George (La furia de los ninjas). Nominada al Oscar a mejor m\u00fasica original por la memorable banda sonora compuesta por Jerry Fielding, la pel\u00edcula tuvo una remake en 2011 dirigida por Rod Lurie y protagonizada por James Marsden y Kate Bosworth.","summary_short":"El matem\u00e1tico David y su esposa Amy se mudan a Gran Breta\u00f1a, hartos de la violencia en los Estados Unidos. Sin embargo, una vez all\u00ed, el asedio de varios lugare\u00f1os pronto los sumerge en una nueva espiral de violencia.","runtime":117,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1971-01-01","aired_to":"1971-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2021-09-16 16:23:42","updated_at":"2021-12-06 15:55:21","audio_tracks":["en"],"audio_default":"en","subtitle_tracks":"es","rating":{"id":4,"name":"Adultos (+18 a\u00f1os)","name_short":"+18"},"type":"abono","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/142f973a-8263-4c12-baa7-624bfcdbfcb9_StrawDogs1971","price":null,"available_from":"2021-09-02","available_to":"2022-09-01","status":{"seen":true,"like":null,"watchlater":false,"progress":1599,"playcount":0,"language":null,"subtitle":null},"genres":[{"slug":"suspenso","name":"Suspenso","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/suspenso.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/suspenso.jpg"}]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]},{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]}],"directors":[{"slug":"sam-peckinpah","name":"Sam Peckinpah","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/sam-peckinpah-profile-hXrHVHdNivFu8dMbyp40ds5YXYD.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"dustin-hoffman","name":"Dustin Hoffman","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/dustin-hoffman-profile-1bXm1InGd97vxneeE8JkvKXF81P.jpg"}]},{"slug":"susan-george","name":"Susan George","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/susan-george-profile-wVbSUBbWayzehYijayWkGNETj7W.jpg"}]},{"slug":"peter-vaughan","name":"Peter Vaughan","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/peter-vaughan-profile-qTfaRe2OFNbxUxuaTyCXMFuUbog.jpg"}]},{"slug":"tp-mckenna","name":"T.P. McKenna","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/tp-mckenna-profile-auWzrNDaSKhr7dpwwsBhe3daWek.jpg"}]},{"slug":"del-henney","name":"Del Henney","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/del-henney-profile-jiWxKPwDD3mBOCeJZp5bZ7CWhbj.jpg"}]},{"slug":"jim-norton","name":"Jim Norton","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/jim-norton-profile-xCYZumRSdVbRaRSwY7sUEQAslte.jpg"}]}],"tags":[{"slug":"adaptacion","name":"Adaptaci\u00f3n"},{"slug":"thriller","name":"Thriller"},{"slug":"matrimonio","name":"Matrimonio"},{"slug":"violencia","name":"Violencia"},{"slug":"violacion","name":"Violaci\u00f3n"},{"slug":"venganza","name":"Venganza"},{"slug":"asesinato","name":"Asesinato"}],"keywords":[{"slug":"los-70","name":"Los_70"}],"countries":[{"slug":"uk","name":"UK"},{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/142f973a-8263-4c12-baa7-624bfcdbfcb9_StrawDogs1971\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/142f973a-8263-4c12-baa7-624bfcdbfcb9_StrawDogs1971\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/142f973a-8263-4c12-baa7-624bfcdbfcb9_StrawDogs1971\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/142f973a-8263-4c12-baa7-624bfcdbfcb9_StrawDogs1971\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/142f973a-8263-4c12-baa7-624bfcdbfcb9_StrawDogs1971\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/142f973a-8263-4c12-baa7-624bfcdbfcb9_StrawDogs1971\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}],"settings":[{"id":1274,"operator_id":1,"type":"abono","available_from":"2021-09-02","available_to":"2022-09-01","available_block":0,"price":{"id":1,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"argentina","name":"Argentina"},"operator":{"id":1,"name":"Qubit","code":"QUBITAR","base_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/"}}},{"id":3383,"operator_id":2,"type":"abono","available_from":"2021-09-02","available_to":"2022-09-01","available_block":0,"price":{"id":3,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"chile","name":"Chile"},"operator":{"id":2,"name":"Qubit_cl","code":"QUBITCL","base_url":"http:\/\/qubitchile.qbst.com.ar\/"}}},{"id":3384,"operator_id":3,"type":"abono","available_from":"2021-09-02","available_to":"2022-09-01","available_block":0,"price":{"id":4,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"uruguay","name":"Uruguay"},"operator":{"id":3,"name":"Qubit_uy","code":"QUBITUY","base_url":"http:\/\/qubituruguay.qbst.com.ar\/"}}}]},{"uuid":"01c92762-fb59-4e69-bbd7-d93653df4b69_Yojimbo","title":"Yojimbo","slug":"yojimbo","title_original":"Yojimbo","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":84,"time_start":0,"time_finish":6639,"main_category":null,"summary_full":"Una obra maestra de Akira Kurosawa, un film apasionante, en\u00e9rgico y decididamente divertido que sirvi\u00f3 para convertir al gran Toshiro Mifune en todo un mito de la interpretaci\u00f3n (en el Festival de Venecia de 1961 recibi\u00f3 el premio al Mejor Actor precisamente por este papel).","summary_short":"Jap\u00f3n, siglo XIX. Sanjuro es un ronin, un samur\u00e1i sin due\u00f1o que llega a una ciudad devastada por la lucha entre dos grupos de malhechores. Consciente de que ambas bandas quieren contar con \u00e9l decide manipularlos.","runtime":110,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1961-01-01","aired_to":"1961-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-10-01 22:47:28","updated_at":"2021-12-06 16:06:14","audio_tracks":["ja"],"audio_default":"ja","subtitle_tracks":"es","rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"type":"abono","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/01c92762-fb59-4e69-bbd7-d93653df4b69_Yojimbo","price":null,"available_from":"2014-10-01","available_to":"2022-10-31","status":{"seen":true,"like":null,"watchlater":true,"progress":433,"playcount":34,"language":null,"subtitle":null},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"accion","name":"Acci\u00f3n","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/accion.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/accion.jpg"}]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"akira-kurosawa","name":"Akira Kurosawa","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/akira-kurosawa-profile-uCFWmYXu0EqF5Bd6zWaOS4FxvEB.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"eijiro-tono","name":"Eijir\u00f4 T\u00f4no","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/eijiro-tono-profile-p27Dd2L0rBEun5JwPYuXHmUQ9ok.jpg"}]},{"slug":"tatsuya-nakadai","name":"Tatsuya Nakadai","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/tatsuya-nakadai-profile-2rx0P5YiINQvla6bsJoAyQKNOIz.jpg"}]}],"tags":[{"slug":"de-epoca","name":"De \u00e9poca"},{"slug":"violencia","name":"Violencia"},{"slug":"ciudad","name":"Ciudad"},{"slug":"conspiraciones","name":"Conspiraciones"},{"slug":"crimen","name":"Crimen"}],"keywords":[{"slug":"recomendadas","name":"Recomendadas"}],"countries":[],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/01c92762-fb59-4e69-bbd7-d93653df4b69_Yojimbo\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/01c92762-fb59-4e69-bbd7-d93653df4b69_Yojimbo\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/01c92762-fb59-4e69-bbd7-d93653df4b69_Yojimbo\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/01c92762-fb59-4e69-bbd7-d93653df4b69_Yojimbo\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/01c92762-fb59-4e69-bbd7-d93653df4b69_Yojimbo\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/01c92762-fb59-4e69-bbd7-d93653df4b69_Yojimbo\/thumbnails\/large_doble.jpg"}],"settings":[{"id":2,"operator_id":1,"type":"abono","available_from":"2014-10-01","available_to":"2022-10-31","available_block":0,"price":{"id":1,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"argentina","name":"Argentina"},"operator":{"id":1,"name":"Qubit","code":"QUBITAR","base_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/"}}},{"id":2137,"operator_id":2,"type":"abono","available_from":"2014-10-01","available_to":"2022-10-31","available_block":0,"price":{"id":3,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"chile","name":"Chile"},"operator":{"id":2,"name":"Qubit_cl","code":"QUBITCL","base_url":"http:\/\/qubitchile.qbst.com.ar\/"}}},{"id":2138,"operator_id":3,"type":"abono","available_from":"2014-10-01","available_to":"2022-10-31","available_block":0,"price":{"id":4,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"uruguay","name":"Uruguay"},"operator":{"id":3,"name":"Qubit_uy","code":"QUBITUY","base_url":"http:\/\/qubituruguay.qbst.com.ar\/"}}},{"id":2139,"operator_id":4,"type":"abono","available_from":"2014-10-01","available_to":"2022-10-31","available_block":0,"price":{"id":5,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"peru","name":"Per\u00fa"},"operator":{"id":4,"name":"Qubit_pe","code":"QUBITPE","base_url":"http:\/\/peru.qbst.com.ar\/"}}}]},{"uuid":"13f680c2-c3a6-4d55-bd48-02bb63656e88_AWomanUnderTheInfluence1974","title":"Una mujer bajo influencia","slug":"una-mujer-bajo-influencia","title_original":"A Woman Under The Influence","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":82,"time_start":0,"time_finish":8715,"main_category":null,"summary_full":"Considerada por muchos \u2014entre ellos el cr\u00edtico Roger Ebert\u2014 como la mejor pel\u00edcula de John Cassavetes, 'Una mujer bajo influencia' retrata el quiebre psicol\u00f3gico y emocional de una familia de los suburbios con la inigualable sensibilidad y desmesura caracter\u00edsticas de su talentoso director. Premiado en el festival de San Sebasti\u00e1n y nominado a dos premios de la Academia (en las mismas categor\u00edas: mejor actriz y director), el film ostenta una de las mejores y m\u00e1s extraordinarias actuaciones de la historia del cine: en su papel de Mabel, Gena Rowlands se aventura a una desgarrada monta\u00f1a rusa de emociones, un verdadero tour de force que halla su perfecto contrapunto en la interpretaci\u00f3n de Peter Falk, igual de sentida y comprometida (de hecho, ante la falta de financiamiento, el actor le cedi\u00f3 medio mill\u00f3n de d\u00f3lares a Cassavetes para rodar la pel\u00edcula).","summary_short":"Los vol\u00e1tiles comportamientos de Mabel en p\u00fablico convencen a Nick de que su amada esposa tal vez necesite ayuda psiqui\u00e1trica. Sin embargo, el regreso de Mabel de la instituci\u00f3n traer\u00e1 consigo m\u00e1s de una sorpresa.","runtime":146,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1974-01-01","aired_to":"1974-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2021-07-22 16:16:56","updated_at":"2021-12-06 15:49:54","audio_tracks":["en"],"audio_default":"en","subtitle_tracks":"es","rating":{"id":3,"name":"Adolescentes (16-18 a\u00f1os)","name_short":"+16"},"type":"abono","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/13f680c2-c3a6-4d55-bd48-02bb63656e88_AWomanUnderTheInfluence1974","price":null,"available_from":"2021-07-19","available_to":"2022-07-21","status":{"seen":true,"like":null,"watchlater":false,"progress":3190,"playcount":2,"language":null,"subtitle":null},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"romantico","name":"Rom\u00e1ntico","visible":0,"images":[]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"john-cassavetes","name":"John Cassavetes","roles":{"0":"cast","2":"director"},"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/john-cassavetes-profile-2Bo1ipVthg8uKP26mNGykChukA8.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"gena-rowlands","name":"Gena Rowlands","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/gena-rowlands-profile-j6Op08k2AkPGrNHpMNp30Pu8t36.jpg"}]},{"slug":"peter-falk","name":"Peter Falk","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/peter-falk-profile-9Yf73g4mItACzHIzHBBl46wNLze.jpg"}]},{"slug":"fred-draper","name":"Fred Draper","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/fred-draper-profile-ti3kVdLCdevTQFSo7D5ydA4PbnG.jpg"}]},{"slug":"lady-rowlands","name":"Lady Rowlands","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"katherine-cassavetes","name":"Katherine Cassavetes","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/katherine-cassavetes-profile-fPsaFnxMoNaF8SymbvqYrSwyXkT.jpg"}]},{"slug":"matthew-labyorteaux","name":"Matthew Labyorteaux","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/matthew-labyorteaux-profile-igvf3w0EeCAQnkFuBLoC58xhq8.jpg"}]},{"slug":"matthew-cassel","name":"Matthew Cassel","roles":["cast"],"images":[]}],"tags":[{"slug":"los-setenta","name":"Los setenta"},{"slug":"matrimonio","name":"Matrimonio"},{"slug":"locura","name":"Locura"},{"slug":"madre-e-hijo","name":"Madre e hijo"},{"slug":"identidad","name":"Identidad"}],"keywords":[{"slug":"populares","name":"Populares"},{"slug":"los-70","name":"Los_70"}],"countries":[{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/13f680c2-c3a6-4d55-bd48-02bb63656e88_AWomanUnderTheInfluence1974\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/13f680c2-c3a6-4d55-bd48-02bb63656e88_AWomanUnderTheInfluence1974\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/13f680c2-c3a6-4d55-bd48-02bb63656e88_AWomanUnderTheInfluence1974\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/13f680c2-c3a6-4d55-bd48-02bb63656e88_AWomanUnderTheInfluence1974\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/13f680c2-c3a6-4d55-bd48-02bb63656e88_AWomanUnderTheInfluence1974\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/13f680c2-c3a6-4d55-bd48-02bb63656e88_AWomanUnderTheInfluence1974\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}],"settings":[{"id":1250,"operator_id":1,"type":"abono","available_from":"2021-07-19","available_to":"2022-07-21","available_block":0,"price":{"id":1,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"argentina","name":"Argentina"},"operator":{"id":1,"name":"Qubit","code":"QUBITAR","base_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/"}}},{"id":2675,"operator_id":2,"type":"abono","available_from":"2021-07-19","available_to":"2022-07-21","available_block":0,"price":{"id":3,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"chile","name":"Chile"},"operator":{"id":2,"name":"Qubit_cl","code":"QUBITCL","base_url":"http:\/\/qubitchile.qbst.com.ar\/"}}},{"id":2676,"operator_id":3,"type":"abono","available_from":"2021-07-19","available_to":"2022-07-21","available_block":0,"price":{"id":4,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"uruguay","name":"Uruguay"},"operator":{"id":3,"name":"Qubit_uy","code":"QUBITUY","base_url":"http:\/\/qubituruguay.qbst.com.ar\/"}}}]}]},"metadata":{"title":"Continuar viendo","slug":"estas_viendo"}},{"id":999916637,"logged":null,"order":1,"style":"channel","type":"ChannelBlock","data":{"elements":[{"uuid":"e3d95e43-f07f-4922-82b2-519af2bb0547_Aprile","slug":"abril","type":"abono","title":"Abril","title_original":"Aprile","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":65,"time_start":0,"time_finish":4391,"main_category":null,"summary_full":"Una comedia hilarante y humana, filmada en primer\u00edsima persona. Con un elenco compuesto de nuevo por amigos y familiares de Moretti, la segunda entrega de la autobiograf\u00eda que comenzase en 1993 con su celebrada Caro Diario, es una muestra de la frescura y humanidad inigualables con que el director ha sido capaz de dotar a toda su filmograf\u00eda.","summary_short":"En 1996 nace Pietro, primer hijo de Nanni Moretti, y el director de Habemus Papam ve c\u00f3mo tiemblan sus estructuras mentales y el orden de sus prioridades. Casi al mismo tiempo Silvio Berlusconi accede al poder.","runtime":78,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1998-01-01","aired_to":"1998-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-10-02 23:06:29","updated_at":"2021-12-06 15:53:30","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/e3d95e43-f07f-4922-82b2-519af2bb0547_Aprile","price":null,"available_from":"2012-08-01","available_to":"2022-10-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"it","audio_tracks":["it"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"comedia","name":"Comedia","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"}]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"nanni-moretti","name":"Nanni Moretti","roles":["cast","director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/nanni-moretti-profile-8n8vJyP2DqN9f8wXyjsLWYiqtzY.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"nanni-moretti","name":"Nanni Moretti","roles":["cast","director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/nanni-moretti-profile-8n8vJyP2DqN9f8wXyjsLWYiqtzY.jpg"}]},{"slug":"silvio-orlando","name":"Silvio Orlando","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/silvio-orlando-profile-bHHfFUxSfJl3PbGtPp50H8Xbyij.jpg"}]},{"slug":"silvia-nono","name":"Silvia Nono","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"pietro-moretti","name":"Pietro Moretti","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"renato-de-maria","name":"Renato De Maria","roles":["cast"],"images":[]}],"keywords":[{"slug":"populares","name":"Populares"},{"slug":"bafici","name":"Bafici"}],"tags":[{"slug":"cineasta","name":"Cineasta"},{"slug":"crisis","name":"Crisis"},{"slug":"obsesion","name":"Obsesi\u00f3n"},{"slug":"politica","name":"Pol\u00edtica"},{"slug":"paternidad","name":"Paternidad"},{"slug":"familia","name":"Familia"},{"slug":"padre-e-hijo","name":"Padre e hijo"},{"slug":"cine","name":"Cine"}],"countries":[{"slug":"italia","name":"Italia"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/e3d95e43-f07f-4922-82b2-519af2bb0547_Aprile\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/e3d95e43-f07f-4922-82b2-519af2bb0547_Aprile\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/e3d95e43-f07f-4922-82b2-519af2bb0547_Aprile\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/e3d95e43-f07f-4922-82b2-519af2bb0547_Aprile\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/e3d95e43-f07f-4922-82b2-519af2bb0547_Aprile\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/e3d95e43-f07f-4922-82b2-519af2bb0547_Aprile\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"f439f25e-db68-4a11-9e7d-5d930adfb9f3_ElPajaroDeLasPlumasDeCristal","slug":"el-pajaro-de-las-plumas-de-cristal","type":"abono","title":"El p\u00e1jaro de las plumas de cristal","title_original":"L'uccello dalle piume di cristallo","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":70,"time_start":0,"time_finish":5696,"main_category":null,"summary_full":"La \u00f3pera prima de Dario Argento es sin duda uno de los films m\u00e1s importantes en su filmograf\u00eda y en todo el cine de g\u00e9nero de los a\u00f1os 70, un \"giallo\" de tensi\u00f3n insoportable virtuosamente realizado, con m\u00fasica de Ennio Morricone y fotograf\u00eda de Vittorio Storaro.","summary_short":"La v\u00edspera de su regreso a su pa\u00eds, Sam Dalmas, un joven escritor estadounidense de visita en Roma, es testigo de la agresi\u00f3n a una joven en plena calle. Cuando descubra que el hecho forma parte de una serie de cr\u00edmenes seriales, decidir\u00e1 aplazar su vuelta y ponerse a investigar.","runtime":105,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1970-01-01","aired_to":"1970-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-09-25 20:46:53","updated_at":"2021-12-06 15:55:32","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/f439f25e-db68-4a11-9e7d-5d930adfb9f3_ElPajaroDeLasPlumasDeCristal","price":null,"available_from":"2012-12-03","available_to":"2022-10-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"es","audio_tracks":["es"],"rating":{"id":3,"name":"Adolescentes (16-18 a\u00f1os)","name_short":"+16"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"suspenso","name":"Suspenso","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/suspenso.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/suspenso.jpg"}]},{"slug":"terror","name":"Terror","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/terror.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/terror.jpg"}]},{"slug":"policial","name":"Policial","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/policial.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/policial.jpg"}]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"dario-argento","name":"Dario Argento","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/dario-argento-profile-2WjQlcLxhvmO9NtCfNh2npMVYqp.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"tony-musante","name":"Tony Musante","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/tony-musante-profile-pnWRjQgpX0NKu2q5OFtLJrKq0Vq.jpg"}]},{"slug":"suzy-kendall","name":"Suzy Kendall","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/suzy-kendall-profile-x2KEWyZEsK0ePRVK9hgn95piT3i.jpg"}]},{"slug":"enrico-maria-salerno","name":"Enrico Maria Salerno","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/enrico-maria-salerno-profile-hiiJVxSyTVKq1OK4gVqGy0xu542.jpg"}]},{"slug":"eva-renzi","name":"Eva Renzi","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/eva-renzi-profile-mjJLMsNG0T6W3UxxEEFQiYrrOkP.jpg"}]},{"slug":"umberto-raho","name":"Umberto Raho","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/umberto-raho-profile-oYhu89cnv7KndDnAY5Q4hhGIla2.jpg"}]},{"slug":"renato-romano","name":"Renato Romano","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/renato-romano-profile-bq8RQPRY8LBBKxg3GqX7hT8axjr.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"los-70","name":"Los_70"}],"tags":[{"slug":"opera-prima","name":"\u00d3pera prima"},{"slug":"asesino-serial","name":"Asesino serial"},{"slug":"testigo","name":"Testigo"},{"slug":"escritor","name":"Escritor"},{"slug":"asesinato","name":"Asesinato"},{"slug":"morricone","name":"Morricone"}],"countries":[{"slug":"italia","name":"Italia"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/f439f25e-db68-4a11-9e7d-5d930adfb9f3_ElPajaroDeLasPlumasDeCristal\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/f439f25e-db68-4a11-9e7d-5d930adfb9f3_ElPajaroDeLasPlumasDeCristal\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/f439f25e-db68-4a11-9e7d-5d930adfb9f3_ElPajaroDeLasPlumasDeCristal\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/f439f25e-db68-4a11-9e7d-5d930adfb9f3_ElPajaroDeLasPlumasDeCristal\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/f439f25e-db68-4a11-9e7d-5d930adfb9f3_ElPajaroDeLasPlumasDeCristal\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/f439f25e-db68-4a11-9e7d-5d930adfb9f3_ElPajaroDeLasPlumasDeCristal\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"15ed73b2-74d4-40fb-8e99-0ac4d97c7bec_UnDiaMuyParticular","slug":"un-dia-muy-particular","type":"abono","title":"Un d\u00eda muy particular","title_original":"Una giornata particolare","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":80,"time_start":0,"time_finish":6128,"main_category":null,"summary_full":"Este drama galardonado con un Globo de Oro en 1978, nos desvelaba a unos Loren y Mastrioanni en una madurez plena de talento. Ambientada en la Primavera de 1938, durante la visita de Hitler a Roma, el film curiosamente contaba en su elenco con la mism\u00edsima nieta del Duce.","summary_short":"Antonieta (Sofia Loren) es una mujer madura, bella, anclada a un matrimonio gris y madre multitudinaria. Su vida dar\u00e1 un giro inesperado el d\u00eda en que entable amistad con su vecino Gabriele (Marcello Mastrioanni), un periodista homosexual.","runtime":103,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1977-01-01","aired_to":"1977-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-09-25 20:46:24","updated_at":"2021-12-06 15:50:27","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/15ed73b2-74d4-40fb-8e99-0ac4d97c7bec_UnDiaMuyParticular","price":null,"available_from":"2012-12-03","available_to":"2022-10-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"it","audio_tracks":["it"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"romantico","name":"Rom\u00e1ntico","visible":0,"images":[]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"ettore-scola","name":"Ettore Scola","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/ettore-scola-profile-yk1wI0N3McnzJHzzPPyN5qLZPMb.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"marcello-mastroianni","name":"Marcello Mastroianni","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/marcello-mastroianni-profile-bfLnFfNfMC73Q7WW90xQy2PvRZm.jpg"}]},{"slug":"sophia-loren","name":"Sophia Loren","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/sophia-loren-profile-94Kglg5dsAgOKG76230FFN7m6W3.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"cine-europeo","name":"Cine_Europeo"}],"tags":[{"slug":"amistad","name":"Amistad"},{"slug":"segunda-guerra-mundial","name":"Segunda Guerra Mundial"},{"slug":"ciudad","name":"Ciudad"},{"slug":"homosexualidad","name":"Homosexualidad"},{"slug":"periodismo","name":"Periodismo"},{"slug":"matrimonio","name":"Matrimonio"},{"slug":"crisis","name":"Crisis"},{"slug":"soledad","name":"Soledad"}],"countries":[{"slug":"italia","name":"Italia"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/15ed73b2-74d4-40fb-8e99-0ac4d97c7bec_UnDiaMuyParticular\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/15ed73b2-74d4-40fb-8e99-0ac4d97c7bec_UnDiaMuyParticular\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/15ed73b2-74d4-40fb-8e99-0ac4d97c7bec_UnDiaMuyParticular\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/15ed73b2-74d4-40fb-8e99-0ac4d97c7bec_UnDiaMuyParticular\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/15ed73b2-74d4-40fb-8e99-0ac4d97c7bec_UnDiaMuyParticular\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/15ed73b2-74d4-40fb-8e99-0ac4d97c7bec_UnDiaMuyParticular\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"1d571c7c-b59d-4162-a979-73723fb92ab8_IlBidone","slug":"el-cuentero","type":"abono","title":"El cuentero","title_original":"Il bidone","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":75,"time_start":0,"time_finish":6471,"main_category":null,"summary_full":"Estrenado en el festival de Venecia a tan s\u00f3lo un a\u00f1o del \u00e9xito internacional de 'La Strada', 'El cuentero' retoma la influencia neorrealista as\u00ed como tambi\u00e9n varias de las tem\u00e1ticas sociales que Federico Fellini hab\u00eda reflejado en aquel film, aunque opta por un registro mucho m\u00e1s seco, menos extravagante y po\u00e9tico, en pos de retratar su claro mensaje pol\u00edtico de una forma m\u00e1s directa y con un tono mucho m\u00e1s oscuro. Pese a ser usualmente opacada por varias de sus obras maestras, 'El cuentero' es considerada una pieza vital dentro de la filmograf\u00eda del cineasta italiano, particularmente en tanto signo de su pasaje de la comedia a la tragedia y, adem\u00e1s, como una de sus pel\u00edculas m\u00e1s religiosas.","summary_short":"En las afueras de Roma, un tr\u00edo de estafadores liderado por un cuentero solitario debe lidiar con los gajes del oficio, la desconfianza mutua y varias presiones familiares que amenazan con disolver su alianza criminal.","runtime":108,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1955-01-01","aired_to":"1955-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2020-07-23 23:53:33","updated_at":"2021-12-06 15:55:45","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/1d571c7c-b59d-4162-a979-73723fb92ab8_IlBidone","price":null,"available_from":"2014-01-01","available_to":"2022-10-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"it","audio_tracks":["it"],"rating":{"id":3,"name":"Adolescentes (16-18 a\u00f1os)","name_short":"+16"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"comedia","name":"Comedia","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"}]},{"slug":"suspenso","name":"Suspenso","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/suspenso.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/suspenso.jpg"}]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"federico-fellini","name":"Federico Fellini","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/federico-fellini-profile-dtT6h0q7t3wLVlzc0ARNR8n5vlm.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"broderick-crawford","name":"Broderick Crawford","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/broderick-crawford-profile-aksM5mrlhwRw9X9sDgKTNdS36qY.jpg"}]},{"slug":"richard-basehart","name":"Richard Basehart","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/richard-basehart-profile-rlk0wF1UbQH7DPGmkXKd1tMzDWo.jpg"}]},{"slug":"giulietta-masina","name":"Giulietta Masina","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/giulietta-masina-profile-z9s9wep4CJgKQ7TxpcjwLZo4g9y.jpg"}]},{"slug":"franco-fabrizi","name":"Franco Fabrizi","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/franco-fabrizi-profile-kzGbtReGp7FgRsbLctmgblFgJxa.jpg"}]},{"slug":"lorella-de-luca","name":"Lorella De Luca","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/lorella-de-luca-profile-fc3wG84D9cHv75ZHJSD4OYnQzC3.jpg"}]}],"keywords":[],"tags":[{"slug":"trabajo","name":"Trabajo"},{"slug":"familia","name":"Familia"},{"slug":"politica","name":"Pol\u00edtica"},{"slug":"crimen","name":"Crimen"}],"countries":[{"slug":"francia","name":"Francia"},{"slug":"italia","name":"Italia"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1d571c7c-b59d-4162-a979-73723fb92ab8_IlBidone\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1d571c7c-b59d-4162-a979-73723fb92ab8_IlBidone\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1d571c7c-b59d-4162-a979-73723fb92ab8_IlBidone\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1d571c7c-b59d-4162-a979-73723fb92ab8_IlBidone\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1d571c7c-b59d-4162-a979-73723fb92ab8_IlBidone\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1d571c7c-b59d-4162-a979-73723fb92ab8_IlBidone\/thumbnails\/fanart_5.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1d571c7c-b59d-4162-a979-73723fb92ab8_IlBidone\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"e2c21ace-4505-4742-a1f5-6d0673a6cf02_LeAmiche","slug":"las-amigas","type":"abono","title":"Las amigas","title_original":"Le amiche","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":72,"time_start":0,"time_finish":6271,"main_category":null,"summary_full":"Basado en la novela 'Entre mujeres solteras' de Cesare Pavese, 'Las amigas' es uno de los films menos citados en la filmograf\u00eda de Michelangelo Antonioni (El desierto rojo), pero es quiz\u00e1s el primero de su carrera en el que podemos ver plasmado su enorme potencial como autor, el cual demostrar\u00eda con creces en sus pel\u00edculas de la d\u00e9cada del sesenta. Un soberbio drama psicol\u00f3gico en el que logra retratar con aplomo las relaciones entre nada menos que diez personajes, y en el cual se ponen en juego muchos elementos que luego ser\u00edan constantes en su cine: un estilo narrativo en apariencia inconexo, con planos largos y encuadres meticulosamente elaborados, y tramas que giran en torno a personajes femeninos condenados a la soledad y a los conflictos de la burgues\u00eda urbana. La pel\u00edcula fue estrenada mundialmente en el festival de Venecia y gan\u00f3 el Le\u00f3n de Plata al mejor director.","summary_short":"Clelia regresa a su ciudad natal, Tur\u00edn, como representante de una importante marca de costura. All\u00ed conocer\u00e1 a cuatro muchachas de la alta sociedad local, una de las cuales acaba de intentar quitarse la vida.","runtime":105,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1955-01-01","aired_to":"1955-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2020-08-03 02:09:01","updated_at":"2021-12-06 15:48:45","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/e2c21ace-4505-4742-a1f5-6d0673a6cf02_LeAmiche","price":null,"available_from":"2014-01-01","available_to":"2023-01-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"it","audio_tracks":["it"],"rating":{"id":3,"name":"Adolescentes (16-18 a\u00f1os)","name_short":"+16"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"michelangelo-antonioni","name":"Michelangelo Antonioni","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/michelangelo-antonioni-profile-aGrzCeNCEZEI1DhLS8HjWDKNude.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"eleonora-rossi-drago","name":"Eleonora Rossi Drago","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/eleonora-rossi-drago-profile-cfZkDKktD7PWJ23PvQW4B14QhEi.jpg"}]},{"slug":"gabriele-ferzetti","name":"Gabriele Ferzetti","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/gabriele-ferzetti-profile-syUbFbNrFMv5YpOjuXTS6b3Q7dr.jpg"}]},{"slug":"franco-fabrizi","name":"Franco Fabrizi","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/franco-fabrizi-profile-kzGbtReGp7FgRsbLctmgblFgJxa.jpg"}]},{"slug":"valentina-cortese","name":"Valentina Cortese","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/valentina-cortese-profile-a4prl8bh38RmHhEywH512VKvHVb.jpg"}]},{"slug":"yvonne-furneaux","name":"Yvonne Furneaux","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/yvonne-furneaux-profile-qbwcJG0oiCS6IefC6ZwqjxVZ3nX.jpg"}]},{"slug":"madeleine-fischer","name":"Madeleine Fischer","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/madeleine-fischer-profile-csKgbb1eq0rrZvyp6WOpGF2RuUd.jpg"}]},{"slug":"anna-maria-pancani","name":"Anna Maria Pancani","roles":["cast"],"images":[]}],"keywords":[{"slug":"basadas-en-libros","name":"Basadas_en_libros"}],"tags":[{"slug":"adaptacion","name":"Adaptaci\u00f3n"},{"slug":"los-cincuenta","name":"Los cincuenta"},{"slug":"amistad","name":"Amistad"},{"slug":"matrimonio","name":"Matrimonio"},{"slug":"infidelidad","name":"Infidelidad"},{"slug":"trabajo","name":"Trabajo"},{"slug":"tragedia","name":"Tragedia"},{"slug":"soledad","name":"Soledad"}],"countries":[{"slug":"italia","name":"Italia"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/e2c21ace-4505-4742-a1f5-6d0673a6cf02_LeAmiche\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/e2c21ace-4505-4742-a1f5-6d0673a6cf02_LeAmiche\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/e2c21ace-4505-4742-a1f5-6d0673a6cf02_LeAmiche\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/e2c21ace-4505-4742-a1f5-6d0673a6cf02_LeAmiche\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/e2c21ace-4505-4742-a1f5-6d0673a6cf02_LeAmiche\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/e2c21ace-4505-4742-a1f5-6d0673a6cf02_LeAmiche\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"a4fa7be0-1dc3-4f92-8927-32eaef549aa0_LaStrada","slug":"la-strada","type":"abono","title":"La strada","title_original":"La strada","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":81,"time_start":0,"time_finish":6501,"main_category":null,"summary_full":"Una obra maestra del genio Federico Fellini, un film inolvidable entre otras cosas por su pareja protag\u00f3nica (Anthony Quinn y Giulietta Masina) y la emocionante partitura de Nino Rota. Recibi\u00f3 el Oscar a la Mejor Pel\u00edcula extranjera adem\u00e1s de recibir el Le\u00f3n de Plata en Venecia 1954.","summary_short":"A cambio de unas pocas liras y algo de comida, la inocente Gelsomina es entregada al bruto artista ambulante Zampan\u00f3. Juntos recorren los pueblos en la Italia de posguerra y del modo m\u00e1s inesperado surge la amistad.","runtime":110,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1954-01-01","aired_to":"1954-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-09-25 20:36:56","updated_at":"2021-12-06 15:50:58","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/a4fa7be0-1dc3-4f92-8927-32eaef549aa0_LaStrada","price":null,"available_from":"2014-10-01","available_to":"2022-10-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"it","audio_tracks":["it"],"rating":{"id":3,"name":"Adolescentes (16-18 a\u00f1os)","name_short":"+16"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"federico-fellini","name":"Federico Fellini","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/federico-fellini-profile-dtT6h0q7t3wLVlzc0ARNR8n5vlm.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"anthony-quinn","name":"Anthony Quinn","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/anthony-quinn-profile-1d415X6XP9KXSKDAbDTsf8WwZO6.jpg"}]},{"slug":"giulietta-masina","name":"Giulietta Masina","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/giulietta-masina-profile-z9s9wep4CJgKQ7TxpcjwLZo4g9y.jpg"}]},{"slug":"richard-basehart","name":"Richard Basehart","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/richard-basehart-profile-rlk0wF1UbQH7DPGmkXKd1tMzDWo.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"ganadoras-del-oscar","name":"Ganadoras_del_Oscar"}],"tags":[{"slug":"matrimonio","name":"Matrimonio"},{"slug":"trabajo","name":"Trabajo"},{"slug":"crisis","name":"Crisis"},{"slug":"teatro","name":"Teatro"},{"slug":"viaje","name":"Viaje"},{"slug":"amistad","name":"Amistad"},{"slug":"viaje","name":"Viaje"},{"slug":"dinero","name":"Dinero"}],"countries":[{"slug":"italia","name":"Italia"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/a4fa7be0-1dc3-4f92-8927-32eaef549aa0_LaStrada\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/a4fa7be0-1dc3-4f92-8927-32eaef549aa0_LaStrada\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/a4fa7be0-1dc3-4f92-8927-32eaef549aa0_LaStrada\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/a4fa7be0-1dc3-4f92-8927-32eaef549aa0_LaStrada\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/a4fa7be0-1dc3-4f92-8927-32eaef549aa0_LaStrada\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/a4fa7be0-1dc3-4f92-8927-32eaef549aa0_LaStrada\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"91a2ea34-8fad-4ab1-813d-675ddd0f8b01_ElCartero","slug":"el-cartero","type":"abono","title":"El cartero","title_original":"Il postino","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":54,"time_start":0,"time_finish":6344,"main_category":null,"summary_full":"Bell\u00edsimo film protagonizado por Philippe Noiret, la exuberante Maria Grazia Cucinotta y el c\u00f3mico Massimo Troisi, que desgraciadamente falleci\u00f3 pocas horas despu\u00e9s de terminar la filmaci\u00f3n. El argentino Luis Bacalov recibi\u00f3 el Oscar a la Mejor Banda Sonora por su partitura para esta pel\u00edcula.","summary_short":"Mario, el cartero de una isla en Italia, comienza una amistad con el poeta chileno Pablo Neruda, al que ve casi a diario. Cuando el joven se enamora de una bella muchacha local el escritor lo ayudar\u00e1 a conquistarla.","runtime":110,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1994-01-01","aired_to":"1994-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-09-25 22:07:28","updated_at":"2021-12-06 15:53:25","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/91a2ea34-8fad-4ab1-813d-675ddd0f8b01_ElCartero","price":null,"available_from":"2014-10-01","available_to":"2022-10-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"it","audio_tracks":["it"],"rating":{"id":1,"name":"Ni\u00f1os (0-12 a\u00f1os)","name_short":"ATP"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"comedia","name":"Comedia","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"}]},{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"romantico","name":"Rom\u00e1ntico","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"michael-radford","name":"Michael Radford","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/michael-radford-profile-e30GOpg8s02V2b72pY95mCX8mhK.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"massimo-troisi","name":"Massimo Troisi","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/massimo-troisi-profile-t3u1YkX8W5j95ZLnpREycgPu1x9.jpg"}]},{"slug":"philippe-noiret","name":"Philippe Noiret","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/philippe-noiret-profile-13vb0RuOI0t8I1y04pnz81vLptl.jpg"}]},{"slug":"maria-grazia-cucinotta","name":"Maria Grazia Cucinotta","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/maria-grazia-cucinotta-profile-ezxT803bVCF5nXA30OZQ6KuGydn.jpg"}]},{"slug":"renato-scarpa","name":"Renato Scarpa","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/renato-scarpa-profile-wVWEERHioQVxnB4jFeDDZIzdSPX.jpg"}]},{"slug":"linda-moretti","name":"Linda Moretti","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/linda-moretti-profile-4RXo3cS27IP6jYj464OU9M89ITM.jpg"}]},{"slug":"anna-bonaiuto","name":"Anna Bonaiuto","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/anna-bonaiuto-profile-1istMMsr34yfaYCnNyW8SFVMuU5.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"populares","name":"Populares"},{"slug":"arnetrecomendadas","name":"ArnetRecomendadas"}],"tags":[{"slug":"adaptacion","name":"Adaptaci\u00f3n"},{"slug":"remake","name":"Remake"},{"slug":"los-cincuenta","name":"Los cincuenta"},{"slug":"trabajo","name":"Trabajo"},{"slug":"escritor","name":"Escritor"},{"slug":"amistad","name":"Amistad"},{"slug":"politica","name":"Pol\u00edtica"}],"countries":[{"slug":"italia","name":"Italia"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/91a2ea34-8fad-4ab1-813d-675ddd0f8b01_ElCartero\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/91a2ea34-8fad-4ab1-813d-675ddd0f8b01_ElCartero\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/91a2ea34-8fad-4ab1-813d-675ddd0f8b01_ElCartero\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/91a2ea34-8fad-4ab1-813d-675ddd0f8b01_ElCartero\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/91a2ea34-8fad-4ab1-813d-675ddd0f8b01_ElCartero\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/91a2ea34-8fad-4ab1-813d-675ddd0f8b01_ElCartero\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"08b48159-6424-4250-b9b9-5078d2afb89f_LadronDeBicicletas","slug":"ladrones-de-bicicletas","type":"abono","title":"Ladrones de bicicletas","title_original":"Ladri di biciclette","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":80,"time_start":0,"time_finish":5262,"main_category":null,"summary_full":"Desgarrador y emotivo, este duro cl\u00e1sico del maestro Vittorio De Sica (Umberto D.) es un retrato cruel y fehaciente de una Italia asolada luego de la Segunda Guerra Mundial. Ladr\u00f3n de bicicletas se convirti\u00f3 en uno de los films fundacionales del Neorrealismo italiano (vanguardia est\u00e9tica de posguerra caracterizada por su econom\u00eda de medios y el trabajo con actores no profesionales).","summary_short":"El hambre y la miseria azotan Roma. Ricci consigue trabajo en su bicicleta, pero al poco tiempo se la roban. Junto a su peque\u00f1o cr\u00edo, Ricci recorrer\u00e1 las calles buscando recuperar su \u00fanico medio para sobrevivir.","runtime":91,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1948-01-01","aired_to":"1948-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-10-02 17:29:34","updated_at":"2021-12-06 15:52:34","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/08b48159-6424-4250-b9b9-5078d2afb89f_LadronDeBicicletas","price":null,"available_from":"2014-10-01","available_to":"2022-10-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"it","audio_tracks":["it"],"rating":{"id":1,"name":"Ni\u00f1os (0-12 a\u00f1os)","name_short":"ATP"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"vittorio-de-sica","name":"Vittorio De Sica","roles":["director","cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/vittorio-de-sica-profile-p793imBa2qIqTKyuXynphs5daYJ.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"lamberto-maggiorani","name":"Lamberto Maggiorani","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/lamberto-maggiorani-profile-qp3oZcD8UwTGRg1GiMMOyWLwSaX.jpg"}]},{"slug":"enzo-staiola","name":"Enzo Staiola","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/enzo-staiola-profile-k64j9HlXiHIn0DJOUX9Uk8MCtAw.jpg"}]},{"slug":"lianella-carell","name":"Lianella Carell","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/lianella-carell-profile-dbLf4dnEpapogvOYoe6Mm5rbWbG.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"cine-europeo","name":"Cine_Europeo"}],"tags":[{"slug":"neorrealismo","name":"Neorrealismo"},{"slug":"padre-e-hijo","name":"Padre e hijo"},{"slug":"dinero","name":"Dinero"},{"slug":"crimen","name":"Crimen"},{"slug":"busqueda","name":"B\u00fasqueda"},{"slug":"trabajo","name":"Trabajo"},{"slug":"ciudad","name":"Ciudad"}],"countries":[{"slug":"italia","name":"Italia"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/08b48159-6424-4250-b9b9-5078d2afb89f_LadronDeBicicletas\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/08b48159-6424-4250-b9b9-5078d2afb89f_LadronDeBicicletas\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/08b48159-6424-4250-b9b9-5078d2afb89f_LadronDeBicicletas\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/08b48159-6424-4250-b9b9-5078d2afb89f_LadronDeBicicletas\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/08b48159-6424-4250-b9b9-5078d2afb89f_LadronDeBicicletas\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/08b48159-6424-4250-b9b9-5078d2afb89f_LadronDeBicicletas\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"096c3400-8515-4c8f-9242-a451d894d021_TheWhiteSheik","slug":"el-jeque-blanco","type":"abono","title":"El jeque blanco","title_original":"Lo sceicco bianco","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":70,"time_start":0,"time_finish":5164,"main_category":null,"summary_full":"El gran maestro Federico Fellini (La dolce vita) dirige su \u00f3pera prima en solitario a partir de un cuento escrito por \u00e9l mismo junto a otro pr\u00f3cer del cine italiano, Michelangelo Antonioni, y Tullio Pinelli, asiduo guionista de sus films. Estrenado en el festival de Venecia, protagonizan el film Alberto Sordi (El marqu\u00e9s del Grillo), Brunella Bovo (Milagro en Mil\u00e1n) y Leopoldo Trieste (Cinema Para\u00edso).","summary_short":"Ivan y Wanda pasan su luna de miel en Roma. A las pocas horas, la lujuria de la ciudad arrasa con la pareja, llevando a la virginal novia a los pies de una estrella de TV, mientras Ivan es tentado por una prostituta.","runtime":92,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1952-01-01","aired_to":"1952-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-10-01 23:25:54","updated_at":"2021-12-06 15:49:47","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/096c3400-8515-4c8f-9242-a451d894d021_TheWhiteSheik","price":null,"available_from":"2015-10-01","available_to":"2022-10-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":3,"name":"Adolescentes (16-18 a\u00f1os)","name_short":"+16"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"comedia","name":"Comedia","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"}]},{"slug":"romantico","name":"Rom\u00e1ntico","visible":0,"images":[]},{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"federico-fellini","name":"Federico Fellini","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/federico-fellini-profile-dtT6h0q7t3wLVlzc0ARNR8n5vlm.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"alberto-sordi","name":"Alberto Sordi","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/alberto-sordi-profile-rJhtlCbXFizYE6yW4GmJND45MX7.jpg"}]},{"slug":"giulietta-masina","name":"Giulietta Masina","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/giulietta-masina-profile-z9s9wep4CJgKQ7TxpcjwLZo4g9y.jpg"}]},{"slug":"brunella-bovo","name":"Brunella Bovo","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/brunella-bovo-profile-u57RoYRHbPEpGBjF5wN6EcSVta4.jpg"}]},{"slug":"leopoldo-trieste","name":"Leopoldo Trieste","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/leopoldo-trieste-profile-3DEbCzT2gL4ebP4zAYROH0QWeGA.jpg"}]},{"slug":"ernesto-almirante","name":"Ernesto Almirante","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/ernesto-almirante-profile-nb8Zw6UkX315vQltajaZRGCPRWb.jpg"}]}],"keywords":[],"tags":[{"slug":"matrimonio","name":"Matrimonio"},{"slug":"viaje","name":"Viaje"},{"slug":"crisis","name":"Crisis"},{"slug":"vacaciones","name":"Vacaciones"}],"countries":[{"slug":"italia","name":"Italia"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/096c3400-8515-4c8f-9242-a451d894d021_TheWhiteSheik\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/096c3400-8515-4c8f-9242-a451d894d021_TheWhiteSheik\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/096c3400-8515-4c8f-9242-a451d894d021_TheWhiteSheik\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/096c3400-8515-4c8f-9242-a451d894d021_TheWhiteSheik\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/096c3400-8515-4c8f-9242-a451d894d021_TheWhiteSheik\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/096c3400-8515-4c8f-9242-a451d894d021_TheWhiteSheik\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"0c0c261d-e1d9-427b-97fe-e214fad06bcd_LoveAndAnarchy1973","slug":"amor-y-anarquia","type":"abono","title":"Amor y anarqu\u00eda","title_original":"Film d'amore e d'anarchia, ovvero 'stamattina alle 10 in via...","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":79,"time_start":0,"time_finish":7370,"main_category":null,"summary_full":"Escrita y dirigida por Lina Wertmuller (Ins\u00f3lito destino), 'Amor y anarqu\u00eda' es una sentida s\u00e1tira pol\u00edtica que emplaza su comprometido mensaje anti-fascista en un relato de amor entre un campesino y una joven y bella prostituta revolucionaria. Las inclinaciones personales se baten a duelo con los imperativos de la historia en el personaje de Giancarlo Giannini, ganador del premio a mejor actor en el festival de Cannes. Completan el reparto del film Mariangela Melato (La clase obrera va al para\u00edso) y Eros Pagni (Rojo profundo).","summary_short":"En la Roma fascista de los a\u00f1os treinta, un campesino idealista se suma al movimiento de resistencia clandestino y se aloja en un burdel para preparar su primera misi\u00f3n: asesinar al 'Duce' Benito Mussolini.","runtime":125,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1973-01-01","aired_to":"1973-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-10-07 23:06:01","updated_at":"2021-12-06 15:53:05","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/0c0c261d-e1d9-427b-97fe-e214fad06bcd_LoveAndAnarchy1973","price":null,"available_from":"2017-11-01","available_to":"2022-10-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"it","audio_tracks":["it"],"rating":{"id":3,"name":"Adolescentes (16-18 a\u00f1os)","name_short":"+16"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"comedia","name":"Comedia","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"}]},{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"romantico","name":"Rom\u00e1ntico","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"lina-wertmuller","name":"Lina Wertmuller","roles":["director","cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/lina-wertmuller-profile-1CSAr1pTmwhgzjPVelu6nF2ACgO.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"giancarlo-giannini","name":"Giancarlo Giannini","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/giancarlo-giannini-profile-iIVdQSANRFxY7gB0Co1zkazUcXm.jpg"}]},{"slug":"mariangela-melato","name":"Mariangela Melato","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/mariangela-melato-profile-skpCWeBKIU1vwOxLGuIxl5VniQK.jpg"}]},{"slug":"eros-pagni","name":"Eros Pagni","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/eros-pagni-profile-scIKz8Ordl5ONCO0firEXOJCx0e.jpg"}]},{"slug":"pina-cei","name":"Pina Cei","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"elena-fiore","name":"Elena Fiore","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/elena-fiore-profile-cWZ2s7QKXLm9s7TOC6Vjck0VIzN.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"los-70","name":"Los_70"}],"tags":[{"slug":"de-epoca","name":"De \u00e9poca"},{"slug":"ciudad","name":"Ciudad"},{"slug":"asesinato","name":"Asesinato"},{"slug":"prostitucion","name":"Prostituci\u00f3n"},{"slug":"politica","name":"Pol\u00edtica"},{"slug":"conspiraciones","name":"Conspiraciones"},{"slug":"amistad","name":"Amistad"},{"slug":"venganza","name":"Venganza"}],"countries":[{"slug":"italia","name":"Italia"},{"slug":"francia","name":"Francia"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0c0c261d-e1d9-427b-97fe-e214fad06bcd_LoveAndAnarchy1973\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0c0c261d-e1d9-427b-97fe-e214fad06bcd_LoveAndAnarchy1973\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0c0c261d-e1d9-427b-97fe-e214fad06bcd_LoveAndAnarchy1973\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0c0c261d-e1d9-427b-97fe-e214fad06bcd_LoveAndAnarchy1973\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0c0c261d-e1d9-427b-97fe-e214fad06bcd_LoveAndAnarchy1973\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0c0c261d-e1d9-427b-97fe-e214fad06bcd_LoveAndAnarchy1973\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"0c0c261d-1bf0-425d-947e-fd80c69a7d27_Medea1969","slug":"medea","type":"abono","title":"Medea","title_original":"Medea","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":71,"time_start":0,"time_finish":6613,"main_category":null,"summary_full":"Primer y \u00fanico film protagonizado por la famosa soprano griega Maria Callas en el papel de Medea, personaje de la mitolog\u00eda griega inmortalizado por la tragedia de Eur\u00edpides que lleva su nombre. Escrita y dirigida por Pier Paolo Pasolini (Los cuentos de Canterbury), el film es el \u00faltimo de una serie de relatos mitol\u00f3gicos dirigidos por el italiano, entre los que destacan 'Edipo Rey' (1967) y 'Teorema' (1968). Completan el reparto del film Massimo Girotti (Obsesi\u00f3n) y Margareth Cl\u00e9menti (Las mil y una noches).","summary_short":"La princesa Medea se enamora perdidamente de Jas\u00f3n quien, junto a los argonautas, arriba en busca del vellocino de oro. Ella lo deja todo por su amor pero la traici\u00f3n pronto la arrastra hacia una despiadada venganza.","runtime":111,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1969-01-01","aired_to":"1969-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-09-25 20:46:32","updated_at":"2021-12-06 15:51:25","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/0c0c261d-1bf0-425d-947e-fd80c69a7d27_Medea1969","price":null,"available_from":"2017-11-01","available_to":"2022-10-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"it","audio_tracks":["it"],"rating":{"id":3,"name":"Adolescentes (16-18 a\u00f1os)","name_short":"+16"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"fantasia","name":"Fantas\u00eda","visible":0,"images":[]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"pier-paolo-pasolini","name":"Pier Paolo Pasolini","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/pier-paolo-pasolini-profile-1qFLfYpTvBXqeMuVYfZzDgtc1zx.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"maria-callas","name":"Maria Callas","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/maria-callas-profile-soQcToBPfH7sRt7l9yxcoObCcdj.jpg"}]},{"slug":"giuseppe-gentile","name":"Giuseppe Gentile","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/giuseppe-gentile-profile-irZA4E1CoCr2TZBWqQgs0dhQBMq.jpg"}]},{"slug":"massimo-girotti","name":"Massimo Girotti","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/massimo-girotti-profile-bz4jZxPSe00wKze4vF6aGpIcKn6.jpg"}]},{"slug":"margareth-clementi","name":"Margareth Cl\u00e9menti","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/margareth-clementi-profile-wfjLES1Ss5IyxdQpuLgOjpP6rFr.jpg"}]},{"slug":"laurent-terzieff","name":"Laurent Terzieff","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/laurent-terzieff-profile-ruHgG0M4faM0h4spgndin89sKKt.jpg"}]},{"slug":"paul-jabara","name":"Paul Jabara","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/paul-jabara-profile-aW4uWcdOAefvYK7xAU4TgLBQeF5.jpg"}]}],"keywords":[],"tags":[{"slug":"adaptacion","name":"Adaptaci\u00f3n"},{"slug":"de-epoca","name":"De \u00e9poca"},{"slug":"tragedia","name":"Tragedia"},{"slug":"matrimonio","name":"Matrimonio"},{"slug":"madre-e-hijo","name":"Madre e hijo"},{"slug":"brujas","name":"Brujas"},{"slug":"asesinato","name":"Asesinato"},{"slug":"venganza","name":"Venganza"},{"slug":"infidelidad","name":"Infidelidad"},{"slug":"desnudos","name":"Desnudos"}],"countries":[{"slug":"italia","name":"Italia"},{"slug":"francia","name":"Francia"},{"slug":"alemania","name":"Alemania"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0c0c261d-1bf0-425d-947e-fd80c69a7d27_Medea1969\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0c0c261d-1bf0-425d-947e-fd80c69a7d27_Medea1969\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0c0c261d-1bf0-425d-947e-fd80c69a7d27_Medea1969\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0c0c261d-1bf0-425d-947e-fd80c69a7d27_Medea1969\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0c0c261d-1bf0-425d-947e-fd80c69a7d27_Medea1969\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0c0c261d-1bf0-425d-947e-fd80c69a7d27_Medea1969\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"0ec1a9e2-5bf6-494c-aeea-4068fe48adb7_Fuocoammare2016","slug":"fuocoammare-fuego-en-el-mar","type":"abono","title":"Fuocoammare: Fuego en el mar","title_original":"Fuocoammare","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":68,"time_start":0,"time_finish":6608,"main_category":null,"summary_full":"El cineasta italiano Gianfranco Rosi (El Sicario, Room 164) se mud\u00f3 por varios meses a la isla mediterr\u00e1nea de Lampedusa con el fin de capturar su historia, cultura y, sobre todo, la realidad de su d\u00eda a d\u00eda: un inh\u00f3spito paisaje habitado por alrededor de seis mil personas, sin contar a los miles de hombres y mujeres provenientes de \u00c1frica y Medio Oriente que arriban semana a semana. 'Fuocoammare: Fuego en el mar', el documental ganador del Oso de Oro en el festival de Berl\u00edn, es el resultado de dicho periodo, un film tan atrapante desde su tratamiento del tema como comprometido con sus partes. Nominada al Oscar en la categor\u00eda de Mejor documental, la pel\u00edcula tambi\u00e9n fue seleccionada como la representante italiana para la categor\u00eda de Mejor pel\u00edcula extranjera.","summary_short":"En los \u00faltimos a\u00f1os la isla de Lampedusa, ubicada a 200km de la costa italiana, ha llegado a las primeras planas del mundo. \u00bfLa raz\u00f3n? Se ha vuelto el principal puerto de llegada de miles de inmigrantes ilegales.","runtime":114,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"2016-01-01","aired_to":"2016-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-10-07 22:52:45","updated_at":"2021-12-06 16:06:12","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/0ec1a9e2-5bf6-494c-aeea-4068fe48adb7_Fuocoammare2016","price":null,"available_from":"2018-10-01","available_to":"2022-07-14","subtitle_tracks":"es","audio_default":"it","audio_tracks":["it"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"documental","name":"Documental","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/documental.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/documental.jpg"}]},{"slug":"sociedad","name":"Sociedad","visible":0,"images":[]},{"slug":"politica","name":"Pol\u00edtica","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"gianfranco-rosi","name":"Gianfranco Rosi","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/gianfranco-rosi-profile-6C25pVZm9D8Yx4YIJf5NKsGoFqk.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"samuele-pucillo","name":"Samuele Pucillo","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"mattias-cucina","name":"Mattias Cucina","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"samuele-caruana","name":"Samuele Caruana","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"pietro-bartolo","name":"Pietro Bartolo","roles":["cast"],"images":[]}],"keywords":[{"slug":"no-en-netflix","name":"No_en_Netflix"}],"tags":[{"slug":"crisis","name":"Crisis"},{"slug":"inmigracion","name":"Inmigraci\u00f3n"},{"slug":"peligro","name":"Peligro"},{"slug":"viaje","name":"Viaje"}],"countries":[{"slug":"italia","name":"Italia"},{"slug":"francia","name":"Francia"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0ec1a9e2-5bf6-494c-aeea-4068fe48adb7_Fuocoammare2016\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0ec1a9e2-5bf6-494c-aeea-4068fe48adb7_Fuocoammare2016\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0ec1a9e2-5bf6-494c-aeea-4068fe48adb7_Fuocoammare2016\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0ec1a9e2-5bf6-494c-aeea-4068fe48adb7_Fuocoammare2016\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0ec1a9e2-5bf6-494c-aeea-4068fe48adb7_Fuocoammare2016\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0ec1a9e2-5bf6-494c-aeea-4068fe48adb7_Fuocoammare2016\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"0eb85dcd-cd2f-41f6-a442-1527132ac0cf_Ossessione","slug":"obsesion","type":"abono","title":"Obsesi\u00f3n","title_original":"Ossessione","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":78,"time_start":0,"time_finish":0,"main_category":null,"summary_full":"'Obsesi\u00f3n', la \u00f3pera prima del gran Luchino Visconti (Muerte en Venecia), fue considerada retrospectivamente como una de las obras fundacionales del neorrealismo italiano. Si bien su est\u00e9tica difiere a simple vista de pel\u00edculas como 'Ladrones de bicicletas' de Vittorio De Sica, y ni hablar de la cuasi documental 'La tierra tiembla' -la obra fundamental para la vanguardia que el propio Visconti dirigi\u00f3 cinco a\u00f1os despu\u00e9s-, 'Obsesi\u00f3n' presenta prematuramente algunos de los rasgos est\u00e9ticos que definieron la praxis posterior del neorrealismo de posguerra: la econom\u00eda de recursos, la filmaci\u00f3n en exteriores con luz natural y el hecho de centrar su historia en personajes marginales; estos atributos convirtieron al film en un aut\u00e9ntico punto de inflexi\u00f3n en la historia del cine. Adaptaci\u00f3n de la novela 'El cartero siempre llama dos veces' de James M. Cain, 'Obsesi\u00f3n' es una pel\u00edcula imprescindible que fue prohibida por el r\u00e9gimen fascista de Benito Mussolini.","summary_short":"El errante Gino Costa consigue trabajo en una posada de provincia. All\u00ed conoce a la bella Giovanna, con quien inicia una aventura amorosa que incluye un plan para eliminar a su vil marido y cobrar el dinero del seguro.","runtime":135,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1943-01-01","aired_to":"1943-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-10-08 17:36:13","updated_at":"2021-12-06 15:51:05","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/0eb85dcd-cd2f-41f6-a442-1527132ac0cf_Ossessione","price":null,"available_from":"2018-08-01","available_to":"2022-05-30","subtitle_tracks":"es","audio_default":"it","audio_tracks":["it"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"romantico","name":"Rom\u00e1ntico","visible":0,"images":[]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"luchino-visconti","name":"Luchino Visconti","roles":["director","cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/luchino-visconti-profile-wC6D1mDI0KExdllqt6jrbK6Ihbm.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"clara-calamai","name":"Clara Calamai","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/clara-calamai-profile-u524VK6AC3Ap1vmYCrh2gdMdClI.jpg"}]},{"slug":"massimo-girotti","name":"Massimo Girotti","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/massimo-girotti-profile-bz4jZxPSe00wKze4vF6aGpIcKn6.jpg"}]},{"slug":"dhia-cristiani","name":"Dhia Cristiani","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/dhia-cristiani-profile-epfhrp31mlixTpG6m6lezBYR9wR.jpg"}]},{"slug":"elio-marcuzzo","name":"Elio Marcuzzo","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"vittorio-duse","name":"Vittorio Duse","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/vittorio-duse-profile-tG1UMI35lfXlZ2JTmmaEk6PPVzR.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"no-en-netflix","name":"No_en_Netflix"}],"tags":[{"slug":"opera-prima","name":"\u00d3pera prima"},{"slug":"adaptacion","name":"Adaptaci\u00f3n"},{"slug":"neorrealismo","name":"Neorrealismo"},{"slug":"crimen","name":"Crimen"},{"slug":"estafas","name":"Estafas"},{"slug":"infidelidad","name":"Infidelidad"},{"slug":"triangulo-amoroso","name":"Tri\u00e1ngulo amoroso"},{"slug":"asesinato","name":"Asesinato"},{"slug":"obsesion","name":"Obsesi\u00f3n"}],"countries":[{"slug":"italia","name":"Italia"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0eb85dcd-cd2f-41f6-a442-1527132ac0cf_Ossessione\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0eb85dcd-cd2f-41f6-a442-1527132ac0cf_Ossessione\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0eb85dcd-cd2f-41f6-a442-1527132ac0cf_Ossessione\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0eb85dcd-cd2f-41f6-a442-1527132ac0cf_Ossessione\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0eb85dcd-cd2f-41f6-a442-1527132ac0cf_Ossessione\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0eb85dcd-cd2f-41f6-a442-1527132ac0cf_Ossessione\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"0eb85dcd-00e6-4048-9de1-125486ce309b_TheEarthTremblesLaTerraTrema","slug":"la-tierra-tiembla","type":"abono","title":"La tierra tiembla","title_original":"La terra trema","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":79,"time_start":0,"time_finish":9585,"main_category":null,"summary_full":"Adaptaci\u00f3n libre de la novela 'Los Malavoglia' de Giovanni Verga, 'La tierra tiembla' de Luchino Visconti (Rocco y sus hermanos) es para muchos la obra que encarna con mayor especificidad los lineamientos est\u00e9ticos del neorrealismo italiano, la vanguardia cinematogr\u00e1fica que surge a mediados de los 40 como respuesta art\u00edstica frente a los horrores de la Segunda Guerra Mundial; mediante una extrema econom\u00eda de recursos, el trabajo con actores no profesionales -por lo general provenientes de los estratos m\u00e1s pobres de la sociedad-, improvisaciones y el rodaje en locaciones naturales, el neorrealismo busc\u00f3 separar al cine de la mera fruici\u00f3n est\u00e9tica y convertirlo en un instrumento pol\u00edtico que retrate -con un grado de realismo (en ese momento, porque cada \u00e9poca construye su propio realismo) rayano con el documental- el hambre, la muerte y la destrucci\u00f3n en la que qued\u00f3 sumida Italia tras el fascismo. Visconti fotograf\u00eda con virtuosismo la vida de una familia de pescadores y cristaliza aqu\u00ed las ambiciones formales y tem\u00e1ticas de un movimiento est\u00e9tico fundamental en la historia del cine. La pel\u00edcula recibi\u00f3 el Premio internacional del festival de Venecia.","summary_short":"Los pescadores del pueblo Aci Trezza, en Sicilia, trabajan duro para sobrevivir a la miseria y la explotaci\u00f3n de los grandes mayoristas de pesca. La familia Valastro intentar\u00e1 comprar su propio bote para independizarse.","runtime":160,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1948-01-01","aired_to":"1948-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-10-12 17:47:35","updated_at":"2021-12-06 15:50:27","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/0eb85dcd-00e6-4048-9de1-125486ce309b_TheEarthTremblesLaTerraTrema","price":null,"available_from":"2018-08-01","available_to":"2022-05-30","subtitle_tracks":"es","audio_default":"it","audio_tracks":["it"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"luchino-visconti","name":"Luchino Visconti","roles":["director","cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/luchino-visconti-profile-wC6D1mDI0KExdllqt6jrbK6Ihbm.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"antonio-pietrangeli","name":"Antonio Pietrangeli","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/antonio-pietrangeli-profile-fgwmlFo7S0k8mzCTRnwU9U8u4OP.jpg"}]},{"slug":"antonio-arcidiacono","name":"Antonio Arcidiacono","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/antonio-arcidiacono-profile-wBkWGl32nSpDqgxD4lgXjeVR3IA.jpg"}]},{"slug":"luchino-visconti","name":"Luchino Visconti","roles":["director","cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/luchino-visconti-profile-wC6D1mDI0KExdllqt6jrbK6Ihbm.jpg"}]},{"slug":"nicola-castorino","name":"Nicola Castorino","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/nicola-castorino-profile-oBxRF2WNtFBTE0fZKFX888FaAIn.jpg"}]},{"slug":"rosa-catalano","name":"Rosa Catalano","roles":["cast"],"images":[]}],"keywords":[{"slug":"populares","name":"Populares"}],"tags":[{"slug":"adaptacion","name":"Adaptaci\u00f3n"},{"slug":"neorrealismo","name":"Neorrealismo"},{"slug":"trabajo","name":"Trabajo"},{"slug":"familia","name":"Familia"},{"slug":"dinero","name":"Dinero"}],"countries":[{"slug":"italia","name":"Italia"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0eb85dcd-00e6-4048-9de1-125486ce309b_TheEarthTremblesLaTerraTrema\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0eb85dcd-00e6-4048-9de1-125486ce309b_TheEarthTremblesLaTerraTrema\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0eb85dcd-00e6-4048-9de1-125486ce309b_TheEarthTremblesLaTerraTrema\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0eb85dcd-00e6-4048-9de1-125486ce309b_TheEarthTremblesLaTerraTrema\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0eb85dcd-00e6-4048-9de1-125486ce309b_TheEarthTremblesLaTerraTrema\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0eb85dcd-00e6-4048-9de1-125486ce309b_TheEarthTremblesLaTerraTrema\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0eb85dcd-00e6-4048-9de1-125486ce309b_TheEarthTremblesLaTerraTrema\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0eb85dcd-00e6-4048-9de1-125486ce309b_TheEarthTremblesLaTerraTrema\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0eb85dcd-00e6-4048-9de1-125486ce309b_TheEarthTremblesLaTerraTrema\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"11b28dcd-9656-4bab-815f-df3996da0a9f_LosCompaneros","slug":"los-companeros","type":"abono","title":"Los compa\u00f1eros","title_original":"I compagni","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":80,"time_start":0,"time_finish":7410,"main_category":null,"summary_full":"Dirigida por Mario Monicelli y coescrita junto a dos leyendas italianas del guion, Agenore Incrocci y Furio Scarpelli \u2014responsables por el guion de 'El bueno, el malo y el feo' (Sergio Leone, 1966), entre otros, y con quienes Monicelli ya hab\u00eda colaborado en 'Los desconocidos de siempre' (1958)\u2014. 'Los compa\u00f1eros' es un drama pol\u00edtico que busca recuperar al detalle la vida social y pol\u00edtica de los trabajadores industriales italianos de finales del siglo XIX. Y lo logra evitando la solemnidad, apelando a un registro tragic\u00f3mico, al mismo tiempo conmovedor y desconcertante, que retrata los distintos matices de la solidaridad de clase, con un inspirado Marcello Mastroianni en el papel del profesor Sinigaglia. La pel\u00edcula gan\u00f3 el premio a la mejor pel\u00edcula, mejor guion y el gran premio de la cr\u00edtica en el festival de Mar del Plata, y estuvo nominada al Oscar en la categor\u00eda de mejor guion original.","summary_short":"Italia, siglo XIX. Un grupo de trabajadores fabriles de Tur\u00edn lucha por la reducci\u00f3n de la jornada laboral, y un profesor llega para ayudarlos a organizarse y dar forma a sus reclamos, alent\u00e1ndolos a la huelga.","runtime":124,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1963-01-01","aired_to":"1963-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2020-05-14 21:41:42","updated_at":"2021-12-06 15:53:09","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/11b28dcd-9656-4bab-815f-df3996da0a9f_LosCompaneros","price":null,"available_from":"2020-02-20","available_to":"2022-01-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"it","audio_tracks":["it","ita"],"rating":{"id":3,"name":"Adolescentes (16-18 a\u00f1os)","name_short":"+16"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"comedia","name":"Comedia","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"}]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"mario-monicelli","name":"Mario Monicelli","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/mario-monicelli-profile-rNa6Y3aCqQ0rVnQpr1JUfyPNPUV.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"marcello-mastroianni","name":"Marcello Mastroianni","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/marcello-mastroianni-profile-bfLnFfNfMC73Q7WW90xQy2PvRZm.jpg"}]},{"slug":"renato-salvatori","name":"Renato Salvatori","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/renato-salvatori-profile-z6RqHnK5OpmLNDT4wRV3WkM83FM.jpg"}]},{"slug":"gabriella-giorgelli","name":"Gabriella Giorgelli","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/gabriella-giorgelli-profile-10ubXUvrubR9LoNSLppzAoSr6U3.jpg"}]},{"slug":"folco-lulli","name":"Folco Lulli","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/folco-lulli-profile-xgKFFh5Qb2mTyv53uX7oJM3AgH9.jpg"}]},{"slug":"bernard-blier","name":"Bernard Blier","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/bernard-blier-profile-6xRHGb7CNDa83rcTzCp3LeIvU2s.jpg"}]},{"slug":"raffaella-carra","name":"Raffaella Carr\u00e0","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/raffaella-carra-profile-hJKizkJSge1BL38CDoGQnIcP8LS.jpg"}]}],"keywords":[],"tags":[{"slug":"de-epoca","name":"De \u00e9poca"},{"slug":"trabajo","name":"Trabajo"},{"slug":"politica","name":"Pol\u00edtica"},{"slug":"historia","name":"Historia"},{"slug":"dinero","name":"Dinero"},{"slug":"violencia","name":"Violencia"}],"countries":[{"slug":"italia","name":"Italia"},{"slug":"francia","name":"Francia"},{"slug":"yugoslavia","name":"Yugoslavia"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11b28dcd-9656-4bab-815f-df3996da0a9f_LosCompaneros\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11b28dcd-9656-4bab-815f-df3996da0a9f_LosCompaneros\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11b28dcd-9656-4bab-815f-df3996da0a9f_LosCompaneros\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11b28dcd-9656-4bab-815f-df3996da0a9f_LosCompaneros\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11b28dcd-9656-4bab-815f-df3996da0a9f_LosCompaneros\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11b28dcd-9656-4bab-815f-df3996da0a9f_LosCompaneros\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"12044a19-756c-4904-be5b-894ac996f7fb_MichelangeloInfinito","slug":"michelangelo-infinito","type":"abono","title":"Michelangelo - Infinito","title_original":"Michelangelo - Infinito","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":71,"time_start":0,"time_finish":5471,"main_category":null,"summary_full":"El David, La Piedad, la Capilla Sixtina y otras tantas grandes obras del excelso artista del Renacimiento desfilan por este apasionado film de Emanuele Imbucci, un elogio nunca desmedido para un genio nunca conforme. Desde su nacimiento en Florencia hasta su muerte 88 a\u00f1os despu\u00e9s, 'Michelangelo - Infinito' lo retrata con cercan\u00eda y rigor, presentando sus pinturas y esculturas con un nivel de detalle nunca antes visto y con un virtuosismo a la altura de su autor. Suerte de biograf\u00eda novelada, el film no repara tanto en la vida privada del hombre \u2014aunque s\u00ed da cuenta de su infancia, creencias y car\u00e1cter reservado\u2014 como s\u00ed en su personalidad y vasto legado, uno de los m\u00e1s influyentes y enigm\u00e1ticos de la historia del arte.","summary_short":"Michelangelo Buonarroti, popularmente conocido como Miguel \u00c1ngel, fue un artista tan talentoso como ambicioso, un perfeccionista incorregible con una historia de vida sin igual y una obra que lo volver\u00eda infinito.","runtime":97,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"2017-01-01","aired_to":"2017-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2020-07-22 18:20:14","updated_at":"2021-12-06 15:50:33","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/12044a19-756c-4904-be5b-894ac996f7fb_MichelangeloInfinito","price":null,"available_from":"2020-07-01","available_to":"2022-06-30","subtitle_tracks":"es","audio_default":"it","audio_tracks":["it"],"rating":{"id":1,"name":"Ni\u00f1os (0-12 a\u00f1os)","name_short":"ATP"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"biografia","name":"Biograf\u00eda","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/biografia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/biografia.jpg"}]},{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]}],"directors":[{"slug":"emanuele-imbucci","name":"Emanuele Imbucci","roles":["director"],"images":[]}],"actors":[{"slug":"enrico-lo-verso","name":"Enrico Lo Verso","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/enrico-lo-verso-profile-olN41gOBZO31vCb4Za13vNvxYl5.jpg"}]},{"slug":"ivano-marescotti","name":"Ivano Marescotti","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/ivano-marescotti-profile-shwCKrpofKBMvgrHZqgRzDZEOF5.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"para-descubrir","name":"Para_descubrir"}],"tags":[{"slug":"historia-real","name":"Historia real"},{"slug":"pintura","name":"Pintura"},{"slug":"obsesion","name":"Obsesi\u00f3n"}],"countries":[{"slug":"italia","name":"Italia"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/12044a19-756c-4904-be5b-894ac996f7fb_MichelangeloInfinito\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/12044a19-756c-4904-be5b-894ac996f7fb_MichelangeloInfinito\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/12044a19-756c-4904-be5b-894ac996f7fb_MichelangeloInfinito\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/12044a19-756c-4904-be5b-894ac996f7fb_MichelangeloInfinito\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/12044a19-756c-4904-be5b-894ac996f7fb_MichelangeloInfinito\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/12044a19-756c-4904-be5b-894ac996f7fb_MichelangeloInfinito\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]}],"metadata":{"count":16,"page":1,"total":20,"total_pages":2}},"metadata":{"title":"Cine italiano","description":"El neorrealismo italiano asest\u00f3 uno de los cimbronazos m\u00e1s radicales de la historia y abri\u00f3 el camino para un nuevo cine luego de la Segunda Guerra Mundial. La commedia all'italiana demostr\u00f3 que se puede hacer humor con los aspectos m\u00e1s retorcidos de una sociedad. El giallo cambi\u00f3 para siempre la forma de filmar el terror. El cine italiano siempre ha sido transformador, y hoy contin\u00faa innovando con autores como Bellocchio o Moretti. No se pierdan este viaje por una de las filmograf\u00edas m\u00e1s bellas y audaces de la historia.","uuid":"33d4efa8-84d5-4e89-8dd6-ee8e130630e5_CanalCineItaliano","aired_from":"2020-01-01","aired_to":"2020-12-31","images":[{"type_name":"content_boxart_highlight","source":"https:\/\/d3bjfa2fjkx310.cloudfront.net\/test\/42d3e84ba2d21cf331ce7c14bf83479b.jpeg"},{"type_name":"content_fanart","source":"https:\/\/d3bjfa2fjkx310.cloudfront.net\/test\/0e448ef987e4432b099170471afc3165.jpeg"}]}},{"id":9,"order":3,"logged":null,"style":"tapasimple","type":"CarouselBlock","data":{"metadata":{"count":16,"page":1,"total":51,"total_pages":4},"index":["92e39f50-ceda-4142-9111-a1991c04103c_DayBreakers","89042256-2a64-433f-94d9-493f1943a24b_LaAdorableRevoltosa","4552eee2-36a2-4473-b17b-7f2eef2df2a6_RedRiver","098cce16-8864-49ea-9f8d-75d7f656021a_HorseFeathers1932","0a2c4a71-9808-4823-970a-68da37b9fc2e_MonkeyBusiness1931","baf04745-f15a-43c4-b9c1-69da26db2d15_ElTercerHombre","08c4eebe-b41f-4643-b3d3-388ec2fec9c6_ElPlanetaDesconocido","0a63b8e9-e969-4c47-8932-01ef6bf983d3_AFistfulOfDollars1964","0c0b2b19-9c5a-4373-b9d2-bd0754ea6f8c_TheDiscreetCharmOfTheBourgeoisie1972","0c0c261d-34ca-4b42-bbff-ca994134108f_DanceOfTheVampires1967","0c0c261d-c885-4e43-90d8-5a13252234dd_Help1965","0e0d1099-8e7d-485e-b534-36d1e3ea6ccb_TheBellboy1960","0e2b6049-97f5-499b-8c11-e7a032876a5d_AguirreTheWrathOfGod1972","0dfabb3d-d6df-4004-bc89-2479b155911b_CatPeople1942","0e9a4172-b394-491b-918c-93268cfea7bc_LateSpring1949","0e9a4172-b0b1-43fa-a137-bae18c9e92ac_TokyoStory1953"],"elements":[{"uuid":"92e39f50-ceda-4142-9111-a1991c04103c_DayBreakers","slug":"vampiros-del-dia","type":"abono","title":"Vampiros del d\u00eda","title_original":"Daybreakers","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":64,"time_start":0,"time_finish":5486,"main_category":null,"summary_full":"\u00a0 Dirigida por los hermanos Spierig (La maldici\u00f3n de la casa Winchester), 'Vampiros del d\u00eda' probablemente sea una de las pel\u00edculas de vampiros m\u00e1s ambiciosas e inventivas de la historia. Ambientada en un futuro dist\u00f3pico aunque no muy lejano, la pel\u00edcula se destaca precisamente por su meticulosa construcci\u00f3n del veros\u00edmil, del polarizado universo en el que ocurre: un mundo dise\u00f1ado para la comodidad de las criaturas de la noche y la paulatina erradicaci\u00f3n de la raza humana. Protagonizada por Ethan Hawke (Antes del amanecer), en compa\u00f1\u00eda de Sam Neill (Jurassic Park) y un genial Willem Dafoe (El hombre ara\u00f1a), la pel\u00edcula se estren\u00f3 mundialmente en el festival de Toronto.","summary_short":"En el a\u00f1o 2019 el mundo es dominado por los vampiros. Pero cuando la reserva mundial de sangre humana empieza a acabarse, su futuro pronto correr\u00e1 peligro. S\u00f3lo un cient\u00edfico se atrever\u00e1 a hallar una soluci\u00f3n.","runtime":98,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"2009-01-01","aired_to":"2009-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-09-25 20:37:09","updated_at":"2021-12-06 15:55:34","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/92e39f50-ceda-4142-9111-a1991c04103c_DayBreakers","price":null,"available_from":"2012-04-30","available_to":"2022-10-27","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":3,"name":"Adolescentes (16-18 a\u00f1os)","name_short":"+16"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"terror","name":"Terror","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/terror.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/terror.jpg"}]},{"slug":"accion","name":"Acci\u00f3n","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/accion.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/accion.jpg"}]},{"slug":"ciencia-ficcion","name":"Ciencia Ficci\u00f3n","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/ciencia-ficcion.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/ciencia-ficcion.jpg"}]}],"directors":[{"slug":"michael-spierig","name":"Michael Spierig","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/production\/michael-spierig-profile-ecQPSEB9HP4LQ2cC4mhfzycZJ08.jpg"}]},{"slug":"peter-spierig","name":"Peter Spierig","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/peter-spierig-profile-1M1FX7YR9Dq0DhawzQ0vT0tx678.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"ethan-hawke","name":"Ethan Hawke","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/ethan-hawke-profile-a7rgJl8TYUWAfJuM4fxbLHgD7BL.jpg"}]},{"slug":"willem-dafoe","name":"Willem Dafoe","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/willem-dafoe-profile-nbv4rIpJnw0OvowBZgwEWVriH9V.jpg"}]},{"slug":"sam-neill","name":"Sam Neill","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/sam-neill-profile-bNZ03phkLewj8eUR6mGbKZ7jtmv.jpg"}]},{"slug":"claudia-karvan","name":"Claudia Karvan","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/claudia-karvan-profile-9Z1aoAqbRZqzgQhoy7JOF5z1FIH.jpg"}]},{"slug":"michael-dorman","name":"Michael Dorman","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/michael-dorman-profile-sHdAXk6NOsPJ46Km0gTSx05q4SB.jpg"}]},{"slug":"isabel-lucas","name":"Isabel Lucas","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/isabel-lucas-profile-dxIZvymamZaeJ46HDJ0ldaJmG2v.jpg"}]},{"slug":"callum-mclean","name":"Callum McLean","roles":["cast"],"images":[]}],"keywords":[{"slug":"no-en-netflix","name":"No_en_Netflix"}],"tags":[{"slug":"distopia","name":"Distop\u00eda"},{"slug":"futuro","name":"Futuro"},{"slug":"asesinato","name":"Asesinato"},{"slug":"noche","name":"Noche"},{"slug":"vampiros","name":"Vampiros"},{"slug":"busqueda","name":"B\u00fasqueda"},{"slug":"identidad","name":"Identidad"},{"slug":"hermanos","name":"Hermanos"}],"countries":[{"slug":"australia","name":"Australia"},{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/92e39f50-ceda-4142-9111-a1991c04103c_DayBreakers\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/92e39f50-ceda-4142-9111-a1991c04103c_DayBreakers\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/92e39f50-ceda-4142-9111-a1991c04103c_DayBreakers\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/92e39f50-ceda-4142-9111-a1991c04103c_DayBreakers\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/92e39f50-ceda-4142-9111-a1991c04103c_DayBreakers\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/92e39f50-ceda-4142-9111-a1991c04103c_DayBreakers\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"89042256-2a64-433f-94d9-493f1943a24b_LaAdorableRevoltosa","slug":"la-adorable-revoltosa","type":"abono","title":"La adorable revoltosa","title_original":"Bringing Up Baby","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":80,"time_start":0,"time_finish":5833,"main_category":null,"summary_full":"Comedia disparatada y trepidante, se puede decir que este film es \"la screwball comedy\" por definici\u00f3n. El paso de los a\u00f1os ha servido para darle el lugar que corresponde, ya que -a pesar de haber sido un fracaso absoluto en el momento de su estreno- La adorable revoltosa se ha convertido en una comedia imprescindible de la historia del cine.","summary_short":"David Huxley (Cary Grant) es un paleont\u00f3logo que lleva una existencia sin sobresaltos, dedicado a su estricta prometida y al mayor desaf\u00edo de su carrera: ensamblar el esqueleto de un Brontosaurus. El d\u00eda que conoce a Susan (Katherine Hepburn) una alocada joven, su vida da un giro.","runtime":102,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1938-01-01","aired_to":"1938-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-09-25 20:37:10","updated_at":"2021-12-06 15:55:18","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/89042256-2a64-433f-94d9-493f1943a24b_LaAdorableRevoltosa","price":null,"available_from":"2012-08-01","available_to":"2022-10-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":1,"name":"Ni\u00f1os (0-12 a\u00f1os)","name_short":"ATP"},"status":{"seen":true,"like":null,"watchlater":false,"progress":24,"playcount":9,"language":null,"subtitle":null},"genres":[{"slug":"comedia","name":"Comedia","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"}]},{"slug":"romantico","name":"Rom\u00e1ntico","visible":0,"images":[]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"howard-hawks","name":"Howard Hawks","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/howard-hawks-profile-qIckyax6e9dp0Ic4wj7oG4UY4Oc.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"cary-grant","name":"Cary Grant","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/cary-grant-profile-lcNAirMFcyM7WIiCmaabjbNZVOJ.jpg"}]},{"slug":"katharine-hepburn","name":"Katharine Hepburn","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/katharine-hepburn-profile-hzBSOe6bburyMeeCqD9kR9tRfdD.jpg"}]},{"slug":"charles-ruggles","name":"Charles Ruggles","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/charles-ruggles-profile-yokW91qtcCJvWoqxC3ODumu8yVV.jpg"}]},{"slug":"walter-catlett","name":"Walter Catlett","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/walter-catlett-profile-nVTm1BgX8ipp15WrjeCKVU0MeKN.jpg"}]},{"slug":"barry-fitzgerald","name":"Barry Fitzgerald","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/barry-fitzgerald-profile-z8opHNghuygzMWsVOpG1Ln3ahmG.jpg"}]},{"slug":"fritz-feld","name":"Fritz Feld","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/fritz-feld-profile-l0H4pDjT9OK19zNvHKIE8u93sBl.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"no-en-netflix","name":"No_en_Netflix"}],"tags":[{"slug":"trabajo","name":"Trabajo"},{"slug":"animales","name":"Animales"},{"slug":"dinero","name":"Dinero"},{"slug":"absurdo","name":"Absurdo"},{"slug":"busqueda","name":"B\u00fasqueda"},{"slug":"obsesion","name":"Obsesi\u00f3n"}],"countries":[{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/89042256-2a64-433f-94d9-493f1943a24b_LaAdorableRevoltosa\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/89042256-2a64-433f-94d9-493f1943a24b_LaAdorableRevoltosa\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/89042256-2a64-433f-94d9-493f1943a24b_LaAdorableRevoltosa\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/89042256-2a64-433f-94d9-493f1943a24b_LaAdorableRevoltosa\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/89042256-2a64-433f-94d9-493f1943a24b_LaAdorableRevoltosa\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/89042256-2a64-433f-94d9-493f1943a24b_LaAdorableRevoltosa\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"4552eee2-36a2-4473-b17b-7f2eef2df2a6_RedRiver","slug":"rio-rojo","type":"abono","title":"R\u00edo\u00a0rojo","title_original":"Red River","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":80,"time_start":0,"time_finish":7592,"main_category":null,"summary_full":"Un film problem\u00e1tico durante su filmaci\u00f3n, desde el rodaje en exteriores no deseado por los productores hasta las agrias discusiones pol\u00edticas entre John Wayne y un debutante Montgomery Clift. El resultado: una obra maestra y una referencia indiscutible de la \u00e9poca dorada del western.","summary_short":"Empujado por la depresi\u00f3n econ\u00f3mica que sigui\u00f3 a la guerra civil, Tom Dunson (John Wayne), un duro ganadero que ha sacrificado todo por su trabajo, decide trasladar sus 9000 reses desde Texas a Missouri, un viaje lleno de peligros en el que se hace acompa\u00f1ar por su hijo adoptivo.","runtime":126,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1948-01-01","aired_to":"1948-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-09-25 20:37:11","updated_at":"2021-12-06 15:55:51","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/4552eee2-36a2-4473-b17b-7f2eef2df2a6_RedRiver","price":null,"available_from":"2012-12-03","available_to":"2022-10-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]},{"slug":"western","name":"Western","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/western.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/western.jpg"}]}],"directors":[{"slug":"howard-hawks","name":"Howard Hawks","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/howard-hawks-profile-qIckyax6e9dp0Ic4wj7oG4UY4Oc.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"john-wayne","name":"John Wayne","roles":["cast","director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/john-wayne-profile-6he8USrtKQMxatYFNRIzzuiZS6c.jpg"}]},{"slug":"montgomery-clift","name":"Montgomery Clift","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/montgomery-clift-profile-9dwtVaD3ybBNciTzWiNWNqFpFVj.jpg"}]},{"slug":"joanne-dru","name":"Joanne Dru","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/joanne-dru-profile-rfLsPli6nKPKLEgD4b8VapQ8zpl.jpg"}]},{"slug":"walter-brennan","name":"Walter Brennan","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/walter-brennan-profile-wgY4WHuM65nZ5Dg5Cwl9GcCCruc.jpg"}]},{"slug":"noah-beery-jr","name":"Noah Beery Jr.","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/noah-beery-jr-profile-vRzZSIsnfDZOLhi8QN5As9vtizc.jpg"}]},{"slug":"coleen-gray","name":"Coleen Gray","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/coleen-gray-profile-9DLWFJofnWiXlzIBVweDRRPed90.jpg"}]},{"slug":"harry-carey","name":"Harry Carey","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/harry-carey-profile-7O61xbnqAMDOKVCh9ZH8deW6M30.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"no-en-netflix","name":"No_en_Netflix"},{"slug":"para-descubrir","name":"Para_descubrir"}],"tags":[{"slug":"viaje","name":"Viaje"},{"slug":"padre-e-hijo","name":"Padre e hijo"},{"slug":"paternidad","name":"Paternidad"},{"slug":"peligro","name":"Peligro"},{"slug":"animales","name":"Animales"},{"slug":"tiros","name":"Tiros"}],"countries":[{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/4552eee2-36a2-4473-b17b-7f2eef2df2a6_RedRiver\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/4552eee2-36a2-4473-b17b-7f2eef2df2a6_RedRiver\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/4552eee2-36a2-4473-b17b-7f2eef2df2a6_RedRiver\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/4552eee2-36a2-4473-b17b-7f2eef2df2a6_RedRiver\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/4552eee2-36a2-4473-b17b-7f2eef2df2a6_RedRiver\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/4552eee2-36a2-4473-b17b-7f2eef2df2a6_RedRiver\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"098cce16-8864-49ea-9f8d-75d7f656021a_HorseFeathers1932","slug":"plumas-de-caballo","type":"abono","title":"Plumas de caballo","title_original":"Horse Feathers","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":70,"time_start":0,"time_finish":3808,"main_category":null,"summary_full":"Hilarante comedia de los Hermanos Marx, \u00e9sta vez ambientada en el mundo universitario, parodiando dicha instituci\u00f3n y sobre todo, el deporte que la caracteriza. Dirigida por Norman McLeod (Camino de r\u00edo), quien ya hab\u00eda dirigido otro memorable film de los hermanos, Monkey Business. Dato de color: Zeppo Marx interpreta al hijo de Groucho en el film, cuando en la vida real los hermanos se llevaban tan solo once a\u00f1os.","summary_short":"El profesor Wagstaff, el nuevo director de una prestigiosa universidad, contrata por error a dos inexpertos jugadores de f\u00fatbol americano, en lugar de las dos estrellas con las que pretend\u00eda ganar una importante final.","runtime":63,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1932-01-01","aired_to":"1932-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-10-09 16:49:11","updated_at":"2021-12-06 15:55:48","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/098cce16-8864-49ea-9f8d-75d7f656021a_HorseFeathers1932","price":null,"available_from":"2015-10-01","available_to":"2022-10-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":1,"name":"Ni\u00f1os (0-12 a\u00f1os)","name_short":"ATP"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"comedia","name":"Comedia","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"}]},{"slug":"musical","name":"Musical","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/musical.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/musical.jpg"}]},{"slug":"romantico","name":"Rom\u00e1ntico","visible":0,"images":[]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"norman-z-mcleod","name":"Norman Z. McLeod","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/norman-z-mcleod-profile-qJgtwcMOU3CtrZx9cdXTVrWpecH.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"groucho-marx","name":"Groucho Marx","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/groucho-marx-profile-pJEDzCd8XbvZkOvpn8SKLol5PEE.jpg"}]},{"slug":"chico-marx","name":"Chico Marx","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/chico-marx-profile-4DSVzN5yokNp7Y8AVK5UedqxB1c.jpg"}]},{"slug":"harpo-marx","name":"Harpo Marx","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/harpo-marx-profile-oD5kj8uHtCi1KLm7uanUICUtDP7.jpg"}]},{"slug":"zeppo-marx","name":"Zeppo Marx","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/zeppo-marx-profile-xHuDj6pCGhQTDVpP8QBKV7dFNM7.jpg"}]},{"slug":"thelma-todd","name":"Thelma Todd","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/thelma-todd-profile-3wF15MhADHd2dXmyXm6y7gTHfsa.jpg"}]},{"slug":"david-landau","name":"David Landau","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/production\/david-landau-profile-2NNjWKbeIdibyXcPrzRn5JKCVlF.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"no-en-netflix","name":"No_en_Netflix"}],"tags":[{"slug":"absurdo","name":"Absurdo"},{"slug":"deportes","name":"Deportes"},{"slug":"universidad","name":"Universidad"},{"slug":"estupidez","name":"Estupidez"},{"slug":"locura","name":"Locura"},{"slug":"padre-e-hijo","name":"Padre e hijo"}],"countries":[{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/098cce16-8864-49ea-9f8d-75d7f656021a_HorseFeathers1932\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/098cce16-8864-49ea-9f8d-75d7f656021a_HorseFeathers1932\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/098cce16-8864-49ea-9f8d-75d7f656021a_HorseFeathers1932\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/098cce16-8864-49ea-9f8d-75d7f656021a_HorseFeathers1932\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/098cce16-8864-49ea-9f8d-75d7f656021a_HorseFeathers1932\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/098cce16-8864-49ea-9f8d-75d7f656021a_HorseFeathers1932\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"0a2c4a71-9808-4823-970a-68da37b9fc2e_MonkeyBusiness1931","slug":"polizones-y-polizontes","type":"abono","title":"Polizones y polizontes","title_original":"Monkey Business","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":70,"time_start":0,"time_finish":4605,"main_category":null,"summary_full":"Tercera pel\u00edcula de los desquiciados e hilarantes Hermanos Marx, y la primera en no estar basada en uno de sus shows de Broadway. Dirigida por Norman McLeod (quien volver\u00e1 a dirigir a los famosos hermanos en 'Plumas de caballo'), la pel\u00edcula despliega todo el talento que Groucho, Harpo y Chico siempre exhibieron tanto para la m\u00fasica como para la comedia.","summary_short":"En un transatl\u00e1ntico que parte hacia Am\u00e9rica, cuatro polizones se ven involuntariamente inmersos en una serie de peripecias que involucran a un par de gangsters, una bella mujer y la tripulaci\u00f3n del barco.","runtime":78,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1931-01-01","aired_to":"1931-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-10-08 16:43:32","updated_at":"2021-12-06 15:54:52","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/0a2c4a71-9808-4823-970a-68da37b9fc2e_MonkeyBusiness1931","price":null,"available_from":"2015-10-01","available_to":"2022-10-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":1,"name":"Ni\u00f1os (0-12 a\u00f1os)","name_short":"ATP"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"comedia","name":"Comedia","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"}]},{"slug":"musical","name":"Musical","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/musical.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/musical.jpg"}]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"norman-z-mcleod","name":"Norman Z. McLeod","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/norman-z-mcleod-profile-qJgtwcMOU3CtrZx9cdXTVrWpecH.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"groucho-marx","name":"Groucho Marx","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/groucho-marx-profile-pJEDzCd8XbvZkOvpn8SKLol5PEE.jpg"}]},{"slug":"harpo-marx","name":"Harpo Marx","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/harpo-marx-profile-oD5kj8uHtCi1KLm7uanUICUtDP7.jpg"}]},{"slug":"chico-marx","name":"Chico Marx","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/chico-marx-profile-4DSVzN5yokNp7Y8AVK5UedqxB1c.jpg"}]},{"slug":"zeppo-marx","name":"Zeppo Marx","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/zeppo-marx-profile-xHuDj6pCGhQTDVpP8QBKV7dFNM7.jpg"}]},{"slug":"rockliffe-fellowes","name":"Rockliffe Fellowes","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/rockliffe-fellowes-profile-rMinFPuLxQRWoSJtfbkg56pATfV.jpg"}]},{"slug":"thelma-todd","name":"Thelma Todd","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/thelma-todd-profile-3wF15MhADHd2dXmyXm6y7gTHfsa.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"no-en-netflix","name":"No_en_Netflix"}],"tags":[{"slug":"viaje","name":"Viaje"},{"slug":"familia","name":"Familia"},{"slug":"estupidez","name":"Estupidez"},{"slug":"locura","name":"Locura"},{"slug":"musica","name":"M\u00fasica"},{"slug":"encierro","name":"Encierro"}],"countries":[{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0a2c4a71-9808-4823-970a-68da37b9fc2e_MonkeyBusiness1931\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0a2c4a71-9808-4823-970a-68da37b9fc2e_MonkeyBusiness1931\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0a2c4a71-9808-4823-970a-68da37b9fc2e_MonkeyBusiness1931\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0a2c4a71-9808-4823-970a-68da37b9fc2e_MonkeyBusiness1931\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0a2c4a71-9808-4823-970a-68da37b9fc2e_MonkeyBusiness1931\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0a2c4a71-9808-4823-970a-68da37b9fc2e_MonkeyBusiness1931\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"baf04745-f15a-43c4-b9c1-69da26db2d15_ElTercerHombre","slug":"el-tercer-hombre","type":"abono","title":"El tercer hombre","title_original":"The Third Man","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":83,"time_start":0,"time_finish":6225,"main_category":null,"summary_full":"Emblem\u00e1tico film premiado en el festival de Cannes y en los Oscar de 1951, con un inmenso Joseph Cotten y Orson Welles en una de las mejores interpretaciones de su carrera.","summary_short":"Europa, a\u00f1os 40. El novelista Holly Martins viaja a Viena para visitar a un amigo que le ha prometido trabajo. A su llegada recibe la noticia de que su amigo ha sido fatalmente atropellado por un auto en plena calle.","runtime":105,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1949-01-01","aired_to":"1949-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-10-01 22:47:53","updated_at":"2021-12-06 15:54:13","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/baf04745-f15a-43c4-b9c1-69da26db2d15_ElTercerHombre","price":null,"available_from":"2014-10-01","available_to":"2022-10-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"policial","name":"Policial","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/policial.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/policial.jpg"}]},{"slug":"suspenso","name":"Suspenso","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/suspenso.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/suspenso.jpg"}]},{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"carol-reed","name":"Carol Reed","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/carol-reed-profile-lARwFIU3XBroITGbjKgZVBhRbtg.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"orson-welles","name":"Orson Welles","roles":["cast","director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/orson-welles-profile-97GNzhPWS2wHfH2Ow1mn4R5jSBN.jpg"}]},{"slug":"joseph-cotten","name":"Joseph Cotten","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/joseph-cotten-profile-djfCB0jPOgmq3w7RD3BMLzWsAu8.jpg"}]},{"slug":"alida-valli","name":"Alida Valli","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/alida-valli-profile-ze8OiV87TYR4PmyuNIobl02ODjo.jpg"}]},{"slug":"trevor-howard","name":"Trevor Howard","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/trevor-howard-profile-jnt4bc6P433sUZNThxxUaDTK9NB.jpg"}]},{"slug":"bernard-lee","name":"Bernard Lee","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/bernard-lee-profile-2k44323t5k5sUFq67d9mOxObyLY.jpg"}]},{"slug":"ernst-deutsch","name":"Ernst Deutsch","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/ernst-deutsch-profile-yJttn5y0zKiMb8gAmFVuE7AStVK.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"arnetrecomendadas","name":"ArnetRecomendadas"},{"slug":"no-en-netflix","name":"No_en_Netflix"}],"tags":[{"slug":"thriller","name":"Thriller"},{"slug":"trabajo","name":"Trabajo"},{"slug":"escritor","name":"Escritor"},{"slug":"viaje","name":"Viaje"},{"slug":"ciudad","name":"Ciudad"},{"slug":"peligro","name":"Peligro"},{"slug":"muerte","name":"Muerte"},{"slug":"secretos","name":"Secretos"}],"countries":[{"slug":"reino-unido","name":"Reino Unido"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/baf04745-f15a-43c4-b9c1-69da26db2d15_ElTercerHombre\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/baf04745-f15a-43c4-b9c1-69da26db2d15_ElTercerHombre\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/baf04745-f15a-43c4-b9c1-69da26db2d15_ElTercerHombre\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/baf04745-f15a-43c4-b9c1-69da26db2d15_ElTercerHombre\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/baf04745-f15a-43c4-b9c1-69da26db2d15_ElTercerHombre\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/baf04745-f15a-43c4-b9c1-69da26db2d15_ElTercerHombre\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"08c4eebe-b41f-4643-b3d3-388ec2fec9c6_ElPlanetaDesconocido","slug":"el-planeta-desconocido","type":"abono","title":"El planeta desconocido","title_original":"Forbidden Planet","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":70,"time_start":0,"time_finish":5873,"main_category":null,"summary_full":"Primera mega-producci\u00f3n de MGM a cargo de Fred M. Wilcox (La cadena invisible). Un film de aventuras y ciencia ficci\u00f3n visualmente impactante, que gracias a su gran despliegue t\u00e9cnico, fue nominado al Oscar en la categor\u00eda de Mejores Efectos Especiales. Protagoniza la pel\u00edcula un jovenc\u00edsimo Leslie Nielsen en el papel del comandante Adams.","summary_short":"El comandante Adams y su tripulaci\u00f3n aterrizan en un desconocido planeta y encuentran dos sobrevivientes. El cient\u00edfico Dr. Morbius y su bella hija Altaira. Pronto descubrir\u00e1n que esconden un peligroso secreto.","runtime":99,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1956-01-01","aired_to":"1956-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-10-01 22:47:52","updated_at":"2021-12-06 15:55:37","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/08c4eebe-b41f-4643-b3d3-388ec2fec9c6_ElPlanetaDesconocido","price":null,"available_from":"2014-10-01","available_to":"2022-10-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":1,"name":"Ni\u00f1os (0-12 a\u00f1os)","name_short":"ATP"},"status":{"seen":true,"like":null,"watchlater":false,"progress":0,"playcount":11,"language":null,"subtitle":null},"genres":[{"slug":"ciencia-ficcion","name":"Ciencia Ficci\u00f3n","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/ciencia-ficcion.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/ciencia-ficcion.jpg"}]},{"slug":"accion","name":"Acci\u00f3n","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/accion.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/accion.jpg"}]},{"slug":"aventuras","name":"Aventuras","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/aventuras.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/aventuras.jpg"}]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"fred-m-wilcox","name":"Fred M. Wilcox","roles":["director"],"images":[]}],"actors":[{"slug":"walter-pidgeon","name":"Walter Pidgeon","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/walter-pidgeon-profile-6qSsi9m4eYD4QxLhei08DjpW3Ck.jpg"}]},{"slug":"anne-francis","name":"Anne Francis","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/anne-francis-profile-hcckb43OvvQbrdqOotqWcvLPXbg.jpg"}]},{"slug":"leslie-nielsen","name":"Leslie Nielsen","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/leslie-nielsen-profile-u5vWl5dw69Nf89f905Qb5JqEVL3.jpg"}]},{"slug":"warren-stevens","name":"Warren Stevens","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/warren-stevens-profile-fUgrPN5x99MYr8yB9Nu77kFWivm.jpg"}]},{"slug":"jack-kelly","name":"Jack Kelly","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/jack-kelly-profile-iSZeoIt47fGYrrrep7mkfx3yTJL.jpg"}]},{"slug":"richard-anderson","name":"Richard Anderson","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/richard-anderson-profile-AiAPSDhMNu7zoZRngj8dISNk1rA.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"no-en-netflix","name":"No_en_Netflix"}],"tags":[{"slug":"futuro","name":"Futuro"},{"slug":"viaje","name":"Viaje"},{"slug":"peligro","name":"Peligro"},{"slug":"tecnologia","name":"Tecnolog\u00eda"}],"countries":[{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/08c4eebe-b41f-4643-b3d3-388ec2fec9c6_ElPlanetaDesconocido\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/08c4eebe-b41f-4643-b3d3-388ec2fec9c6_ElPlanetaDesconocido\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/08c4eebe-b41f-4643-b3d3-388ec2fec9c6_ElPlanetaDesconocido\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/08c4eebe-b41f-4643-b3d3-388ec2fec9c6_ElPlanetaDesconocido\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/08c4eebe-b41f-4643-b3d3-388ec2fec9c6_ElPlanetaDesconocido\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/08c4eebe-b41f-4643-b3d3-388ec2fec9c6_ElPlanetaDesconocido\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"0a63b8e9-e969-4c47-8932-01ef6bf983d3_AFistfulOfDollars1964","slug":"por-un-punado-de-dolares","type":"abono","title":"Por un pu\u00f1ado de d\u00f3lares","title_original":"A Fistful of Dollars","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":80,"time_start":0,"time_finish":5972,"main_category":null,"summary_full":"El primer film de la llamada 'Trilog\u00eda del D\u00f3lar' o 'Del Hombre Sin Nombre' es una suerte de remake \u2014en clave de western\u2014 de 'Yojimbo' (1961) de Akira Kurosawa. Sin embargo, 'Por un pu\u00f1ado de d\u00f3lares' es mucho m\u00e1s que eso: con un montaje y un estilo visual disruptivo, asombrosas posiciones de c\u00e1mara nunca antes vistas en un film del g\u00e9nero y la brillante banda sonora compuesta por el legendario Ennio Morricone, el film dirigido por Sergio Leone (\u00c9rase una vez en el Oeste) y protagonizado por Clint Eastwood (El enga\u00f1o) es imprescindible e inolvidable. Adem\u00e1s, es considerado como el primer spaghetti western jam\u00e1s realizado.","summary_short":"Un pistolero vagabundo llega al pueblo fronterizo de San Miguel donde dos familias se enfrentan a muerte en una disputa por el control del territorio, en un ambiente gobernado por la avaricia, el orgullo y la venganza.","runtime":100,"multilanguage":1,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1964-01-01","aired_to":"1964-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2021-08-12 16:15:34","updated_at":"2021-12-06 15:55:20","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/0a63b8e9-e969-4c47-8932-01ef6bf983d3_AFistfulOfDollars1964","price":null,"available_from":"2016-05-01","available_to":"2022-08-11","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"western","name":"Western","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/western.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/western.jpg"}]},{"slug":"accion","name":"Acci\u00f3n","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/accion.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/accion.jpg"}]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"sergio-leone","name":"Sergio Leone","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/sergio-leone-profile-2576qoW8l9Z1nKGM10ar60aIwUu.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"clint-eastwood","name":"Clint Eastwood","roles":["cast","director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/clint-eastwood-profile-dU35NnjZ4aGw5abIJe3WXVf3Eey.jpg"}]},{"slug":"gian-maria-volonte","name":"Gian Maria Volont\u00e8","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/gian-maria-volonte-profile-9B3F8ctMT1NTbid9tk2KBnvbThv.jpg"}]},{"slug":"marianne-koch","name":"Marianne Koch","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/marianne-koch-profile-igJ6zFGJ1AsOEH00OW6ftpMStEu.jpg"}]},{"slug":"mario-brega","name":"Mario Brega","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/mario-brega-profile-anV1dBcJDSkL8OaUoSqBoAU7FPK.jpg"}]},{"slug":"sieghardt-rupp","name":"Sieghardt Rupp","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/sieghardt-rupp-profile-ipKPncnNmac4oTRVCpPfb7AoKtd.jpg"}]},{"slug":"jose-calvo","name":"Jos\u00e9 Calvo","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/jose-calvo-profile-gMkKh9ke1xjTM4QbE9Jmrw1zDNj.jpg"}]},{"slug":"carol-brown","name":"Carol Brown","roles":["cast"],"images":[]}],"keywords":[{"slug":"no-en-netflix","name":"No_en_Netflix"}],"tags":[{"slug":"trilogia","name":"Trilog\u00eda"},{"slug":"remake","name":"Remake"},{"slug":"dinero","name":"Dinero"},{"slug":"venganza","name":"Venganza"},{"slug":"tiros","name":"Tiros"},{"slug":"heroe","name":"H\u00e9roe"},{"slug":"muerte","name":"Muerte"}],"countries":[{"slug":"italia","name":"Italia"},{"slug":"espana","name":"Espa\u00f1a"},{"slug":"alemania","name":"Alemania"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0a63b8e9-e969-4c47-8932-01ef6bf983d3_AFistfulOfDollars1964\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0a63b8e9-e969-4c47-8932-01ef6bf983d3_AFistfulOfDollars1964\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0a63b8e9-e969-4c47-8932-01ef6bf983d3_AFistfulOfDollars1964\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0a63b8e9-e969-4c47-8932-01ef6bf983d3_AFistfulOfDollars1964\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0a63b8e9-e969-4c47-8932-01ef6bf983d3_AFistfulOfDollars1964\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0a63b8e9-e969-4c47-8932-01ef6bf983d3_AFistfulOfDollars1964\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"0c0b2b19-9c5a-4373-b9d2-bd0754ea6f8c_TheDiscreetCharmOfTheBourgeoisie1972","slug":"el-discreto-encanto-de-la-burguesia","type":"abono","title":"El discreto encanto de la burgues\u00eda","title_original":"Le charme discret de la bourgeoisie","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":80,"time_start":0,"time_finish":6010,"main_category":null,"summary_full":"A cargo del maestro Luis Bu\u00f1uel (Un perro andaluz), 'El discreto encanto de la burgues\u00eda' es una \u00e1cida s\u00e1tira social y una de las pel\u00edculas m\u00e1s divertidas del talentoso realizador espa\u00f1ol, en sinton\u00eda con su genial film de 1962 'El \u00e1ngel exterminador'. Un relato de sue\u00f1os dentro de sue\u00f1os que deconstruye mediante el absurdo la hipocres\u00eda y las convenciones de una burgues\u00eda anquilosada. Ganadora del Oscar a Mejor pel\u00edcula extranjera, protagonizan la pel\u00edcula Fernando Rey (Contacto en Francia), Delphine Seyrig (El a\u00f1o pasado en Marienbad) y Paul Frankeur (El fantasma de la libertad).","summary_short":"Un grupo de seis amigos burgueses y una cena siempre a punto de comenzar. Interrumpidos una y otra vez por sucesos cada vez m\u00e1s extra\u00f1os, la realidad se multiplica y dispersa en sue\u00f1os, miedos y fantas\u00edas frustradas.","runtime":102,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1972-01-01","aired_to":"1972-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-10-08 17:06:11","updated_at":"2021-12-06 16:06:04","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/0c0b2b19-9c5a-4373-b9d2-bd0754ea6f8c_TheDiscreetCharmOfTheBourgeoisie1972","price":null,"available_from":"2017-11-01","available_to":"2022-10-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"fr","audio_tracks":["fr"],"rating":{"id":3,"name":"Adolescentes (16-18 a\u00f1os)","name_short":"+16"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"comedia","name":"Comedia","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"}]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"luis-bunuel","name":"Luis Bu\u00f1uel","roles":["director","cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/luis-bunuel-profile-a7wib1eRG6TyonDXpAbF7PZd0f8.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"fernando-rey","name":"Fernando Rey","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/fernando-rey-profile-dK8oBtRU5z8pA0LvMqh09leXQVc.jpg"}]},{"slug":"delphine-seyrig","name":"Delphine Seyrig","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/delphine-seyrig-profile-ezp8GBgJPcnUVnJ2IguaiwX7J5t.jpg"}]},{"slug":"paul-frankeur","name":"Paul Frankeur","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/paul-frankeur-profile-mbKwqRsKZv6vf1hUdCTMDDePv6T.jpg"}]},{"slug":"bulle-ogier","name":"Bulle Ogier","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/bulle-ogier-profile-mmZ0t8OP2qE35YlcxXBRTfyUZiS.jpg"}]},{"slug":"stephane-audran","name":"St\u00e9phane Audran","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/stephane-audran-profile-7FOGVVaWpwYEvuMFAXAv1jWSGUf.jpg"}]},{"slug":"jean-pierre-cassel","name":"Jean-Pierre Cassel","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/jean-pierre-cassel-profile-iCZ9CFw55lwdERGuIEFrkpOdaBi.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"populares","name":"Populares"},{"slug":"no-en-netflix","name":"No_en_Netflix"},{"slug":"ganadoras-del-oscar","name":"Ganadoras_del_Oscar"},{"slug":"los-70","name":"Los_70"}],"tags":[{"slug":"experimental","name":"Experimental"},{"slug":"absurdo","name":"Absurdo"},{"slug":"noche","name":"Noche"},{"slug":"fiesta","name":"Fiesta"},{"slug":"drogas","name":"Drogas"},{"slug":"terrorismo","name":"Terrorismo"},{"slug":"teatro","name":"Teatro"},{"slug":"sexo","name":"Sexo"},{"slug":"politica","name":"Pol\u00edtica"},{"slug":"religion","name":"Religi\u00f3n"}],"countries":[{"slug":"francia","name":"Francia"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0c0b2b19-9c5a-4373-b9d2-bd0754ea6f8c_TheDiscreetCharmOfTheBourgeoisie1972\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0c0b2b19-9c5a-4373-b9d2-bd0754ea6f8c_TheDiscreetCharmOfTheBourgeoisie1972\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0c0b2b19-9c5a-4373-b9d2-bd0754ea6f8c_TheDiscreetCharmOfTheBourgeoisie1972\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0c0b2b19-9c5a-4373-b9d2-bd0754ea6f8c_TheDiscreetCharmOfTheBourgeoisie1972\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0c0b2b19-9c5a-4373-b9d2-bd0754ea6f8c_TheDiscreetCharmOfTheBourgeoisie1972\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0c0b2b19-9c5a-4373-b9d2-bd0754ea6f8c_TheDiscreetCharmOfTheBourgeoisie1972\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"0c0c261d-34ca-4b42-bbff-ca994134108f_DanceOfTheVampires1967","slug":"la-danza-de-los-vampiros","type":"abono","title":"La danza de los vampiros","title_original":"Dance of the Vampires","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":73,"time_start":0,"time_finish":6140,"main_category":null,"summary_full":"Antes de revitalizar el terror con la genial 'El beb\u00e9 de Rosemary' -pel\u00edcula que lo catapult\u00f3 a la fama internacional-, Roman Polanski forj\u00f3 una elaborada parodia del g\u00e9nero. Escrita, dirigida y protagonizada por el realizador de origen polaco, 'La danza de los vampiros' es una extravagante comedia cuyo humor brota de la mezcla varios elementos: por un lado es una comedia de terror y una parodia de los films de vampiros con 'Dr\u00e1cula' (Tod Browning, 1931) como principal referente; por otro es una comedia negra con numerosos gags provenientes del slapstick -comedias de golpes y porrazos-. Primera pel\u00edcula a color de Polanski y segundo film en la corta carrera de la bell\u00edsima Sharon Tate (El valle de las mu\u00f1ecas) -quien luego de la pel\u00edcula se cas\u00f3 con su director-. Completan el reparto Jack MacGowran (El exorcista) y Ferdy Mayne (Conan el destructor).","summary_short":"El profesor Abronsius y su asistente Alfred arriban a Transilvania para investigar el vampirismo. Pronto deber\u00e1n rescatar a la hija del posadero, la joven y bella Sarah, secuestrada por el misterioso conde von Krolock.","runtime":103,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1967-01-01","aired_to":"1967-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-09-26 16:30:24","updated_at":"2021-12-06 15:51:10","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/0c0c261d-34ca-4b42-bbff-ca994134108f_DanceOfTheVampires1967","price":null,"available_from":"2017-11-01","available_to":"2022-10-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"comedia","name":"Comedia","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"}]},{"slug":"terror","name":"Terror","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/terror.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/terror.jpg"}]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"roman-polanski","name":"Roman Polanski","roles":["director","cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/roman-polanski-profile-yHwHSXdZatkoLgIjPeW14GKlrZs.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"jack-macgowran","name":"Jack MacGowran","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/jack-macgowran-profile-rpQ8woHjo3ZzsJNT3RJSfJGDNIQ.jpg"}]},{"slug":"roman-polanski","name":"Roman Polanski","roles":["director","cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/roman-polanski-profile-yHwHSXdZatkoLgIjPeW14GKlrZs.jpg"}]},{"slug":"sharon-tate","name":"Sharon Tate","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/sharon-tate-profile-4hy6K3njqWzwPJjFvc4i2QR8fUQ.jpg"}]},{"slug":"alfie-bass","name":"Alfie Bass","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/alfie-bass-profile-1LnDvjwwtiQTrcaHGPDLsF9f3rq.jpg"}]},{"slug":"ferdy-mayne","name":"Ferdy Mayne","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/ferdy-mayne-profile-9UbxU0k3Pxy9pwIiiWwRFzUwiJ9.jpg"}]},{"slug":"iain-quarrier","name":"Iain Quarrier","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/iain-quarrier-profile-rY2g6eK6YaPHPRjc9BnIQkSZCC2.jpg"}]},{"slug":"terry-downes","name":"Terry Downes","roles":["cast"],"images":[]}],"keywords":[{"slug":"no-en-netflix","name":"No_en_Netflix"}],"tags":[{"slug":"de-epoca","name":"De \u00e9poca"},{"slug":"gotico","name":"G\u00f3tico"},{"slug":"vampiros","name":"Vampiros"},{"slug":"secuestros","name":"Secuestros"},{"slug":"fiesta","name":"Fiesta"},{"slug":"homosexualidad","name":"Homosexualidad"},{"slug":"noche","name":"Noche"},{"slug":"peligro","name":"Peligro"},{"slug":"viaje","name":"Viaje"},{"slug":"muerte","name":"Muerte"}],"countries":[{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."},{"slug":"uk","name":"UK"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0c0c261d-34ca-4b42-bbff-ca994134108f_DanceOfTheVampires1967\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0c0c261d-34ca-4b42-bbff-ca994134108f_DanceOfTheVampires1967\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0c0c261d-34ca-4b42-bbff-ca994134108f_DanceOfTheVampires1967\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0c0c261d-34ca-4b42-bbff-ca994134108f_DanceOfTheVampires1967\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0c0c261d-34ca-4b42-bbff-ca994134108f_DanceOfTheVampires1967\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0c0c261d-34ca-4b42-bbff-ca994134108f_DanceOfTheVampires1967\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"0c0c261d-c885-4e43-90d8-5a13252234dd_Help1965","slug":"help","type":"abono","title":"Help!","title_original":"Help!","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":73,"time_start":0,"time_finish":5364,"main_category":null,"summary_full":"A cargo nuevamente de Richard Lester (C\u00f3mo sobreviv\u00ed a la bomba), John, Paul, George y Ringo vuelven a la pantalla grande en una pel\u00edcula de aventuras tan absurda, fren\u00e9tica y delirante como la anterior, 'Anochecer de un d\u00eda agitado' de 1964. Con divertidas persecuciones, enredos y secuencias musicales -esta vez a todo color-, los Beatles son secundados por los actores Leo McKern (Ladyhawke - El hechizo de Aquila) y Eleanor Bron (La princesita), actriz cuyo nombre tom\u00f3 Paul McCartney para componer su popular canci\u00f3n 'Eleanor Rigby', publicada en el \u00e1lbum 'Revolver' un a\u00f1o despu\u00e9s.","summary_short":"Ringo recibe un enorme anillo de rub\u00ed como regalo y pronto atrae la atenci\u00f3n de un ex\u00f3tico y peligroso culto religioso. Ahora los cuatro Beatles deber\u00e1n escapar o el pobre Ringo ser\u00e1 el pr\u00f3ximo sacrificado.","runtime":92,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1965-01-01","aired_to":"1965-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-10-08 17:06:21","updated_at":"2021-12-06 15:53:26","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/0c0c261d-c885-4e43-90d8-5a13252234dd_Help1965","price":null,"available_from":"2017-11-01","available_to":"2022-10-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":true,"like":null,"watchlater":true,"progress":5520,"playcount":4,"language":"en","subtitle":"es"},"genres":[{"slug":"musical","name":"Musical","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/musical.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/musical.jpg"}]},{"slug":"comedia-aventuras","name":"Comedia Aventuras","visible":0,"images":[]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"richard-lester","name":"Richard Lester","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/richard-lester-profile-8RH3tst4t4cBtnIWCwWsZQKkMPh.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"john-lennon","name":"John Lennon","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/john-lennon-profile-yqBmIyL31BDRI9N3MSN537QS844.jpg"}]},{"slug":"paul-mccartney","name":"Paul McCartney","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/paul-mccartney-profile-sCPsv9ueP5UR6BkMSmRDlwbra6S.jpg"}]},{"slug":"george-harrison","name":"George Harrison","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/george-harrison-profile-zwUO2gnKBnSrKOB9hnhI9GdOX6e.jpg"}]},{"slug":"ringo-starr","name":"Ringo Starr","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/ringo-starr-profile-7fSrrdl90BYdR3dtOnNkosOw0kw.jpg"}]},{"slug":"leo-mckern","name":"Leo McKern","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/leo-mckern-profile-gcqIJDivizystkS4cwPBQKod2eU.jpg"}]},{"slug":"eleanor-bron","name":"Eleanor Bron","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/production\/eleanor-bron-profile-6H07jrik14n83TOgqhbkqV86YP0.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"no-en-netflix","name":"No_en_Netflix"}],"tags":[{"slug":"los-sesenta","name":"Los sesenta"},{"slug":"absurdo","name":"Absurdo"},{"slug":"musica","name":"M\u00fasica"},{"slug":"viaje","name":"Viaje"},{"slug":"secuestros","name":"Secuestros"},{"slug":"religion","name":"Religi\u00f3n"},{"slug":"persecuciones","name":"Persecuciones"}],"countries":[{"slug":"uk","name":"UK"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0c0c261d-c885-4e43-90d8-5a13252234dd_Help1965\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0c0c261d-c885-4e43-90d8-5a13252234dd_Help1965\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0c0c261d-c885-4e43-90d8-5a13252234dd_Help1965\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0c0c261d-c885-4e43-90d8-5a13252234dd_Help1965\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0c0c261d-c885-4e43-90d8-5a13252234dd_Help1965\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0c0c261d-c885-4e43-90d8-5a13252234dd_Help1965\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"0e0d1099-8e7d-485e-b534-36d1e3ea6ccb_TheBellboy1960","slug":"el-botones","type":"abono","title":"El botones","title_original":"The Bellboy","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":65,"time_start":0,"time_finish":4290,"main_category":null,"summary_full":"Presentada como una pel\u00edcula sin trama ni sentido alguno, el debut como realizador del astro de la comedia Jerry Lewis puede considerarse como un compendio de sketches que posibilitan al director de 'El profesor chiflado' desplegar su talento actoral con absoluta libertad. La pel\u00edcula naci\u00f3 por una apremiante circunstancia: Paramount deseaba estrenar un t\u00edtulo del comediante durante el verano y a ra\u00edz de ello el propio Lewis se lanz\u00f3 a la escritura del guion -que termin\u00f3 en tan solo ocho d\u00edas- y, con un baj\u00edsimo presupuesto, rod\u00f3 la pel\u00edcula en apenas cuatro semanas. Un aut\u00e9ntico tour de force que, gracias al \u00e9xito cosechado, dispar\u00f3 la carrera como director del inolvidable rey de la comedia.","summary_short":"En el lujoso hotel Fontainebleau de Miami Beach no todo es paz y tranquilidad. All\u00ed trabaja Stanley, un mudo y simpl\u00f3n botones cuya torpeza pronto provocar\u00e1 las situaciones m\u00e1s catastr\u00f3ficas y divertidas.","runtime":72,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1960-01-01","aired_to":"1960-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2021-05-20 16:35:23","updated_at":"2021-12-06 15:52:58","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/0e0d1099-8e7d-485e-b534-36d1e3ea6ccb_TheBellboy1960","price":null,"available_from":"2017-12-01","available_to":"2022-05-19","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":1,"name":"Ni\u00f1os (0-12 a\u00f1os)","name_short":"ATP"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"comedia","name":"Comedia","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"}]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"jerry-lewis","name":"Jerry Lewis","roles":["cast","director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/jerry-lewis-profile-7LId3Oo7kvhdocD5l4nbrHFiBD1.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"jerry-lewis","name":"Jerry Lewis","roles":["cast","director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/jerry-lewis-profile-7LId3Oo7kvhdocD5l4nbrHFiBD1.jpg"}]},{"slug":"alex-gerry","name":"Alex Gerry","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/alex-gerry-profile-4QZ2dhwYxtXZ8iEtcCPQUiAKJYs.jpg"}]},{"slug":"bob-clayton","name":"Bob Clayton","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"sonnie-sands","name":"Sonnie Sands","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"eddie-shaeffer","name":"Eddie Shaeffer","roles":["cast"],"images":[]}],"keywords":[{"slug":"no-en-netflix","name":"No_en_Netflix"}],"tags":[{"slug":"opera-prima","name":"\u00d3pera prima"},{"slug":"absurdo","name":"Absurdo"},{"slug":"estupidez","name":"Estupidez"},{"slug":"trabajo","name":"Trabajo"},{"slug":"vacaciones","name":"Vacaciones"}],"countries":[{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e0d1099-8e7d-485e-b534-36d1e3ea6ccb_TheBellboy1960\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e0d1099-8e7d-485e-b534-36d1e3ea6ccb_TheBellboy1960\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e0d1099-8e7d-485e-b534-36d1e3ea6ccb_TheBellboy1960\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e0d1099-8e7d-485e-b534-36d1e3ea6ccb_TheBellboy1960\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e0d1099-8e7d-485e-b534-36d1e3ea6ccb_TheBellboy1960\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e0d1099-8e7d-485e-b534-36d1e3ea6ccb_TheBellboy1960\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"0e2b6049-97f5-499b-8c11-e7a032876a5d_AguirreTheWrathOfGod1972","slug":"aguirre-la-ira-de-dios","type":"abono","title":"Aguirre, la ira de Dios","title_original":"Aguirre, der Zorn Gottes","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":80,"time_start":0,"time_finish":5604,"main_category":null,"summary_full":"Universalmente considerada como obra maestra, 'Aguirre, la ira de Dios' es sin dudas una de las mejores y m\u00e1s aclamadas pel\u00edculas de Werner Herzog (La cueva de los sue\u00f1os olvidados). Filmado en la selva peruana, el film retrata las peripecias de una expedici\u00f3n destinada a fallar, un verdadero descenso a los infiernos signado por la locura de su protagonista. Encarnada por el inigualable Klaus Kinski (El gran Silencio), la figura hist\u00f3rica de Aguirre le provey\u00f3 a Herzog la inspiraci\u00f3n necesaria para dar lugar a este atrapante relato, un aut\u00e9ntico tour de force que, por otro lado, se volver\u00eda la primera de sus m\u00faltiples colaboraciones con el iracundo actor y el inicio de su truculenta, y por momentos violenta, amistad.","summary_short":"Siglo XVI. Don Lope de Aguirre, un egoc\u00e9ntrico y desp\u00f3tico conquistador espa\u00f1ol, se interna en las profundidades del Amazonas junto a un grupo de soldados en busca de El Dorado, la m\u00edtica ciudad hecha de oro.","runtime":94,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1972-01-01","aired_to":"1972-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-09-25 20:46:30","updated_at":"2021-12-06 15:54:47","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/0e2b6049-97f5-499b-8c11-e7a032876a5d_AguirreTheWrathOfGod1972","price":null,"available_from":"2017-11-01","available_to":"2022-10-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":4,"name":"Adultos (+18 a\u00f1os)","name_short":"+18"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"aventuras","name":"Aventuras","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/aventuras.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/aventuras.jpg"}]},{"slug":"biografia","name":"Biograf\u00eda","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/biografia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/biografia.jpg"}]},{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"werner-herzog","name":"Werner Herzog","roles":["director","cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/werner-herzog-profile-izA2CVVphluvszmMgZ0g02KFjoD.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"klaus-kinski","name":"Klaus Kinski","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/klaus-kinski-profile-twuyGlZJzJXFcbhVS2jlQOsTVFK.jpg"}]},{"slug":"ruy-guerra","name":"Ruy Guerra","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/ruy-guerra-profile-2LquH5BGqnkge6axUGK1IRKEpfF.jpg"}]},{"slug":"helena-rojo","name":"Helena Rojo","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/helena-rojo-profile-6Fi8mqFuyZovj5lQpxJKvDJRBSJ.jpg"}]},{"slug":"peter-berling","name":"Peter Berling","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/peter-berling-profile-oAlkmJ99mC8KfARMiaSDm4kn9nj.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"no-en-netflix","name":"No_en_Netflix"},{"slug":"los-70","name":"Los_70"}],"tags":[{"slug":"epico","name":"\u00c9pico"},{"slug":"de-epoca","name":"De \u00e9poca"},{"slug":"obsesion","name":"Obsesi\u00f3n"},{"slug":"viaje","name":"Viaje"},{"slug":"historia","name":"Historia"},{"slug":"busqueda","name":"B\u00fasqueda"},{"slug":"violencia","name":"Violencia"},{"slug":"muerte","name":"Muerte"},{"slug":"paisajes","name":"Paisajes"},{"slug":"locura","name":"Locura"}],"countries":[{"slug":"alemania","name":"Alemania"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e2b6049-97f5-499b-8c11-e7a032876a5d_AguirreTheWrathOfGod1972\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e2b6049-97f5-499b-8c11-e7a032876a5d_AguirreTheWrathOfGod1972\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e2b6049-97f5-499b-8c11-e7a032876a5d_AguirreTheWrathOfGod1972\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e2b6049-97f5-499b-8c11-e7a032876a5d_AguirreTheWrathOfGod1972\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e2b6049-97f5-499b-8c11-e7a032876a5d_AguirreTheWrathOfGod1972\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e2b6049-97f5-499b-8c11-e7a032876a5d_AguirreTheWrathOfGod1972\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"0dfabb3d-d6df-4004-bc89-2479b155911b_CatPeople1942","slug":"la-marca-de-la-pantera","type":"abono","title":"La marca de la pantera","title_original":"Cat People","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":74,"time_start":0,"time_finish":4340,"main_category":null,"summary_full":"La d\u00e9cada del cuarenta fue testigo de uno de los grandes hitos en la historia del cine de terror. La saga de pel\u00edculas sobrenaturales ideadas por el productor ruso Val Lewton (probablemente uno de los primeros productores en ser considerado \"autor\") y la RKO Pictures sin dudas marc\u00f3 un antes y un despu\u00e9s en la forma de ver y hacer cine de g\u00e9nero. 'La marca de la pantera' fue su primera entrega y la principal responsable de la popularizaci\u00f3n de su econ\u00f3mico y artesanal modo de producci\u00f3n en el resto de Hollywood. Se trata de un clim\u00e1tico e inquietante film que, confiando en el poder sugestivo de la c\u00e1mara de Tourneur (El hombre leopardo) y la sobresaliente fotograf\u00eda de Nicholas Musuraca (Retorno al pasado), se volvi\u00f3 todo un \u00e9xito de taquilla y dispar\u00f3 las carreras de sus realizadores, as\u00ed como tambi\u00e9n la de su protagonista, la ex\u00f3tica Simone Simon (El placer).","summary_short":"Acechada por una leyenda sobre personas que se transforman en gatos salvajes al ser enojadas o excitadas sexualmente, una joven serbia descubrir\u00e1, contra su voluntad y junto a su marido, la verdad detr\u00e1s de la leyenda.","runtime":73,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1942-01-01","aired_to":"1942-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-10-08 16:49:31","updated_at":"2021-12-06 15:55:20","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/0dfabb3d-d6df-4004-bc89-2479b155911b_CatPeople1942","price":null,"available_from":"2017-11-01","available_to":"2022-10-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"terror","name":"Terror","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/terror.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/terror.jpg"}]},{"slug":"suspenso","name":"Suspenso","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/suspenso.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/suspenso.jpg"}]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"jacques-tourneur","name":"Jacques Tourneur","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/jacques-tourneur-profile-o3Du8pFBlQ22JXGTVw9IB9yKVuC.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"simone-simon","name":"Simone Simon","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/simone-simon-profile-oo0bjmSaITHbqhAeGObHlCr5mTX.jpg"}]},{"slug":"tom-conway","name":"Tom Conway","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/tom-conway-profile-4o97uF07BLM6BZ62TGELfUhjq8J.jpg"}]},{"slug":"kent-smith","name":"Kent Smith","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/kent-smith-profile-2GHATvR422EaWU7BkSoj9kbgzt0.jpg"}]},{"slug":"jane-randolph","name":"Jane Randolph","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/jane-randolph-profile-cqxm2GndX2gmNllF9RcHsAGWGOH.jpg"}]},{"slug":"jack-holt","name":"Jack Holt","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/jack-holt-profile-pMEdSfiMTUwHNjBUMIthslka7YD.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"no-en-netflix","name":"No_en_Netflix"},{"slug":"populares","name":"Populares"}],"tags":[{"slug":"thriller","name":"Thriller"},{"slug":"animales","name":"Animales"},{"slug":"noche","name":"Noche"},{"slug":"matrimonio","name":"Matrimonio"},{"slug":"identidad","name":"Identidad"},{"slug":"blanco-y-negro","name":"Blanco y negro"}],"countries":[{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0dfabb3d-d6df-4004-bc89-2479b155911b_CatPeople1942\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0dfabb3d-d6df-4004-bc89-2479b155911b_CatPeople1942\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0dfabb3d-d6df-4004-bc89-2479b155911b_CatPeople1942\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0dfabb3d-d6df-4004-bc89-2479b155911b_CatPeople1942\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0dfabb3d-d6df-4004-bc89-2479b155911b_CatPeople1942\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0dfabb3d-d6df-4004-bc89-2479b155911b_CatPeople1942\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"0e9a4172-b394-491b-918c-93268cfea7bc_LateSpring1949","slug":"primavera-tardia","type":"abono","title":"Primavera tard\u00eda","title_original":"Banshun","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":83,"time_start":0,"time_finish":6460,"main_category":null,"summary_full":"'Primavera tard\u00eda' es la primera entrega de la \"Trilog\u00eda de Noriko\", conformada por tres obras maestras protagonizadas por la enigm\u00e1tica Setsuko Hara (Historias de Tokio), cuya historia de vida luego fue la inspiraci\u00f3n del imperdible anime 'Millennium Actress' de Satoshi Kon. Escrita y dirigida por Yasujiro Ozu (El gusto del arroz en el t\u00e9 verde), la pel\u00edcula es un sobrio y conmovedor drama familiar centrado en la relaci\u00f3n entre un padre viudo y su hija, con el t\u00f3pico recurrente del matrimonio arreglado y la libertad de la mujer en el Jap\u00f3n contempor\u00e1neo. Filmado con el estilo visual caracter\u00edstico de Ozu -gran angular, c\u00e1mara fija y posicionada al ras del suelo, quiebre del raccord de miradas, planos de espacios vac\u00edos-, el film coincidi\u00f3 con la ocupaci\u00f3n de Jap\u00f3n por parte de las fuerzas aliadas y debi\u00f3 atenerse a los requerimientos de censura de los invasores. Adaptaci\u00f3n de la novela 'Chichi to musume' de Kazuo Hirotsu.","summary_short":"Todos intentan convencer a Noriko de contraer matrimonio, pero ella s\u00f3lo quiere permanecer en casa y cuidar a su padre viudo Shukichi. \u00c9l tambi\u00e9n intenta disuadirla y para ello finge que se casar\u00e1 por segunda vez.","runtime":108,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1949-01-01","aired_to":"1949-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2020-07-22 23:58:16","updated_at":"2021-12-06 16:06:15","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/0e9a4172-b394-491b-918c-93268cfea7bc_LateSpring1949","price":null,"available_from":"2018-08-01","available_to":"2022-05-30","subtitle_tracks":"es","audio_default":"ja","audio_tracks":["ja"],"rating":{"id":1,"name":"Ni\u00f1os (0-12 a\u00f1os)","name_short":"ATP"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"yasujiro-ozu","name":"Yasujir\u00f4 Ozu","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/yasujiro-ozu-profile-s0KBnwAxr6Aujbi6cA3inDqH8Fe.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"chishu-ryu","name":"Chish\u00fb Ry\u00fb","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/chishu-ryu-profile-md0GCQUr0ktyjigmnFhRRhIE1tK.jpg"}]},{"slug":"setsuko-hara","name":"Setsuko Hara","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/setsuko-hara-profile-zaiy9COvjUVGV6q9x7ptuZeuTCa.jpg"}]},{"slug":"yumeji-tsukioka","name":"Yumeji Tsukioka","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/yumeji-tsukioka-profile-xlpCLoNSwAjw2H7O73VCcooHIp1.jpg"}]},{"slug":"haruko-sugimura","name":"Haruko Sugimura","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/haruko-sugimura-profile-g4ro32UO0Aob9QtLAVAXI9oOKZT.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"no-en-netflix","name":"No_en_Netflix"}],"tags":[{"slug":"adaptacion","name":"Adaptaci\u00f3n"},{"slug":"familia","name":"Familia"},{"slug":"padre-e-hijo","name":"Padre e hijo"},{"slug":"matrimonio","name":"Matrimonio"},{"slug":"muerte","name":"Muerte"},{"slug":"soledad","name":"Soledad"}],"countries":[{"slug":"japon","name":"Jap\u00f3n"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e9a4172-b394-491b-918c-93268cfea7bc_LateSpring1949\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e9a4172-b394-491b-918c-93268cfea7bc_LateSpring1949\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e9a4172-b394-491b-918c-93268cfea7bc_LateSpring1949\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e9a4172-b394-491b-918c-93268cfea7bc_LateSpring1949\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e9a4172-b394-491b-918c-93268cfea7bc_LateSpring1949\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e9a4172-b394-491b-918c-93268cfea7bc_LateSpring1949\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"0e9a4172-b0b1-43fa-a137-bae18c9e92ac_TokyoStory1953","slug":"historias-de-tokio","type":"abono","title":"Historias de Tokio","title_original":"T\u00f4ky\u00f4 monogatari","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":82,"time_start":0,"time_finish":0,"main_category":null,"summary_full":"Adem\u00e1s de ser usualmente citada como la pel\u00edcula que mejor aglutina el estilo minimalista de Yasujiro Ozu (la quietud de su puesta, los saltos en el eje, la posici\u00f3n de c\u00e1mara cercana a la de un tatami, etc.), 'Historias de Tokio' es ampliamente considerada como una de las mejores pel\u00edculas de la historia del cine. Libremente inspirado por el gui\u00f3n de 'Make Way for Tomorrow' de Leo McCarey, el film es un sensible relato acerca de las relaciones humanas, la vida en la ciudad y, sobre todo, el paso del tiempo, que se destaca adem\u00e1s por nunca forzar sus emociones en la audiencia -m\u00e1s bien las invita a movilizarse con su rica, sobria y amable meditaci\u00f3n sobre la mortalidad del hombre-. En 2012 fue elegida como \"la mejor pel\u00edcula de la historia\" por un sinn\u00famero de directores internacionales convocados por la revista brit\u00e1nica Sight & Sound.","summary_short":"Una pareja de ancianos visita a sus hijos y nietos en la gran ciudad pero, lejos de ser bienvenidos, son recibidos con indiferencia e ingratitud, y luego enviados a un complejo vacacional junto al mar.","runtime":136,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1953-01-01","aired_to":"1953-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-09-25 20:37:53","updated_at":"2021-12-06 16:06:15","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/0e9a4172-b0b1-43fa-a137-bae18c9e92ac_TokyoStory1953","price":null,"available_from":"2018-08-01","available_to":"2022-05-30","subtitle_tracks":"es","audio_default":"ja","audio_tracks":["ja"],"rating":{"id":1,"name":"Ni\u00f1os (0-12 a\u00f1os)","name_short":"ATP"},"status":{"seen":true,"like":null,"watchlater":false,"progress":0,"playcount":1,"language":null,"subtitle":null},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"comedia","name":"Comedia","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"}]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"yasujiro-ozu","name":"Yasujir\u00f4 Ozu","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/yasujiro-ozu-profile-s0KBnwAxr6Aujbi6cA3inDqH8Fe.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"chishu-ryu","name":"Chish\u00fb Ry\u00fb","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/chishu-ryu-profile-md0GCQUr0ktyjigmnFhRRhIE1tK.jpg"}]},{"slug":"chieko-higashiyama","name":"Chieko Higashiyama","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/chieko-higashiyama-profile-jnZHDwtO6hq5mUwp7jO3cw12E6k.jpg"}]},{"slug":"so-yamamura","name":"S\u00f4 Yamamura","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/so-yamamura-profile-norRWkMGfj3OGT42hKdQ5FvSBG2.jpg"}]},{"slug":"haruko-sugimura","name":"Haruko Sugimura","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/haruko-sugimura-profile-g4ro32UO0Aob9QtLAVAXI9oOKZT.jpg"}]},{"slug":"setsuko-hara","name":"Setsuko Hara","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/setsuko-hara-profile-zaiy9COvjUVGV6q9x7ptuZeuTCa.jpg"}]},{"slug":"kuniko-miyake","name":"Kuniko Miyake","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/kuniko-miyake-profile-zLBRUKTnAcaTFcCT5gKUXs6XeRV.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"populares","name":"Populares"},{"slug":"no-en-netflix","name":"No_en_Netflix"}],"tags":[{"slug":"familia","name":"Familia"},{"slug":"ciudad","name":"Ciudad"},{"slug":"vejez","name":"Vejez"},{"slug":"soledad","name":"Soledad"}],"countries":[{"slug":"japon","name":"Jap\u00f3n"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e9a4172-b0b1-43fa-a137-bae18c9e92ac_TokyoStory1953\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e9a4172-b0b1-43fa-a137-bae18c9e92ac_TokyoStory1953\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e9a4172-b0b1-43fa-a137-bae18c9e92ac_TokyoStory1953\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e9a4172-b0b1-43fa-a137-bae18c9e92ac_TokyoStory1953\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e9a4172-b0b1-43fa-a137-bae18c9e92ac_TokyoStory1953\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e9a4172-b0b1-43fa-a137-bae18c9e92ac_TokyoStory1953\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]}]},"metadata":{"title":"S\u00f3lo en Qubit","slug":"exclusive_v5"}},{"id":8,"order":4,"logged":1,"style":"tapasimple","type":"CarouselBlock","data":{"metadata":{"count":16,"page":1,"total":23,"total_pages":2},"index":["11f7432d-3e4f-40b6-bec2-396d452d9c80_GeorgeWashington2000","0e752f5d-f804-42ef-86e7-60d989040511_LAvenir2016","0c0c261d-c885-4e43-90d8-5a13252234dd_Help1965","01c92762-fb59-4e69-bbd7-d93653df4b69_Yojimbo","0ec84bed-ff35-471d-b528-af240c91d2fd_WinterSleep2014","c4cc3fc7-3a05-4b20-9491-b6afc2f705ee_ElOso","095d997a-52c6-480e-ae4c-75a9ea5ead31_TheKillingFields1984","c3ba26e0-1b85-4015-bb95-60a1745787b0_DueloAlSol","286c47ad-7cee-4b25-9fda-85dd7e875f2c_Company","a06a7403-d806-450a-bd70-b34b59b277b3_LaNocheDelCazador","e392127a-e410-4ef3-bbea-b4047c988e02_LaMascheraDelDemonio","b9187cc8-2ccf-4d8a-a8b1-1ee8dbe013d4_TheThreeAges","57e30317-c9e6-48d3-b738-e76bad282461_TiemposModernos","914951e0-cd58-4f3e-8b56-380f05e2e4bf_LaIlusionViajaEnTranvia","55e88fbf-e85c-4c41-b07f-5daa28de0905_TheLadyFromShanghai","0885673b-8c21-44dd-aa8d-a1170b16103a_TeCreesLaMasLinda"],"elements":[{"uuid":"11f7432d-3e4f-40b6-bec2-396d452d9c80_GeorgeWashington2000","title":"George Washington","slug":"george-washington","title_original":"George Washington","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":73,"time_start":0,"time_finish":5295,"main_category":null,"summary_full":"Primera pel\u00edcula escrita y dirigida por David Gordon Green (Halloween, 2018), 'George Washington' es un sensible y desolador coming of age acerca la amistad y el remordimiento de un grupo de adolescentes que protagonizan un accidente fatal en un pueblo de Carolina del Norte. Con una bell\u00edsima fotograf\u00eda a cargo del tambi\u00e9n debutante Tim Orr, la pel\u00edcula pone especial atenci\u00f3n a la construcci\u00f3n narrativa de su espacio, y para retratar esa zona h\u00edbrida, entre industrial y rural decadente y pobre, apela a un estilo profundamente influenciado por el Terrence Malick de 'D\u00edas de gloria' (1978) o 'La delgada l\u00ednea roja' (1998): una mezcla de naturalismo y formalismo, con la voz en off de su protagonista acompa\u00f1ando la narraci\u00f3n y dotando de un cariz po\u00e9tico al conjunto. Estrenada mundialmente en el festival de Berl\u00edn, la pel\u00edcula tuvo un amplio recorrido por festivales cosechando m\u00faltiples premios.","summary_short":"Durante un verano en un peque\u00f1o pueblo de Carolina del Norte, un tr\u00e1gico accidente cambia la vida de un grupo de adolescentes, y en particular la de George, un t\u00edmido ni\u00f1o que asumir\u00e1 la identidad de un superh\u00e9roe.","runtime":90,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"2000-01-01","aired_to":"2000-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2020-07-22 18:20:14","updated_at":"2021-12-06 15:51:35","audio_tracks":["en"],"audio_default":"en","subtitle_tracks":"es","rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"type":"abono","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/11f7432d-3e4f-40b6-bec2-396d452d9c80_GeorgeWashington2000","price":null,"available_from":"2018-11-15","available_to":"2022-06-30","status":{"seen":true,"like":null,"watchlater":true,"progress":1559,"playcount":2,"language":null,"subtitle":"es"},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]}],"directors":[{"slug":"david-gordon-green","name":"David Gordon Green","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/david-gordon-green-profile-fJqIVaVwLeFBlZKQTDbzbcvV4XZ.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"candace-evanofski","name":"Candace Evanofski","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"donald-holden","name":"Donald Holden","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"damian-jewan-lee","name":"Damian Jewan Lee","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"curtis-cotton-iii","name":"Curtis Cotton III","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"rachael-handy","name":"Rachael Handy","roles":["cast"],"images":[]}],"tags":[{"slug":"opera-prima","name":"\u00d3pera prima"},{"slug":"adolescencia","name":"Adolescencia"},{"slug":"amistad","name":"Amistad"},{"slug":"muerte","name":"Muerte"},{"slug":"familia","name":"Familia"},{"slug":"despertar-sexual","name":"Despertar sexual"},{"slug":"tragedia","name":"Tragedia"}],"keywords":[{"slug":"para-descubrir","name":"Para_descubrir"}],"countries":[{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11f7432d-3e4f-40b6-bec2-396d452d9c80_GeorgeWashington2000\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11f7432d-3e4f-40b6-bec2-396d452d9c80_GeorgeWashington2000\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11f7432d-3e4f-40b6-bec2-396d452d9c80_GeorgeWashington2000\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11f7432d-3e4f-40b6-bec2-396d452d9c80_GeorgeWashington2000\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11f7432d-3e4f-40b6-bec2-396d452d9c80_GeorgeWashington2000\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11f7432d-3e4f-40b6-bec2-396d452d9c80_GeorgeWashington2000\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}],"settings":[{"id":975,"operator_id":1,"type":"abono","available_from":"2018-11-15","available_to":"2022-06-30","available_block":0,"price":{"id":1,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"argentina","name":"Argentina"},"operator":{"id":1,"name":"Qubit","code":"QUBITAR","base_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/"}}},{"id":2585,"operator_id":2,"type":"abono","available_from":"2018-11-15","available_to":"2022-06-30","available_block":0,"price":{"id":3,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"chile","name":"Chile"},"operator":{"id":2,"name":"Qubit_cl","code":"QUBITCL","base_url":"http:\/\/qubitchile.qbst.com.ar\/"}}},{"id":2586,"operator_id":3,"type":"abono","available_from":"2018-11-15","available_to":"2022-06-30","available_block":0,"price":{"id":4,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"uruguay","name":"Uruguay"},"operator":{"id":3,"name":"Qubit_uy","code":"QUBITUY","base_url":"http:\/\/qubituruguay.qbst.com.ar\/"}}}]},{"uuid":"0e752f5d-f804-42ef-86e7-60d989040511_LAvenir2016","title":"El porvenir","slug":"el-porvenir","title_original":"L'avenir","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":70,"time_start":0,"time_finish":0,"main_category":null,"summary_full":"Escrito y dirigido por la reconocida cineasta francesa Mia Hansen-Love (El padre de mis hijos), 'El porvenir' probablemente sea uno de los mejores retratos de la famosa \"crisis de mediana edad\" que nos ha dado el cine. Protagonizada por una soberbia Isabelle Huppert (Hansen-Love admiti\u00f3 que escribi\u00f3 el papel para ella), la pel\u00edcula sigue las desventuras de su personaje con una cercan\u00eda y fluidez verdaderamente admirables. Ajena al lugar com\u00fan y la sensibler\u00eda efectista que suele aquejar a este tipo de relatos, 'El porvenir' tuvo su estreno en el festival de Berl\u00edn, donde no s\u00f3lo recibi\u00f3 excelentes cr\u00edticas sino tambi\u00e9n fue galardonada con el Oso de Plata a la mejor directora.","summary_short":"Nathalie no est\u00e1 pasando por un buen momento. Su madre muri\u00f3 hace poco, fue despedida de su trabajo como profesora de filosof\u00eda y, para colmo, su marido le confiesa que ama a otra mujer. Pero pronto todo cambiar\u00e1.","runtime":102,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"2016-01-01","aired_to":"2016-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-09-25 20:36:40","updated_at":"2021-12-06 15:51:55","audio_tracks":["fr"],"audio_default":"fr","subtitle_tracks":"es","rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"type":"abono","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/0e752f5d-f804-42ef-86e7-60d989040511_LAvenir2016","price":null,"available_from":"2021-09-16","available_to":"2022-09-15","status":{"seen":true,"like":null,"watchlater":true,"progress":0,"playcount":2,"language":null,"subtitle":null},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]}],"directors":[],"actors":[{"slug":"isabelle-huppert","name":"Isabelle Huppert","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/isabelle-huppert-profile-3YQwWkpNKQeV5NUmdCH76Ne1gDP.jpg"}]},{"slug":"andre-marcon","name":"Andr\u00e9 Marcon","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/andre-marcon-profile-klBZYQnWPyRlZezxPJWz7Ldd7qW.jpg"}]},{"slug":"roman-kolinka","name":"Roman Kolinka","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/roman-kolinka-profile-3BsOjtj1IWu2YLxjVkViNsqfwXe.jpg"}]},{"slug":"edith-scob","name":"Edith Scob","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/edith-scob-profile-xYrBRlexvVoYZQApDESnTrAEq7U.jpg"}]},{"slug":"elise-lhomeau","name":"Elise Lhomeau","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/elise-lhomeau-profile-bVGr2uLJqkDRl3QlCG8PlDicv1s.jpg"}]}],"tags":[{"slug":"superacion","name":"Superaci\u00f3n"},{"slug":"trabajo","name":"Trabajo"},{"slug":"infidelidad","name":"Infidelidad"},{"slug":"secretos","name":"Secretos"},{"slug":"viaje","name":"Viaje"},{"slug":"crisis","name":"Crisis"}],"keywords":[],"countries":[{"slug":"francia","name":"Francia"},{"slug":"alemania","name":"Alemania"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e752f5d-f804-42ef-86e7-60d989040511_LAvenir2016\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e752f5d-f804-42ef-86e7-60d989040511_LAvenir2016\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e752f5d-f804-42ef-86e7-60d989040511_LAvenir2016\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e752f5d-f804-42ef-86e7-60d989040511_LAvenir2016\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e752f5d-f804-42ef-86e7-60d989040511_LAvenir2016\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e752f5d-f804-42ef-86e7-60d989040511_LAvenir2016\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}],"settings":[{"id":458,"operator_id":1,"type":"abono","available_from":"2021-09-16","available_to":"2022-09-15","available_block":0,"price":{"id":1,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"argentina","name":"Argentina"},"operator":{"id":1,"name":"Qubit","code":"QUBITAR","base_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/"}}},{"id":2582,"operator_id":3,"type":"abono","available_from":"2021-09-16","available_to":"2022-09-15","available_block":0,"price":{"id":4,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"uruguay","name":"Uruguay"},"operator":{"id":3,"name":"Qubit_uy","code":"QUBITUY","base_url":"http:\/\/qubituruguay.qbst.com.ar\/"}}}]},{"uuid":"0c0c261d-c885-4e43-90d8-5a13252234dd_Help1965","title":"Help!","slug":"help","title_original":"Help!","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":73,"time_start":0,"time_finish":5364,"main_category":null,"summary_full":"A cargo nuevamente de Richard Lester (C\u00f3mo sobreviv\u00ed a la bomba), John, Paul, George y Ringo vuelven a la pantalla grande en una pel\u00edcula de aventuras tan absurda, fren\u00e9tica y delirante como la anterior, 'Anochecer de un d\u00eda agitado' de 1964. Con divertidas persecuciones, enredos y secuencias musicales -esta vez a todo color-, los Beatles son secundados por los actores Leo McKern (Ladyhawke - El hechizo de Aquila) y Eleanor Bron (La princesita), actriz cuyo nombre tom\u00f3 Paul McCartney para componer su popular canci\u00f3n 'Eleanor Rigby', publicada en el \u00e1lbum 'Revolver' un a\u00f1o despu\u00e9s.","summary_short":"Ringo recibe un enorme anillo de rub\u00ed como regalo y pronto atrae la atenci\u00f3n de un ex\u00f3tico y peligroso culto religioso. Ahora los cuatro Beatles deber\u00e1n escapar o el pobre Ringo ser\u00e1 el pr\u00f3ximo sacrificado.","runtime":92,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1965-01-01","aired_to":"1965-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-10-08 17:06:21","updated_at":"2021-12-06 15:53:26","audio_tracks":["en"],"audio_default":"en","subtitle_tracks":"es","rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"type":"abono","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/0c0c261d-c885-4e43-90d8-5a13252234dd_Help1965","price":null,"available_from":"2017-11-01","available_to":"2022-10-31","status":{"seen":true,"like":null,"watchlater":true,"progress":5520,"playcount":4,"language":"en","subtitle":"es"},"genres":[{"slug":"musical","name":"Musical","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/musical.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/musical.jpg"}]},{"slug":"comedia-aventuras","name":"Comedia Aventuras","visible":0,"images":[]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"richard-lester","name":"Richard Lester","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/richard-lester-profile-8RH3tst4t4cBtnIWCwWsZQKkMPh.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"john-lennon","name":"John Lennon","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/john-lennon-profile-yqBmIyL31BDRI9N3MSN537QS844.jpg"}]},{"slug":"paul-mccartney","name":"Paul McCartney","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/paul-mccartney-profile-sCPsv9ueP5UR6BkMSmRDlwbra6S.jpg"}]},{"slug":"george-harrison","name":"George Harrison","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/george-harrison-profile-zwUO2gnKBnSrKOB9hnhI9GdOX6e.jpg"}]},{"slug":"ringo-starr","name":"Ringo Starr","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/ringo-starr-profile-7fSrrdl90BYdR3dtOnNkosOw0kw.jpg"}]},{"slug":"leo-mckern","name":"Leo McKern","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/leo-mckern-profile-gcqIJDivizystkS4cwPBQKod2eU.jpg"}]},{"slug":"eleanor-bron","name":"Eleanor Bron","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/production\/eleanor-bron-profile-6H07jrik14n83TOgqhbkqV86YP0.jpg"}]}],"tags":[{"slug":"los-sesenta","name":"Los sesenta"},{"slug":"absurdo","name":"Absurdo"},{"slug":"musica","name":"M\u00fasica"},{"slug":"viaje","name":"Viaje"},{"slug":"secuestros","name":"Secuestros"},{"slug":"religion","name":"Religi\u00f3n"},{"slug":"persecuciones","name":"Persecuciones"}],"keywords":[{"slug":"no-en-netflix","name":"No_en_Netflix"}],"countries":[{"slug":"uk","name":"UK"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0c0c261d-c885-4e43-90d8-5a13252234dd_Help1965\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0c0c261d-c885-4e43-90d8-5a13252234dd_Help1965\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0c0c261d-c885-4e43-90d8-5a13252234dd_Help1965\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0c0c261d-c885-4e43-90d8-5a13252234dd_Help1965\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0c0c261d-c885-4e43-90d8-5a13252234dd_Help1965\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0c0c261d-c885-4e43-90d8-5a13252234dd_Help1965\/thumbnails\/large_doble.jpg"}],"settings":[{"id":367,"operator_id":1,"type":"abono","available_from":"2017-11-01","available_to":"2022-10-31","available_block":0,"price":{"id":1,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"argentina","name":"Argentina"},"operator":{"id":1,"name":"Qubit","code":"QUBITAR","base_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/"}}},{"id":2488,"operator_id":2,"type":"abono","available_from":"2017-11-01","available_to":"2022-10-31","available_block":0,"price":{"id":3,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"chile","name":"Chile"},"operator":{"id":2,"name":"Qubit_cl","code":"QUBITCL","base_url":"http:\/\/qubitchile.qbst.com.ar\/"}}},{"id":2489,"operator_id":3,"type":"abono","available_from":"2017-11-01","available_to":"2022-10-31","available_block":0,"price":{"id":4,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"uruguay","name":"Uruguay"},"operator":{"id":3,"name":"Qubit_uy","code":"QUBITUY","base_url":"http:\/\/qubituruguay.qbst.com.ar\/"}}},{"id":2490,"operator_id":4,"type":"abono","available_from":"2017-11-01","available_to":"2022-10-31","available_block":0,"price":{"id":5,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"peru","name":"Per\u00fa"},"operator":{"id":4,"name":"Qubit_pe","code":"QUBITPE","base_url":"http:\/\/peru.qbst.com.ar\/"}}}]},{"uuid":"01c92762-fb59-4e69-bbd7-d93653df4b69_Yojimbo","title":"Yojimbo","slug":"yojimbo","title_original":"Yojimbo","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":84,"time_start":0,"time_finish":6639,"main_category":null,"summary_full":"Una obra maestra de Akira Kurosawa, un film apasionante, en\u00e9rgico y decididamente divertido que sirvi\u00f3 para convertir al gran Toshiro Mifune en todo un mito de la interpretaci\u00f3n (en el Festival de Venecia de 1961 recibi\u00f3 el premio al Mejor Actor precisamente por este papel).","summary_short":"Jap\u00f3n, siglo XIX. Sanjuro es un ronin, un samur\u00e1i sin due\u00f1o que llega a una ciudad devastada por la lucha entre dos grupos de malhechores. Consciente de que ambas bandas quieren contar con \u00e9l decide manipularlos.","runtime":110,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1961-01-01","aired_to":"1961-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-10-01 22:47:28","updated_at":"2021-12-06 16:06:14","audio_tracks":["ja"],"audio_default":"ja","subtitle_tracks":"es","rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"type":"abono","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/01c92762-fb59-4e69-bbd7-d93653df4b69_Yojimbo","price":null,"available_from":"2014-10-01","available_to":"2022-10-31","status":{"seen":true,"like":null,"watchlater":true,"progress":433,"playcount":34,"language":null,"subtitle":null},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"accion","name":"Acci\u00f3n","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/accion.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/accion.jpg"}]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"akira-kurosawa","name":"Akira Kurosawa","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/akira-kurosawa-profile-uCFWmYXu0EqF5Bd6zWaOS4FxvEB.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"eijiro-tono","name":"Eijir\u00f4 T\u00f4no","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/eijiro-tono-profile-p27Dd2L0rBEun5JwPYuXHmUQ9ok.jpg"}]},{"slug":"tatsuya-nakadai","name":"Tatsuya Nakadai","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/tatsuya-nakadai-profile-2rx0P5YiINQvla6bsJoAyQKNOIz.jpg"}]}],"tags":[{"slug":"de-epoca","name":"De \u00e9poca"},{"slug":"violencia","name":"Violencia"},{"slug":"ciudad","name":"Ciudad"},{"slug":"conspiraciones","name":"Conspiraciones"},{"slug":"crimen","name":"Crimen"}],"keywords":[{"slug":"recomendadas","name":"Recomendadas"}],"countries":[],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/01c92762-fb59-4e69-bbd7-d93653df4b69_Yojimbo\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/01c92762-fb59-4e69-bbd7-d93653df4b69_Yojimbo\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/01c92762-fb59-4e69-bbd7-d93653df4b69_Yojimbo\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/01c92762-fb59-4e69-bbd7-d93653df4b69_Yojimbo\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/01c92762-fb59-4e69-bbd7-d93653df4b69_Yojimbo\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/01c92762-fb59-4e69-bbd7-d93653df4b69_Yojimbo\/thumbnails\/large_doble.jpg"}],"settings":[{"id":2,"operator_id":1,"type":"abono","available_from":"2014-10-01","available_to":"2022-10-31","available_block":0,"price":{"id":1,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"argentina","name":"Argentina"},"operator":{"id":1,"name":"Qubit","code":"QUBITAR","base_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/"}}},{"id":2137,"operator_id":2,"type":"abono","available_from":"2014-10-01","available_to":"2022-10-31","available_block":0,"price":{"id":3,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"chile","name":"Chile"},"operator":{"id":2,"name":"Qubit_cl","code":"QUBITCL","base_url":"http:\/\/qubitchile.qbst.com.ar\/"}}},{"id":2138,"operator_id":3,"type":"abono","available_from":"2014-10-01","available_to":"2022-10-31","available_block":0,"price":{"id":4,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"uruguay","name":"Uruguay"},"operator":{"id":3,"name":"Qubit_uy","code":"QUBITUY","base_url":"http:\/\/qubituruguay.qbst.com.ar\/"}}},{"id":2139,"operator_id":4,"type":"abono","available_from":"2014-10-01","available_to":"2022-10-31","available_block":0,"price":{"id":5,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"peru","name":"Per\u00fa"},"operator":{"id":4,"name":"Qubit_pe","code":"QUBITPE","base_url":"http:\/\/peru.qbst.com.ar\/"}}}]},{"uuid":"0ec84bed-ff35-471d-b528-af240c91d2fd_WinterSleep2014","title":"Sue\u00f1o de invierno","slug":"sueno-de-invierno","title_original":"Kis Uykusu","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":82,"time_start":0,"time_finish":11624,"main_category":null,"summary_full":"Escrita y dirigida por el multipremiado realizador turco Nuri Bilge Ceylan (Tres monos), 'Sue\u00f1o de invierno' es un ambicioso drama centrado en las relaciones truncas de Aydin, un veterano actor y due\u00f1o de hotel interpretado con gran aplomo por Haluk Bilginer (Agente internacional). A trav\u00e9s de la sutileza de los di\u00e1logos y el preciosismo del montaje y la fotograf\u00eda, Ceylan construye un bello e \u00edntimo retrato de un hombre que, en palabras de su hermana, se miente a s\u00ed mismo para no sufrir. Adem\u00e1s, el director turco se sirve de la imponente geograf\u00eda de su locaci\u00f3n para subrayar la atm\u00f3sfera de soledad y alienaci\u00f3n que respira su protagonista. Inspirada en cuentos de Anton Chekhov, la pel\u00edcula gan\u00f3 la Palma de Oro y el premio de la prensa cinematogr\u00e1fica en el festival de Cannes.","summary_short":"Llega el invierno a un peque\u00f1o hotel en las monta\u00f1as de Anatolia. Aydin, su due\u00f1o, debe lidiar all\u00ed con una familia de inquilinos morosos, con su joven esposa Nihal y con su hermana Necla, en crisis tras su divorcio.","runtime":196,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"2014-01-01","aired_to":"2014-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-09-25 20:38:02","updated_at":"2021-12-06 15:52:37","audio_tracks":["tr"],"audio_default":"tr","subtitle_tracks":"es","rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"type":"abono","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/0ec84bed-ff35-471d-b528-af240c91d2fd_WinterSleep2014","price":null,"available_from":"2018-10-01","available_to":"2022-07-14","status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":true,"progress":0,"playcount":1,"language":null,"subtitle":null},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"nuri-bilge-ceylan","name":"Nuri Bilge Ceylan","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/nuri-bilge-ceylan-profile-5jH5pWhdE0Xe0renmFjCBdJV9aQ.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"haluk-bilginer","name":"Haluk Bilginer","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/haluk-bilginer-profile-fXZTXaJ76k9Np7v4KxkwRGvlNSX.jpg"}]},{"slug":"melisa-sozen","name":"Melisa S\u00f6zen","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/melisa-sozen-profile-v1a2vrSeXQ9mLK8pQFxXgOJ7dbx.jpg"}]},{"slug":"demet-akbag","name":"Demet Akbag","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/demet-akbag-profile-pMqqIBXBskFWfbXUSPBSib0pgB4.jpg"}]},{"slug":"serhat-mustafa-kilic","name":"Serhat Mustafa Kili\u00e7","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"emirhan-doruktutan","name":"Emirhan Doruktutan","roles":["cast"],"images":[]}],"tags":[{"slug":"familia","name":"Familia"},{"slug":"hermanos","name":"Hermanos"},{"slug":"matrimonio","name":"Matrimonio"},{"slug":"soledad","name":"Soledad"},{"slug":"crisis","name":"Crisis"},{"slug":"dinero","name":"Dinero"}],"keywords":[{"slug":"no-en-netflix","name":"No_en_Netflix"}],"countries":[{"slug":"turquia","name":"Turqu\u00eda"},{"slug":"francia","name":"Francia"},{"slug":"alemania","name":"Alemania"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0ec84bed-ff35-471d-b528-af240c91d2fd_WinterSleep2014\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0ec84bed-ff35-471d-b528-af240c91d2fd_WinterSleep2014\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0ec84bed-ff35-471d-b528-af240c91d2fd_WinterSleep2014\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0ec84bed-ff35-471d-b528-af240c91d2fd_WinterSleep2014\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0ec84bed-ff35-471d-b528-af240c91d2fd_WinterSleep2014\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0ec84bed-ff35-471d-b528-af240c91d2fd_WinterSleep2014\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}],"settings":[{"id":542,"operator_id":1,"type":"abono","available_from":"2018-10-01","available_to":"2022-07-14","available_block":0,"price":{"id":1,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"argentina","name":"Argentina"},"operator":{"id":1,"name":"Qubit","code":"QUBITAR","base_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/"}}},{"id":2918,"operator_id":2,"type":"abono","available_from":"2018-10-01","available_to":"2022-07-14","available_block":0,"price":{"id":3,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"chile","name":"Chile"},"operator":{"id":2,"name":"Qubit_cl","code":"QUBITCL","base_url":"http:\/\/qubitchile.qbst.com.ar\/"}}},{"id":2919,"operator_id":3,"type":"abono","available_from":"2018-10-01","available_to":"2022-07-14","available_block":0,"price":{"id":4,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"uruguay","name":"Uruguay"},"operator":{"id":3,"name":"Qubit_uy","code":"QUBITUY","base_url":"http:\/\/qubituruguay.qbst.com.ar\/"}}}]},{"uuid":"c4cc3fc7-3a05-4b20-9491-b6afc2f705ee_ElOso","title":"El oso","slug":"el-oso","title_original":"L'ours","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":77,"time_start":0,"time_finish":5398,"main_category":null,"summary_full":"Maravilloso y conmovedor film de aventuras protagonizado exclusivamente por osos reales, un prodigio que en los a\u00f1os 80 supuso un acontecimiento, recibiendo el respaldo cr\u00edtico y convirti\u00e9ndose en uno de los films preferidos del p\u00fablico en esa d\u00e9cada.","summary_short":"Tras fallecer su madre, un osezno reci\u00e9n nacido ser\u00e1 adoptado por un gran oso, un todopoderoso Grizzly que se encargar\u00e1 de ense\u00f1arle a pescar, comer y sobre todo sobrevivir a ese depredador que es el hombre.","runtime":90,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1988-01-01","aired_to":"1988-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-09-25 22:07:30","updated_at":"2021-12-06 15:55:18","audio_tracks":["en"],"audio_default":"en","subtitle_tracks":"es","rating":{"id":1,"name":"Ni\u00f1os (0-12 a\u00f1os)","name_short":"ATP"},"type":"abono","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/c4cc3fc7-3a05-4b20-9491-b6afc2f705ee_ElOso","price":null,"available_from":"2014-10-01","available_to":"2022-10-31","status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":true,"progress":1467,"playcount":2,"language":null,"subtitle":"es"},"genres":[{"slug":"aventuras","name":"Aventuras","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/aventuras.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/aventuras.jpg"}]},{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"infantil-familia","name":"Infantil & Familia","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"jean-jacques-annaud","name":"Jean-Jacques Annaud","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/jean-jacques-annaud-profile-dSVa9BbqtcJmH8YJmVtna0ciBim.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"tcheky-karyo","name":"Tch\u00e9ky Karyo","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/tcheky-karyo-profile-bQbUza0qqA2F5SmwO40Q115j4wh.jpg"}]},{"slug":"jack-wallace","name":"Jack Wallace","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/jack-wallace-profile-mg23nIdVa4MzUOHuEAdUB0kyZUV.jpg"}]},{"slug":"andre-lacombe","name":"Andr\u00e9 Lacombe","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/andre-lacombe-profile-4vmtUzSfrc0SnLnLVYD2ZHjZd3v.jpg"}]}],"tags":[{"slug":"animales","name":"Animales"},{"slug":"supervivencia","name":"Supervivencia"},{"slug":"escapes","name":"Escapes"},{"slug":"amistad","name":"Amistad"}],"keywords":[],"countries":[{"slug":"francia","name":"Francia"},{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/c4cc3fc7-3a05-4b20-9491-b6afc2f705ee_ElOso\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/c4cc3fc7-3a05-4b20-9491-b6afc2f705ee_ElOso\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/c4cc3fc7-3a05-4b20-9491-b6afc2f705ee_ElOso\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/c4cc3fc7-3a05-4b20-9491-b6afc2f705ee_ElOso\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/c4cc3fc7-3a05-4b20-9491-b6afc2f705ee_ElOso\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/c4cc3fc7-3a05-4b20-9491-b6afc2f705ee_ElOso\/thumbnails\/large_doble.jpg"}],"settings":[{"id":1583,"operator_id":1,"type":"abono","available_from":"2014-10-01","available_to":"2022-10-31","available_block":0,"price":{"id":1,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"argentina","name":"Argentina"},"operator":{"id":1,"name":"Qubit","code":"QUBITAR","base_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/"}}},{"id":3703,"operator_id":2,"type":"abono","available_from":"2014-10-01","available_to":"2022-10-31","available_block":0,"price":{"id":3,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"chile","name":"Chile"},"operator":{"id":2,"name":"Qubit_cl","code":"QUBITCL","base_url":"http:\/\/qubitchile.qbst.com.ar\/"}}},{"id":3704,"operator_id":3,"type":"abono","available_from":"2014-10-01","available_to":"2022-10-31","available_block":0,"price":{"id":4,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"uruguay","name":"Uruguay"},"operator":{"id":3,"name":"Qubit_uy","code":"QUBITUY","base_url":"http:\/\/qubituruguay.qbst.com.ar\/"}}},{"id":3705,"operator_id":4,"type":"abono","available_from":"2014-10-01","available_to":"2022-10-31","available_block":0,"price":{"id":5,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"peru","name":"Per\u00fa"},"operator":{"id":4,"name":"Qubit_pe","code":"QUBITPE","base_url":"http:\/\/peru.qbst.com.ar\/"}}}]},{"uuid":"095d997a-52c6-480e-ae4c-75a9ea5ead31_TheKillingFields1984","title":"Los gritos del silencio","slug":"los-gritos-del-silencio","title_original":"The Killing Fields","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":70,"time_start":0,"time_finish":8220,"main_category":null,"summary_full":"Este memorable film, dirigido por Roland Joff\u00e9 (realizador de La misi\u00f3n), se alz\u00f3 con tres premios Oscar: Mejor fotograf\u00eda, Mejor edici\u00f3n y Mejor actor de reparto para Haing S. Ngor (El cielo y la tierra), convirti\u00e9ndolo en el primer budista en ganar un Oscar. Completan el elenco Sam Waterston (La ley y el orden) y John Malkovich (Relaciones peligrosas). \"Los gritos del silencio\" est\u00e1 basada en las experiencias reales de dos fotoperiodistas.","summary_short":"Un fot\u00f3grafo llega a Camboya justo en el medio de la guerra civil que se produjo tras la Guerra de Vietnam. Con la ayuda de su traductor, har\u00e1 lo imposible por cumplir su trabajo y escapar del pa\u00eds antes que sea tarde.","runtime":142,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1984-01-01","aired_to":"1984-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-09-26 16:30:12","updated_at":"2021-12-06 15:52:12","audio_tracks":["en"],"audio_default":"en","subtitle_tracks":"es","rating":{"id":4,"name":"Adultos (+18 a\u00f1os)","name_short":"+18"},"type":"abono","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/095d997a-52c6-480e-ae4c-75a9ea5ead31_TheKillingFields1984","price":null,"available_from":"2015-10-01","available_to":"2022-10-31","status":{"seen":true,"like":null,"watchlater":true,"progress":1215,"playcount":4,"language":null,"subtitle":"es"},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"belico","name":"B\u00e9lico","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"roland-joffe","name":"Roland Joff\u00e9","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/roland-joffe-profile-y67IZdDavgg2PS4OoW44APZJGql.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"sam-waterston","name":"Sam Waterston","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/sam-waterston-profile-fKmtS6OdDWPiAdxZflbJGz1eWml.jpg"}]},{"slug":"haing-s-ngor","name":"Haing S. Ngor","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/haing-s-ngor-profile-60QdTuxnCtOKjrU6yz4od7JeKvh.jpg"}]},{"slug":"john-malkovich","name":"John Malkovich","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/john-malkovich-profile-5coH0AExljEnbseCXKL4CDOVQj8.jpg"}]},{"slug":"julian-sands","name":"Julian Sands","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/julian-sands-profile-sSVeSL7ejFknUrummTEk3QoxJr0.jpg"}]},{"slug":"craig-t-nelson","name":"Craig T. Nelson","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/craig-t-nelson-profile-rMh8qdexFKmc7mq7oLzsLLvCCjs.jpg"}]},{"slug":"spalding-gray","name":"Spalding Gray","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/spalding-gray-profile-qmEBNepXpBuDnW3gdkY2sHeoGkq.jpg"}]},{"slug":"bill-paterson","name":"Bill Paterson","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/bill-paterson-profile-mk5vpYLmER7asqOhEwVKXD3P3YE.jpg"}]}],"tags":[{"slug":"guerra-de-vietnam","name":"Guerra de Vietnam"},{"slug":"periodismo","name":"Periodismo"},{"slug":"muerte","name":"Muerte"},{"slug":"violencia","name":"Violencia"},{"slug":"politica","name":"Pol\u00edtica"}],"keywords":[{"slug":"ganadoras-del-oscar","name":"Ganadoras_del_Oscar"}],"countries":[{"slug":"uk","name":"UK"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/095d997a-52c6-480e-ae4c-75a9ea5ead31_TheKillingFields1984\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/095d997a-52c6-480e-ae4c-75a9ea5ead31_TheKillingFields1984\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/095d997a-52c6-480e-ae4c-75a9ea5ead31_TheKillingFields1984\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/095d997a-52c6-480e-ae4c-75a9ea5ead31_TheKillingFields1984\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/095d997a-52c6-480e-ae4c-75a9ea5ead31_TheKillingFields1984\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/095d997a-52c6-480e-ae4c-75a9ea5ead31_TheKillingFields1984\/thumbnails\/large_doble.jpg"}],"settings":[{"id":139,"operator_id":1,"type":"abono","available_from":"2015-10-01","available_to":"2022-10-31","available_block":0,"price":{"id":1,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"argentina","name":"Argentina"},"operator":{"id":1,"name":"Qubit","code":"QUBITAR","base_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/"}}},{"id":2975,"operator_id":2,"type":"abono","available_from":"2015-10-01","available_to":"2022-10-31","available_block":0,"price":{"id":3,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"chile","name":"Chile"},"operator":{"id":2,"name":"Qubit_cl","code":"QUBITCL","base_url":"http:\/\/qubitchile.qbst.com.ar\/"}}},{"id":2976,"operator_id":3,"type":"abono","available_from":"2015-10-01","available_to":"2022-10-31","available_block":0,"price":{"id":4,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"uruguay","name":"Uruguay"},"operator":{"id":3,"name":"Qubit_uy","code":"QUBITUY","base_url":"http:\/\/qubituruguay.qbst.com.ar\/"}}},{"id":2977,"operator_id":4,"type":"abono","available_from":"2015-10-01","available_to":"2022-10-31","available_block":0,"price":{"id":5,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"peru","name":"Per\u00fa"},"operator":{"id":4,"name":"Qubit_pe","code":"QUBITPE","base_url":"http:\/\/peru.qbst.com.ar\/"}}}]},{"uuid":"c3ba26e0-1b85-4015-bb95-60a1745787b0_DueloAlSol","title":"Duelo al sol","slug":"duelo-al-sol","title_original":"Duel in the Sun","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":69,"time_start":0,"time_finish":7757,"main_category":null,"summary_full":"Uno de los westerns m\u00e1s arrebatados y pasionales en la historia del cine, un bell\u00edsimo melodrama amoroso drigido por King Vidor y con un inolvidable tri\u00e1ngulo amoroso formado por Jennifer Jones, Gregory Peck y Joseph Cotten.","summary_short":"Pearl Chavez es una bella y sensual mestiza india que tras fallecer su padre es enviada a vivir con sus familiares en Texas. All\u00ed despertar\u00e1 el deseo de sus dos primos, el caballeroso Jesse y el visceral Lewton.","runtime":129,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1946-01-01","aired_to":"1946-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-10-07 23:36:49","updated_at":"2021-12-06 15:51:14","audio_tracks":["en"],"audio_default":"en","subtitle_tracks":"es","rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"type":"abono","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/c3ba26e0-1b85-4015-bb95-60a1745787b0_DueloAlSol","price":null,"available_from":"2014-10-01","available_to":"2022-10-31","status":{"seen":true,"like":null,"watchlater":true,"progress":0,"playcount":0,"language":null,"subtitle":null},"genres":[{"slug":"western","name":"Western","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/western.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/western.jpg"}]},{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"romantico","name":"Rom\u00e1ntico","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"king-vidor","name":"King Vidor","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/king-vidor-profile-omMPxkw9tgGS0IwPKqqcNH8dVO4.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"jennifer-jones","name":"Jennifer Jones","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/jennifer-jones-profile-qig8grCaqapFoCfc4qJKx77s5Ow.jpg"}]},{"slug":"joseph-cotten","name":"Joseph Cotten","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/joseph-cotten-profile-djfCB0jPOgmq3w7RD3BMLzWsAu8.jpg"}]},{"slug":"gregory-peck","name":"Gregory Peck","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/gregory-peck-profile-jE0d6yvWIIKpIAax3gOzzfzcquP.jpg"}]},{"slug":"lillian-gish","name":"Lillian Gish","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/lillian-gish-profile-6DCWtvv654sc8p2OPnxGbKvl2qC.jpg"}]},{"slug":"lionel-barrymore","name":"Lionel Barrymore","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/lionel-barrymore-profile-aVa8XUhrpm9Yo0TVUWIp6CmuRfm.jpg"}]},{"slug":"herbert-marshall","name":"Herbert Marshall","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/herbert-marshall-profile-r2DrJ6dxBNSjCtP7PRNBsYjbNI2.jpg"}]}],"tags":[{"slug":"adaptacion","name":"Adaptaci\u00f3n"},{"slug":"triangulo-amoroso","name":"Tri\u00e1ngulo amoroso"},{"slug":"familia","name":"Familia"},{"slug":"tragedia","name":"Tragedia"},{"slug":"padre-e-hijo","name":"Padre e hijo"}],"keywords":[{"slug":"recomendadas","name":"Recomendadas"}],"countries":[{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/c3ba26e0-1b85-4015-bb95-60a1745787b0_DueloAlSol\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/c3ba26e0-1b85-4015-bb95-60a1745787b0_DueloAlSol\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/c3ba26e0-1b85-4015-bb95-60a1745787b0_DueloAlSol\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/c3ba26e0-1b85-4015-bb95-60a1745787b0_DueloAlSol\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/c3ba26e0-1b85-4015-bb95-60a1745787b0_DueloAlSol\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/c3ba26e0-1b85-4015-bb95-60a1745787b0_DueloAlSol\/thumbnails\/large_doble.jpg"}],"settings":[{"id":1580,"operator_id":1,"type":"abono","available_from":"2014-10-01","available_to":"2022-10-31","available_block":0,"price":{"id":1,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"argentina","name":"Argentina"},"operator":{"id":1,"name":"Qubit","code":"QUBITAR","base_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/"}}},{"id":2904,"operator_id":2,"type":"abono","available_from":"2014-10-01","available_to":"2022-10-31","available_block":0,"price":{"id":3,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"chile","name":"Chile"},"operator":{"id":2,"name":"Qubit_cl","code":"QUBITCL","base_url":"http:\/\/qubitchile.qbst.com.ar\/"}}},{"id":2905,"operator_id":3,"type":"abono","available_from":"2014-10-01","available_to":"2022-10-31","available_block":0,"price":{"id":4,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"uruguay","name":"Uruguay"},"operator":{"id":3,"name":"Qubit_uy","code":"QUBITUY","base_url":"http:\/\/qubituruguay.qbst.com.ar\/"}}},{"id":2906,"operator_id":4,"type":"abono","available_from":"2014-10-01","available_to":"2022-10-31","available_block":0,"price":{"id":5,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"peru","name":"Per\u00fa"},"operator":{"id":4,"name":"Qubit_pe","code":"QUBITPE","base_url":"http:\/\/peru.qbst.com.ar\/"}}}]},{"uuid":"286c47ad-7cee-4b25-9fda-85dd7e875f2c_Company","title":"Company","slug":"company","title_original":"Company","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":86,"time_start":0,"time_finish":7867,"main_category":null,"summary_full":"Adaptaci\u00f3n de un c\u00e9lebre musical de Stephen Sondheim ganador de seis premios Tony en 1970.","summary_short":"Bobby es lo que se llama un Soltero de Oro, y est\u00e1 a punto de cumplir los 35 a\u00f1os. Para celebrar esta fecha re\u00fane a sus mejores amistades as\u00ed como a tres jovencitas con las que ha mantenido relaciones espor\u00e1dicas.","runtime":131,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"2007-01-01","aired_to":"2007-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-10-07 23:06:14","updated_at":"2021-12-06 15:53:26","audio_tracks":["en"],"audio_default":"en","subtitle_tracks":"es","rating":{"id":1,"name":"Ni\u00f1os (0-12 a\u00f1os)","name_short":"ATP"},"type":"abono","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/286c47ad-7cee-4b25-9fda-85dd7e875f2c_Company","price":null,"available_from":"2014-10-01","available_to":"2022-10-31","status":{"seen":true,"like":null,"watchlater":true,"progress":60,"playcount":0,"language":null,"subtitle":null},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"biografia","name":"Biograf\u00eda","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/biografia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/biografia.jpg"}]},{"slug":"musical","name":"Musical","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/musical.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/musical.jpg"}]},{"slug":"romantico","name":"Rom\u00e1ntico","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"lonny-price","name":"Lonny Price","roles":["cast","director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/lonny-price-profile-gm1I7hmudFjoLTTDQtZmxkQJt8O.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"raul-esparza","name":"Ra\u00fal Esparza","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/raul-esparza-profile-m0qln1HWU0u29x4kAww719bndAw.jpg"}]},{"slug":"kelly-jeanne-grant","name":"Kelly Jeanne Grant","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/kelly-jeanne-grant-profile-ubmuARwqo53r5cgn5PkFiporuUN.jpg"}]},{"slug":"angel-desai","name":"Angel Desai","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/angel-desai-profile-17x2fEeY3qRQuo4VGfWEnn2lDyy.jpg"}]},{"slug":"elizabeth-stanley","name":"Elizabeth Stanley","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/elizabeth-stanley-profile-oGwqS8XubWXxw6w9g1lSHvTJ5Xr.jpg"}]},{"slug":"keith-buterbaugh","name":"Keith Buterbaugh","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/keith-buterbaugh-profile-7n0VSMTeyTuvLfgv7x2TLG0YD9G.jpg"}]},{"slug":"fred-rose","name":"Fred Rose","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/fred-rose-profile-44DCfXIfYjoYYfFaqxfQNKsUvjN.jpg"}]},{"slug":"heather-laws","name":"Heather Laws","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/heather-laws-profile-suTJJY4UaIr4Ow8KOU20sbdN8i6.jpg"}]}],"tags":[{"slug":"adaptacion","name":"Adaptaci\u00f3n"},{"slug":"remake","name":"Remake"},{"slug":"nueva-york","name":"Nueva York"},{"slug":"amistad","name":"Amistad"},{"slug":"matrimonio","name":"Matrimonio"},{"slug":"fiesta","name":"Fiesta"}],"keywords":[{"slug":"recomendadas","name":"Recomendadas"}],"countries":[{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/286c47ad-7cee-4b25-9fda-85dd7e875f2c_Company\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/286c47ad-7cee-4b25-9fda-85dd7e875f2c_Company\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/286c47ad-7cee-4b25-9fda-85dd7e875f2c_Company\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/286c47ad-7cee-4b25-9fda-85dd7e875f2c_Company\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/286c47ad-7cee-4b25-9fda-85dd7e875f2c_Company\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/286c47ad-7cee-4b25-9fda-85dd7e875f2c_Company\/thumbnails\/large_doble.jpg"}],"settings":[{"id":1343,"operator_id":1,"type":"abono","available_from":"2014-10-01","available_to":"2022-10-31","available_block":0,"price":{"id":1,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"argentina","name":"Argentina"},"operator":{"id":1,"name":"Qubit","code":"QUBITAR","base_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/"}}},{"id":2910,"operator_id":2,"type":"abono","available_from":"2014-10-01","available_to":"2022-10-31","available_block":0,"price":{"id":3,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"chile","name":"Chile"},"operator":{"id":2,"name":"Qubit_cl","code":"QUBITCL","base_url":"http:\/\/qubitchile.qbst.com.ar\/"}}},{"id":2911,"operator_id":3,"type":"abono","available_from":"2014-10-01","available_to":"2022-10-31","available_block":0,"price":{"id":4,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"uruguay","name":"Uruguay"},"operator":{"id":3,"name":"Qubit_uy","code":"QUBITUY","base_url":"http:\/\/qubituruguay.qbst.com.ar\/"}}},{"id":2912,"operator_id":4,"type":"abono","available_from":"2014-10-01","available_to":"2022-10-31","available_block":0,"price":{"id":5,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"peru","name":"Per\u00fa"},"operator":{"id":4,"name":"Qubit_pe","code":"QUBITPE","base_url":"http:\/\/peru.qbst.com.ar\/"}}}]},{"uuid":"a06a7403-d806-450a-bd70-b34b59b277b3_LaNocheDelCazador","title":"La noche del cazador","slug":"la-noche-del-cazador","title_original":"The Night of the Hunter","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":81,"time_start":0,"time_finish":5531,"main_category":null,"summary_full":"Una absoluta obra maestra, la \u00fanica pel\u00edcula dirigida por el actorCharles Laughton fue incomprendida en su \u00e9poca pero con el paso de losa\u00f1os ha alcanzado el status de obra de culto, con un tr\u00edo protag\u00f3nicoinconmensurable: Robert Mitchum, Lilian Gish y Shelley Winters.","summary_short":"Cuando sale de la c\u00e1rcel el peligroso criminal Harry Powell se hacepasar por un predicador y se instala en un pueblito. All\u00ed seduce aWilla Harper, una joven viuda que no sospecha las verdaderasintenciones de Powell.","runtime":90,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1955-01-01","aired_to":"1955-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-10-08 17:24:45","updated_at":"2021-12-06 15:50:20","audio_tracks":["en"],"audio_default":"en","subtitle_tracks":"es","rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"type":"abono","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/a06a7403-d806-450a-bd70-b34b59b277b3_LaNocheDelCazador","price":null,"available_from":"2014-10-01","available_to":"2022-10-31","status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":true,"progress":0,"playcount":1,"language":null,"subtitle":null},"genres":[{"slug":"policial","name":"Policial","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/policial.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/policial.jpg"}]},{"slug":"suspenso","name":"Suspenso","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/suspenso.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/suspenso.jpg"}]},{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"charles-laughton","name":"Charles Laughton","roles":{"0":"cast","3":"director"},"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/charles-laughton-profile-eRTDXGpo3JHA5tQ299lJTxeuFao.jpg"}]},{"slug":"robert-mitchum","name":"Robert Mitchum","roles":["cast","director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/robert-mitchum-profile-8ydfvCPRCIlitDPxlMgjKYQqEI4.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"robert-mitchum","name":"Robert Mitchum","roles":["cast","director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/robert-mitchum-profile-8ydfvCPRCIlitDPxlMgjKYQqEI4.jpg"}]},{"slug":"shelley-winters","name":"Shelley Winters","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/shelley-winters-profile-sY7LVp0M8yJgFD0o2uAIJgfLGm9.jpg"}]},{"slug":"lillian-gish","name":"Lillian Gish","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/lillian-gish-profile-6DCWtvv654sc8p2OPnxGbKvl2qC.jpg"}]},{"slug":"james-gleason","name":"James Gleason","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/james-gleason-profile-24sn7JhD5O5NlNjtnZxRINjM1Hw.jpg"}]},{"slug":"peter-graves","name":"Peter Graves","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/peter-graves-profile-4Zyc3GHgmA0302cOziQa0HCwEmD.jpg"}]},{"slug":"billy-chapin","name":"Billy Chapin","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/billy-chapin-profile-5ukbCDvwDaOcxpqWS5TCaLHXflI.jpg"}]}],"tags":[{"slug":"adaptacion","name":"Adaptaci\u00f3n"},{"slug":"thriller","name":"Thriller"},{"slug":"crimen","name":"Crimen"},{"slug":"dinero","name":"Dinero"},{"slug":"secretos","name":"Secretos"},{"slug":"hermanos","name":"Hermanos"},{"slug":"religion","name":"Religi\u00f3n"},{"slug":"madre-e-hijo","name":"Madre e hijo"}],"keywords":[{"slug":"recomendadas","name":"Recomendadas"}],"countries":[{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/a06a7403-d806-450a-bd70-b34b59b277b3_LaNocheDelCazador\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/a06a7403-d806-450a-bd70-b34b59b277b3_LaNocheDelCazador\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/a06a7403-d806-450a-bd70-b34b59b277b3_LaNocheDelCazador\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/a06a7403-d806-450a-bd70-b34b59b277b3_LaNocheDelCazador\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/a06a7403-d806-450a-bd70-b34b59b277b3_LaNocheDelCazador\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/a06a7403-d806-450a-bd70-b34b59b277b3_LaNocheDelCazador\/thumbnails\/large_doble.jpg"}],"settings":[{"id":1520,"operator_id":1,"type":"abono","available_from":"2014-10-01","available_to":"2022-10-31","available_block":0,"price":{"id":1,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"argentina","name":"Argentina"},"operator":{"id":1,"name":"Qubit","code":"QUBITAR","base_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/"}}},{"id":2901,"operator_id":2,"type":"abono","available_from":"2014-10-01","available_to":"2022-10-31","available_block":0,"price":{"id":3,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"chile","name":"Chile"},"operator":{"id":2,"name":"Qubit_cl","code":"QUBITCL","base_url":"http:\/\/qubitchile.qbst.com.ar\/"}}},{"id":2902,"operator_id":3,"type":"abono","available_from":"2014-10-01","available_to":"2022-10-31","available_block":0,"price":{"id":4,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"uruguay","name":"Uruguay"},"operator":{"id":3,"name":"Qubit_uy","code":"QUBITUY","base_url":"http:\/\/qubituruguay.qbst.com.ar\/"}}},{"id":2903,"operator_id":4,"type":"abono","available_from":"2014-10-01","available_to":"2022-10-31","available_block":0,"price":{"id":5,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"peru","name":"Per\u00fa"},"operator":{"id":4,"name":"Qubit_pe","code":"QUBITPE","base_url":"http:\/\/peru.qbst.com.ar\/"}}}]},{"uuid":"e392127a-e410-4ef3-bbea-b4047c988e02_LaMascheraDelDemonio","title":"La m\u00e1scara del demonio","slug":"la-mascara-del-demonio","title_original":"La maschera del demonio","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":74,"time_start":0,"time_finish":5190,"main_category":null,"summary_full":"Una obra maestra del cine g\u00f3tico y un film esencial en la carrera del maestro Mario Bava, con la inquietante Barbara Steele aqu\u00ed convertida ya en un \u00edcono.","summary_short":"Dos siglos despu\u00e9s de ser condenada por bruja, el alma de la Princesa Asa vuelve a la vida, ahora debe buscar un cuerpo mortal con el que seguir su misi\u00f3n. La escogida es su descendiente, la bella Princesa Katia.","runtime":86,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1960-01-01","aired_to":"1960-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-10-07 23:55:22","updated_at":"2021-12-06 15:55:35","audio_tracks":["en"],"audio_default":"en","subtitle_tracks":"es","rating":{"id":4,"name":"Adultos (+18 a\u00f1os)","name_short":"+18"},"type":"abono","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/e392127a-e410-4ef3-bbea-b4047c988e02_LaMascheraDelDemonio","price":null,"available_from":"2014-10-01","available_to":"2022-10-31","status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":true,"progress":0,"playcount":0,"language":null,"subtitle":null},"genres":[{"slug":"terror","name":"Terror","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/terror.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/terror.jpg"}]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"mario-bava","name":"Mario Bava","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/mario-bava-profile-vDx5usGSp8Fygmvo4jnepQ4EQRN.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"barbara-steele","name":"Barbara Steele","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/barbara-steele-profile-m5rKaeUo5kwTBqZpBonzfPwkuIn.jpg"}]},{"slug":"john-richardson","name":"John Richardson","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/john-richardson-profile-esmjGJyeVTNyYu39utLcGRSf2fK.jpg"}]},{"slug":"andrea-checchi","name":"Andrea Checchi","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/andrea-checchi-profile-u17146Cldv7L8mjSdNkOx76n01r.jpg"}]},{"slug":"ivo-garrani","name":"Ivo Garrani","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/ivo-garrani-profile-qpDEJjGAeUExV3LbyW2Vjsu2N8r.jpg"}]},{"slug":"arturo-dominici","name":"Arturo Dominici","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/arturo-dominici-profile-rDALKSKzhsivugEqa3olpvwqfiU.jpg"}]},{"slug":"enrico-olivieri","name":"Enrico Olivieri","roles":["cast"],"images":[]}],"tags":[{"slug":"adaptacion","name":"Adaptaci\u00f3n"},{"slug":"brujas","name":"Brujas"},{"slug":"de-epoca","name":"De \u00e9poca"},{"slug":"gotico","name":"G\u00f3tico"},{"slug":"venganza","name":"Venganza"},{"slug":"religion","name":"Religi\u00f3n"}],"keywords":[{"slug":"recomendadas","name":"Recomendadas"}],"countries":[{"slug":"italy","name":"Italy"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/e392127a-e410-4ef3-bbea-b4047c988e02_LaMascheraDelDemonio\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/e392127a-e410-4ef3-bbea-b4047c988e02_LaMascheraDelDemonio\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/e392127a-e410-4ef3-bbea-b4047c988e02_LaMascheraDelDemonio\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/e392127a-e410-4ef3-bbea-b4047c988e02_LaMascheraDelDemonio\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/e392127a-e410-4ef3-bbea-b4047c988e02_LaMascheraDelDemonio\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/e392127a-e410-4ef3-bbea-b4047c988e02_LaMascheraDelDemonio\/thumbnails\/large_doble.jpg"}],"settings":[{"id":1640,"operator_id":1,"type":"abono","available_from":"2014-10-01","available_to":"2022-10-31","available_block":0,"price":{"id":1,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"argentina","name":"Argentina"},"operator":{"id":1,"name":"Qubit","code":"QUBITAR","base_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/"}}},{"id":2898,"operator_id":2,"type":"abono","available_from":"2014-10-01","available_to":"2022-10-31","available_block":0,"price":{"id":3,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"chile","name":"Chile"},"operator":{"id":2,"name":"Qubit_cl","code":"QUBITCL","base_url":"http:\/\/qubitchile.qbst.com.ar\/"}}},{"id":2899,"operator_id":3,"type":"abono","available_from":"2014-10-01","available_to":"2022-10-31","available_block":0,"price":{"id":4,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"uruguay","name":"Uruguay"},"operator":{"id":3,"name":"Qubit_uy","code":"QUBITUY","base_url":"http:\/\/qubituruguay.qbst.com.ar\/"}}},{"id":2900,"operator_id":4,"type":"abono","available_from":"2014-10-01","available_to":"2022-10-31","available_block":0,"price":{"id":5,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"peru","name":"Per\u00fa"},"operator":{"id":4,"name":"Qubit_pe","code":"QUBITPE","base_url":"http:\/\/peru.qbst.com.ar\/"}}}]},{"uuid":"b9187cc8-2ccf-4d8a-a8b1-1ee8dbe013d4_TheThreeAges","title":"Tres edades","slug":"tres-edades","title_original":"Three Ages","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":72,"time_start":0,"time_finish":3792,"main_category":null,"summary_full":"Divertid\u00edsimo (y virtuoso) film que se puede leer casi como una parodia de Intolerancia, de D.W. Griffith, una obra maestra de la comedia que anticipa ideas que otros humoristas como Monty Python retomar\u00edan d\u00e9cadas despu\u00e9s.","summary_short":"Las divertidas aventuras del gran Buster Keaton, su lucha por el amor de una muchacha, en el marco de tres momentos de la historia de la Humanidad: la Edad de Piedra, el Imperio Romano y los a\u00f1os 20 del pasado siglo.","runtime":60,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1923-01-01","aired_to":"1923-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-10-07 22:48:26","updated_at":"2021-12-06 15:53:20","audio_tracks":["mu"],"audio_default":"mu","subtitle_tracks":"es","rating":{"id":1,"name":"Ni\u00f1os (0-12 a\u00f1os)","name_short":"ATP"},"type":"abono","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/b9187cc8-2ccf-4d8a-a8b1-1ee8dbe013d4_TheThreeAges","price":null,"available_from":"2014-10-01","available_to":"2022-10-31","status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":true,"progress":0,"playcount":0,"language":null,"subtitle":null},"genres":[{"slug":"comedia","name":"Comedia","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"}]},{"slug":"romantico","name":"Rom\u00e1ntico","visible":0,"images":[]},{"slug":"aventuras","name":"Aventuras","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/aventuras.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/aventuras.jpg"}]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"edward-f-cline","name":"Edward F. Cline","roles":["cast","director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/edward-f-cline-profile-6lNCZC7XJCXcaw3dhVYX6MxIvLf.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"buster-keaton","name":"Buster Keaton","roles":{"0":"cast","2":"director"},"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/buster-keaton-profile-kEybBFkO5AX83o3WKyNDfuvfVrn.jpg"}]},{"slug":"margaret-leahy","name":"Margaret Leahy","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"wallace-beery","name":"Wallace Beery","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/wallace-beery-profile-gAOXwQoHMM9CkmA9FPpE5jq6Rzg.jpg"}]}],"tags":[{"slug":"heroe","name":"H\u00e9roe"},{"slug":"medieval","name":"Medieval"},{"slug":"historia","name":"Historia"},{"slug":"villano","name":"Villano"},{"slug":"absurdo","name":"Absurdo"},{"slug":"de-epoca","name":"De \u00e9poca"},{"slug":"cine-mudo","name":"Cine mudo"}],"keywords":[{"slug":"recomendadas","name":"Recomendadas"}],"countries":[{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/b9187cc8-2ccf-4d8a-a8b1-1ee8dbe013d4_TheThreeAges\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/b9187cc8-2ccf-4d8a-a8b1-1ee8dbe013d4_TheThreeAges\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/b9187cc8-2ccf-4d8a-a8b1-1ee8dbe013d4_TheThreeAges\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/b9187cc8-2ccf-4d8a-a8b1-1ee8dbe013d4_TheThreeAges\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/b9187cc8-2ccf-4d8a-a8b1-1ee8dbe013d4_TheThreeAges\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/b9187cc8-2ccf-4d8a-a8b1-1ee8dbe013d4_TheThreeAges\/thumbnails\/large_doble.jpg"}],"settings":[{"id":1558,"operator_id":1,"type":"abono","available_from":"2014-10-01","available_to":"2022-10-31","available_block":0,"price":{"id":1,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"argentina","name":"Argentina"},"operator":{"id":1,"name":"Qubit","code":"QUBITAR","base_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/"}}},{"id":2895,"operator_id":2,"type":"abono","available_from":"2014-10-01","available_to":"2022-10-31","available_block":0,"price":{"id":3,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"chile","name":"Chile"},"operator":{"id":2,"name":"Qubit_cl","code":"QUBITCL","base_url":"http:\/\/qubitchile.qbst.com.ar\/"}}},{"id":2896,"operator_id":3,"type":"abono","available_from":"2014-10-01","available_to":"2022-10-31","available_block":0,"price":{"id":4,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"uruguay","name":"Uruguay"},"operator":{"id":3,"name":"Qubit_uy","code":"QUBITUY","base_url":"http:\/\/qubituruguay.qbst.com.ar\/"}}},{"id":2897,"operator_id":4,"type":"abono","available_from":"2014-10-01","available_to":"2022-10-31","available_block":0,"price":{"id":5,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"peru","name":"Per\u00fa"},"operator":{"id":4,"name":"Qubit_pe","code":"QUBITPE","base_url":"http:\/\/peru.qbst.com.ar\/"}}}]},{"uuid":"57e30317-c9e6-48d3-b738-e76bad282461_TiemposModernos","title":"Tiempos modernos","slug":"tiempos-modernos","title_original":"Modern Times","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":86,"time_start":0,"time_finish":5190,"main_category":null,"summary_full":"El \u00faltimo film mudo en la carrera de Charles Chaplin es una obra maestra y la \u00faltima vez que el genial artista interpret\u00f3 al personaje de Charlot. Dirigida en 1936, cuando los efectos de la Gran Depresi\u00f3n estaban en su apogeo, Tiempos Modernos es un sensible alegato a favor de la dignidad humana.","summary_short":"Agotado por su trabajo un obrero metal\u00fargico es enviado a un psiqui\u00e1trico. Cuando recibe el alta se cruza con una manifestaci\u00f3n y es acusado de comunista y arrestado. Ya en la c\u00e1rcel un mot\u00edn lo devolver\u00e1 a la calle.","runtime":86,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1936-01-01","aired_to":"1936-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-10-07 22:48:29","updated_at":"2021-12-06 15:53:56","audio_tracks":["en"],"audio_default":"en","subtitle_tracks":"es","rating":{"id":1,"name":"Ni\u00f1os (0-12 a\u00f1os)","name_short":"ATP"},"type":"abono","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/57e30317-c9e6-48d3-b738-e76bad282461_TiemposModernos","price":null,"available_from":"2014-10-01","available_to":"2022-10-31","status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":true,"progress":554,"playcount":1,"language":null,"subtitle":null},"genres":[{"slug":"comedia","name":"Comedia","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"}]},{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"charles-chaplin","name":"Charles Chaplin","roles":["cast","director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/charles-chaplin-profile-bCkQCG00TpGmuM6NgKyfcMcuhYF.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"charles-chaplin","name":"Charles Chaplin","roles":["cast","director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/charles-chaplin-profile-bCkQCG00TpGmuM6NgKyfcMcuhYF.jpg"}]},{"slug":"paulette-goddard","name":"Paulette Goddard","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/paulette-goddard-profile-3l1oFQZZN6Ce972kR1Jvnfl5aiV.jpg"}]},{"slug":"henry-bergman","name":"Henry Bergman","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/henry-bergman-profile-1vIoHPX8faMuMQJtKrqqrZpGgPQ.jpg"}]},{"slug":"chester-conklin","name":"Chester Conklin","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/chester-conklin-profile-sT2RJ3UPhI3tTiiYqiffaLVNp7m.jpg"}]},{"slug":"hank-mann","name":"Hank Mann","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/hank-mann-profile-7cecEmpjHUyxvmJ5ekMaYT1yOQb.jpg"}]}],"tags":[{"slug":"trabajo","name":"Trabajo"},{"slug":"locura","name":"Locura"},{"slug":"prision","name":"Prisi\u00f3n"},{"slug":"identidad","name":"Identidad"}],"keywords":[{"slug":"recomendadas","name":"Recomendadas"}],"countries":[{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/57e30317-c9e6-48d3-b738-e76bad282461_TiemposModernos\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/57e30317-c9e6-48d3-b738-e76bad282461_TiemposModernos\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/57e30317-c9e6-48d3-b738-e76bad282461_TiemposModernos\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/57e30317-c9e6-48d3-b738-e76bad282461_TiemposModernos\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/57e30317-c9e6-48d3-b738-e76bad282461_TiemposModernos\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/57e30317-c9e6-48d3-b738-e76bad282461_TiemposModernos\/thumbnails\/large_doble.jpg"}],"settings":[{"id":1412,"operator_id":1,"type":"abono","available_from":"2014-10-01","available_to":"2022-10-31","available_block":0,"price":{"id":1,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"argentina","name":"Argentina"},"operator":{"id":1,"name":"Qubit","code":"QUBITAR","base_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/"}}},{"id":2322,"operator_id":2,"type":"abono","available_from":"2014-10-01","available_to":"2022-10-31","available_block":0,"price":{"id":3,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"chile","name":"Chile"},"operator":{"id":2,"name":"Qubit_cl","code":"QUBITCL","base_url":"http:\/\/qubitchile.qbst.com.ar\/"}}},{"id":2323,"operator_id":3,"type":"abono","available_from":"2014-10-01","available_to":"2022-10-31","available_block":0,"price":{"id":4,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"uruguay","name":"Uruguay"},"operator":{"id":3,"name":"Qubit_uy","code":"QUBITUY","base_url":"http:\/\/qubituruguay.qbst.com.ar\/"}}},{"id":2324,"operator_id":4,"type":"abono","available_from":"2014-10-01","available_to":"2022-10-31","available_block":0,"price":{"id":5,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"peru","name":"Per\u00fa"},"operator":{"id":4,"name":"Qubit_pe","code":"QUBITPE","base_url":"http:\/\/peru.qbst.com.ar\/"}}}]},{"uuid":"914951e0-cd58-4f3e-8b56-380f05e2e4bf_LaIlusionViajaEnTranvia","title":"La ilusi\u00f3n viaja en tranv\u00eda","slug":"la-ilusion-viaja-en-tranvia","title_original":"La ilusi\u00f3n viaja en tranv\u00eda","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":72,"time_start":0,"time_finish":5361,"main_category":null,"summary_full":"Encantadora comedia de la etapa mexicana de Luis Bu\u00f1uel, un film mucho m\u00e1s amable que el grueso de la obra del gran director espa\u00f1ol, y que no obstante conserva la marca de su genialidad.","summary_short":"Dos veteranos empleados descubren que el tranv\u00eda 133 en el que hab\u00edan trabajado toda su vida est\u00e1 a punto de ser retirado de circulaci\u00f3n. Decidir\u00e1n robarlo y prestar servicio una noche m\u00e1s a modo de despedida.","runtime":81,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1954-01-01","aired_to":"1954-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-10-08 16:43:31","updated_at":"2021-12-06 15:55:22","audio_tracks":["es"],"audio_default":"es","subtitle_tracks":"es","rating":{"id":3,"name":"Adolescentes (16-18 a\u00f1os)","name_short":"+16"},"type":"abono","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/914951e0-cd58-4f3e-8b56-380f05e2e4bf_LaIlusionViajaEnTranvia","price":null,"available_from":"2014-10-01","available_to":"2022-10-31","status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":true,"progress":0,"playcount":0,"language":null,"subtitle":null},"genres":[{"slug":"comedia","name":"Comedia","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"}]},{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"aventuras","name":"Aventuras","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/aventuras.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/aventuras.jpg"}]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"luis-bunuel","name":"Luis Bu\u00f1uel","roles":{"0":"director","21":"cast"},"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/luis-bunuel-profile-a7wib1eRG6TyonDXpAbF7PZd0f8.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"lilia-prado","name":"Lilia Prado","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/lilia-prado-profile-tqaNI9KgoRZGIu9OsDcOj1Uby2C.jpg"}]},{"slug":"carlos-navarro","name":"Carlos Navarro","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/carlos-navarro-profile-gY7QpsT6p7fV91AXaLjfJ1dKbIb.jpg"}]},{"slug":"fernando-soto","name":"Fernando Soto","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/fernando-soto-profile-9tqHD2lgTyEaINR6OBQHnPfGVT9.jpg"}]},{"slug":"miguel-manzano","name":"Miguel Manzano","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/miguel-manzano-profile-g9MIdl32yZuexfaTAVvkVdXnxy1.jpg"}]},{"slug":"jose-pidal","name":"Jos\u00e9 Pidal","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/jose-pidal-profile-bncrhyl54XaBgRltOzm9nhfhSQd.jpg"}]},{"slug":"paz-villegas","name":"Paz Villegas","roles":["cast"],"images":[]}],"tags":[{"slug":"noche","name":"Noche"},{"slug":"trabajo","name":"Trabajo"},{"slug":"fiesta","name":"Fiesta"},{"slug":"viaje","name":"Viaje"}],"keywords":[{"slug":"recomendadas","name":"Recomendadas"}],"countries":[{"slug":"mexico","name":"M\u00e9xico"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/914951e0-cd58-4f3e-8b56-380f05e2e4bf_LaIlusionViajaEnTranvia\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/914951e0-cd58-4f3e-8b56-380f05e2e4bf_LaIlusionViajaEnTranvia\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/914951e0-cd58-4f3e-8b56-380f05e2e4bf_LaIlusionViajaEnTranvia\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/914951e0-cd58-4f3e-8b56-380f05e2e4bf_LaIlusionViajaEnTranvia\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/914951e0-cd58-4f3e-8b56-380f05e2e4bf_LaIlusionViajaEnTranvia\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/914951e0-cd58-4f3e-8b56-380f05e2e4bf_LaIlusionViajaEnTranvia\/thumbnails\/large_doble.jpg"}],"settings":[{"id":1500,"operator_id":1,"type":"abono","available_from":"2014-10-01","available_to":"2022-10-31","available_block":0,"price":{"id":1,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"argentina","name":"Argentina"},"operator":{"id":1,"name":"Qubit","code":"QUBITAR","base_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/"}}},{"id":2913,"operator_id":2,"type":"abono","available_from":"2014-10-01","available_to":"2022-10-31","available_block":0,"price":{"id":3,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"chile","name":"Chile"},"operator":{"id":2,"name":"Qubit_cl","code":"QUBITCL","base_url":"http:\/\/qubitchile.qbst.com.ar\/"}}},{"id":2914,"operator_id":3,"type":"abono","available_from":"2014-10-01","available_to":"2022-10-31","available_block":0,"price":{"id":4,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"uruguay","name":"Uruguay"},"operator":{"id":3,"name":"Qubit_uy","code":"QUBITUY","base_url":"http:\/\/qubituruguay.qbst.com.ar\/"}}},{"id":2915,"operator_id":4,"type":"abono","available_from":"2014-10-01","available_to":"2022-10-31","available_block":0,"price":{"id":5,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"peru","name":"Per\u00fa"},"operator":{"id":4,"name":"Qubit_pe","code":"QUBITPE","base_url":"http:\/\/peru.qbst.com.ar\/"}}}]},{"uuid":"55e88fbf-e85c-4c41-b07f-5daa28de0905_TheLadyFromShanghai","title":"La dama de Shanghai","slug":"la-dama-de-shanghai","title_original":"The Lady from Shanghai","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":77,"time_start":0,"time_finish":6793,"main_category":null,"summary_full":"La huella y el talento inimitables de Orson Welles en una de sus pel\u00edculas m\u00e1s personales, un film noir surrealista y morboso que \u00e9l mismo protagoniza junto a su entonces pareja, la explosiva Rita Hayworth, que para el papel se vi\u00f3 obligada a cortar su caracter\u00edstica melena pelirroja.","summary_short":"Michael O'Hara es un marinero que salva de un atraco en Central Park a una bella mujer. En agradecimiento, su esposo, un prestigioso abogado, le pide que los acompa\u00f1e a ambos en un viaje por la costa Oeste del pa\u00eds.","runtime":90,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1947-01-01","aired_to":"1947-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-10-02 00:29:02","updated_at":"2021-12-06 15:54:07","audio_tracks":["en"],"audio_default":"en","subtitle_tracks":"es","rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"type":"abono","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/55e88fbf-e85c-4c41-b07f-5daa28de0905_TheLadyFromShanghai","price":null,"available_from":"2015-02-01","available_to":"2022-10-31","status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":true,"progress":0,"playcount":0,"language":null,"subtitle":null},"genres":[{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]},{"slug":"policial","name":"Policial","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/policial.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/policial.jpg"}]},{"slug":"romantico","name":"Rom\u00e1ntico","visible":0,"images":[]},{"slug":"suspenso","name":"Suspenso","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/suspenso.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/suspenso.jpg"}]}],"directors":[{"slug":"orson-welles","name":"Orson Welles","roles":["cast","director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/orson-welles-profile-97GNzhPWS2wHfH2Ow1mn4R5jSBN.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"rita-hayworth","name":"Rita Hayworth","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/rita-hayworth-profile-xkbW6hM0R2bucxjbN6WLY2qDwfn.jpg"}]},{"slug":"orson-welles","name":"Orson Welles","roles":["cast","director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/orson-welles-profile-97GNzhPWS2wHfH2Ow1mn4R5jSBN.jpg"}]},{"slug":"everett-sloane","name":"Everett Sloane","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/everett-sloane-profile-d3XQhnUWh1eLjh1uLaWEbIxGgey.jpg"}]}],"tags":[{"slug":"viaje","name":"Viaje"},{"slug":"triangulo-amoroso","name":"Tri\u00e1ngulo amoroso"},{"slug":"secretos","name":"Secretos"},{"slug":"dinero","name":"Dinero"},{"slug":"obsesion","name":"Obsesi\u00f3n"},{"slug":"blanco-y-negro","name":"Blanco y negro"}],"keywords":[{"slug":"recomendadas","name":"Recomendadas"}],"countries":[{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/55e88fbf-e85c-4c41-b07f-5daa28de0905_TheLadyFromShanghai\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/55e88fbf-e85c-4c41-b07f-5daa28de0905_TheLadyFromShanghai\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/55e88fbf-e85c-4c41-b07f-5daa28de0905_TheLadyFromShanghai\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/55e88fbf-e85c-4c41-b07f-5daa28de0905_TheLadyFromShanghai\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/55e88fbf-e85c-4c41-b07f-5daa28de0905_TheLadyFromShanghai\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/55e88fbf-e85c-4c41-b07f-5daa28de0905_TheLadyFromShanghai\/thumbnails\/large_doble.jpg"}],"settings":[{"id":1409,"operator_id":1,"type":"abono","available_from":"2015-02-01","available_to":"2022-10-31","available_block":0,"price":{"id":1,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"argentina","name":"Argentina"},"operator":{"id":1,"name":"Qubit","code":"QUBITAR","base_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/"}}},{"id":3996,"operator_id":2,"type":"abono","available_from":"2015-02-01","available_to":"2022-10-31","available_block":0,"price":{"id":3,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"chile","name":"Chile"},"operator":{"id":2,"name":"Qubit_cl","code":"QUBITCL","base_url":"http:\/\/qubitchile.qbst.com.ar\/"}}},{"id":3997,"operator_id":3,"type":"abono","available_from":"2015-02-01","available_to":"2022-10-31","available_block":0,"price":{"id":4,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"uruguay","name":"Uruguay"},"operator":{"id":3,"name":"Qubit_uy","code":"QUBITUY","base_url":"http:\/\/qubituruguay.qbst.com.ar\/"}}},{"id":3998,"operator_id":4,"type":"abono","available_from":"2015-02-01","available_to":"2022-10-31","available_block":0,"price":{"id":5,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"peru","name":"Per\u00fa"},"operator":{"id":4,"name":"Qubit_pe","code":"QUBITPE","base_url":"http:\/\/peru.qbst.com.ar\/"}}}]},{"uuid":"0885673b-8c21-44dd-aa8d-a1170b16103a_TeCreesLaMasLinda","title":"Te cre\u00eds la m\u00e1s linda","slug":"te-creis-la-mas-linda","title_original":"Te cre\u00eds la m\u00e1s linda","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":60,"time_start":0,"time_finish":4523,"main_category":null,"summary_full":"\u00d3pera prima del joven y talentoso cineasta chileno Che Sandoval, una muestra de su especial talento para los di\u00e1logos, la direcci\u00f3n de actores y su personal sentido del humor.","summary_short":"Tras fracasar en la cama con Valentina, Javier recorre las calles de Santiago devorado por los celos y buscando tener una aventura con la que desquitarse. A lo largo de una noche ir\u00e1 conociendo toda clase de personajes.","runtime":80,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"2009-01-01","aired_to":"2009-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-10-08 00:17:47","updated_at":"2021-12-06 15:53:35","audio_tracks":["en"],"audio_default":"en","subtitle_tracks":"es","rating":{"id":3,"name":"Adolescentes (16-18 a\u00f1os)","name_short":"+16"},"type":"abono","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/0885673b-8c21-44dd-aa8d-a1170b16103a_TeCreesLaMasLinda","price":null,"available_from":"2015-05-01","available_to":"2022-08-01","status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":true,"progress":483,"playcount":20,"language":null,"subtitle":null},"genres":[{"slug":"comedia","name":"Comedia","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"}]}],"directors":[{"slug":"che-sandoval","name":"Che Sandoval","roles":["cast","director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/che-sandoval-profile-fIzdqVmSprTS2HDrCp8D8Y97e4H.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"martin-castillo","name":"Mart\u00edn Castillo","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/production\/martin-castillo-profile-veVJc3CcUjrEoBkn1Qwvdm0VA7T.jpg"}]},{"slug":"camila-le-bert","name":"Camila Le-Bert","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/camila-le-bert-profile-pAiF0vT1HfClXmYrZyFP6WAlBzX.jpg"}]},{"slug":"francisco-braithwaite","name":"Francisco Braithwaite","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"andrea-riquelme","name":"Andrea Riquelme","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"grimanesa-jimenez","name":"Grimanesa Jim\u00e9nez","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"eduardo-cruz","name":"Eduardo Cruz","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/eduardo-cruz-profile-j8un2YdNA1N291MZKoP1hOFnHY8.jpg"}]}],"tags":[{"slug":"cine-latino","name":"Cine Latino"},{"slug":"opera-prima","name":"\u00d3pera prima"},{"slug":"noche","name":"Noche"},{"slug":"adolescencia","name":"Adolescencia"},{"slug":"sexo","name":"Sexo"},{"slug":"amistad","name":"Amistad"},{"slug":"infidelidad","name":"Infidelidad"}],"keywords":[{"slug":"recomendadas","name":"Recomendadas"},{"slug":"cine-latino","name":"Cine_Latino"}],"countries":[{"slug":"chile","name":"Chile"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0885673b-8c21-44dd-aa8d-a1170b16103a_TeCreesLaMasLinda\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0885673b-8c21-44dd-aa8d-a1170b16103a_TeCreesLaMasLinda\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0885673b-8c21-44dd-aa8d-a1170b16103a_TeCreesLaMasLinda\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0885673b-8c21-44dd-aa8d-a1170b16103a_TeCreesLaMasLinda\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0885673b-8c21-44dd-aa8d-a1170b16103a_TeCreesLaMasLinda\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0885673b-8c21-44dd-aa8d-a1170b16103a_TeCreesLaMasLinda\/thumbnails\/large_doble.jpg"}],"settings":[{"id":23,"operator_id":1,"type":"abono","available_from":"2015-05-01","available_to":"2022-08-01","available_block":0,"price":{"id":1,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"argentina","name":"Argentina"},"operator":{"id":1,"name":"Qubit","code":"QUBITAR","base_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/"}}},{"id":3888,"operator_id":2,"type":"abono","available_from":"2015-05-01","available_to":"2022-08-01","available_block":0,"price":{"id":3,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"chile","name":"Chile"},"operator":{"id":2,"name":"Qubit_cl","code":"QUBITCL","base_url":"http:\/\/qubitchile.qbst.com.ar\/"}}},{"id":3889,"operator_id":3,"type":"abono","available_from":"2015-05-01","available_to":"2022-08-01","available_block":0,"price":{"id":4,"currency":"---","symbol":null,"number":0,"decimals_amount":0,"decimals_delimiter":",","thousands_delimiter":".","country":{"slug":"uruguay","name":"Uruguay"},"operator":{"id":3,"name":"Qubit_uy","code":"QUBITUY","base_url":"http:\/\/qubituruguay.qbst.com.ar\/"}}}]}]},"metadata":{"title":"Mi lista","slug":"mi_lista_mix"}},{"id":999916236,"logged":null,"order":2,"style":"channel","type":"ChannelBlock","data":{"elements":[{"uuid":"7ee3fbeb-3a89-44a9-97fc-3b841d1d3ea6_MarilynMonroe","slug":"marilyn-monroe-detras-de-la-leyenda","type":"abono","title":"Marilyn Monroe: Detr\u00e1s de la leyenda","title_original":"Marilyn Monroe: Beyond the Legend","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":75,"time_start":0,"time_finish":3527,"main_category":null,"summary_full":"Construido a partir de secuencias de sus films m\u00e1s populares y un arrollador caudal de entrevistas, este bello documento redibuja la figura tremendamente fr\u00e1gil de la mujer que, a pesar de morir con tan solo 36 a\u00f1os, hizo que el t\u00e9rmino sex symbol fuese de su propiedad por varias d\u00e9cadas.","summary_short":"Un documental tan riguroso como conmovedor en el que priman los momentos m\u00e1s altos y luminosos en la carrera de Norma Jeane Mortenson, Marilyn Monroe, la actriz que en apenas 12 a\u00f1os se convirti\u00f3 en pura leyenda, una de las estrellas m\u00e1s grandes en la historia del s\u00e9ptimo arte.","runtime":60,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1987-01-01","aired_to":"1987-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-09-25 20:47:07","updated_at":"2021-12-06 16:06:11","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/7ee3fbeb-3a89-44a9-97fc-3b841d1d3ea6_MarilynMonroe","price":null,"available_from":"2012-12-03","available_to":"2022-10-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"documental","name":"Documental","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/documental.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/documental.jpg"}]},{"slug":"arte","name":"Arte","visible":0,"images":[]},{"slug":"personalidades","name":"Personalidades","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"gene-feldman","name":"Gene Feldman","roles":["director"],"images":[]}],"actors":[{"slug":"marilyn-monroe","name":"Marilyn Monroe","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/marilyn-monroe-profile-jCb0PQhXUtXpXtP6kNYYoloCHBO.jpg"}]},{"slug":"scotty-beckett","name":"Scotty Beckett","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/scotty-beckett-profile-j5UOlmNiSlev4RqSXBfgZHD6SaN.jpg"}]},{"slug":"charles-coburn","name":"Charles Coburn","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/charles-coburn-profile-cx8DLZsUrannzYwcl8MNiCRm0hy.jpg"}]},{"slug":"lauren-bacall","name":"Lauren Bacall","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/lauren-bacall-profile-iCOzbSzCSUC6D9EcyXtVb2FRNu0.jpg"}]},{"slug":"bette-davis","name":"Bette Davis","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/bette-davis-profile-h8JJeSEB7jc6Ce33Lh7XDQfXaVr.jpg"}]},{"slug":"clark-gable","name":"Clark Gable","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/clark-gable-profile-qD6WJzydym7n7fCeL9PGnHe1aEV.jpg"}]},{"slug":"eric-blore","name":"Eric Blore","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/eric-blore-profile-8FqfAtUoP5ZmId498VCKWs3UuT7.jpg"}]}],"keywords":[],"tags":[{"slug":"cine","name":"Cine"},{"slug":"trabajo","name":"Trabajo"},{"slug":"hollywood","name":"Hollywood"},{"slug":"sexo","name":"Sexo"},{"slug":"fama","name":"Fama"},{"slug":"drogas","name":"Drogas"},{"slug":"tragedia","name":"Tragedia"},{"slug":"muerte","name":"Muerte"}],"countries":[{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/7ee3fbeb-3a89-44a9-97fc-3b841d1d3ea6_MarilynMonroe\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/7ee3fbeb-3a89-44a9-97fc-3b841d1d3ea6_MarilynMonroe\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/7ee3fbeb-3a89-44a9-97fc-3b841d1d3ea6_MarilynMonroe\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/7ee3fbeb-3a89-44a9-97fc-3b841d1d3ea6_MarilynMonroe\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/7ee3fbeb-3a89-44a9-97fc-3b841d1d3ea6_MarilynMonroe\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/7ee3fbeb-3a89-44a9-97fc-3b841d1d3ea6_MarilynMonroe\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"08a03092-a36f-4586-9ed9-3c1309809063_ElPicassoDePersia","slug":"el-picasso-de-persia","type":"abono","title":"El Picasso de Persia","title_original":"Fifi az khoshhali zooze mikeshad","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":70,"time_start":0,"time_finish":5752,"main_category":null,"summary_full":"Fant\u00e1stico documental de la joven cineasta iran\u00ed Mitra Farahani ganador del premio a la Mejor Pel\u00edcula en el BAFICI 2014, en donde se present\u00f3 con su t\u00edtulo internacional, Fifi Howls from Happiness.","summary_short":"Bahman Mohasses es uno de los m\u00e1s irreverentes artistas del Ir\u00e1n previo a la revoluci\u00f3n isl\u00e1mica. Exiliado se recluye en un hotel Romano, donde recibe a dos millonarios iran\u00edes dispuestos a invertir en su obra.","runtime":98,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"2013-01-01","aired_to":"2013-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-09-25 20:47:03","updated_at":"2021-12-06 16:06:11","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/08a03092-a36f-4586-9ed9-3c1309809063_ElPicassoDePersia","price":null,"available_from":"2015-06-15","available_to":"2022-07-14","subtitle_tracks":"es","audio_default":"fr","audio_tracks":["fr"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"documental","name":"Documental","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/documental.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/documental.jpg"}]},{"slug":"biografia","name":"Biograf\u00eda","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/biografia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/biografia.jpg"}]},{"slug":"arte","name":"Arte","visible":0,"images":[]},{"slug":"personalidades","name":"Personalidades","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"mitra-farahani","name":"Mitra Farahani","roles":["director"],"images":[]}],"actors":[{"slug":"bahman-mohasses","name":"Bahman Mohasses","roles":["cast"],"images":[]}],"keywords":[{"slug":"populares","name":"Populares"}],"tags":[{"slug":"pintura","name":"Pintura"},{"slug":"politica","name":"Pol\u00edtica"},{"slug":"religion","name":"Religi\u00f3n"},{"slug":"homosexualidad","name":"Homosexualidad"},{"slug":"muerte","name":"Muerte"}],"countries":[{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."},{"slug":"iran","name":"Ir\u00e1n"},{"slug":"francia","name":"Francia"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/08a03092-a36f-4586-9ed9-3c1309809063_ElPicassoDePersia\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/08a03092-a36f-4586-9ed9-3c1309809063_ElPicassoDePersia\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/08a03092-a36f-4586-9ed9-3c1309809063_ElPicassoDePersia\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/08a03092-a36f-4586-9ed9-3c1309809063_ElPicassoDePersia\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/08a03092-a36f-4586-9ed9-3c1309809063_ElPicassoDePersia\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/08a03092-a36f-4586-9ed9-3c1309809063_ElPicassoDePersia\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"0943584e-fe3f-4f47-9afe-bfc8fdd2e937_IngridBergman","slug":"recordando-a-ingrid-bergman","type":"abono","title":"Recordando a Ingrid Bergman","title_original":"Ingrid Bergman Remembered","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":60,"time_start":0,"time_finish":2975,"main_category":null,"summary_full":"Con estupendas im\u00e1genes de archivo y desde la perspectiva de dos de sus cuatro hijos, Isabella Rossellini y Pia Lindstrom, este homenaje a la hermosa Ingrid Bergman  retrata los altibajos de su carrera, su estrepitosa relaci\u00f3n con el realizador italiano Roberto Rossellini y su rotundo \u00e9xito en Hollywood, que le depar\u00f3 nada menos que 3 premios de la Academia. Dirigida por Gene Feldman (Marilyn Monroe: Detr\u00e1s de la leyenda).","summary_short":"Desde sus inicios en Suecia hasta su llegada a Hollywood, este documental recorre la vida personal y la ilustre carrera de una de las actrices m\u00e1s talentosas y bellas de la historia del cine mundial, Ingrid Bergman.","runtime":50,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1996-01-01","aired_to":"1996-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-09-25 20:47:07","updated_at":"2021-12-06 16:06:12","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/0943584e-fe3f-4f47-9afe-bfc8fdd2e937_IngridBergman","price":null,"available_from":"2015-10-01","available_to":"2022-10-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":1,"name":"Ni\u00f1os (0-12 a\u00f1os)","name_short":"ATP"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"documental","name":"Documental","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/documental.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/documental.jpg"}]},{"slug":"biografia","name":"Biograf\u00eda","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/biografia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/biografia.jpg"}]},{"slug":"arte","name":"Arte","visible":0,"images":[]},{"slug":"personalidades","name":"Personalidades","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"gene-feldman","name":"Gene Feldman","roles":["director"],"images":[]}],"actors":[{"slug":"ingrid-bergman","name":"Ingrid Bergman","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/ingrid-bergman-profile-x6LOGUWNHH3pRO8gOup68xPJL46.jpg"}]},{"slug":"pia-lindstrom","name":"Pia Lindstrom","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/pia-lindstrom-profile-kumCdXJfX8pk1NaMZuF9Fw9MF1k.jpg"}]},{"slug":"isabella-rossellini","name":"Isabella Rossellini","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/isabella-rossellini-profile-A5eDCMHhXuCRqfwCXAkrkYR8Edz.jpg"}]}],"keywords":[],"tags":[{"slug":"hollywood","name":"Hollywood"},{"slug":"cine","name":"Cine"},{"slug":"fama","name":"Fama"}],"countries":[{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0943584e-fe3f-4f47-9afe-bfc8fdd2e937_IngridBergman\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0943584e-fe3f-4f47-9afe-bfc8fdd2e937_IngridBergman\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0943584e-fe3f-4f47-9afe-bfc8fdd2e937_IngridBergman\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0943584e-fe3f-4f47-9afe-bfc8fdd2e937_IngridBergman\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0943584e-fe3f-4f47-9afe-bfc8fdd2e937_IngridBergman\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0943584e-fe3f-4f47-9afe-bfc8fdd2e937_IngridBergman\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"0e6bfeb5-7ea8-4804-899c-117d8bbf8cb7_ElBosco","slug":"el-bosco-el-jardin-de-los-suenos","type":"abono","title":"El Bosco. El jard\u00edn de los sue\u00f1os","title_original":"El Bosco. El jard\u00edn de los sue\u00f1os","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":68,"time_start":0,"time_finish":4820,"main_category":null,"summary_full":"Este excelente documental dirigido por Jos\u00e9 Luis L\u00f3pez-Linares (El pollo, el pez y el cangrejo real) recupera el interminable debate acerca una obra fundamental para la historia de la pintura. Acompa\u00f1ado por los comentarios de artistas, escritores, fil\u00f3sofos, m\u00fasicos y cient\u00edficos, L\u00f3pez-Linares ensaya un ejercicio audiovisual de comprensi\u00f3n est\u00e9tica que recorre varios de los sentidos posibles de una obra monumental, una pintura que maravilla desde su propia materialidad y heter\u00f3clita composici\u00f3n. \"Para aclarar lo que esto quiere decir hay que inventar palabras\" dice la escritora brasile\u00f1a N\u00e9lida Pi\u00f1\u00f3n, y es que estamos frente a una obra que naci\u00f3 de lo m\u00e1s profundo de los sue\u00f1os, los deseos y las vivencias de un artista del misterio, creador de un enigma insondable que escapa a cualquier intento de explicaci\u00f3n hermen\u00e9utica definitiva. El film fue nominado a los premios Goya a mejor pel\u00edcula documental.","summary_short":"A 500 a\u00f1os de la muerte de El Bosco, este documental recorre las diversas interpretaciones y significados de su obra \"El jard\u00edn de las delicias\", una de las pinturas m\u00e1s ic\u00f3nicas y misteriosas de la historia del arte.","runtime":86,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"2016-01-01","aired_to":"2016-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-10-09 17:05:09","updated_at":"2021-12-06 16:06:12","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/0e6bfeb5-7ea8-4804-899c-117d8bbf8cb7_ElBosco","price":null,"available_from":"2018-07-15","available_to":"2022-07-14","subtitle_tracks":"","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":1,"name":"Ni\u00f1os (0-12 a\u00f1os)","name_short":"ATP"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"documental","name":"Documental","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/documental.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/documental.jpg"}]},{"slug":"arte","name":"Arte","visible":0,"images":[]},{"slug":"historia","name":"Historia","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"jose-luis-lopez-linares","name":"Jos\u00e9 Luis L\u00f3pez-Linares","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/jose-luis-lopez-linares-profile-kPP7N79I5Q4ge99yPSgYDfzIFgy.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"silvia-perez-cruz","name":"S\u00edlvia P\u00e9rez Cruz","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/silvia-perez-cruz-profile-jNbC3UMdrfnaFnesDJgGRNSJFUo.jpg"}]},{"slug":"ludovico-einaudi","name":"Ludovico Einaudi","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/ludovico-einaudi-profile-e0XPd7u1aVKRKUjikSYJPmrw9wk.jpg"}]},{"slug":"orhan-pamuk","name":"Orhan Pamuk","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/orhan-pamuk-profile-zJ5Rx82XzcZYKoKfVNsP04vLqmn.jpg"}]},{"slug":"miquel-barcelo","name":"Miquel Barcel\u00f3","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"william-christie","name":"William Christie","roles":["cast"],"images":[]}],"keywords":[{"slug":"no-en-netflix","name":"No_en_Netflix"}],"tags":[{"slug":"pintura","name":"Pintura"},{"slug":"historia","name":"Historia"}],"countries":[{"slug":"espana","name":"Espa\u00f1a"},{"slug":"francia","name":"Francia"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e6bfeb5-7ea8-4804-899c-117d8bbf8cb7_ElBosco\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e6bfeb5-7ea8-4804-899c-117d8bbf8cb7_ElBosco\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e6bfeb5-7ea8-4804-899c-117d8bbf8cb7_ElBosco\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e6bfeb5-7ea8-4804-899c-117d8bbf8cb7_ElBosco\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e6bfeb5-7ea8-4804-899c-117d8bbf8cb7_ElBosco\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e6bfeb5-7ea8-4804-899c-117d8bbf8cb7_ElBosco\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"0e938562-ac42-484c-8bef-223696976edc_ManWithAMovieCamera","slug":"el-hombre-de-la-camara","type":"abono","title":"El hombre de la c\u00e1mara","title_original":"Chelovek s kino-apparatom","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":84,"time_start":0,"time_finish":0,"main_category":null,"summary_full":"Considerado \"el mejor documental de todos los tiempos\" por la revista brit\u00e1nica Sight & Sound, 'El hombre de la c\u00e1mara' es un film mudo de origen sovi\u00e9tico, filmado por el reconocido cineasta Dziga Vertov y rodado en las ciudades de Kiev, Mosc\u00fa, Kharkiv y Odessa. Montado por la propia esposa del director, Elizaveta Svilova, el film es famoso no s\u00f3lo por su vertiginoso y acabado retrato del d\u00eda a d\u00eda en una ciudad (imaginaria) que refleja los ideales de la URSS y los frutos de la clase trabajadora, sino tambi\u00e9n por el amplio espectro de t\u00e9cnicas cinematogr\u00e1ficas que inventa, desarrolla y utiliza para llevarlo a cabo (ralentis, travellings, animaciones stop motion, cortes en el eje, pantallas partidas, \"freeze frames\", entre muchos otros).","summary_short":"Con una c\u00e1mara sobre su hombro y una mirada omnipresente, un hombre recorre las calles de una ciudad europea documentando a las personas, los movimientos y el ritmo de la adrenal\u00ednica e incesante vida urbana.","runtime":67,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1929-01-01","aired_to":"1929-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-10-07 22:52:44","updated_at":"2021-12-06 16:06:12","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/0e938562-ac42-484c-8bef-223696976edc_ManWithAMovieCamera","price":null,"available_from":"2018-08-01","available_to":"2022-05-30","subtitle_tracks":"es","audio_default":"mu","audio_tracks":["mu"],"rating":{"id":1,"name":"Ni\u00f1os (0-12 a\u00f1os)","name_short":"ATP"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"documental","name":"Documental","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/documental.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/documental.jpg"}]},{"slug":"historia","name":"Historia","visible":0,"images":[]},{"slug":"sociedad","name":"Sociedad","visible":0,"images":[]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"dziga-vertov","name":"Dziga Vertov","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/dziga-vertov-profile-6CvXGGtNiF3ofSe1MFtGwgJnCVo.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"mikhail-kaufman","name":"Mikhail Kaufman","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/mikhail-kaufman-profile-o2EH1WP2Qu271ToI63okSZwCzTF.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"populares","name":"Populares"}],"tags":[{"slug":"experimental","name":"Experimental"},{"slug":"ciudad","name":"Ciudad"},{"slug":"viaje","name":"Viaje"},{"slug":"historia","name":"Historia"},{"slug":"viaje","name":"Viaje"},{"slug":"trabajo","name":"Trabajo"}],"countries":[{"slug":"rusia","name":"Rusia"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e938562-ac42-484c-8bef-223696976edc_ManWithAMovieCamera\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e938562-ac42-484c-8bef-223696976edc_ManWithAMovieCamera\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e938562-ac42-484c-8bef-223696976edc_ManWithAMovieCamera\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e938562-ac42-484c-8bef-223696976edc_ManWithAMovieCamera\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e938562-ac42-484c-8bef-223696976edc_ManWithAMovieCamera\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e938562-ac42-484c-8bef-223696976edc_ManWithAMovieCamera\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"0ec1a9e2-5bf6-494c-aeea-4068fe48adb7_Fuocoammare2016","slug":"fuocoammare-fuego-en-el-mar","type":"abono","title":"Fuocoammare: Fuego en el mar","title_original":"Fuocoammare","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":68,"time_start":0,"time_finish":6608,"main_category":null,"summary_full":"El cineasta italiano Gianfranco Rosi (El Sicario, Room 164) se mud\u00f3 por varios meses a la isla mediterr\u00e1nea de Lampedusa con el fin de capturar su historia, cultura y, sobre todo, la realidad de su d\u00eda a d\u00eda: un inh\u00f3spito paisaje habitado por alrededor de seis mil personas, sin contar a los miles de hombres y mujeres provenientes de \u00c1frica y Medio Oriente que arriban semana a semana. 'Fuocoammare: Fuego en el mar', el documental ganador del Oso de Oro en el festival de Berl\u00edn, es el resultado de dicho periodo, un film tan atrapante desde su tratamiento del tema como comprometido con sus partes. Nominada al Oscar en la categor\u00eda de Mejor documental, la pel\u00edcula tambi\u00e9n fue seleccionada como la representante italiana para la categor\u00eda de Mejor pel\u00edcula extranjera.","summary_short":"En los \u00faltimos a\u00f1os la isla de Lampedusa, ubicada a 200km de la costa italiana, ha llegado a las primeras planas del mundo. \u00bfLa raz\u00f3n? Se ha vuelto el principal puerto de llegada de miles de inmigrantes ilegales.","runtime":114,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"2016-01-01","aired_to":"2016-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-10-07 22:52:45","updated_at":"2021-12-06 16:06:12","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/0ec1a9e2-5bf6-494c-aeea-4068fe48adb7_Fuocoammare2016","price":null,"available_from":"2018-10-01","available_to":"2022-07-14","subtitle_tracks":"es","audio_default":"it","audio_tracks":["it"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"documental","name":"Documental","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/documental.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/documental.jpg"}]},{"slug":"sociedad","name":"Sociedad","visible":0,"images":[]},{"slug":"politica","name":"Pol\u00edtica","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"gianfranco-rosi","name":"Gianfranco Rosi","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/gianfranco-rosi-profile-6C25pVZm9D8Yx4YIJf5NKsGoFqk.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"samuele-pucillo","name":"Samuele Pucillo","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"mattias-cucina","name":"Mattias Cucina","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"samuele-caruana","name":"Samuele Caruana","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"pietro-bartolo","name":"Pietro Bartolo","roles":["cast"],"images":[]}],"keywords":[{"slug":"no-en-netflix","name":"No_en_Netflix"}],"tags":[{"slug":"crisis","name":"Crisis"},{"slug":"inmigracion","name":"Inmigraci\u00f3n"},{"slug":"peligro","name":"Peligro"},{"slug":"viaje","name":"Viaje"}],"countries":[{"slug":"italia","name":"Italia"},{"slug":"francia","name":"Francia"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0ec1a9e2-5bf6-494c-aeea-4068fe48adb7_Fuocoammare2016\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0ec1a9e2-5bf6-494c-aeea-4068fe48adb7_Fuocoammare2016\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0ec1a9e2-5bf6-494c-aeea-4068fe48adb7_Fuocoammare2016\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0ec1a9e2-5bf6-494c-aeea-4068fe48adb7_Fuocoammare2016\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0ec1a9e2-5bf6-494c-aeea-4068fe48adb7_Fuocoammare2016\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0ec1a9e2-5bf6-494c-aeea-4068fe48adb7_Fuocoammare2016\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"0f5bdb51-3070-4265-b345-a8c2229c7eef_StopMakingSense","slug":"stop-making-sense","type":"abono","title":"Stop Making Sense","title_original":"Stop Making Sense","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":85,"time_start":0,"time_finish":5152,"main_category":null,"summary_full":"Obra de un verdadero especialista en filmar la m\u00fasica como lo fue Jonathan Demme (Neil Young: Heart of Gold), 'Stop Making Sense' es un retrato inmejorable de una banda cuyo legado contin\u00faa hoy m\u00e1s vigente que nunca \u2013Radiohead, The Strokes, Arcade Fire, Franz Ferdinand y muchas m\u00e1s\u2013. Pese a sus ra\u00edces experimentales en el punk de los setenta, en los ochenta Talking Heads se convirti\u00f3 en una de las bandas m\u00e1s aclamadas de la d\u00e9cada, sin\u00f3nimo de energ\u00eda, ritmo, innovaci\u00f3n y excentricidad. Este documental-concierto inmortaliza a la banda liderada por el carism\u00e1tico David Byrne en el apogeo de su carrera.","summary_short":"Vistan su mejor traje extra large y bailen al ritmo de esta insuperable actuaci\u00f3n en vivo de Talking Heads. Un montaje de tres conciertos magistrales en el teatro Pantages de Los \u00c1ngeles a cargo de Jonathan Demme.","runtime":88,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1984-01-01","aired_to":"1984-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-09-25 20:47:31","updated_at":"2021-12-06 16:06:13","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/0f5bdb51-3070-4265-b345-a8c2229c7eef_StopMakingSense","price":null,"available_from":"2018-10-15","available_to":"2022-05-30","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":1,"name":"Ni\u00f1os (0-12 a\u00f1os)","name_short":"ATP"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"documental","name":"Documental","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/documental.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/documental.jpg"}]},{"slug":"conciertos","name":"Conciertos","visible":0,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/conciertos.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/conciertos.jpg"}]},{"slug":"arte","name":"Arte","visible":0,"images":[]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"jonathan-demme","name":"Jonathan Demme","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/jonathan-demme-profile-hm4wkbBOKaeLwMIk51hZ06OUkW3.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"david-byrne","name":"David Byrne","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/david-byrne-profile-iyD9S1hvyWjtiAedZAACDcWKuaf.jpg"}]},{"slug":"tina-weymouth","name":"Tina Weymouth","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/tina-weymouth-profile-nMGz8LhU5WofPdM9HyyiYxTyFzw.jpg"}]},{"slug":"jerry-harrison","name":"Jerry Harrison","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/jerry-harrison-profile-1hocW0VtupjhL5yLk6ToV4JAV5c.jpg"}]},{"slug":"chris-frantz","name":"Chris Frantz","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/chris-frantz-profile-pDn2NnufpeyCACVykTei3KzlqCq.jpg"}]},{"slug":"bernie-worrell","name":"Bernie Worrell","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"alex-weir","name":"Alex Weir","roles":["cast"],"images":[]}],"keywords":[{"slug":"populares","name":"Populares"},{"slug":"no-en-netflix","name":"No_en_Netflix"}],"tags":[{"slug":"los-ochenta","name":"Los ochenta"},{"slug":"musica","name":"M\u00fasica"}],"countries":[{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0f5bdb51-3070-4265-b345-a8c2229c7eef_StopMakingSense\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0f5bdb51-3070-4265-b345-a8c2229c7eef_StopMakingSense\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0f5bdb51-3070-4265-b345-a8c2229c7eef_StopMakingSense\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0f5bdb51-3070-4265-b345-a8c2229c7eef_StopMakingSense\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0f5bdb51-3070-4265-b345-a8c2229c7eef_StopMakingSense\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0f5bdb51-3070-4265-b345-a8c2229c7eef_StopMakingSense\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"0f7524fd-776a-4771-963a-733219027c77_TheGreatEcstayOfWoodcarverSteiner","slug":"the-great-ecstasy-of-woodcarver-steiner","type":"abono","title":"The Great Ecstasy of Woodcarver Steiner","title_original":"Die gro\u00dfe Ekstase des Bildschnitzers Steiner","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":78,"time_start":0,"time_finish":2710,"main_category":null,"summary_full":"Rodado en Alemania y Yugoslavia (actual Eslovenia), 'The Great Ecstasy of Woodcarver Steiner' es, sin dudas, uno de los m\u00e1s \u00edntimos y fascinantes documentales de Werner Herzog. De hecho, el propio cineasta lo llam\u00f3 \"uno de mis films m\u00e1s importantes\". Nacido como un encargo para la televisi\u00f3n alemana, Herzog se vio obligado a recortar alrededor de quince minutos de su metraje (la duraci\u00f3n original era de una hora) y a aparecer en c\u00e1mara (algo que rara vez hace en sus films) para que la estaci\u00f3n cumpliese con el contrato. Sin embargo, nada de ello impidi\u00f3 -uno incluso podr\u00eda argumentar que contribuy\u00f3 a- que 'The Great Ecstasy...' se volviese la po\u00e9tica e hipn\u00f3tica obra maestra que es.","summary_short":"Pese a los peligros que su deporte conlleva, el campe\u00f3n de salto de esqu\u00ed Walter Steiner buscar\u00e1 romper el r\u00e9cord en su pr\u00f3xima competencia. Mientras tanto, distrae sus pensamientos con su otra pasi\u00f3n: la carpinter\u00eda.","runtime":46,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1974-01-01","aired_to":"1974-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-09-25 20:46:24","updated_at":"2021-12-06 16:06:13","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/0f7524fd-776a-4771-963a-733219027c77_TheGreatEcstayOfWoodcarverSteiner","price":null,"available_from":"2018-10-15","available_to":"2022-05-30","subtitle_tracks":"es","audio_default":"ge","audio_tracks":["ge","De","En","Sl"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"documental","name":"Documental","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/documental.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/documental.jpg"}]},{"slug":"personalidades","name":"Personalidades","visible":0,"images":[]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"werner-herzog","name":"Werner Herzog","roles":["director","cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/werner-herzog-profile-izA2CVVphluvszmMgZ0g02KFjoD.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"walter-steiner","name":"Walter Steiner","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"werner-herzog","name":"Werner Herzog","roles":["director","cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/werner-herzog-profile-izA2CVVphluvszmMgZ0g02KFjoD.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"populares","name":"Populares"},{"slug":"no-en-netflix","name":"No_en_Netflix"}],"tags":[{"slug":"deportes","name":"Deportes"},{"slug":"historia-real","name":"Historia real"},{"slug":"fama","name":"Fama"},{"slug":"identidad","name":"Identidad"}],"countries":[{"slug":"alemania","name":"Alemania"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0f7524fd-776a-4771-963a-733219027c77_TheGreatEcstayOfWoodcarverSteiner\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0f7524fd-776a-4771-963a-733219027c77_TheGreatEcstayOfWoodcarverSteiner\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0f7524fd-776a-4771-963a-733219027c77_TheGreatEcstayOfWoodcarverSteiner\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0f7524fd-776a-4771-963a-733219027c77_TheGreatEcstayOfWoodcarverSteiner\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0f7524fd-776a-4771-963a-733219027c77_TheGreatEcstayOfWoodcarverSteiner\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0f7524fd-776a-4771-963a-733219027c77_TheGreatEcstayOfWoodcarverSteiner\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"0f419485-2026-4c19-b08b-c817be94b008_LandWithoutBread1933","slug":"las-hurdes","type":"abono","title":"Las Hurdes","title_original":"Las Hurdes","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":75,"time_start":0,"time_finish":0,"main_category":null,"summary_full":"Primer y \u00fanico documental escrito y dirigido por Luis Bu\u00f1uel (Tristana), 'Las Hurdes' es un retrato surrealista y brutal de un lugar tremendamente pobre y postergado de Espa\u00f1a, con una enorme cantidad de habitantes discapacitados y abandonado tanto por el Estado como por la Iglesia. Sobre \u00e9l, Bu\u00f1uel dijo a su equipo de filmaci\u00f3n al llegar: \"\u00bfVen este maravilloso valle? Bueno, aqu\u00ed es donde comienza el Infierno.\"","summary_short":"En una aislada y remota comarca de Espa\u00f1a llamada Las Hurdes, los campesinos intentan sobrevivir casi sin habilidades ni recursos. All\u00ed, las discapacidades y las enfermedades son m\u00e1s habituales que el pan.","runtime":28,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1933-01-01","aired_to":"1933-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-10-07 23:56:58","updated_at":"2021-12-06 16:06:13","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/0f419485-2026-4c19-b08b-c817be94b008_LandWithoutBread1933","price":null,"available_from":"2018-09-15","available_to":"2022-05-30","subtitle_tracks":"es","audio_default":"fr","audio_tracks":["fr"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"documental","name":"Documental","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/documental.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/documental.jpg"}]},{"slug":"sociedad","name":"Sociedad","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"luis-bunuel","name":"Luis Bu\u00f1uel","roles":["director","cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/luis-bunuel-profile-a7wib1eRG6TyonDXpAbF7PZd0f8.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"abel-jacquin","name":"Abel Jacquin","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/production\/abel-jacquin-profile-tahFsaQzPkd1g8gy8wso6iboHuG.jpg"}]},{"slug":"alexandre-oneill","name":"Alexandre O'Neill","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/alexandre-oneill-profile-q83x1VsC1I7B27nVsuxDT3H4bnO.jpg"}]}],"keywords":[],"tags":[{"slug":"surrealismo","name":"Surrealismo"},{"slug":"discapacidad","name":"Discapacidad"},{"slug":"enfermedad","name":"Enfermedad"},{"slug":"supervivencia","name":"Supervivencia"}],"countries":[{"slug":"espana","name":"Espa\u00f1a"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0f419485-2026-4c19-b08b-c817be94b008_LandWithoutBread1933\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0f419485-2026-4c19-b08b-c817be94b008_LandWithoutBread1933\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0f419485-2026-4c19-b08b-c817be94b008_LandWithoutBread1933\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0f419485-2026-4c19-b08b-c817be94b008_LandWithoutBread1933\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0f419485-2026-4c19-b08b-c817be94b008_LandWithoutBread1933\/thumbnails\/fanart_3.jpg"}]},{"uuid":"10f0a042-fc21-402d-b79c-cd435a88085c_StoryOfABarHostess","slug":"historia-del-japon-de-la-postguerra-la-vida-de-la-camarera-onboro","type":"abono","title":"Historia del Jap\u00f3n de la postguerra: La vida de la camarera Onboro","title_original":"Nippon Sengoshi - Madamu onboro no Seikatsu","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":74,"time_start":0,"time_finish":6020,"main_category":null,"summary_full":"Tras el fracaso en la taquilla de su magn\u00edfica 'Profundo deseo de los dioses' (1968), Sh\u00f4hei Imamura vir\u00f3 hacia el documental, g\u00e9nero que explor\u00f3 durante una d\u00e9cada entera. 'Historia del Jap\u00f3n de la postguerra: La vida de la camarera Onboro' es su segunda pel\u00edcula documental, y en ella narra de forma tan \u00edntima como singular tres d\u00e9cadas de la historia no oficial del Jap\u00f3n de posguerra, representadas a trav\u00e9s de las experiencias de un personaje que bien podr\u00eda haber sido la hero\u00edna de alguna de sus ficciones: Etsuko Akaza, una resuelta camarera de bar, sobreviviente del desastre y el horror de la bomba at\u00f3mica. Imamura pone en juego este relato personal con material de archivo de la \u00e9poca, y esta combinaci\u00f3n tan particular, por momentos contradictoria y siempre reveladora, da como resultado una de las pel\u00edculas m\u00e1s brillantes acerca de las secuelas de la Segunda Guerra Mundial.","summary_short":"En su bar en Yokosuka, Madame Onboro relata su vida desde el final de la Segunda Guerra Mundial hasta el presente. Imamura intercala en su narraci\u00f3n material de archivo que introduce nuevos sentidos a la historia.","runtime":101,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1970-01-01","aired_to":"1970-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2020-07-22 22:08:17","updated_at":"2021-12-06 16:06:14","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/10f0a042-fc21-402d-b79c-cd435a88085c_StoryOfABarHostess","price":null,"available_from":"2018-10-15","available_to":"2022-05-30","subtitle_tracks":"es","audio_default":"jp","audio_tracks":["jp"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"documental","name":"Documental","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/documental.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/documental.jpg"}]},{"slug":"biografia","name":"Biograf\u00eda","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/biografia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/biografia.jpg"}]},{"slug":"historia","name":"Historia","visible":0,"images":[]},{"slug":"personalidades","name":"Personalidades","visible":0,"images":[]},{"slug":"sociedad","name":"Sociedad","visible":0,"images":[]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"shohei-imamura","name":"Sh\u00f4hei Imamura","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/shohei-imamura-profile-a5KwTfuni2tVdjed3ihfJKrci5d.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"etsuko-akaza","name":"Etsuko Akaza","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"tami-akaza","name":"Tami Akaza","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"chieko-akaza","name":"Chieko Akaza","roles":["cast"],"images":[]}],"keywords":[],"tags":[{"slug":"segunda-guerra-mundial","name":"Segunda Guerra Mundial"},{"slug":"historia","name":"Historia"},{"slug":"prostitucion","name":"Prostituci\u00f3n"},{"slug":"politica","name":"Pol\u00edtica"},{"slug":"trabajo","name":"Trabajo"}],"countries":[{"slug":"japon","name":"Jap\u00f3n"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/10f0a042-fc21-402d-b79c-cd435a88085c_StoryOfABarHostess\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/10f0a042-fc21-402d-b79c-cd435a88085c_StoryOfABarHostess\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/10f0a042-fc21-402d-b79c-cd435a88085c_StoryOfABarHostess\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/10f0a042-fc21-402d-b79c-cd435a88085c_StoryOfABarHostess\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/10f0a042-fc21-402d-b79c-cd435a88085c_StoryOfABarHostess\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/10f0a042-fc21-402d-b79c-cd435a88085c_StoryOfABarHostess\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]}],"metadata":{"count":16,"page":1,"total":10,"total_pages":1}},"metadata":{"title":"Documentales","description":"Com\u00fanmente, asociamos el cine a la ficci\u00f3n, pero su historia comienza con el documental. Desde los films fundacionales de los hermanos Lumi\u00e8re, el g\u00e9nero documental se ha ramificado y perfeccionado llegando a florecer de las m\u00e1s diversas maneras. En este canal encontrar\u00e1n dos de los primeros documentales de la historia del cine, 'Nanook, el esquimal' de Robert Flaherty y 'El hombre de la c\u00e1mara' de Dziga Vertov, junto a una selecci\u00f3n que les permitir\u00e1 descubrir la riqueza y diversidad del cine documental.","uuid":"208168f5-12be-4871-90a0-0a5a63133753_CanalDocumentales","aired_from":"2019-01-01","aired_to":"2019-12-31","images":[{"type_name":"content_boxart_highlight","source":"https:\/\/d3bjfa2fjkx310.cloudfront.net\/test\/e3f33c85b99397b2b58628770f4ba624.jpeg"},{"type_name":"content_fanart","source":"https:\/\/d3bjfa2fjkx310.cloudfront.net\/test\/ad285b8995ed711eedaa5e4cfcd751eb.jpeg"}]}},{"id":10,"order":5,"logged":null,"style":"tapasimple","type":"CarouselBlock","data":{"metadata":{"count":16,"page":1,"total":48,"total_pages":3},"index":["723ac5ba-eb11-41df-b3cd-bd3454a4fb03_HowGreenWasMyValley","da28fe8f-8052-46fc-a8c0-1a5c0ea6df5b_DrivingMissDaisy","65b4f8d9-1a84-4fd5-a98c-51f7056300aa_TheTreasureOfSierraMadre","3e11025a-4fc9-43a1-8a19-571800213cb5_CiudadanoKane","6e10b931-3b58-4c44-b5cf-cd8335148b9b_LaMalvada","cdba4074-9fcd-4d2e-a04e-ba8b74bb97b6_KolyaElNombreDeLaEsperanza","cc9d28d5-be68-45bd-9bdc-96ea2030dbd9_TheGrapesOfWrath","f1c02743-9efb-43ad-a36e-e4707cd619e5_FannyAndAlexander","132dc730-12ad-4a5b-8587-bf0dced7c6e4_Rebecca","a4fa7be0-1dc3-4f92-8927-32eaef549aa0_LaStrada","d78128de-2f2b-4abe-8139-fd79a9560cdf_CasaBlanca","2722afcf-ad86-42b9-ad12-3af7cde34199_UnaEvayDosAddanes","424e2875-73d6-4830-b26f-1c4e0ab43ea8_Jezabel","0943584e-c07d-4a85-8cf2-48db7ce19227_Mediterraneo","094f2386-bf73-40aa-ac21-0d98ab44fdbf_LaCiociara","0955ab8d-8105-4047-b702-750f2cee6bb1_UnAmorEnFlorencia"],"elements":[{"uuid":"723ac5ba-eb11-41df-b3cd-bd3454a4fb03_HowGreenWasMyValley","slug":"que-verde-era-mi-valle","type":"abono","title":"Qu\u00e9 verde era mi valle","title_original":"How Green Was My Valley","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":80,"time_start":0,"time_finish":6787,"main_category":null,"summary_full":"Sin embargo, la bajada de los sueldos provocar\u00e1 un enfrentamiento entre el padre, m\u00e1s tradicional, y las tendencias sindicalistas de sus hijos. Narrada desde el punto de vista del hijo menor de la familia, este inigualable melodrama social de John Ford puede conquistar al espectador m\u00e1s distante y fr\u00edo. Recibi\u00f3 cinco Oscar, entre ellos el de mejor director para Ford y el de Mejor Pel\u00edcula, arrebatado a El ciudadano de Welles.","summary_short":"Un pueblo en el Gales del siglo XIX. Los Morgan son una familia unida que tradicionalmente se ha dedicado a la miner\u00eda, como el resto de sus vecinos.","runtime":118,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1941-01-01","aired_to":"1941-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-10-08 17:25:36","updated_at":"2021-12-06 15:55:51","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/723ac5ba-eb11-41df-b3cd-bd3454a4fb03_HowGreenWasMyValley","price":null,"available_from":"2012-08-01","available_to":"2022-10-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"john-ford","name":"John Ford","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/john-ford-profile-6D2TkBR5R46HX6XV5p8Vrqc4EGp.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"walter-pidgeon","name":"Walter Pidgeon","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/walter-pidgeon-profile-6qSsi9m4eYD4QxLhei08DjpW3Ck.jpg"}]},{"slug":"maureen-ohara","name":"Maureen O'Hara","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/maureen-ohara-profile-zilLxmynOSpL6W1bLJCgdZZ1wTv.jpg"}]},{"slug":"roddy-mcdowall","name":"Roddy McDowall","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/roddy-mcdowall-profile-5z9sib9blmHXdSVxs2Q7NFTIQRx.jpg"}]},{"slug":"anna-lee","name":"Anna Lee","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/anna-lee-profile-xAwrTwcbxTpOcZhcrdCtdfRzDys.jpg"}]},{"slug":"donald-crisp","name":"Donald Crisp","roles":["director","cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/donald-crisp-profile-rZHp5vzagKpvCQaf7HLtI9PeHXi.jpg"}]},{"slug":"john-loder","name":"John Loder","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/john-loder-profile-i2RHR5Xs8CsegAfHdDDLS1wlv2u.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"ganadoras-del-oscar","name":"Ganadoras_del_Oscar"}],"tags":[{"slug":"adaptacion","name":"Adaptaci\u00f3n"},{"slug":"familia","name":"Familia"},{"slug":"escuela","name":"Escuela"},{"slug":"hermanos","name":"Hermanos"},{"slug":"matrimonio","name":"Matrimonio"},{"slug":"amor-prohibido","name":"Amor prohibido"},{"slug":"madre-e-hijo","name":"Madre e hijo"}],"countries":[{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/723ac5ba-eb11-41df-b3cd-bd3454a4fb03_HowGreenWasMyValley\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/723ac5ba-eb11-41df-b3cd-bd3454a4fb03_HowGreenWasMyValley\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/723ac5ba-eb11-41df-b3cd-bd3454a4fb03_HowGreenWasMyValley\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/723ac5ba-eb11-41df-b3cd-bd3454a4fb03_HowGreenWasMyValley\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/723ac5ba-eb11-41df-b3cd-bd3454a4fb03_HowGreenWasMyValley\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/723ac5ba-eb11-41df-b3cd-bd3454a4fb03_HowGreenWasMyValley\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"da28fe8f-8052-46fc-a8c0-1a5c0ea6df5b_DrivingMissDaisy","slug":"conduciendo-a-miss-daisy","type":"abono","title":"Conduciendo a Miss Daisy","title_original":"Driving Miss Daisy","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":75,"time_start":0,"time_finish":5767,"main_category":null,"summary_full":"La relaci\u00f3n entre la anciana y el conductor no empezar\u00e1 con el mejor pie, pero poco a poco se ir\u00e1 forjando una firme amistad entre ambos. Un film sensible y crepuscular que tiene como trasfondo 25 a\u00f1os especialmente tumultuosos en la historia de los Estados Unidos. Recibi\u00f3 en 1990 el Oscar a la mejor pel\u00edcula y mejor actriz (para Jessica Tandy), adem\u00e1s de ser premiada en los Globos de Oro y en el festival de Berl\u00edn.","summary_short":"Miss Daisy, una en\u00e9rgica mujer jud\u00eda de 72 a\u00f1os, decide comprarse un auto. Con el fin de evitar accidentes su hijo contrata un ch\u00f3fer (Morgan Freeman).","runtime":99,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1989-01-01","aired_to":"1989-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-09-25 20:36:50","updated_at":"2021-12-06 15:52:31","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/da28fe8f-8052-46fc-a8c0-1a5c0ea6df5b_DrivingMissDaisy","price":null,"available_from":"2012-08-01","available_to":"2022-10-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":1,"name":"Ni\u00f1os (0-12 a\u00f1os)","name_short":"ATP"},"status":{"seen":true,"like":null,"watchlater":false,"progress":2761,"playcount":4,"language":null,"subtitle":null},"genres":[{"slug":"comedia","name":"Comedia","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"}]},{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]}],"directors":[{"slug":"bruce-beresford","name":"Bruce Beresford","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/bruce-beresford-profile-p5p1YhKTh1EOSvf1NO96oBQI2Ll.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"jessica-tandy","name":"Jessica Tandy","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/jessica-tandy-profile-ztftVWoUTYHgJ5kzDK6a8aXxUoR.jpg"}]},{"slug":"morgan-freeman","name":"Morgan Freeman","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/morgan-freeman-profile-oIciQWr8VwKoR8TmAw1owaiZFyb.jpg"}]},{"slug":"dan-aykroyd","name":"Dan Aykroyd","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/dan-aykroyd-profile-iVMmeVJx8IpCEjlGBZWzIWvX5Qo.jpg"}]},{"slug":"patti-lupone","name":"Patti LuPone","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/patti-lupone-profile-hVxpqPuR0yrpwVxY9lNZ9zO9A9K.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"arnetnovedad","name":"ArnetNovedad"},{"slug":"ganadoras-del-oscar","name":"Ganadoras_del_Oscar"}],"tags":[{"slug":"amistad","name":"Amistad"},{"slug":"racismo","name":"Racismo"},{"slug":"identidad","name":"Identidad"},{"slug":"trabajo","name":"Trabajo"},{"slug":"viaje","name":"Viaje"}],"countries":[{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/da28fe8f-8052-46fc-a8c0-1a5c0ea6df5b_DrivingMissDaisy\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/da28fe8f-8052-46fc-a8c0-1a5c0ea6df5b_DrivingMissDaisy\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/da28fe8f-8052-46fc-a8c0-1a5c0ea6df5b_DrivingMissDaisy\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/da28fe8f-8052-46fc-a8c0-1a5c0ea6df5b_DrivingMissDaisy\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/da28fe8f-8052-46fc-a8c0-1a5c0ea6df5b_DrivingMissDaisy\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/da28fe8f-8052-46fc-a8c0-1a5c0ea6df5b_DrivingMissDaisy\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"65b4f8d9-1a84-4fd5-a98c-51f7056300aa_TheTreasureOfSierraMadre","slug":"el-tesoro-de-sierra-madre","type":"abono","title":"El tesoro de Sierra Madre","title_original":"The Treasure of the Sierra Madre","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":85,"time_start":0,"time_finish":7537,"main_category":null,"summary_full":"Pronto tramar\u00e1 junto a otros dos vagabundos un plan para encontrar oro en las monta\u00f1as y la codicia se har\u00e1 presente como una enfermedad. Excelente relato de aventuras firmado por el nunca bastante reconocido John Huston con una de las mejores interpretaciones en la filmograf\u00eda de Humphrey Bogart, en el papel del indeseable Dobbs. Recibi\u00f3 tres Oscar, entre ellos el de Mejor Director para el propio Huston.","summary_short":"Fred Dobbs es un buscavidas que durante los a\u00f1os de la gran depresi\u00f3n malvive en la ciudad mexicana de Tampico mientras espera su oportunidad.","runtime":126,"multilanguage":1,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1948-01-01","aired_to":"1948-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-09-25 20:36:52","updated_at":"2021-12-06 15:55:19","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/65b4f8d9-1a84-4fd5-a98c-51f7056300aa_TheTreasureOfSierraMadre","price":null,"available_from":"2012-08-01","available_to":"2022-10-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en","es"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"aventuras","name":"Aventuras","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/aventuras.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/aventuras.jpg"}]},{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"john-huston","name":"John Huston","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/john-huston-profile-5sUmPA9XjEV05lhNAypxwbnjzJ7.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"humphrey-bogart","name":"Humphrey Bogart","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/humphrey-bogart-profile-dXGs7F5ezehcofe6j7Kz7wIhmV6.jpg"}]},{"slug":"tim-holt","name":"Tim Holt","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/tim-holt-profile-1p5tgRKkoCOXph5ezQnI4uNl4qO.jpg"}]},{"slug":"walter-huston","name":"Walter Huston","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/walter-huston-profile-9GQStfSfEQhuhVwOVdseUKSSBza.jpg"}]},{"slug":"bruce-bennett","name":"Bruce Bennett","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/bruce-bennett-profile-70GxHSRcIsgSsTVl0hzjxLEA4s7.jpg"}]},{"slug":"barton-maclane","name":"Barton MacLane","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/barton-maclane-profile-hcxJh7J38sQIp1X0cQbQY4SbK0F.jpg"}]},{"slug":"alfonso-bedoya","name":"Alfonso Bedoya","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/alfonso-bedoya-profile-5JJkFheP8U7S8ZEBqG8JAtE7Mn8.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"ganadoras-del-oscar","name":"Ganadoras_del_Oscar"}],"tags":[{"slug":"dinero","name":"Dinero"},{"slug":"trabajo","name":"Trabajo"},{"slug":"obsesion","name":"Obsesi\u00f3n"},{"slug":"violencia","name":"Violencia"}],"countries":[{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/65b4f8d9-1a84-4fd5-a98c-51f7056300aa_TheTreasureOfSierraMadre\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/65b4f8d9-1a84-4fd5-a98c-51f7056300aa_TheTreasureOfSierraMadre\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/65b4f8d9-1a84-4fd5-a98c-51f7056300aa_TheTreasureOfSierraMadre\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/65b4f8d9-1a84-4fd5-a98c-51f7056300aa_TheTreasureOfSierraMadre\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/65b4f8d9-1a84-4fd5-a98c-51f7056300aa_TheTreasureOfSierraMadre\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/65b4f8d9-1a84-4fd5-a98c-51f7056300aa_TheTreasureOfSierraMadre\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"3e11025a-4fc9-43a1-8a19-571800213cb5_CiudadanoKane","slug":"el-ciudadano","type":"abono","title":"El ciudadano","title_original":"Citizen Kane","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":83,"time_start":0,"time_finish":7110,"main_category":null,"summary_full":"\"La mejor pel\u00edcula de la historia\". Verdaderamente son pocas las pel\u00edculas capaces de percibir semejante halago y no palidecer ante el mismo. Coescrita, producida, protagonizada y dirigida por el entonces debutante Orson Welles, 'El ciudadano' sin dudas est\u00e1 a la altura de la catarata de elogios que ha cosechado con el correr de los a\u00f1os. Ya sea por su poderosa narrativa, innovadora t\u00e9cnica, ins\u00f3lita estructura, preciso montaje, deslumbrante fotograf\u00eda o sobrecogedora grandilocuencia, la \u00e9pica historia de Kane \u2014personaje ficcional creado a partir de las figuras de William Randolph Hearst y Howard Hughes, entre otras\u2014 se volvi\u00f3, con el paso del tiempo, una de las m\u00e1s discutidas y estudiadas de la historia del cine, un verdadero antes y despu\u00e9s del lenguaje cinematogr\u00e1fico cuya inabarcable influencia e innumerables m\u00e9ritos la vuelven, en pocas palabras, una obra maestra tan monumental como imprescindible.","summary_short":"\"Rosebud\". La enigm\u00e1tica \u00faltima palabra de Charles Foster Kane antes de morir llena de dudas a los periodistas. Decidido a develar su significado, uno de ellos investigar\u00e1 el ascenso y la ca\u00edda del poderoso magnate.","runtime":119,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1941-01-01","aired_to":"1941-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-09-25 20:36:51","updated_at":"2021-12-06 10:41:16","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/3e11025a-4fc9-43a1-8a19-571800213cb5_CiudadanoKane","price":null,"available_from":"2012-08-01","available_to":"2022-11-30","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":1,"name":"Ni\u00f1os (0-12 a\u00f1os)","name_short":"ATP"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"biografia","name":"Biograf\u00eda","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/biografia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/biografia.jpg"}]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]},{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]}],"directors":[{"slug":"orson-welles","name":"Orson Welles","roles":["cast","director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/orson-welles-profile-97GNzhPWS2wHfH2Ow1mn4R5jSBN.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"orson-welles","name":"Orson Welles","roles":["cast","director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/orson-welles-profile-97GNzhPWS2wHfH2Ow1mn4R5jSBN.jpg"}]},{"slug":"joseph-cotten","name":"Joseph Cotten","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/joseph-cotten-profile-djfCB0jPOgmq3w7RD3BMLzWsAu8.jpg"}]},{"slug":"dorothy-comingore","name":"Dorothy Comingore","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/dorothy-comingore-profile-oZCewbT89apDCvHvMHxYs9n8Llc.jpg"}]},{"slug":"everett-sloane","name":"Everett Sloane","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/everett-sloane-profile-d3XQhnUWh1eLjh1uLaWEbIxGgey.jpg"}]},{"slug":"george-coulouris","name":"George Coulouris","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/george-coulouris-profile-dOpxb3czupFKP4x9qh0LJfRuaZc.jpg"}]},{"slug":"ray-collins","name":"Ray Collins","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/ray-collins-profile-aafy1UvizCKmf8is7gTfAJc43wP.jpg"}]},{"slug":"agnes-moorehead","name":"Agnes Moorehead","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/agnes-moorehead-profile-h9vMkb6cjd5J3i0GCQ0t73DlQl0.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"seleccion-oscars","name":"seleccion_oscars"},{"slug":"ganadoras-del-oscar","name":"Ganadoras_del_Oscar"}],"tags":[{"slug":"periodismo","name":"Periodismo"},{"slug":"fama","name":"Fama"},{"slug":"politica","name":"Pol\u00edtica"},{"slug":"muerte","name":"Muerte"},{"slug":"matrimonio","name":"Matrimonio"}],"countries":[{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/3e11025a-4fc9-43a1-8a19-571800213cb5_CiudadanoKane\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/3e11025a-4fc9-43a1-8a19-571800213cb5_CiudadanoKane\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/3e11025a-4fc9-43a1-8a19-571800213cb5_CiudadanoKane\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/3e11025a-4fc9-43a1-8a19-571800213cb5_CiudadanoKane\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/3e11025a-4fc9-43a1-8a19-571800213cb5_CiudadanoKane\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/3e11025a-4fc9-43a1-8a19-571800213cb5_CiudadanoKane\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"6e10b931-3b58-4c44-b5cf-cd8335148b9b_LaMalvada","slug":"la-malvada","type":"abono","title":"La Malvada","title_original":"All About Eve","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":83,"time_start":0,"time_finish":8240,"main_category":null,"summary_full":"Ahora ya nada podr\u00e1 desviarla de su objetivo. Magistral y elegante s\u00e1tira del mundo teatral y sus entresijos m\u00e1s mezquinos, una de las muchas obras maestras de Joseph Leo Mankiewicz (La condesa descalza), que regal\u00f3 a Marilyn Monroe el primer papel importante en su carrera. El film es recordado por haber sido el primero en la historia de los premios Oscar en recibir 14 nominaciones (r\u00e9cord que ser\u00eda luego alcanzado por Titanic y, m\u00e1s recientemente, La La Land). Finalmente, el film se alz\u00f3 con seis galardones, entre ellos a Mejor pel\u00edcula y director.","summary_short":"Eva, una ambiciosa aspirante a actriz que busca introducirse en los c\u00edrculos m\u00e1s selectos del ambiente, logra ser contratada como secretaria para Margo (Bette Davis), una veterana int\u00e9rprete por la que siente veneraci\u00f3n.","runtime":138,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1950-01-01","aired_to":"1950-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-09-25 20:36:54","updated_at":"2021-12-06 15:55:37","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/6e10b931-3b58-4c44-b5cf-cd8335148b9b_LaMalvada","price":null,"available_from":"2012-08-01","available_to":"2022-10-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"joseph-l-mankiewicz","name":"Joseph L. Mankiewicz","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/joseph-l-mankiewicz-profile-1zqHOZQlevCE2ld15qUt24Nxr7u.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"bette-davis","name":"Bette Davis","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/bette-davis-profile-h8JJeSEB7jc6Ce33Lh7XDQfXaVr.jpg"}]},{"slug":"anne-baxter","name":"Anne Baxter","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/anne-baxter-profile-mUMKB7ZGzHJ38LpDWnA4VheIGBB.jpg"}]},{"slug":"george-sanders","name":"George Sanders","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/george-sanders-profile-5tzdY4lCnfbLZU8Wblp5xfjn10B.jpg"}]},{"slug":"marilyn-monroe","name":"Marilyn Monroe","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/marilyn-monroe-profile-jCb0PQhXUtXpXtP6kNYYoloCHBO.jpg"}]},{"slug":"celeste-holm","name":"Celeste Holm","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/celeste-holm-profile-qmuA2D5AmAbqQWIdkvCZxx4cY7h.jpg"}]},{"slug":"thelma-ritter","name":"Thelma Ritter","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/thelma-ritter-profile-jsr6rK6GSYizujjt4Xc9d0P3Djq.jpg"}]},{"slug":"gary-merrill","name":"Gary Merrill","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/gary-merrill-profile-sMmRlBwu1lS8qJW6t9iRNn8qBxA.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"ganadoras-del-oscar","name":"Ganadoras_del_Oscar"}],"tags":[{"slug":"teatro","name":"Teatro"},{"slug":"trabajo","name":"Trabajo"},{"slug":"amistad","name":"Amistad"},{"slug":"obsesion","name":"Obsesi\u00f3n"},{"slug":"identidad","name":"Identidad"}],"countries":[{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/6e10b931-3b58-4c44-b5cf-cd8335148b9b_LaMalvada\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/6e10b931-3b58-4c44-b5cf-cd8335148b9b_LaMalvada\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/6e10b931-3b58-4c44-b5cf-cd8335148b9b_LaMalvada\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/6e10b931-3b58-4c44-b5cf-cd8335148b9b_LaMalvada\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/6e10b931-3b58-4c44-b5cf-cd8335148b9b_LaMalvada\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/6e10b931-3b58-4c44-b5cf-cd8335148b9b_LaMalvada\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"cdba4074-9fcd-4d2e-a04e-ba8b74bb97b6_KolyaElNombreDeLaEsperanza","slug":"kolya","type":"abono","title":"Kolya","title_original":"Kolja","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":75,"time_start":0,"time_finish":6550,"main_category":null,"summary_full":"Oscar y Globo de Oro a la Mejor Pel\u00edcula de habla no inglesa en 1996, Kolya es un emotivo melodrama con excelentes toques de humor sobre la repentina amistad entre un ni\u00f1o abandonado y un m\u00fasico veterano y mujeriego.","summary_short":"Louka, un prestigioso violoncelista checo, pierde su trabajo durante la ocupaci\u00f3n sovi\u00e9tica. Asediado por las deudas accede a un matrimonio de conveniencia con una muchacha rusa. Cuando la joven se fuga a Alemania, Louka deber\u00e1 hacerse cargo de Kolya, su hijo de 5 a\u00f1os.","runtime":112,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1996-01-01","aired_to":"1996-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-10-08 16:40:42","updated_at":"2021-12-06 15:48:56","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/cdba4074-9fcd-4d2e-a04e-ba8b74bb97b6_KolyaElNombreDeLaEsperanza","price":null,"available_from":"2012-08-01","available_to":"2022-10-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"cs","audio_tracks":["cs"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"progress":114,"playcount":3,"language":null,"subtitle":null},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"comedia","name":"Comedia","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"}]}],"directors":[{"slug":"jan-sverak","name":"Jan Sver\u00e1k","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/jan-sverak-profile-8U998Mpjg36WHZxaLKEx34oUBvp.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"zdenek-sverak","name":"Zdenek Sver\u00e1k","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/zdenek-sverak-profile-5S6DhXo9XS4nDPaA411piieJ1sQ.jpg"}]},{"slug":"andrei-chalimon","name":"Andrei Chalimon","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/production\/andrei-chalimon-profile-iU5SN23LLDBxaZzdY7Ki4PTJvNl.jpg"}]},{"slug":"libuse-safrankova","name":"Libuse Safr\u00e1nkov\u00e1","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/libuse-safrankova-profile-gkfcTZ4DzgAwLbN4DYYD97jejqp.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"ganadoras-del-oscar","name":"Ganadoras_del_Oscar"}],"tags":[{"slug":"paternidad","name":"Paternidad"},{"slug":"dinero","name":"Dinero"},{"slug":"matrimonio","name":"Matrimonio"},{"slug":"inmigracion","name":"Inmigraci\u00f3n"},{"slug":"amistad","name":"Amistad"}],"countries":[{"slug":"republica-checa","name":"Rep\u00fablica Checa"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/cdba4074-9fcd-4d2e-a04e-ba8b74bb97b6_KolyaElNombreDeLaEsperanza\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/cdba4074-9fcd-4d2e-a04e-ba8b74bb97b6_KolyaElNombreDeLaEsperanza\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/cdba4074-9fcd-4d2e-a04e-ba8b74bb97b6_KolyaElNombreDeLaEsperanza\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/cdba4074-9fcd-4d2e-a04e-ba8b74bb97b6_KolyaElNombreDeLaEsperanza\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/cdba4074-9fcd-4d2e-a04e-ba8b74bb97b6_KolyaElNombreDeLaEsperanza\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/cdba4074-9fcd-4d2e-a04e-ba8b74bb97b6_KolyaElNombreDeLaEsperanza\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"cc9d28d5-be68-45bd-9bdc-96ea2030dbd9_TheGrapesOfWrath","slug":"vinas-de-ira","type":"abono","title":"Vi\u00f1as de Ira","title_original":"The Grapes of Wrath","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":80,"time_start":0,"time_finish":7734,"main_category":null,"summary_full":"Tom se une a ellos en un viaje tan crudo como lleno de ilusiones hacia California, la tierra prometida. Un drama inolvidable que nos recuerda por qu\u00e9 muchos consideran a John Ford el mejor director de la historia del cine. Adaptaci\u00f3n de la novela de John Steinbeck, Vi\u00f1as de ira representa uno de los momentos m\u00e1s altos en la carrera de Henry Fonda tambi\u00e9n. Recibi\u00f3 dos Oscar en 1940.","summary_short":"En tiempos de la Gran Depresi\u00f3n, Tom Joad abandona la c\u00e1rcel tras cumplir condena y se encuentra con una dura realidad al ver c\u00f3mo su familia es expulsada de las tierras que trabajan.","runtime":129,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1940-01-01","aired_to":"1940-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-10-08 16:25:24","updated_at":"2021-12-06 15:55:51","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/cc9d28d5-be68-45bd-9bdc-96ea2030dbd9_TheGrapesOfWrath","price":null,"available_from":"2012-08-01","available_to":"2022-10-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"john-ford","name":"John Ford","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/john-ford-profile-6D2TkBR5R46HX6XV5p8Vrqc4EGp.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"henry-fonda","name":"Henry Fonda","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/henry-fonda-profile-6wXWsqSXF3wCsGcwVqiszy6RX9X.jpg"}]},{"slug":"jane-darwell","name":"Jane Darwell","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/jane-darwell-profile-xWTsj5z2N94OOnimMmUYewQXOIi.jpg"}]},{"slug":"john-carradine","name":"John Carradine","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/john-carradine-profile-hv2AAXNlTHVmGgXn8q7025S0g2b.jpg"}]},{"slug":"charley-grapewin","name":"Charley Grapewin","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/charley-grapewin-profile-uPBFR5aayuPJOlSVBAOMSsLdan4.jpg"}]},{"slug":"russell-simpson","name":"Russell Simpson","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/russell-simpson-profile-sZAJ7TS52RxyejiirXhhqmYxxwn.jpg"}]},{"slug":"oz-whitehead","name":"O.Z. Whitehead","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/production\/oz-whitehead-profile-tTPRizUkuWOb8I9vdSaX1gy8xi.jpg"}]},{"slug":"john-qualen","name":"John Qualen","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/john-qualen-profile-hBwBXICncxwdTVWRxw5OuGFDeB4.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"ganadoras-del-oscar","name":"Ganadoras_del_Oscar"}],"tags":[{"slug":"adaptacion","name":"Adaptaci\u00f3n"},{"slug":"crisis","name":"Crisis"},{"slug":"dinero","name":"Dinero"},{"slug":"trabajo","name":"Trabajo"},{"slug":"familia","name":"Familia"}],"countries":[{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/cc9d28d5-be68-45bd-9bdc-96ea2030dbd9_TheGrapesOfWrath\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/cc9d28d5-be68-45bd-9bdc-96ea2030dbd9_TheGrapesOfWrath\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/cc9d28d5-be68-45bd-9bdc-96ea2030dbd9_TheGrapesOfWrath\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/cc9d28d5-be68-45bd-9bdc-96ea2030dbd9_TheGrapesOfWrath\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/cc9d28d5-be68-45bd-9bdc-96ea2030dbd9_TheGrapesOfWrath\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/cc9d28d5-be68-45bd-9bdc-96ea2030dbd9_TheGrapesOfWrath\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"f1c02743-9efb-43ad-a36e-e4707cd619e5_FannyAndAlexander","slug":"fanny-y-alexander","type":"abono","title":"Fanny y Alexander","title_original":"Fanny och Alexander","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":81,"time_start":0,"time_finish":11185,"main_category":null,"summary_full":"Ganadora de cuatro premios Oscar (en las categor\u00edas de mejor fotograf\u00eda, dise\u00f1o de vestuario, direcci\u00f3n de arte y pel\u00edcula de habla extranjera), 'Fanny y Alexander' probablemente sea la m\u00e1s c\u00e1lida e \u00edntima pel\u00edcula de Ingmar Bergman. Originalmente concebida como una miniserie televisiva, se trata de una bella y oscura cr\u00f3nica familiar, una emotiva y melanc\u00f3lica pel\u00edcula que transita algunas de las tem\u00e1ticas m\u00e1s recurrentes en la obra de su autor y que, adem\u00e1s, resulta una obra profundamente autobiogr\u00e1fica (los personajes de Fanny, Alexander y Edvard est\u00e1n basados en la hermana de Bergman, el propio Ingmar y su padre Erik, respectivamente). Fotografiada con maestr\u00eda por Sven Nykvist, se volvi\u00f3 la pel\u00edcula m\u00e1s taquillera del director de 'Persona' en su tierra natal.","summary_short":"Los j\u00f3venes hermanos Fanny y Alexander disfrutan de una buena vida junto a su familia burguesa. Sin embargo, cuando su padre muere y su madre vuelve a casarse (con un severo pastor), ya nada ser\u00e1 igual para ellos.","runtime":189,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1982-01-01","aired_to":"1982-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2020-11-26 16:46:01","updated_at":"2021-12-06 15:54:01","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/f1c02743-9efb-43ad-a36e-e4707cd619e5_FannyAndAlexander","price":null,"available_from":"2012-12-03","available_to":"2022-11-25","subtitle_tracks":"es","audio_default":"sv","audio_tracks":["sv"],"rating":{"id":3,"name":"Adolescentes (16-18 a\u00f1os)","name_short":"+16"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"ingmar-bergman","name":"Ingmar Bergman","roles":["director","cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/ingmar-bergman-profile-nkmOaXNRoioViN9OQf2n9Iu6akA.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"bertil-guve","name":"Bertil Guve","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/bertil-guve-profile-7Prd1krAmY9MQ8lzuW2u3ecqAQQ.jpg"}]},{"slug":"pernilla-allwin","name":"Pernilla Allwin","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/pernilla-allwin-profile-nbe5bEuz4cJHmDbp0X98UxvFfqS.jpg"}]},{"slug":"kristina-adolphson","name":"Kristina Adolphson","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"borje-ahlstedt","name":"B\u00f6rje Ahlstedt","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/borje-ahlstedt-profile-vTSfBV4IY1DozY70l3M3oy5K6sH.jpg"}]},{"slug":"kristian-almgren","name":"Kristian Almgren","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"allan-edwall","name":"Allan Edwall","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/allan-edwall-profile-t8U8E11nq7XVL3rtMmtFWWbu34y.jpg"}]},{"slug":"ewa-froling","name":"Ewa Fr\u00f6ling","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/ewa-froling-profile-dKeQ1v1LVIRMK0LLjC97E4yWF4T.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"ganadoras-del-oscar","name":"Ganadoras_del_Oscar"}],"tags":[{"slug":"de-epoca","name":"De \u00e9poca"},{"slug":"hermanos","name":"Hermanos"},{"slug":"infancia","name":"Infancia"},{"slug":"familia","name":"Familia"},{"slug":"superacion","name":"Superaci\u00f3n"}],"countries":[{"slug":"suecia","name":"Suecia"},{"slug":"francia","name":"Francia"},{"slug":"alemania","name":"Alemania"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/f1c02743-9efb-43ad-a36e-e4707cd619e5_FannyAndAlexander\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/f1c02743-9efb-43ad-a36e-e4707cd619e5_FannyAndAlexander\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/f1c02743-9efb-43ad-a36e-e4707cd619e5_FannyAndAlexander\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/f1c02743-9efb-43ad-a36e-e4707cd619e5_FannyAndAlexander\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/f1c02743-9efb-43ad-a36e-e4707cd619e5_FannyAndAlexander\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/f1c02743-9efb-43ad-a36e-e4707cd619e5_FannyAndAlexander\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"132dc730-12ad-4a5b-8587-bf0dced7c6e4_Rebecca","slug":"rebeca-una-mujer-inolvidable","type":"abono","title":"Rebeca, una mujer inolvidable","title_original":"Rebecca","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":83,"time_start":0,"time_finish":7816,"main_category":null,"summary_full":"La primera pel\u00edcula americana de Alfred Hitchcock es usualmente categorizada como una obra maestra, y no es para menos. Basado en la novela hom\u00f3nima de Daphne du Maurier, el primer film del cineasta ingl\u00e9s bajo el ala de David O. Selznick (productor de 'King Kong' y 'Lo que el viento se llev\u00f3', entre otras) es un poderoso drama psicol\u00f3gico que, sumido en una asfixiante y on\u00edrica atm\u00f3sfera g\u00f3tica, lleva adelante su relato eleg\u00edaco con una sofisticaci\u00f3n y sutileza extraordinarias. Brillantemente fotografiada por George Barnes, la pel\u00edcula encuentra un perfecto equilibrio entre sus dis\u00edmiles personajes \u2014el vulnerable y temperamental Max de Winter, su inocente y temerosa segunda esposa y la inquietante Mrs. Danvers, por citar a algunos\u2014 gracias a su inmejorable reparto, encabezado por Laurence Olivier y Joan Fontaine, nada menos. Nominada a once premios Oscar (incluido el de mejor director), 'Rebeca, una mujer inolvidable' acabar\u00eda ganando tan s\u00f3lo uno de ellos: a la mejor pel\u00edcula de 1940.","summary_short":"Tras casarse con un viudo de la aristocracia, una joven y t\u00edmida mujer descubre que la presencia espectral de la difunta Rebeca acecha no s\u00f3lo la g\u00f3tica mansi\u00f3n de Manderley, sino tambi\u00e9n la conciencia de su marido.","runtime":130,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1940-01-01","aired_to":"1940-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2020-07-22 21:06:20","updated_at":"2021-12-06 15:55:46","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/132dc730-12ad-4a5b-8587-bf0dced7c6e4_Rebecca","price":null,"available_from":"2013-12-09","available_to":"2022-10-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"suspenso","name":"Suspenso","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/suspenso.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/suspenso.jpg"}]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"alfred-hitchcock","name":"Alfred Hitchcock","roles":["director","cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/alfred-hitchcock-profile-108fiNM6poRieMg7RIqLJRxdAwG.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"laurence-olivier","name":"Laurence Olivier","roles":["cast","director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/laurence-olivier-profile-8ifasQoRp0lHKwNAAiguGQtLIyP.jpg"}]},{"slug":"joan-fontaine","name":"Joan Fontaine","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/joan-fontaine-profile-y5Hl4TyipNN7463zZpPq5KFB3aM.jpg"}]},{"slug":"george-sanders","name":"George Sanders","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/george-sanders-profile-5tzdY4lCnfbLZU8Wblp5xfjn10B.jpg"}]},{"slug":"judith-anderson","name":"Judith Anderson","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/judith-anderson-profile-1ObiPNEpP1ohD8opYkCInERp2w4.jpg"}]},{"slug":"nigel-bruce","name":"Nigel Bruce","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/nigel-bruce-profile-grOr1Buuxn6udXqOnQBtE1VN6vQ.jpg"}]},{"slug":"c-aubrey-smith","name":"C. Aubrey Smith","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/c-aubrey-smith-profile-bmkvivg9TJJhbc2ZxQ1xJfq0mWt.jpg"}]},{"slug":"florence-bates","name":"Florence Bates","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/florence-bates-profile-hrJW3gwpEaIRVE4kXFfTmss3HLo.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"basadas-en-libros","name":"Basadas_en_libros"},{"slug":"ganadoras-del-oscar","name":"Ganadoras_del_Oscar"},{"slug":"hitchcock","name":"Hitchcock"}],"tags":[{"slug":"adaptacion","name":"Adaptaci\u00f3n"},{"slug":"matrimonio","name":"Matrimonio"},{"slug":"superacion","name":"Superaci\u00f3n"},{"slug":"muerte","name":"Muerte"},{"slug":"villano","name":"Villano"},{"slug":"asesinato","name":"Asesinato"},{"slug":"gotico","name":"G\u00f3tico"}],"countries":[{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/132dc730-12ad-4a5b-8587-bf0dced7c6e4_Rebecca\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/132dc730-12ad-4a5b-8587-bf0dced7c6e4_Rebecca\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/132dc730-12ad-4a5b-8587-bf0dced7c6e4_Rebecca\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/132dc730-12ad-4a5b-8587-bf0dced7c6e4_Rebecca\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/132dc730-12ad-4a5b-8587-bf0dced7c6e4_Rebecca\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/132dc730-12ad-4a5b-8587-bf0dced7c6e4_Rebecca\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"a4fa7be0-1dc3-4f92-8927-32eaef549aa0_LaStrada","slug":"la-strada","type":"abono","title":"La strada","title_original":"La strada","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":81,"time_start":0,"time_finish":6501,"main_category":null,"summary_full":"Una obra maestra del genio Federico Fellini, un film inolvidable entre otras cosas por su pareja protag\u00f3nica (Anthony Quinn y Giulietta Masina) y la emocionante partitura de Nino Rota. Recibi\u00f3 el Oscar a la Mejor Pel\u00edcula extranjera adem\u00e1s de recibir el Le\u00f3n de Plata en Venecia 1954.","summary_short":"A cambio de unas pocas liras y algo de comida, la inocente Gelsomina es entregada al bruto artista ambulante Zampan\u00f3. Juntos recorren los pueblos en la Italia de posguerra y del modo m\u00e1s inesperado surge la amistad.","runtime":110,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1954-01-01","aired_to":"1954-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-09-25 20:36:56","updated_at":"2021-12-06 15:50:58","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/a4fa7be0-1dc3-4f92-8927-32eaef549aa0_LaStrada","price":null,"available_from":"2014-10-01","available_to":"2022-10-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"it","audio_tracks":["it"],"rating":{"id":3,"name":"Adolescentes (16-18 a\u00f1os)","name_short":"+16"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"federico-fellini","name":"Federico Fellini","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/federico-fellini-profile-dtT6h0q7t3wLVlzc0ARNR8n5vlm.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"anthony-quinn","name":"Anthony Quinn","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/anthony-quinn-profile-1d415X6XP9KXSKDAbDTsf8WwZO6.jpg"}]},{"slug":"giulietta-masina","name":"Giulietta Masina","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/giulietta-masina-profile-z9s9wep4CJgKQ7TxpcjwLZo4g9y.jpg"}]},{"slug":"richard-basehart","name":"Richard Basehart","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/richard-basehart-profile-rlk0wF1UbQH7DPGmkXKd1tMzDWo.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"ganadoras-del-oscar","name":"Ganadoras_del_Oscar"}],"tags":[{"slug":"matrimonio","name":"Matrimonio"},{"slug":"trabajo","name":"Trabajo"},{"slug":"crisis","name":"Crisis"},{"slug":"teatro","name":"Teatro"},{"slug":"viaje","name":"Viaje"},{"slug":"amistad","name":"Amistad"},{"slug":"viaje","name":"Viaje"},{"slug":"dinero","name":"Dinero"}],"countries":[{"slug":"italia","name":"Italia"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/a4fa7be0-1dc3-4f92-8927-32eaef549aa0_LaStrada\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/a4fa7be0-1dc3-4f92-8927-32eaef549aa0_LaStrada\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/a4fa7be0-1dc3-4f92-8927-32eaef549aa0_LaStrada\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/a4fa7be0-1dc3-4f92-8927-32eaef549aa0_LaStrada\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/a4fa7be0-1dc3-4f92-8927-32eaef549aa0_LaStrada\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/a4fa7be0-1dc3-4f92-8927-32eaef549aa0_LaStrada\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"d78128de-2f2b-4abe-8139-fd79a9560cdf_CasaBlanca","slug":"casablanca","type":"abono","title":"Casablanca","title_original":"Casablanca","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":86,"time_start":0,"time_finish":6148,"main_category":null,"summary_full":"Uno de los films m\u00e1s c\u00e9lebres en la historia del cine, todo un mito que d\u00e9cada a d\u00e9cada no ha perdido un \u00e1pice de su encanto, con una incre\u00edble pareja protag\u00f3nica (Humphey Bogart y Ingrid Bergman).La pel\u00edcula recibi\u00f3 en 1943 los Oscar a Mejor pel\u00edcula, director y gui\u00f3n adaptado.","summary_short":"Segunda Guerra Mundial. Victor Laszlo, h\u00e9roe de la Resistencia, llega a Casablanca escapando de la Gestapo. All\u00ed pedir\u00e1 ayuda a Rick Blaine, propietario de un popular caf\u00e9 y ex amante de su esposa, Ilsa.","runtime":100,"multilanguage":1,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1942-01-01","aired_to":"1942-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-09-25 20:36:55","updated_at":"2021-12-06 15:55:19","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/d78128de-2f2b-4abe-8139-fd79a9560cdf_CasaBlanca","price":null,"available_from":"2014-10-01","available_to":"2022-10-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":1,"name":"Ni\u00f1os (0-12 a\u00f1os)","name_short":"ATP"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"romantico","name":"Rom\u00e1ntico","visible":0,"images":[]},{"slug":"belico","name":"B\u00e9lico","visible":0,"images":[]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"michael-curtiz","name":"Michael Curtiz","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/michael-curtiz-profile-qRKA4eYY5Jhu1FaDsh4IUAg264f.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"humphrey-bogart","name":"Humphrey Bogart","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/humphrey-bogart-profile-dXGs7F5ezehcofe6j7Kz7wIhmV6.jpg"}]},{"slug":"ingrid-bergman","name":"Ingrid Bergman","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/ingrid-bergman-profile-x6LOGUWNHH3pRO8gOup68xPJL46.jpg"}]},{"slug":"paul-henreid","name":"Paul Henreid","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/paul-henreid-profile-1Y04k5ItlDiN1xyghhFHhhGBSOD.jpg"}]},{"slug":"claude-rains","name":"Claude Rains","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/claude-rains-profile-l8di3lovLqcJQ8gbHKJltQk5KvD.jpg"}]},{"slug":"peter-lorre","name":"Peter Lorre","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/peter-lorre-profile-rqf6BztvMSAlAA2jrTd0VSORprA.jpg"}]},{"slug":"conrad-veidt","name":"Conrad Veidt","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/conrad-veidt-profile-5PvSGqd3ZR9hjLE0Wo5yUPnKgPx.jpg"}]},{"slug":"dooley-wilson","name":"Dooley Wilson","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/dooley-wilson-profile-eLXMuPM0lBXvmikeT77alaNPcgX.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"ganadoras-del-oscar","name":"Ganadoras_del_Oscar"}],"tags":[{"slug":"segunda-guerra-mundial","name":"Segunda Guerra Mundial"},{"slug":"escapes","name":"Escapes"},{"slug":"amor-prohibido","name":"Amor prohibido"},{"slug":"musica","name":"M\u00fasica"},{"slug":"nazis","name":"Nazis"},{"slug":"villano","name":"Villano"},{"slug":"crisis","name":"Crisis"},{"slug":"identidad","name":"Identidad"},{"slug":"paris","name":"Par\u00eds"}],"countries":[{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/d78128de-2f2b-4abe-8139-fd79a9560cdf_CasaBlanca\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/d78128de-2f2b-4abe-8139-fd79a9560cdf_CasaBlanca\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/d78128de-2f2b-4abe-8139-fd79a9560cdf_CasaBlanca\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/d78128de-2f2b-4abe-8139-fd79a9560cdf_CasaBlanca\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/d78128de-2f2b-4abe-8139-fd79a9560cdf_CasaBlanca\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/d78128de-2f2b-4abe-8139-fd79a9560cdf_CasaBlanca\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"2722afcf-ad86-42b9-ad12-3af7cde34199_UnaEvayDosAddanes","slug":"una-eva-y-dos-adanes","type":"abono","title":"Una Eva y dos Adanes","title_original":"Some Like It Hot","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":70,"time_start":0,"time_finish":7245,"main_category":null,"summary_full":"Otro film magistral del gran Billy Wilder, con un reparto inolvidable en el que destacaban Marilyn Monroe, Tony Curtis y Jack Lemmon. La pel\u00edcula obtuvo un Oscar en 1955 adem\u00e1s de los Globos de Oro a Mejor Pel\u00edcula, Actor y Actriz en 1960.","summary_short":"Joe y Jerry se dan a la fuga tras ser testigos de un asesinato. Para ocultar sus identidades deciden disfrazarse de mujeres e ingresar en un conjunto musical femenino. All\u00ed conocer\u00e1n a la bell\u00edsima Sugar Kane.","runtime":121,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1959-01-01","aired_to":"1959-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-10-02 02:07:21","updated_at":"2021-12-06 15:53:44","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/2722afcf-ad86-42b9-ad12-3af7cde34199_UnaEvayDosAddanes","price":null,"available_from":"2014-10-01","available_to":"2022-10-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"comedia","name":"Comedia","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"}]},{"slug":"romantico","name":"Rom\u00e1ntico","visible":0,"images":[]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"billy-wilder","name":"Billy Wilder","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/billy-wilder-profile-tfVte6h2dlLn59Q0Mi6AvWAyRLP.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"marilyn-monroe","name":"Marilyn Monroe","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/marilyn-monroe-profile-jCb0PQhXUtXpXtP6kNYYoloCHBO.jpg"}]},{"slug":"tony-curtis","name":"Tony Curtis","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/tony-curtis-profile-4aSmN9M4BbFJbNaMSnjGJHffehQ.jpg"}]},{"slug":"jack-lemmon","name":"Jack Lemmon","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/jack-lemmon-profile-yfS8K77QzICgOcBuQfd5WfgOnCo.jpg"}]},{"slug":"george-raft","name":"George Raft","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/george-raft-profile-fuKfrJHsCW3dvCPN8M0BjZ4DdPk.jpg"}]},{"slug":"pat-obrien","name":"Pat O'Brien","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/pat-obrien-profile-tVi4a98SiPWjRPunpLlLMK78iCq.jpg"}]},{"slug":"joe-e-brown","name":"Joe E. Brown","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/joe-e-brown-profile-7lda0p575JsM2mbq6r5V3B7Hfc7.jpg"}]},{"slug":"nehemiah-persoff","name":"Nehemiah Persoff","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/nehemiah-persoff-profile-k32WMgl0GncvKOwnVTEB6LIfmEv.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"ganadoras-del-oscar","name":"Ganadoras_del_Oscar"}],"tags":[{"slug":"remake","name":"Remake"},{"slug":"musica","name":"M\u00fasica"},{"slug":"testigo","name":"Testigo"},{"slug":"identidad","name":"Identidad"},{"slug":"triangulo-amoroso","name":"Tri\u00e1ngulo amoroso"},{"slug":"estafas","name":"Estafas"},{"slug":"crimen","name":"Crimen"}],"countries":[{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/2722afcf-ad86-42b9-ad12-3af7cde34199_UnaEvayDosAddanes\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/2722afcf-ad86-42b9-ad12-3af7cde34199_UnaEvayDosAddanes\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/2722afcf-ad86-42b9-ad12-3af7cde34199_UnaEvayDosAddanes\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/2722afcf-ad86-42b9-ad12-3af7cde34199_UnaEvayDosAddanes\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/2722afcf-ad86-42b9-ad12-3af7cde34199_UnaEvayDosAddanes\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/2722afcf-ad86-42b9-ad12-3af7cde34199_UnaEvayDosAddanes\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"424e2875-73d6-4830-b26f-1c4e0ab43ea8_Jezabel","slug":"jezabel","type":"abono","title":"Jezabel","title_original":"Jezebel","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":75,"time_start":0,"time_finish":6200,"main_category":null,"summary_full":"Excelente melodrama de William Wyler, con Bette Davis en uno de los mejores papeles de su carrera y un tremendo Henry Fonda. El film recibi\u00f3 en 1939 el Oscar a Mejor Actriz para Bette Davis y el de Mejor Actriz de Reparto, para Fay Bainter.","summary_short":"Julie es una caprichosa joven que no cesa de humillar a su novio, que harto decide abandonar la ciudad. Cuando regresa a\u00f1os despu\u00e9s lo hace acompa\u00f1ado de su esposa. Julie pondr\u00e1 su empe\u00f1o en acabar con esa relaci\u00f3n.","runtime":104,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1938-01-01","aired_to":"1938-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-10-07 23:49:02","updated_at":"2021-12-06 15:50:12","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/424e2875-73d6-4830-b26f-1c4e0ab43ea8_Jezabel","price":null,"available_from":"2014-10-01","available_to":"2022-10-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":1,"name":"Ni\u00f1os (0-12 a\u00f1os)","name_short":"ATP"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"romantico","name":"Rom\u00e1ntico","visible":0,"images":[]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"william-wyler","name":"William Wyler","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/william-wyler-profile-iJ3pqrklebAlED8FNPfRc0XLgiH.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"bette-davis","name":"Bette Davis","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/bette-davis-profile-h8JJeSEB7jc6Ce33Lh7XDQfXaVr.jpg"}]},{"slug":"henry-fonda","name":"Henry Fonda","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/henry-fonda-profile-6wXWsqSXF3wCsGcwVqiszy6RX9X.jpg"}]},{"slug":"george-brent","name":"George Brent","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/george-brent-profile-831vetUvPxlDCd6yJitdnH1YeyX.jpg"}]},{"slug":"margaret-lindsay","name":"Margaret Lindsay","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/margaret-lindsay-profile-yIs7hUnLh2xasSWS7lHbIYtlXI4.jpg"}]},{"slug":"donald-crisp","name":"Donald Crisp","roles":["director","cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/donald-crisp-profile-rZHp5vzagKpvCQaf7HLtI9PeHXi.jpg"}]},{"slug":"fay-bainter","name":"Fay Bainter","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/fay-bainter-profile-9dprSxOWwYhcpfQYpUSSYMQVFhy.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"ganadoras-del-oscar","name":"Ganadoras_del_Oscar"}],"tags":[{"slug":"de-epoca","name":"De \u00e9poca"},{"slug":"matrimonio","name":"Matrimonio"},{"slug":"amor-prohibido","name":"Amor prohibido"},{"slug":"crisis","name":"Crisis"}],"countries":[{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/424e2875-73d6-4830-b26f-1c4e0ab43ea8_Jezabel\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/424e2875-73d6-4830-b26f-1c4e0ab43ea8_Jezabel\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/424e2875-73d6-4830-b26f-1c4e0ab43ea8_Jezabel\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/424e2875-73d6-4830-b26f-1c4e0ab43ea8_Jezabel\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/424e2875-73d6-4830-b26f-1c4e0ab43ea8_Jezabel\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/424e2875-73d6-4830-b26f-1c4e0ab43ea8_Jezabel\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"0943584e-c07d-4a85-8cf2-48db7ce19227_Mediterraneo","slug":"mediterraneo","type":"abono","title":"Mediterr\u00e1neo","title_original":"Mediterraneo","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":70,"time_start":0,"time_finish":5060,"main_category":null,"summary_full":"Divertida y comprometida comedia anti-b\u00e9lica a cargo de Gabriele Salvatores (Puerto escondido) y protagonizada por Diego Abatantuono (Nirvana) y Claudio Bigagli (La noche de San Lorenzo). El film recibi\u00f3 el Oscar a Mejor pel\u00edcula extranjera en 1992.","summary_short":"A\u00f1os 40. Un grupo de soldados italianos queda varado en una peque\u00f1a y desolada isla de Grecia. Cuando los pac\u00edficos lugare\u00f1os abandonan su refugio en la monta\u00f1a, los soldados se plantean una nueva vida en la isla.","runtime":86,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1991-01-01","aired_to":"1991-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-10-07 21:24:56","updated_at":"2021-12-06 15:52:27","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/0943584e-c07d-4a85-8cf2-48db7ce19227_Mediterraneo","price":null,"available_from":"2015-10-01","available_to":"2022-10-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"progress":5,"playcount":1,"language":null,"subtitle":null},"genres":[{"slug":"comedia","name":"Comedia","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"}]},{"slug":"belico","name":"B\u00e9lico","visible":0,"images":[]},{"slug":"romantico","name":"Rom\u00e1ntico","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"gabriele-salvatores","name":"Gabriele Salvatores","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/gabriele-salvatores-profile-qRBui7fB2dxaChy2cf1msFT52qJ.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"diego-abatantuono","name":"Diego Abatantuono","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/diego-abatantuono-profile-i7idHOw21i3RNO8IrVKkGlcAyOd.jpg"}]},{"slug":"claudio-bigagli","name":"Claudio Bigagli","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/claudio-bigagli-profile-Au3H49qjanQA2hYIrN6tNyyirxy.jpg"}]},{"slug":"giuseppe-cederna","name":"Giuseppe Cederna","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/giuseppe-cederna-profile-c38oQexxu4ItKbN8RYDD01cGtan.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"ganadoras-del-oscar","name":"Ganadoras_del_Oscar"}],"tags":[{"slug":"segunda-guerra-mundial","name":"Segunda Guerra Mundial"},{"slug":"paisajes","name":"Paisajes"},{"slug":"soledad","name":"Soledad"},{"slug":"supervivencia","name":"Supervivencia"},{"slug":"escapes","name":"Escapes"}],"countries":[{"slug":"italia","name":"Italia"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0943584e-c07d-4a85-8cf2-48db7ce19227_Mediterraneo\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0943584e-c07d-4a85-8cf2-48db7ce19227_Mediterraneo\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0943584e-c07d-4a85-8cf2-48db7ce19227_Mediterraneo\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0943584e-c07d-4a85-8cf2-48db7ce19227_Mediterraneo\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0943584e-c07d-4a85-8cf2-48db7ce19227_Mediterraneo\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0943584e-c07d-4a85-8cf2-48db7ce19227_Mediterraneo\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"094f2386-bf73-40aa-ac21-0d98ab44fdbf_LaCiociara","slug":"dos-mujeres","type":"abono","title":"Dos mujeres","title_original":"La ciociara","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":70,"time_start":0,"time_finish":5788,"main_category":null,"summary_full":"Excelente film dirigido por Vittorio De Sica (Ladrones de Bicicletas), basado en la novela hom\u00f3nima de Alberto Moravia sobre las experiencias reales de mujeres violadas por marroqu\u00edes miembros del ej\u00e9rcito franc\u00e9s durante la campa\u00f1a italiana de 1944. Protagonizado por la hermosa Sophia Loren, este film la consagr\u00f3 como la primer actriz en ganar el Oscar a Mejor actriz por una interpretaci\u00f3n en un idioma extranjero. Act\u00faa tambi\u00e9n el legendario actor del cine franc\u00e9s, Jean-Paul Belmondo (Sin aliento).","summary_short":"Una joven viuda y su hija intentan huir de Roma durante los ataques del ej\u00e9rcito Aliado. Caminan hacia Ciociara -ciudad natal de la madre- en busca de refugio, pero en el viaje sufrir\u00e1n todos los horrores de la guerra.","runtime":97,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1960-01-01","aired_to":"1960-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-09-25 20:47:20","updated_at":"2021-12-06 15:53:24","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/094f2386-bf73-40aa-ac21-0d98ab44fdbf_LaCiociara","price":null,"available_from":"2015-10-01","available_to":"2022-10-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":3,"name":"Adolescentes (16-18 a\u00f1os)","name_short":"+16"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"progress":97,"playcount":1,"language":null,"subtitle":null},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"belico","name":"B\u00e9lico","visible":0,"images":[]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"vittorio-de-sica","name":"Vittorio De Sica","roles":["director","cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/vittorio-de-sica-profile-p793imBa2qIqTKyuXynphs5daYJ.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"sophia-loren","name":"Sophia Loren","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/sophia-loren-profile-94Kglg5dsAgOKG76230FFN7m6W3.jpg"}]},{"slug":"jean-paul-belmondo","name":"Jean-Paul Belmondo","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/jean-paul-belmondo-profile-xqUmd1KAcQ1D7ccD28rpI5j6WNf.jpg"}]},{"slug":"raf-vallone","name":"Raf Vallone","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/raf-vallone-profile-7k7oiWobUCZ1TK1yLmz6jWhBuHk.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"ganadoras-del-oscar","name":"Ganadoras_del_Oscar"}],"tags":[{"slug":"adaptacion","name":"Adaptaci\u00f3n"},{"slug":"segunda-guerra-mundial","name":"Segunda Guerra Mundial"},{"slug":"viaje","name":"Viaje"},{"slug":"violacion","name":"Violaci\u00f3n"},{"slug":"madre-e-hija","name":"Madre e hija"}],"countries":[{"slug":"italia","name":"Italia"},{"slug":"francia","name":"Francia"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/094f2386-bf73-40aa-ac21-0d98ab44fdbf_LaCiociara\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/094f2386-bf73-40aa-ac21-0d98ab44fdbf_LaCiociara\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/094f2386-bf73-40aa-ac21-0d98ab44fdbf_LaCiociara\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/094f2386-bf73-40aa-ac21-0d98ab44fdbf_LaCiociara\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/094f2386-bf73-40aa-ac21-0d98ab44fdbf_LaCiociara\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/094f2386-bf73-40aa-ac21-0d98ab44fdbf_LaCiociara\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"0955ab8d-8105-4047-b702-750f2cee6bb1_UnAmorEnFlorencia","slug":"un-amor-en-florencia","type":"abono","title":"Un amor en Florencia","title_original":"A Room with a View","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":70,"time_start":0,"time_finish":6749,"main_category":null,"summary_full":"A cargo de James Ivory (Lo que queda del d\u00eda), esta estupenda adaptaci\u00f3n de la obra hom\u00f3nima de Edward Morgan Forster, recibi\u00f3 de tres premios de la Academia en las categor\u00edas de Mejor Gui\u00f3n, Mejor direcci\u00f3n de arte y Mejor vestuario. A su vez, fue nominada en otras cinco categor\u00edas incluyendo Mejor pel\u00edcula y Mejor director. El film cuenta con las destacadas interpretaciones de Maggie Smith y una jovenc\u00edsima Helena Bonham Carter.","summary_short":"La joven Lucy viaja a Florencia junto a su prima Charlotte. All\u00ed se enamora del desprejuiciado George, pero en Inglaterra la espera un protocolar matrimonio con Cecil \u00bfPodr\u00e1 rebelarse y perseguir su verdadero amor?","runtime":117,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1985-01-01","aired_to":"1985-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-09-26 16:30:10","updated_at":"2021-12-06 15:51:07","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/0955ab8d-8105-4047-b702-750f2cee6bb1_UnAmorEnFlorencia","price":null,"available_from":"2015-10-01","available_to":"2022-10-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"romantico","name":"Rom\u00e1ntico","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"james-ivory","name":"James Ivory","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/james-ivory-profile-4w9QeQuT2UK1v3IDy6pa8cGodW.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"maggie-smith","name":"Maggie Smith","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/maggie-smith-profile-qZyJ7DaOtkfqw58Iv7EqADi428P.jpg"}]},{"slug":"helena-bonham-carter","name":"Helena Bonham Carter","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/helena-bonham-carter-profile-DDeITcCpnBd0CkAIRPhggy9bt5.jpg"}]},{"slug":"denholm-elliott","name":"Denholm Elliott","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/denholm-elliott-profile-knXXDDYckQ0yQsR0OFbEL8O8RtF.jpg"}]},{"slug":"julian-sands","name":"Julian Sands","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/julian-sands-profile-sSVeSL7ejFknUrummTEk3QoxJr0.jpg"}]},{"slug":"simon-callow","name":"Simon Callow","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/simon-callow-profile-no6qlnMrWeUzSt1FjD2Vf9x992e.jpg"}]},{"slug":"judi-dench","name":"Judi Dench","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/judi-dench-profile-1KqI8VYcbawaQYf0eIfajXqXTIn.jpg"}]},{"slug":"daniel-day-lewis","name":"Daniel Day-Lewis","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/daniel-day-lewis-profile-9HI2GTfIKuT628XPK5d1AEteR05.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"ganadoras-del-oscar","name":"Ganadoras_del_Oscar"},{"slug":"basadas-en-libros","name":"Basadas_en_libros"}],"tags":[{"slug":"adaptacion","name":"Adaptaci\u00f3n"},{"slug":"ciudad","name":"Ciudad"},{"slug":"matrimonio","name":"Matrimonio"},{"slug":"amor-prohibido","name":"Amor prohibido"},{"slug":"de-epoca","name":"De \u00e9poca"},{"slug":"vacaciones","name":"Vacaciones"}],"countries":[{"slug":"uk","name":"UK"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0955ab8d-8105-4047-b702-750f2cee6bb1_UnAmorEnFlorencia\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0955ab8d-8105-4047-b702-750f2cee6bb1_UnAmorEnFlorencia\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0955ab8d-8105-4047-b702-750f2cee6bb1_UnAmorEnFlorencia\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0955ab8d-8105-4047-b702-750f2cee6bb1_UnAmorEnFlorencia\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0955ab8d-8105-4047-b702-750f2cee6bb1_UnAmorEnFlorencia\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0955ab8d-8105-4047-b702-750f2cee6bb1_UnAmorEnFlorencia\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]}]},"metadata":{"title":"Pel\u00edculas ganadoras del Oscar","slug":"oscar_v5"}}],"metadata":{"count":7,"page":1,"total":18,"total_pages":3}}}