{"status":"success","data":{"title":"Home Qubit","slug":"home","elements":[{"id":11,"order":6,"logged":null,"style":"tapasimple","type":"CarouselBlock","data":{"metadata":{"count":16,"page":1,"total":161,"total_pages":11},"index":["4c7938e5-28c4-46e7-b32f-ab734bb57400_Hellraiser","75505f57-044f-43a6-9270-4c85ce451cbf_LadronesDeMedioPelo","9b204afe-e1c8-4ead-a5ca-9c3015cd1b96_PerrosDeLaCalle","32bb5e8e-24fc-4124-b2b2-ec549c9e9652_Rashomon","c34c6c2b-6d7f-46f8-8944-1ae84b6720ac_LosAmantesDelCirculoPolar","e9bc59a7-32e7-408c-8cb0-448c25421159_LaVentanaIndiscreta","bc138973-fdde-4632-a94e-3d538e7a8174_GhostWorld","46727307-66f0-418e-a79b-0a78c3ead389_Celebrity","e3d95e43-f07f-4922-82b2-519af2bb0547_Aprile","a751cd7c-e73e-4841-8dc7-ad92009ef6e8_NakedLunch","aa24c2b2-b1fb-4f3c-90c4-9922ee2d07fd_Showgirls","65d2f565-d132-47f3-84c0-37de75de90d7_CastaDeMalditos","97feebf5-e0f9-414c-8991-e98d2cb224f6_Valmont","c711f38e-8bee-45ae-a341-299c978d0151_Lolita","1de3ebf7-81cb-4c30-9912-18fe7d2b09ee_LaHijaDeUnSoldadoNuncaLlora","3767ec1c-787d-4b22-b738-42f2eeb92fde_12AngryMen"],"elements":[{"uuid":"4c7938e5-28c4-46e7-b32f-ab734bb57400_Hellraiser","slug":"hellraiser","type":"abono","title":"Hellraiser","title_original":"Hellraiser","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":70,"time_start":0,"time_finish":5470,"main_category":null,"summary_full":"Decepcionado por las anteriores adaptaciones de su obra, a mediados de los ochenta el novelista Clive Barker decidi\u00f3 llevar a la pantalla grande su libro 'The Hellbound Heart' haci\u00e9ndose cargo \u00e9l mismo de la direcci\u00f3n. \u00bfEl resultado? Una de las pel\u00edculas de terror m\u00e1s originales y sangrientas de la d\u00e9cada: con la intensidad del teatro Grand Guignol y a contramano del entonces mon\u00f3tono y desfalleciente subg\u00e9nero slasher, 'Hellraiser' apost\u00f3 por un tono oscuro y siniestro, alejado de la tendencia c\u00f3mica y liviana de sus contempor\u00e1neos, para dar vida a un cruento relato sobrenatural que combina sexo y muerte, placer y dolor, y rituales sat\u00e1nicos con fetichismos sexuales. Originalmente titulada 'Sadomasoquistas de la ultratumba', la pel\u00edcula se volvi\u00f3 un cl\u00e1sico de culto imprescindible para los fan\u00e1ticos del g\u00e9nero, disparando nada menos que nueve secuelas (siete de ellas protagonizadas por Doug Bradley en la piel del ic\u00f3nico Pinhead).","summary_short":"Tras huir del infierno, Frank se refugia en la casa de su cu\u00f1ada y ex amante, y pronto la convence de que asesine a otros hombres, para as\u00ed reconstruir su cuerpo y librarse de los s\u00e1dicos \"cenobitas\" que lo persiguen.","runtime":89,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1987-01-01","aired_to":"1987-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2020-10-10 19:16:24","updated_at":"2021-12-06 15:55:39","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/4c7938e5-28c4-46e7-b32f-ab734bb57400_Hellraiser","price":null,"available_from":"2012-01-01","available_to":"2022-10-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":4,"name":"Adultos (+18 a\u00f1os)","name_short":"+18"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"terror","name":"Terror","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/terror.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/terror.jpg"}]}],"directors":[{"slug":"clive-barker","name":"Clive Barker","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/clive-barker-profile-h6JebwvNTpOquhJGrmDh8zCYjQZ.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"andrew-robinson","name":"Andrew Robinson","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/andrew-robinson-profile-v9PVuHgPBpmR7ey5PO354djs40Z.jpg"}]},{"slug":"clare-higgins","name":"Clare Higgins","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/clare-higgins-profile-p3YIaynhTppxhWAgI5WjOCpzPxs.jpg"}]},{"slug":"ashley-laurence","name":"Ashley Laurence","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/ashley-laurence-profile-mbQOqu1FDwnmbVSkM5bjZhvCVCd.jpg"}]},{"slug":"sean-chapman","name":"Sean Chapman","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/sean-chapman-profile-vtiWMi6898HVSltnPjA8KRdDHZB.jpg"}]},{"slug":"doug-bradley","name":"Doug Bradley","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/doug-bradley-profile-tmJ2YlOAu6eifKSrNhhciWqVCAd.jpg"}]},{"slug":"nicholas-vince","name":"Nicholas Vince","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/nicholas-vince-profile-6Cy5ujCyB9oD1EMKcyhcNcAyW9v.jpg"}]},{"slug":"simon-bamford","name":"Simon Bamford","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/simon-bamford-profile-umZ9aWiWG6yP7Lly8Z7L5Yddx8G.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"populares","name":"Populares"}],"tags":[{"slug":"opera-prima","name":"\u00d3pera prima"},{"slug":"muerte","name":"Muerte"},{"slug":"asesinato","name":"Asesinato"},{"slug":"locura","name":"Locura"},{"slug":"secretos","name":"Secretos"},{"slug":"los-ochenta","name":"Los ochenta"}],"countries":[{"slug":"uk","name":"UK"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/4c7938e5-28c4-46e7-b32f-ab734bb57400_Hellraiser\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/4c7938e5-28c4-46e7-b32f-ab734bb57400_Hellraiser\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/4c7938e5-28c4-46e7-b32f-ab734bb57400_Hellraiser\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/4c7938e5-28c4-46e7-b32f-ab734bb57400_Hellraiser\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/4c7938e5-28c4-46e7-b32f-ab734bb57400_Hellraiser\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/4c7938e5-28c4-46e7-b32f-ab734bb57400_Hellraiser\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"75505f57-044f-43a6-9270-4c85ce451cbf_LadronesDeMedioPelo","slug":"ladrones-de-medio-pelo","type":"abono","title":"Ladrones de medio pelo","title_original":"Small Time Crooks","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":67,"time_start":0,"time_finish":5470,"main_category":null,"summary_full":"Una de las comedias m\u00e1s desprejuiciadas y desquiciadas de Woody Allen, que nos devuelve al neur\u00f3tico cineasta neoyorquino en su rol de comediante (luego de su ausencia en 'Celebrity' y 'Dulce y melanc\u00f3lico', y casi retomando el mismo personaje de su cl\u00e1sica 'Rob\u00f3, huy\u00f3 y lo pescaron'). Nominada a un Globo de Oro, completan el elenco Hugh Grant, Tracey Ullman y Jon Lovitz, entre otros.","summary_short":"Ray, un ex convicto sin muchas luces, decide dar un \u00faltimo golpe. Alquila un local anexo a un banco y, a modo de tapadera, abre un negocio de venta de galletas. Sin embargo, el local pronto se vuelve un rotundo \u00e9xito.","runtime":94,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"2000-01-01","aired_to":"2000-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2020-12-17 16:58:43","updated_at":"2021-12-06 15:52:36","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/75505f57-044f-43a6-9270-4c85ce451cbf_LadronesDeMedioPelo","price":null,"available_from":"2012-08-01","available_to":"2022-12-16","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":1,"name":"Ni\u00f1os (0-12 a\u00f1os)","name_short":"ATP"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"comedia","name":"Comedia","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"}]}],"directors":[{"slug":"woody-allen","name":"Woody Allen","roles":["director","cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/woody-allen-profile-wcPQgZLDibuej1RwNTy1R2U2ZJw.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"woody-allen","name":"Woody Allen","roles":["director","cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/woody-allen-profile-wcPQgZLDibuej1RwNTy1R2U2ZJw.jpg"}]},{"slug":"tracey-ullman","name":"Tracey Ullman","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/tracey-ullman-profile-cmug3uUXKBo9fhCcJk3pkgt1nvM.jpg"}]},{"slug":"hugh-grant","name":"Hugh Grant","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/hugh-grant-profile-lzCB9YN6MjGosh8v27o6omhSmjL.jpg"}]},{"slug":"jon-lovitz","name":"Jon Lovitz","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/jon-lovitz-profile-jBXSLoDEVwYkNqSVWHV9yDo8whA.jpg"}]},{"slug":"michael-rapaport","name":"Michael Rapaport","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/michael-rapaport-profile-nWD2kufgy6lPyFVCPr9A3e7FMMn.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"populares","name":"Populares"}],"tags":[{"slug":"crimen","name":"Crimen"},{"slug":"dinero","name":"Dinero"},{"slug":"nueva-york","name":"Nueva York"},{"slug":"ciudad","name":"Ciudad"},{"slug":"trabajo","name":"Trabajo"}],"countries":[{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/75505f57-044f-43a6-9270-4c85ce451cbf_LadronesDeMedioPelo\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/75505f57-044f-43a6-9270-4c85ce451cbf_LadronesDeMedioPelo\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/75505f57-044f-43a6-9270-4c85ce451cbf_LadronesDeMedioPelo\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/75505f57-044f-43a6-9270-4c85ce451cbf_LadronesDeMedioPelo\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/75505f57-044f-43a6-9270-4c85ce451cbf_LadronesDeMedioPelo\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"9b204afe-e1c8-4ead-a5ca-9c3015cd1b96_PerrosDeLaCalle","slug":"perros-de-la-calle","type":"abono","title":"Perros de la calle","title_original":"Reservoir Dogs","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":85,"time_start":0,"time_finish":5728,"main_category":null,"summary_full":"'Perros de la calle' es una pel\u00edcula que, desde su primera secuencia, huele a obra maestra. La \u00f3pera prima de Quentin Tarantino queda para la posteridad como una tragedia griega a quemarropa que dio nueva vida al policial negro y a las heist movies, redefiniendo el concepto de lo \"cool\" en en el cine y, simult\u00e1neamente, poniendo en \u00f3rbita y disparando al estrellato a uno de los cineastas m\u00e1s originales y destacables de los \u00faltimos veinte a\u00f1os.","summary_short":"Un grupo de seis ladrones uniformados con trajes y anteojos negros, un robo que deviene masacre, una huida desesperada y la posterior b\u00fasqueda por el polic\u00eda infiltrado que lo arruin\u00f3 todo. Todo eso y mucho m\u00e1s.","runtime":99,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1992-01-01","aired_to":"1992-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-09-25 20:46:35","updated_at":"2021-12-06 15:54:31","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/9b204afe-e1c8-4ead-a5ca-9c3015cd1b96_PerrosDeLaCalle","price":null,"available_from":"2012-08-01","available_to":"2022-10-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":3,"name":"Adolescentes (16-18 a\u00f1os)","name_short":"+16"},"status":{"seen":true,"like":null,"watchlater":false,"progress":0,"playcount":1,"language":null,"subtitle":null},"genres":[{"slug":"policial","name":"Policial","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/policial.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/policial.jpg"}]},{"slug":"suspenso","name":"Suspenso","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/suspenso.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/suspenso.jpg"}]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"quentin-tarantino","name":"Quentin Tarantino","roles":["cast","director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/quentin-tarantino-profile-1gjcpAa99FAOWGnrUvHEXXsRs7o.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"harvey-keitel","name":"Harvey Keitel","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/harvey-keitel-profile-Nu2iE5J0cSx7esHCEGQ2hul8ns.jpg"}]},{"slug":"tim-roth","name":"Tim Roth","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/tim-roth-profile-qSizF2i9gz6c6DbAC5RoIq8sVqX.jpg"}]},{"slug":"steve-buscemi","name":"Steve Buscemi","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/steve-buscemi-profile-lQKdHMxfYcCBOvwRKBAxPZVNtkg.jpg"}]},{"slug":"chris-penn","name":"Chris Penn","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/chris-penn-profile-oglIon8B0nRvroShuMChPe5Vfwk.jpg"}]},{"slug":"michael-madsen","name":"Michael Madsen","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/michael-madsen-profile-69cqjkTNKI1muAfnvorfmWNVgIe.jpg"}]},{"slug":"lawrence-tierney","name":"Lawrence Tierney","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/lawrence-tierney-profile-zhFre3uM3uNQrXhJ2HquDp2dURp.jpg"}]},{"slug":"quentin-tarantino","name":"Quentin Tarantino","roles":["cast","director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/quentin-tarantino-profile-1gjcpAa99FAOWGnrUvHEXXsRs7o.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"populares","name":"Populares"}],"tags":[{"slug":"los-noventa","name":"Los noventa"},{"slug":"tiros","name":"Tiros"},{"slug":"violencia","name":"Violencia"},{"slug":"identidad","name":"Identidad"},{"slug":"mafia","name":"Mafia"},{"slug":"doble-funcion","name":"Doble Funci\u00f3n"}],"countries":[{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/9b204afe-e1c8-4ead-a5ca-9c3015cd1b96_PerrosDeLaCalle\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/9b204afe-e1c8-4ead-a5ca-9c3015cd1b96_PerrosDeLaCalle\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/9b204afe-e1c8-4ead-a5ca-9c3015cd1b96_PerrosDeLaCalle\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/9b204afe-e1c8-4ead-a5ca-9c3015cd1b96_PerrosDeLaCalle\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/9b204afe-e1c8-4ead-a5ca-9c3015cd1b96_PerrosDeLaCalle\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/9b204afe-e1c8-4ead-a5ca-9c3015cd1b96_PerrosDeLaCalle\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"32bb5e8e-24fc-4124-b2b2-ec549c9e9652_Rashomon","slug":"rashomon","type":"abono","title":"Rashomon","title_original":"Rash\u00f4mon","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":85,"time_start":0,"time_finish":5262,"main_category":null,"summary_full":"Las versiones de los testigos e incluso de la v\u00edctima, a la que las autoridades contactan a trav\u00e9s de una m\u00e9dium. Una prueba del genio innovador de Akira Kurosawa es este film, posiblemente su pel\u00edcula de mayor prestigio cr\u00edtico y por la que recibi\u00f3 multitud de premios en todo el mundo, entre ellos el Oscar a la Mejor pel\u00edcula de habla no inglesa en 1951.","summary_short":"Una noche en las ruinas del templo de Rashomon. Tres personajes se encuentran resguardandose de la tormenta y hablan acerca del terrible asesinato que recientemente ha tenido lugar.","runtime":88,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1950-01-01","aired_to":"1950-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-09-25 20:37:19","updated_at":"2021-12-06 16:06:14","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/32bb5e8e-24fc-4124-b2b2-ec549c9e9652_Rashomon","price":null,"available_from":"2012-08-01","available_to":"2022-10-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"ja","audio_tracks":["ja"],"rating":{"id":3,"name":"Adolescentes (16-18 a\u00f1os)","name_short":"+16"},"status":{"seen":true,"like":null,"watchlater":false,"progress":0,"playcount":1,"language":null,"subtitle":null},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"policial","name":"Policial","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/policial.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/policial.jpg"}]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"akira-kurosawa","name":"Akira Kurosawa","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/akira-kurosawa-profile-uCFWmYXu0EqF5Bd6zWaOS4FxvEB.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"takashi-shimura","name":"Takashi Shimura","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/takashi-shimura-profile-j88EU7H06bQePjyaZffoNFuG0L6.jpg"}]},{"slug":"masayuki-mori","name":"Masayuki Mori","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/masayuki-mori-profile-hX7gD4gUcymXJrgwcMtw8VCqimY.jpg"}]},{"slug":"minoru-chiaki","name":"Minoru Chiaki","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/minoru-chiaki-profile-4uqny8n2OmGixVVdzqUBA5zJ9aW.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"populares","name":"Populares"}],"tags":[{"slug":"adaptacion","name":"Adaptaci\u00f3n"},{"slug":"de-epoca","name":"De \u00e9poca"},{"slug":"crimen","name":"Crimen"},{"slug":"asesinato","name":"Asesinato"},{"slug":"violacion","name":"Violaci\u00f3n"},{"slug":"juicio","name":"Juicio"},{"slug":"testigo","name":"Testigo"},{"slug":"fantasmas","name":"Fantasmas"}],"countries":[{"slug":"japon","name":"Jap\u00f3n"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/32bb5e8e-24fc-4124-b2b2-ec549c9e9652_Rashomon\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/32bb5e8e-24fc-4124-b2b2-ec549c9e9652_Rashomon\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/32bb5e8e-24fc-4124-b2b2-ec549c9e9652_Rashomon\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/32bb5e8e-24fc-4124-b2b2-ec549c9e9652_Rashomon\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/32bb5e8e-24fc-4124-b2b2-ec549c9e9652_Rashomon\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/32bb5e8e-24fc-4124-b2b2-ec549c9e9652_Rashomon\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"c34c6c2b-6d7f-46f8-8944-1ae84b6720ac_LosAmantesDelCirculoPolar","slug":"los-amantes-del-circulo-polar","type":"abono","title":"Los Amantes del C\u00edrculo Polar","title_original":"Los Amantes del C\u00edrculo Polar","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":75,"time_start":0,"time_finish":6065,"main_category":null,"summary_full":"En los confines del C\u00edrculo Polar \u00c1rtico. Probablemente la mejor pel\u00edcula de Julio Medem, un film de un romanticismo arrebatado, una historia de amor circular narrada con tanta sensibilidad que, pese a su compleja estructura, sigue siendo hoy a nivel mundial uno de los films m\u00e1s populares del cine espa\u00f1ol de los 90.","summary_short":"El azar re\u00fane a Ana y Otto cuando tienen tan solo ocho a\u00f1os, a la salida del colegio, y a partir de ese momento su historia ser\u00e1 un torrente imparable que los arrastrar\u00e1 a encontrarse diecisiete a\u00f1os despu\u00e9s.","runtime":112,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1998-01-01","aired_to":"1998-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-09-25 20:37:18","updated_at":"2021-12-06 15:49:20","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/c34c6c2b-6d7f-46f8-8944-1ae84b6720ac_LosAmantesDelCirculoPolar","price":null,"available_from":"2012-08-01","available_to":"2022-10-31","subtitle_tracks":"","audio_default":"es","audio_tracks":["es"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"progress":0,"playcount":0,"language":null,"subtitle":null},"genres":[{"slug":"romantico","name":"Rom\u00e1ntico","visible":0,"images":[]},{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"julio-medem","name":"Julio Medem","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/julio-medem-profile-4hmQnrbQnfBcE9YHDU2bIkwSfou.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"najwa-nimri","name":"Najwa Nimri","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/najwa-nimri-profile-hvLbKkDIT4FqSS8djmW5voNd0O4.jpg"}]},{"slug":"nancho-novo","name":"Nancho Novo","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/nancho-novo-profile-76tMiuvM2GHCJ429J8O3BcfMVKP.jpg"}]},{"slug":"maru-valdivielso","name":"Maru Valdivielso","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/maru-valdivielso-profile-gWmBEuZoDcdLQDFbLNa6XAT6hHG.jpg"}]},{"slug":"peru-medem","name":"Peru Medem","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"sara-valiente","name":"Sara Valiente","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"victor-hugo-oliveira","name":"V\u00edctor Hugo Oliveira","roles":["cast"],"images":[]}],"keywords":[{"slug":"populares","name":"Populares"}],"tags":[{"slug":"infancia","name":"Infancia"},{"slug":"adolescencia","name":"Adolescencia"},{"slug":"despertar-sexual","name":"Despertar sexual"},{"slug":"hermanos","name":"Hermanos"},{"slug":"padre-e-hijo","name":"Padre e hijo"},{"slug":"sexo","name":"Sexo"},{"slug":"muerte","name":"Muerte"}],"countries":[{"slug":"espana","name":"Espa\u00f1a"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/c34c6c2b-6d7f-46f8-8944-1ae84b6720ac_LosAmantesDelCirculoPolar\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/c34c6c2b-6d7f-46f8-8944-1ae84b6720ac_LosAmantesDelCirculoPolar\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/c34c6c2b-6d7f-46f8-8944-1ae84b6720ac_LosAmantesDelCirculoPolar\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/c34c6c2b-6d7f-46f8-8944-1ae84b6720ac_LosAmantesDelCirculoPolar\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/c34c6c2b-6d7f-46f8-8944-1ae84b6720ac_LosAmantesDelCirculoPolar\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/c34c6c2b-6d7f-46f8-8944-1ae84b6720ac_LosAmantesDelCirculoPolar\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"e9bc59a7-32e7-408c-8cb0-448c25421159_LaVentanaIndiscreta","slug":"la-ventana-indiscreta","type":"abono","title":"La ventana indiscreta","title_original":"Rear Window","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":85,"time_start":0,"time_finish":6745,"main_category":null,"summary_full":"Poco a  poco empieza a sospechar que en una de las viviendas se ha producido un asesinato. Protagonizada por James Steward y Grace Kelly, La ventana indiscreta esconde tras su apariencia de ligera comedia de suspense uno de los films m\u00e1s complejos del maestro Hitchcock, citada y homenajeada hasta la saciedad por cineastas como Woody Allen, Brian De Palma y Pedro Almod\u00f3var.","summary_short":"Tras sufrir un accidente, un fot\u00f3grafo se ve obligado a permanecer varios d\u00edas en una silla de ruedas junto a una ventana desde la que observa a todos sus vecinos.","runtime":112,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1954-01-01","aired_to":"1954-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-09-25 20:37:19","updated_at":"2021-12-06 15:55:46","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/e9bc59a7-32e7-408c-8cb0-448c25421159_LaVentanaIndiscreta","price":null,"available_from":"2012-08-01","available_to":"2022-10-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"suspenso","name":"Suspenso","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/suspenso.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/suspenso.jpg"}]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"alfred-hitchcock","name":"Alfred Hitchcock","roles":["director","cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/alfred-hitchcock-profile-108fiNM6poRieMg7RIqLJRxdAwG.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"james-stewart","name":"James Stewart","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/james-stewart-profile-268grdwLf5jAaYgIRpGAxskvqv9.jpg"}]},{"slug":"grace-kelly","name":"Grace Kelly","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/grace-kelly-profile-aMist7cww3a8FxJDg1eXoUNJCDM.jpg"}]},{"slug":"thelma-ritter","name":"Thelma Ritter","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/thelma-ritter-profile-jsr6rK6GSYizujjt4Xc9d0P3Djq.jpg"}]},{"slug":"wendell-corey","name":"Wendell Corey","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/wendell-corey-profile-eA8sjsZzDz0MywoxfbdRs9Ejwnu.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"populares","name":"Populares"},{"slug":"arnetrecomendadas","name":"ArnetRecomendadas"},{"slug":"hitchcock","name":"Hitchcock"}],"tags":[{"slug":"voyeur","name":"Voyeur"},{"slug":"obsesion","name":"Obsesi\u00f3n"},{"slug":"asesinato","name":"Asesinato"},{"slug":"discapacidad","name":"Discapacidad"},{"slug":"detective","name":"Detective"},{"slug":"matrimonio","name":"Matrimonio"},{"slug":"peligro","name":"Peligro"}],"countries":[{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/e9bc59a7-32e7-408c-8cb0-448c25421159_LaVentanaIndiscreta\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/e9bc59a7-32e7-408c-8cb0-448c25421159_LaVentanaIndiscreta\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/e9bc59a7-32e7-408c-8cb0-448c25421159_LaVentanaIndiscreta\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/e9bc59a7-32e7-408c-8cb0-448c25421159_LaVentanaIndiscreta\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/e9bc59a7-32e7-408c-8cb0-448c25421159_LaVentanaIndiscreta\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/e9bc59a7-32e7-408c-8cb0-448c25421159_LaVentanaIndiscreta\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"bc138973-fdde-4632-a94e-3d538e7a8174_GhostWorld","slug":"ghost-world","type":"abono","title":"Ghost World","title_original":"Ghost World","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":75,"time_start":0,"time_finish":6379,"main_category":null,"summary_full":"Una de ellas se enreda en una relaci\u00f3n con un hombre maduro... El paso de los d\u00edas pondr\u00e1 a prueba su amistad. Adaptaci\u00f3n del c\u00e9lebre comic de Daniel Clowes, Ghost World supuso el primer papel importante en la filmograf\u00eda de Scarlett Johansson. Ella y Thora Birch (Belleza americana) formaron una pareja inolvidable que junto a Steve Buscemi sostiene esta agridulce comedia sobre el paso a la madurez.","summary_short":"Dos amigas (una de ellas interpretada por Scarlett Johansson) terminan el secundario, el futuro es una gran inc\u00f3gnita. Buscan trabajo sin convicci\u00f3n, deambulan, observan a la gente.","runtime":111,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"2001-01-01","aired_to":"2001-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-09-25 22:07:33","updated_at":"2021-12-06 15:39:28","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/bc138973-fdde-4632-a94e-3d538e7a8174_GhostWorld","price":null,"available_from":"2012-08-01","available_to":"2022-10-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"comedia","name":"Comedia","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"}]},{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]}],"directors":[{"slug":"terry-zwigoff","name":"Terry Zwigoff","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/terry-zwigoff-profile-6ZV5ASRdwD2qnRr2ngylm7AbXoi.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"scarlett-johansson","name":"Scarlett Johansson","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/scarlett-johansson-profile-mODcczqQyKuphfFAoBZGhxgnNfs.jpg"}]},{"slug":"thora-birch","name":"Thora Birch","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/thora-birch-profile-7rRirYcL5JJS5P2W67yhsmAfO3x.jpg"}]},{"slug":"steve-buscemi","name":"Steve Buscemi","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/steve-buscemi-profile-lQKdHMxfYcCBOvwRKBAxPZVNtkg.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"populares","name":"Populares"}],"tags":[{"slug":"adaptacion","name":"Adaptaci\u00f3n"},{"slug":"amistad","name":"Amistad"},{"slug":"comic","name":"C\u00f3mic"},{"slug":"indie","name":"Indie"},{"slug":"adolescencia","name":"Adolescencia"},{"slug":"trabajo","name":"Trabajo"}],"countries":[{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/bc138973-fdde-4632-a94e-3d538e7a8174_GhostWorld\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/bc138973-fdde-4632-a94e-3d538e7a8174_GhostWorld\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/bc138973-fdde-4632-a94e-3d538e7a8174_GhostWorld\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/bc138973-fdde-4632-a94e-3d538e7a8174_GhostWorld\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/bc138973-fdde-4632-a94e-3d538e7a8174_GhostWorld\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/bc138973-fdde-4632-a94e-3d538e7a8174_GhostWorld\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"46727307-66f0-418e-a79b-0a78c3ead389_Celebrity","slug":"celebrity","type":"abono","title":"Celebrity","title_original":"Celebrity","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":63,"time_start":0,"time_finish":6575,"main_category":null,"summary_full":"Uno de los proyectos m\u00e1s personales de Woody Allen (Los secretos de Harry), 'Celebrity' esconde detr\u00e1s de su aspecto de comedia alocada una oscura s\u00e1tira del star system y del negocio del cine. Un \u00e1cido retrato de la desintegraci\u00f3n de los l\u00edmites entre la vida p\u00fablica y la vida privada, estrenado mundialmente en el festival de Venecia a menos de un a\u00f1o de la boda de Allen con Previn Soon-Yi, tambi\u00e9n en Venecia, la cual hab\u00eda escandalizado a la opini\u00f3n p\u00fablica mundial a finales de 1997. La pel\u00edcula cuenta con una formidable fotograf\u00eda en blanco y negro a cargo del sueco Sven Nykvist, uno de los directores de fotograf\u00eda m\u00e1s talentosos de la historia, habitual colaborador de Ingmar Bergman, quien al momento de rodar esta pel\u00edcula hab\u00eda perdido casi por completo la visi\u00f3n. El film cuenta con un elenco inmejorable que incluye nombres como Leonardo Di Caprio, Kenneth Brannagh, Charlize Theron y Melanie Griffith, entre otros.","summary_short":"Novelista frustrado, periodista menor y esposo en crisis, Lee Simon necesita un cambio en su vida. Este llegar\u00e1 con el periodismo de celebridades, pero el \u00e9xito pronto lo llevar\u00e1 a perder el control de la situaci\u00f3n.","runtime":113,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1998-01-01","aired_to":"1998-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2020-12-10 20:02:31","updated_at":"2021-12-06 15:53:43","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/46727307-66f0-418e-a79b-0a78c3ead389_Celebrity","price":null,"available_from":"2012-08-01","available_to":"2022-12-09","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"comedia","name":"Comedia","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"}]},{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]}],"directors":[{"slug":"woody-allen","name":"Woody Allen","roles":["director","cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/woody-allen-profile-wcPQgZLDibuej1RwNTy1R2U2ZJw.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"kenneth-branagh","name":"Kenneth Branagh","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/kenneth-branagh-profile-AbCqqFxNi5w3nDUFdQt0DGMFh5H.jpg"}]},{"slug":"judy-davis","name":"Judy Davis","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/judy-davis-profile-hKp3xTmdNzqbzSbAAbqKLmJHJ41.jpg"}]},{"slug":"leonardo-dicaprio","name":"Leonardo DiCaprio","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/leonardo-dicaprio-profile-wo2hJpn04vbtmh0B9utCFdsQhxM.jpg"}]},{"slug":"hank-azaria","name":"Hank Azaria","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/hank-azaria-profile-yFDw4b0jucuFWNnGcBPfpYUtn16.jpg"}]},{"slug":"melanie-griffith","name":"Melanie Griffith","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/melanie-griffith-profile-yffPcqlZMsXTCAZ84a1tLmdcIS6.jpg"}]},{"slug":"winona-ryder","name":"Winona Ryder","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/winona-ryder-profile-5yteOSY2lgGOgSWmRTlxqfY59MS.jpg"}]},{"slug":"charlize-theron","name":"Charlize Theron","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/charlize-theron-profile-1HloWLLhL3iTrmDtMigiitLB9Qx.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"populares","name":"Populares"}],"tags":[{"slug":"blanco-y-negro","name":"Blanco y negro"},{"slug":"nueva-york","name":"Nueva York"},{"slug":"escritor","name":"Escritor"},{"slug":"periodismo","name":"Periodismo"},{"slug":"fama","name":"Fama"},{"slug":"cine","name":"Cine"},{"slug":"television","name":"Televisi\u00f3n"},{"slug":"matrimonio","name":"Matrimonio"},{"slug":"crisis","name":"Crisis"},{"slug":"sexo","name":"Sexo"}],"countries":[{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/46727307-66f0-418e-a79b-0a78c3ead389_Celebrity\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/46727307-66f0-418e-a79b-0a78c3ead389_Celebrity\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/46727307-66f0-418e-a79b-0a78c3ead389_Celebrity\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/46727307-66f0-418e-a79b-0a78c3ead389_Celebrity\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/46727307-66f0-418e-a79b-0a78c3ead389_Celebrity\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/46727307-66f0-418e-a79b-0a78c3ead389_Celebrity\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"e3d95e43-f07f-4922-82b2-519af2bb0547_Aprile","slug":"abril","type":"abono","title":"Abril","title_original":"Aprile","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":65,"time_start":0,"time_finish":4391,"main_category":null,"summary_full":"Una comedia hilarante y humana, filmada en primer\u00edsima persona. Con un elenco compuesto de nuevo por amigos y familiares de Moretti, la segunda entrega de la autobiograf\u00eda que comenzase en 1993 con su celebrada Caro Diario, es una muestra de la frescura y humanidad inigualables con que el director ha sido capaz de dotar a toda su filmograf\u00eda.","summary_short":"En 1996 nace Pietro, primer hijo de Nanni Moretti, y el director de Habemus Papam ve c\u00f3mo tiemblan sus estructuras mentales y el orden de sus prioridades. Casi al mismo tiempo Silvio Berlusconi accede al poder.","runtime":78,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1998-01-01","aired_to":"1998-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-10-02 23:06:29","updated_at":"2021-12-06 15:53:30","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/e3d95e43-f07f-4922-82b2-519af2bb0547_Aprile","price":null,"available_from":"2012-08-01","available_to":"2022-10-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"it","audio_tracks":["it"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":true,"like":null,"watchlater":false,"progress":0,"playcount":1,"language":null,"subtitle":null},"genres":[{"slug":"comedia","name":"Comedia","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"}]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"nanni-moretti","name":"Nanni Moretti","roles":["cast","director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/nanni-moretti-profile-8n8vJyP2DqN9f8wXyjsLWYiqtzY.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"nanni-moretti","name":"Nanni Moretti","roles":["cast","director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/nanni-moretti-profile-8n8vJyP2DqN9f8wXyjsLWYiqtzY.jpg"}]},{"slug":"silvio-orlando","name":"Silvio Orlando","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/silvio-orlando-profile-bHHfFUxSfJl3PbGtPp50H8Xbyij.jpg"}]},{"slug":"silvia-nono","name":"Silvia Nono","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"pietro-moretti","name":"Pietro Moretti","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"renato-de-maria","name":"Renato De Maria","roles":["cast"],"images":[]}],"keywords":[{"slug":"populares","name":"Populares"},{"slug":"bafici","name":"Bafici"}],"tags":[{"slug":"cineasta","name":"Cineasta"},{"slug":"crisis","name":"Crisis"},{"slug":"obsesion","name":"Obsesi\u00f3n"},{"slug":"politica","name":"Pol\u00edtica"},{"slug":"paternidad","name":"Paternidad"},{"slug":"familia","name":"Familia"},{"slug":"padre-e-hijo","name":"Padre e hijo"},{"slug":"cine","name":"Cine"}],"countries":[{"slug":"italia","name":"Italia"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/e3d95e43-f07f-4922-82b2-519af2bb0547_Aprile\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/e3d95e43-f07f-4922-82b2-519af2bb0547_Aprile\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/e3d95e43-f07f-4922-82b2-519af2bb0547_Aprile\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/e3d95e43-f07f-4922-82b2-519af2bb0547_Aprile\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/e3d95e43-f07f-4922-82b2-519af2bb0547_Aprile\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/e3d95e43-f07f-4922-82b2-519af2bb0547_Aprile\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"a751cd7c-e73e-4841-8dc7-ad92009ef6e8_NakedLunch","slug":"almuerzo-desnudo","type":"abono","title":"Almuerzo desnudo","title_original":"Naked Lunch","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":71,"time_start":0,"time_finish":6695,"main_category":null,"summary_full":"Una de las obras m\u00e1s controvertidas y personales de David Cronenberg (Spider), 'Almuerzo desnudo' es una pesadilla psicod\u00e9lica en un universo alienante en el que los l\u00edmites entre la realidad y la fantas\u00eda se desintegran por completo. Ambientada en los a\u00f1os cincuenta, la pel\u00edcula combina pasajes de la emblem\u00e1tica novela del escritor beatnik William Burroughs con elementos de la propia biograf\u00eda del autor; una obra que por su estructura fragmentaria supuestamente era imposible de llevar al cine, pero que aqu\u00ed Cronenberg logra torcer y deformar para adaptarla a su propio territorio est\u00e9tico, mezclando humor absurdo, erotismo, espionaje, efectos visuales viscosos y criaturas de todo tipo. Un aut\u00e9ntico cl\u00e1sico de culto protagonizado por Peter Weller (RoboCop), junto a Ian Holm (El secreto de un poeta) y Judy Davis (Maridos y esposas), entre otros.","summary_short":"Tras asesinar a su esposa por accidente, William Lee, un escritor que trabaja como exterminador de insectos, se refugia en Interzona, un lugar en el que su percepci\u00f3n de la realidad ir\u00e1 poco a poco deform\u00e1ndose.","runtime":115,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1991-01-01","aired_to":"1991-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2020-11-26 17:27:18","updated_at":"2021-12-06 15:51:23","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/a751cd7c-e73e-4841-8dc7-ad92009ef6e8_NakedLunch","price":null,"available_from":"2012-12-03","available_to":"2022-11-25","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":4,"name":"Adultos (+18 a\u00f1os)","name_short":"+18"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"biografia","name":"Biograf\u00eda","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/biografia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/biografia.jpg"}]},{"slug":"comedia","name":"Comedia","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"}]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"david-cronenberg","name":"David Cronenberg","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/david-cronenberg-profile-kLHnBnUomcH96PdLRBnuZUzRoY1.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"peter-weller","name":"Peter Weller","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/peter-weller-profile-mVRJX38zabRadVPJe0XOTObVzhp.jpg"}]},{"slug":"roy-scheider","name":"Roy Scheider","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/roy-scheider-profile-yyZ0DwUz3qAelJIUGVoOktGgMIh.jpg"}]},{"slug":"judy-davis","name":"Judy Davis","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/judy-davis-profile-hKp3xTmdNzqbzSbAAbqKLmJHJ41.jpg"}]},{"slug":"ian-holm","name":"Ian Holm","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/ian-holm-profile-9YbuYOqOmYwReBAj9Hh6z7DWwhH.jpg"}]},{"slug":"julian-sands","name":"Julian Sands","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/julian-sands-profile-sSVeSL7ejFknUrummTEk3QoxJr0.jpg"}]},{"slug":"monique-mercure","name":"Monique Mercure","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/monique-mercure-profile-9OkW7hw6fjcD7MOAGsQ0D08SFHf.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"populares","name":"Populares"},{"slug":"basadas-en-libros","name":"Basadas_en_libros"}],"tags":[{"slug":"adaptacion","name":"Adaptaci\u00f3n"},{"slug":"nueva-york","name":"Nueva York"},{"slug":"viaje","name":"Viaje"},{"slug":"adicciones","name":"Adicciones"},{"slug":"drogas","name":"Drogas"},{"slug":"escritor","name":"Escritor"},{"slug":"asesinato","name":"Asesinato"},{"slug":"surrealismo","name":"Surrealismo"},{"slug":"experimental","name":"Experimental"}],"countries":[{"slug":"canada","name":"Canad\u00e1"},{"slug":"uk","name":"UK"},{"slug":"japon","name":"Jap\u00f3n"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/a751cd7c-e73e-4841-8dc7-ad92009ef6e8_NakedLunch\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/a751cd7c-e73e-4841-8dc7-ad92009ef6e8_NakedLunch\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/a751cd7c-e73e-4841-8dc7-ad92009ef6e8_NakedLunch\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/a751cd7c-e73e-4841-8dc7-ad92009ef6e8_NakedLunch\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/a751cd7c-e73e-4841-8dc7-ad92009ef6e8_NakedLunch\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/a751cd7c-e73e-4841-8dc7-ad92009ef6e8_NakedLunch\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"aa24c2b2-b1fb-4f3c-90c4-9922ee2d07fd_Showgirls","slug":"showgirls","type":"abono","title":"Showgirls","title_original":"Showgirls","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":49,"time_start":0,"time_finish":7540,"main_category":null,"summary_full":"Excesiva, desvergonzada y absolutamente extraordinaria, la pel\u00edcula que reuni\u00f3 al guionista Joe Eszterhas y al director Paul Verhoeven luego del \u00e9xito de 'Bajos instintos' fue nada menos que una de las pel\u00edculas m\u00e1s discutidas y controvertidas de los a\u00f1os noventa. Una audaz s\u00e1tira del mundo del espect\u00e1culo, 'Showgirls' fue vapuleada por la cr\u00edtica al momento de su estreno (en parte, por su elevado contenido sexual expl\u00edcito) y devino un fracaso en la taquilla. Sin embargo, gracias a su enorme popularidad durante la era del videoclub, esta c\u00ednica f\u00e1bula moral protagonizada por Elizabeth Berkley acab\u00f3 volvi\u00e9ndose todo un cl\u00e1sico de culto, celebrado por miles de fans en todo el mundo y hasta por cr\u00edticos de renombre como Jonathan Rosenbaum y Jim Hoberman, y por cineastas como Jim Jarmusch, Quentin Tarantino y hasta Jacques Rivette.","summary_short":"Nomi arriba a Las Vegas con apenas una valija y un sue\u00f1o: volverse una bailarina estrella. Su gran oportunidad no tarda en llegar, pero pronto descubre cu\u00e1n alto es el precio de la fama. \u00bfEstar\u00e1 dispuesta a pagarlo?","runtime":128,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1995-01-01","aired_to":"1995-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2021-01-07 16:33:54","updated_at":"2021-12-06 15:50:14","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/aa24c2b2-b1fb-4f3c-90c4-9922ee2d07fd_Showgirls","price":null,"available_from":"2012-12-03","available_to":"2023-01-13","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":4,"name":"Adultos (+18 a\u00f1os)","name_short":"+18"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"erotico","name":"Er\u00f3tico","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/erotico.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/erotico.jpg"}]},{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]}],"directors":[{"slug":"paul-verhoeven","name":"Paul Verhoeven","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/paul-verhoeven-profile-wxkroRBtM6NKZdx9sYLFfFSGnaR.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"elizabeth-berkley","name":"Elizabeth Berkley","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/elizabeth-berkley-profile-ibYmq9qTMV3haM9ITDmUpbl45Qu.jpg"}]},{"slug":"kyle-maclachlan","name":"Kyle MacLachlan","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/kyle-maclachlan-profile-ooI51tWwL5qVHV6KrOdbi01s2ib.jpg"}]},{"slug":"gina-gershon","name":"Gina Gershon","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/gina-gershon-profile-aMZdAg2lIBO01Z38jNpCsw5cUXZ.jpg"}]},{"slug":"robert-davi","name":"Robert Davi","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/robert-davi-profile-yizOUAKs59CwKM6pU30gIP9gTup.jpg"}]},{"slug":"glenn-plummer","name":"Glenn Plummer","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/glenn-plummer-profile-lNfRFcxD7bhqKLZwOqdpumA83TL.jpg"}]},{"slug":"alan-rachins","name":"Alan Rachins","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/alan-rachins-profile-1akJ7gu8jZNDQ5vZWsgZcckl2aw.jpg"}]},{"slug":"gina-ravera","name":"Gina Ravera","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/gina-ravera-profile-oWDdS0dZ2iusVOVYhVOWeNvIME.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"populares","name":"Populares"}],"tags":[{"slug":"los-noventa","name":"Los noventa"},{"slug":"obsesion","name":"Obsesi\u00f3n"},{"slug":"trabajo","name":"Trabajo"},{"slug":"viaje","name":"Viaje"},{"slug":"sexo","name":"Sexo"},{"slug":"fama","name":"Fama"},{"slug":"violacion","name":"Violaci\u00f3n"}],"countries":[{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/aa24c2b2-b1fb-4f3c-90c4-9922ee2d07fd_Showgirls\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/aa24c2b2-b1fb-4f3c-90c4-9922ee2d07fd_Showgirls\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/aa24c2b2-b1fb-4f3c-90c4-9922ee2d07fd_Showgirls\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/aa24c2b2-b1fb-4f3c-90c4-9922ee2d07fd_Showgirls\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/aa24c2b2-b1fb-4f3c-90c4-9922ee2d07fd_Showgirls\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/aa24c2b2-b1fb-4f3c-90c4-9922ee2d07fd_Showgirls\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"65d2f565-d132-47f3-84c0-37de75de90d7_CastaDeMalditos","slug":"casta-de-malditos","type":"abono","title":"Casta de malditos","title_original":"The Killing","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":80,"time_start":0,"time_finish":5040,"main_category":null,"summary_full":"Decir que 'Casta de malditos' es \"la heist movie definitiva\" puede sonar a una exageraci\u00f3n; no obstante, este excelente ejercicio de g\u00e9nero, basado en la novela 'Clean Break' de Lionel White (y adaptado por el c\u00e9lebre novelista Jim Thompson, es verdaderamente un film imprescindible, tanto para el corpus de pel\u00edculas de robos como para la filmograf\u00eda de Stanley Kubrick. Construida con la precisi\u00f3n, el detallismo y el amargo e ir\u00f3nico sentido del humor que caracterizar\u00edan a buena parte de su obra posterior, 'Casta de malditos' puede no haber sido un \u00e9xito de taquilla, pero fue ampliamente elogiada por la cr\u00edtica (la revista Time incluso lleg\u00f3 a decir que Hollywood no ve\u00eda una audacia narrativa como la de Kubrick desde la irrupci\u00f3n de Orson Welles), dispar\u00f3 la carrera de su joven director (al poco tiempo del estreno le fue ofrecida la posibilidad de dirigir 'La patrulla infernal') e influy\u00f3 a innumerables artistas; entre ellos, Quentin Tarantino y su brillante \u00f3pera prima, 'Perros de la calle'.","summary_short":"Tras planear el robo perfecto, Johnny Clay re\u00fane a unos criminales de poca monta para ejecutarlo. Sin embargo, en el d\u00eda del atraco, la suerte les juega una mala pasada y, pronto, el plan y sus vidas correr\u00e1n peligro.","runtime":85,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1956-01-01","aired_to":"1956-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2020-07-22 18:20:09","updated_at":"2021-12-06 15:54:24","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/65d2f565-d132-47f3-84c0-37de75de90d7_CastaDeMalditos","price":null,"available_from":"2020-02-01","available_to":"2023-01-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"policial","name":"Policial","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/policial.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/policial.jpg"}]},{"slug":"suspenso","name":"Suspenso","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/suspenso.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/suspenso.jpg"}]}],"directors":[{"slug":"stanley-kubrick","name":"Stanley Kubrick","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/stanley-kubrick-profile-exfQ6vXXq7rMS5YWb3B88PK39a1.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"sterling-hayden","name":"Sterling Hayden","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/sterling-hayden-profile-bMpJtVo741q83q3qLtraqYO4cVh.jpg"}]},{"slug":"coleen-gray","name":"Coleen Gray","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/coleen-gray-profile-9DLWFJofnWiXlzIBVweDRRPed90.jpg"}]},{"slug":"vince-edwards","name":"Vince Edwards","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/vince-edwards-profile-2Jy9AnTesAZFjBGbJeBZoNZCHOh.jpg"}]},{"slug":"elisha-cook-jr","name":"Elisha Cook Jr.","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/elisha-cook-jr-profile-lM7n3Feg9t2mkcMUmdJ5fCi54wJ.jpg"}]},{"slug":"timothy-carey","name":"Timothy Carey","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/timothy-carey-profile-6eJdhHSfD3G7bheZNDxWkQ0llLi.jpg"}]},{"slug":"jay-c-flippen","name":"Jay C. Flippen","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/jay-c-flippen-profile-uKdC4woip1qC3Uj1Lw1Y91d4twu.jpg"}]},{"slug":"joe-sawyer","name":"Joe Sawyer","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/joe-sawyer-profile-4kS7mU7cXazhq9P9DyssW6P6BPw.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"populares","name":"Populares"},{"slug":"basadas-en-libros","name":"Basadas_en_libros"}],"tags":[{"slug":"adaptacion","name":"Adaptaci\u00f3n"},{"slug":"thriller","name":"Thriller"},{"slug":"crimen","name":"Crimen"},{"slug":"dinero","name":"Dinero"},{"slug":"peligro","name":"Peligro"},{"slug":"tiros","name":"Tiros"}],"countries":[{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/65d2f565-d132-47f3-84c0-37de75de90d7_CastaDeMalditos\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/65d2f565-d132-47f3-84c0-37de75de90d7_CastaDeMalditos\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/65d2f565-d132-47f3-84c0-37de75de90d7_CastaDeMalditos\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/65d2f565-d132-47f3-84c0-37de75de90d7_CastaDeMalditos\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/65d2f565-d132-47f3-84c0-37de75de90d7_CastaDeMalditos\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/65d2f565-d132-47f3-84c0-37de75de90d7_CastaDeMalditos\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"97feebf5-e0f9-414c-8991-e98d2cb224f6_Valmont","slug":"valmont","type":"abono","title":"Valmont","title_original":"Valmont","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":69,"time_start":0,"time_finish":7591,"main_category":null,"summary_full":"Sin embargo su peligrosa afici\u00f3n se expone a riesgos, el peor de todos: la posibilidad de enamorarse. La inmortal novela galante de Choderlos de Laclos tuvo en el plazo de pocos meses el privilegio de ser adaptada por dos maestros del s\u00e9ptimo arte: Stephen Frears con Relaciones peligrosas y Milos Forman con Valmont, protagonizada por un sublime Colin Firth (El discurso del rey).","summary_short":"La Marquesa de Merteuil y el Vizconde de Valmont son dos despiadados profesionales de la seducci\u00f3n que buscan v\u00edctimas en los salones aristocr\u00e1ticos de la Francia del XVIII.","runtime":137,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1989-01-01","aired_to":"1989-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-09-25 20:46:39","updated_at":"2021-12-06 15:52:39","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/97feebf5-e0f9-414c-8991-e98d2cb224f6_Valmont","price":null,"available_from":"2012-12-03","available_to":"2022-10-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":3,"name":"Adolescentes (16-18 a\u00f1os)","name_short":"+16"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"progress":17,"playcount":1,"language":null,"subtitle":null},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"romantico","name":"Rom\u00e1ntico","visible":0,"images":[]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"milos-forman","name":"Milos Forman","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/milos-forman-profile-pTGGJjutITJzgV0ctgHUF9pcbiM.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"annette-bening","name":"Annette Bening","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/annette-bening-profile-bs4hB5t2mHMn6C2ZGOlP5LfSEPe.jpg"}]},{"slug":"colin-firth","name":"Colin Firth","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/colin-firth-profile-5tfW4Zez6eEVOkJ8JoePGzSFbcd.jpg"}]},{"slug":"meg-tilly","name":"Meg Tilly","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/meg-tilly-profile-3TyKoyDsux24Tq2sNIBFqBb2mgP.jpg"}]},{"slug":"fairuza-balk","name":"Fairuza Balk","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/fairuza-balk-profile-2N1TJQ0M1ULq9EP2dBl4P4z7VwU.jpg"}]},{"slug":"sian-phillips","name":"Si\u00e2n Phillips","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/sian-phillips-profile-k2OIQZUWLTlZYfHjpS5X8csYbSY.jpg"}]},{"slug":"jeffrey-jones","name":"Jeffrey Jones","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/jeffrey-jones-profile-zLodpqWUb9OzQLpK1ZY9im1Lh0p.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"populares","name":"Populares"}],"tags":[{"slug":"adaptacion","name":"Adaptaci\u00f3n"},{"slug":"de-epoca","name":"De \u00e9poca"},{"slug":"estafas","name":"Estafas"},{"slug":"venganza","name":"Venganza"}],"countries":[{"slug":"francia","name":"Francia"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/97feebf5-e0f9-414c-8991-e98d2cb224f6_Valmont\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/97feebf5-e0f9-414c-8991-e98d2cb224f6_Valmont\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/97feebf5-e0f9-414c-8991-e98d2cb224f6_Valmont\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/97feebf5-e0f9-414c-8991-e98d2cb224f6_Valmont\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/97feebf5-e0f9-414c-8991-e98d2cb224f6_Valmont\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/97feebf5-e0f9-414c-8991-e98d2cb224f6_Valmont\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"c711f38e-8bee-45ae-a341-299c978d0151_Lolita","slug":"lolita","type":"abono","title":"Lolita","title_original":"Lolita","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":67,"time_start":0,"time_finish":7622,"main_category":null,"summary_full":"Segunda adaptaci\u00f3n de la inmortal novela de Vladimir Nabokov (la primera fue dirigida por Stanley Kubrick en 1962) Lolita es un fascinante drama psicol\u00f3gico sostenido sobre un soberbio tr\u00edo de int\u00e9rpretes (en el que destaca de manera inevitable Jeremy Irons).","summary_short":"Humbert Humbert, un taciturno y t\u00edmido profesor de literatura, alquila un cuarto en la casa de una joven viuda. Su vida se transformar\u00e1 por completo cuando se cruce con la hija de su casera, Lolita, una bella adolescente de la que se enamorar\u00e1 hasta l\u00edmites enfermizos.","runtime":131,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1997-01-01","aired_to":"1997-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-09-25 21:21:59","updated_at":"2021-12-06 15:51:37","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/c711f38e-8bee-45ae-a341-299c978d0151_Lolita","price":null,"available_from":"2012-12-03","available_to":"2022-10-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":4,"name":"Adultos (+18 a\u00f1os)","name_short":"+18"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"progress":0,"playcount":0,"language":null,"subtitle":null},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"romantico","name":"Rom\u00e1ntico","visible":0,"images":[]},{"slug":"erotico","name":"Er\u00f3tico","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/erotico.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/erotico.jpg"}]}],"directors":[{"slug":"adrian-lyne","name":"Adrian Lyne","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/adrian-lyne-profile-tj5o1Iirc20JjP9bKNiEm1c4mlq.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"jeremy-irons","name":"Jeremy Irons","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/jeremy-irons-profile-w8Ct1q02Ht3sWdOSqfp3B85TzT.jpg"}]},{"slug":"dominique-swain","name":"Dominique Swain","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/dominique-swain-profile-aIj6HKeFk9hWlkMaO4tQN28TxBk.jpg"}]},{"slug":"melanie-griffith","name":"Melanie Griffith","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/melanie-griffith-profile-yffPcqlZMsXTCAZ84a1tLmdcIS6.jpg"}]},{"slug":"frank-langella","name":"Frank Langella","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/frank-langella-profile-2Q0FS8YF74u4uWzFy0NlVhZ4Smb.jpg"}]},{"slug":"suzanne-shepherd","name":"Suzanne Shepherd","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/suzanne-shepherd-profile-7trwhBrNHhH2STDxMrDeqUqZf42.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"populares","name":"Populares"},{"slug":"qubitnovedad","name":"QubitNovedad"},{"slug":"basadas-en-libros","name":"Basadas_en_libros"}],"tags":[{"slug":"adaptacion","name":"Adaptaci\u00f3n"},{"slug":"remake","name":"Remake"},{"slug":"adolescencia","name":"Adolescencia"},{"slug":"obsesion","name":"Obsesi\u00f3n"},{"slug":"amor-prohibido","name":"Amor prohibido"},{"slug":"sexo","name":"Sexo"},{"slug":"despertar-sexual","name":"Despertar sexual"},{"slug":"voyeur","name":"Voyeur"}],"countries":[{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/c711f38e-8bee-45ae-a341-299c978d0151_Lolita\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/c711f38e-8bee-45ae-a341-299c978d0151_Lolita\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/c711f38e-8bee-45ae-a341-299c978d0151_Lolita\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/c711f38e-8bee-45ae-a341-299c978d0151_Lolita\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/c711f38e-8bee-45ae-a341-299c978d0151_Lolita\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/c711f38e-8bee-45ae-a341-299c978d0151_Lolita\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"1de3ebf7-81cb-4c30-9912-18fe7d2b09ee_LaHijaDeUnSoldadoNuncaLlora","slug":"la-hija-de-un-soldado-nunca-llora","type":"abono","title":"La hija de un soldado nunca llora","title_original":"A Soldier's Daughter Never Cries","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":67,"time_start":0,"time_finish":7166,"main_category":null,"summary_full":"'La hija de un soldado nunca llora' es el sensible retrato de una familia estadounidense expatriada en Par\u00eds durante los a\u00f1os 60 y 70, narrado desde el punto de vista de su hija Channe, interpretada con aplomo por una Leelee Sobieski. Un coming of age acerca de la vida en el desarraigo, las crisis familiares y la sexualidad adolescente, dirigido por James Ivory (Un amor en Florencia) y coescrito junto a su habitual colaboradora, la dos veces ganadora del Oscar Ruth Prawer Jhabvala. La pel\u00edcula es una adaptaci\u00f3n de la novela semi autobiogr\u00e1fica de Kaylie Jones, en la cual el personaje de Bill Willis est\u00e1 basado en su padre James Jones, autor de novelas emblem\u00e1ticas que fueron llevadas al cine como 'De aqu\u00ed a la eternidad' y 'La delgada l\u00ednea roja'. Estrenada mundialmente en el festival de Venecia.","summary_short":"Par\u00eds, a\u00f1os 60. Bill Willis, h\u00e9roe de guerra estadounidense y escritor consagrado, vive junto a su mujer y su hija adolescente. A ellos se suma Billy, un ni\u00f1o adoptado que pronto se convierte en uno m\u00e1s de la familia.","runtime":126,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1998-01-01","aired_to":"1998-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2021-03-25 17:44:43","updated_at":"2021-12-06 15:49:04","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/1de3ebf7-81cb-4c30-9912-18fe7d2b09ee_LaHijaDeUnSoldadoNuncaLlora","price":null,"available_from":"2012-12-03","available_to":"2023-02-28","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]}],"directors":[{"slug":"james-ivory","name":"James Ivory","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/james-ivory-profile-4w9QeQuT2UK1v3IDy6pa8cGodW.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"leelee-sobieski","name":"Leelee Sobieski","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/leelee-sobieski-profile-gec4o10UZZFCtTGAtebcNR4g0PF.jpg"}]},{"slug":"kris-kristofferson","name":"Kris Kristofferson","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/kris-kristofferson-profile-fWZCpnXT7sLOdc96Bm66QTOjnXZ.jpg"}]},{"slug":"barbara-hershey","name":"Barbara Hershey","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/barbara-hershey-profile-6swwfge3HlvyBVRSNwroFtMcgNB.jpg"}]},{"slug":"jane-birkin","name":"Jane Birkin","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/jane-birkin-profile-snSO3HmSdV38MVCfkVLOuXsh0C8.jpg"}]},{"slug":"dominique-blanc","name":"Dominique Blanc","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/dominique-blanc-profile-qKsLOWtZ8rxBBPxjmZzKxIC43MQ.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"populares","name":"Populares"},{"slug":"basadas-en-libros","name":"Basadas_en_libros"}],"tags":[{"slug":"adaptacion","name":"Adaptaci\u00f3n"},{"slug":"familia","name":"Familia"},{"slug":"padre-e-hijo","name":"Padre e hijo"},{"slug":"adolescencia","name":"Adolescencia"},{"slug":"amistad","name":"Amistad"},{"slug":"sexualidad","name":"Sexualidad"}],"countries":[{"slug":"uk","name":"UK"},{"slug":"francia","name":"Francia"},{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1de3ebf7-81cb-4c30-9912-18fe7d2b09ee_LaHijaDeUnSoldadoNuncaLlora\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1de3ebf7-81cb-4c30-9912-18fe7d2b09ee_LaHijaDeUnSoldadoNuncaLlora\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1de3ebf7-81cb-4c30-9912-18fe7d2b09ee_LaHijaDeUnSoldadoNuncaLlora\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1de3ebf7-81cb-4c30-9912-18fe7d2b09ee_LaHijaDeUnSoldadoNuncaLlora\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1de3ebf7-81cb-4c30-9912-18fe7d2b09ee_LaHijaDeUnSoldadoNuncaLlora\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1de3ebf7-81cb-4c30-9912-18fe7d2b09ee_LaHijaDeUnSoldadoNuncaLlora\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"3767ec1c-787d-4b22-b738-42f2eeb92fde_12AngryMen","slug":"doce-hombres-en-pugna","type":"abono","title":"Doce hombres en pugna","title_original":"12 Angry Men","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":89,"time_start":0,"time_finish":5721,"main_category":null,"summary_full":"Considerada una de las mejores pel\u00edculas de la historia, la \u00f3pera prima de Sidney Lumet es un verdadero tour de force cinematogr\u00e1fico: preciso, impactante, claustrof\u00f3bico y absolutamente inolvidable, '12 hombres en pugna' es un efectivo \"courtroom drama\" que, a partir de un elenco inmejorable y con un cineasta en plena forma (n\u00f3tense la paulatina variaci\u00f3n de los lentes y de la altura de la c\u00e1mara a medida que avanza el relato), se volvi\u00f3 un cl\u00e1sico moderno indiscutido. Nominada a tres premios Oscar (en las categor\u00edas de mejor pel\u00edcula, gui\u00f3n adaptado y director), result\u00f3 adem\u00e1s ganadora del Oso de Oro en el festival de Berl\u00edn y, en los noventa, tuvo una remake televisiva a cargo de William Friedkin.","summary_short":"Obligado a alcanzar un veredicto un\u00e1nime, un jurado de doce hombres se encierra para deliberar el caso de un joven acusado de parricidio. \u00bfSer\u00e1n capaces de dejar de lado sus prejuicios, escucharse y hacer justicia?","runtime":96,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1958-01-01","aired_to":"1958-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2020-10-15 19:58:25","updated_at":"2021-12-06 15:50:48","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/3767ec1c-787d-4b22-b738-42f2eeb92fde_12AngryMen","price":null,"available_from":"2013-09-01","available_to":"2022-10-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":1,"name":"Ni\u00f1os (0-12 a\u00f1os)","name_short":"ATP"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"suspenso","name":"Suspenso","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/suspenso.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/suspenso.jpg"}]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"sidney-lumet","name":"Sidney Lumet","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/sidney-lumet-profile-z7GsLtkHgG1mo6oBwo098IONOyl.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"henry-fonda","name":"Henry Fonda","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/henry-fonda-profile-6wXWsqSXF3wCsGcwVqiszy6RX9X.jpg"}]},{"slug":"lee-j-cobb","name":"Lee J. Cobb","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/lee-j-cobb-profile-yxMxBvM0PZwu7YXQamG0kFwt9DZ.jpg"}]},{"slug":"martin-balsam","name":"Martin Balsam","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/martin-balsam-profile-23VZMv8muKVrww6vzyTBpAZ7ctg.jpg"}]},{"slug":"jack-warden","name":"Jack Warden","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/jack-warden-profile-jdNYCbQdv0WovT0c2FOQb232w4H.jpg"}]},{"slug":"eg-marshall","name":"E.G. Marshall","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/eg-marshall-profile-bZeu3BhYFP99dwIMobFR2xuRfRy.jpg"}]},{"slug":"jack-klugman","name":"Jack Klugman","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/jack-klugman-profile-7nJaWFPn1ppfbp3Ai3CnTtUm0PE.jpg"}]},{"slug":"ed-begley","name":"Ed Begley","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/ed-begley-profile-cdS6hZVabhpQ3UdIK0HNvYXj5IM.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"populares","name":"Populares"}],"tags":[{"slug":"juicio","name":"Juicio"},{"slug":"crimen","name":"Crimen"},{"slug":"encierro","name":"Encierro"},{"slug":"blanco-y-negro","name":"Blanco y negro"},{"slug":"opera-prima","name":"\u00d3pera prima"},{"slug":"racismo","name":"Racismo"}],"countries":[{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/3767ec1c-787d-4b22-b738-42f2eeb92fde_12AngryMen\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/3767ec1c-787d-4b22-b738-42f2eeb92fde_12AngryMen\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/3767ec1c-787d-4b22-b738-42f2eeb92fde_12AngryMen\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/3767ec1c-787d-4b22-b738-42f2eeb92fde_12AngryMen\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/3767ec1c-787d-4b22-b738-42f2eeb92fde_12AngryMen\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/3767ec1c-787d-4b22-b738-42f2eeb92fde_12AngryMen\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]}]},"metadata":{"title":"Nuestra selecci\u00f3n","slug":"popular_v5"}},{"id":999916542,"logged":null,"order":3,"style":"channel","type":"ChannelBlock","data":{"elements":[{"uuid":"32bb5e8e-24fc-4124-b2b2-ec549c9e9652_Rashomon","slug":"rashomon","type":"abono","title":"Rashomon","title_original":"Rash\u00f4mon","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":85,"time_start":0,"time_finish":5262,"main_category":null,"summary_full":"Las versiones de los testigos e incluso de la v\u00edctima, a la que las autoridades contactan a trav\u00e9s de una m\u00e9dium. Una prueba del genio innovador de Akira Kurosawa es este film, posiblemente su pel\u00edcula de mayor prestigio cr\u00edtico y por la que recibi\u00f3 multitud de premios en todo el mundo, entre ellos el Oscar a la Mejor pel\u00edcula de habla no inglesa en 1951.","summary_short":"Una noche en las ruinas del templo de Rashomon. Tres personajes se encuentran resguardandose de la tormenta y hablan acerca del terrible asesinato que recientemente ha tenido lugar.","runtime":88,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1950-01-01","aired_to":"1950-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-09-25 20:37:19","updated_at":"2021-12-06 16:06:14","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/32bb5e8e-24fc-4124-b2b2-ec549c9e9652_Rashomon","price":null,"available_from":"2012-08-01","available_to":"2022-10-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"ja","audio_tracks":["ja"],"rating":{"id":3,"name":"Adolescentes (16-18 a\u00f1os)","name_short":"+16"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"policial","name":"Policial","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/policial.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/policial.jpg"}]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"akira-kurosawa","name":"Akira Kurosawa","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/akira-kurosawa-profile-uCFWmYXu0EqF5Bd6zWaOS4FxvEB.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"takashi-shimura","name":"Takashi Shimura","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/takashi-shimura-profile-j88EU7H06bQePjyaZffoNFuG0L6.jpg"}]},{"slug":"masayuki-mori","name":"Masayuki Mori","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/masayuki-mori-profile-hX7gD4gUcymXJrgwcMtw8VCqimY.jpg"}]},{"slug":"minoru-chiaki","name":"Minoru Chiaki","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/minoru-chiaki-profile-4uqny8n2OmGixVVdzqUBA5zJ9aW.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"populares","name":"Populares"}],"tags":[{"slug":"adaptacion","name":"Adaptaci\u00f3n"},{"slug":"de-epoca","name":"De \u00e9poca"},{"slug":"crimen","name":"Crimen"},{"slug":"asesinato","name":"Asesinato"},{"slug":"violacion","name":"Violaci\u00f3n"},{"slug":"juicio","name":"Juicio"},{"slug":"testigo","name":"Testigo"},{"slug":"fantasmas","name":"Fantasmas"}],"countries":[{"slug":"japon","name":"Jap\u00f3n"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/32bb5e8e-24fc-4124-b2b2-ec549c9e9652_Rashomon\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/32bb5e8e-24fc-4124-b2b2-ec549c9e9652_Rashomon\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/32bb5e8e-24fc-4124-b2b2-ec549c9e9652_Rashomon\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/32bb5e8e-24fc-4124-b2b2-ec549c9e9652_Rashomon\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/32bb5e8e-24fc-4124-b2b2-ec549c9e9652_Rashomon\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/32bb5e8e-24fc-4124-b2b2-ec549c9e9652_Rashomon\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"2711577c-3ebc-4890-b498-dc678e5eb608_LosSieteSamurai","slug":"los-siete-samurais","type":"abono","title":"Los Siete Samurais","title_original":"Shichinin no samurai","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":90,"time_start":0,"time_finish":12381,"main_category":null,"summary_full":"Film de aventuras absolutamente irresistible que ofrece una de las mejores interpretaciones en la carrera del expansivo Toshiro Mifune, Los siete samur\u00e1is es tambi\u00e9n una obra de importancia capital al haber supuesto la llave para que el cine japon\u00e9s empezase a ser conocido en Occidente.","summary_short":"En el siglo XVI una humilde aldea de campesinos en el Jap\u00f3n es asaltada peri\u00f3dicamente por una banda de maleantes. Hartos de esta situaci\u00f3n, deciden contratar un grupo de siete samur\u00e1is y preparar la resistencia.","runtime":207,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1954-01-01","aired_to":"1954-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-09-26 17:13:01","updated_at":"2021-12-06 16:06:14","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/2711577c-3ebc-4890-b498-dc678e5eb608_LosSieteSamurai","price":null,"available_from":"2012-08-01","available_to":"2022-10-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"ja","audio_tracks":["ja"],"rating":{"id":3,"name":"Adolescentes (16-18 a\u00f1os)","name_short":"+16"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"accion","name":"Acci\u00f3n","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/accion.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/accion.jpg"}]},{"slug":"aventuras","name":"Aventuras","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/aventuras.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/aventuras.jpg"}]},{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"akira-kurosawa","name":"Akira Kurosawa","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/akira-kurosawa-profile-uCFWmYXu0EqF5Bd6zWaOS4FxvEB.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"takashi-shimura","name":"Takashi Shimura","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/takashi-shimura-profile-j88EU7H06bQePjyaZffoNFuG0L6.jpg"}]},{"slug":"isao-kimura","name":"Isao Kimura","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/isao-kimura-profile-afLPuf3x7UYXryAbqAGqmRcVNNW.jpg"}]},{"slug":"minoru-chiaki","name":"Minoru Chiaki","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/minoru-chiaki-profile-4uqny8n2OmGixVVdzqUBA5zJ9aW.jpg"}]},{"slug":"daisuke-kato","name":"Daisuke Kato","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/daisuke-kato-profile-lYFNVZIGpegdHiBew2cXuer0vxV.jpg"}]}],"keywords":[],"tags":[{"slug":"de-epoca","name":"De \u00e9poca"},{"slug":"venganza","name":"Venganza"},{"slug":"muerte","name":"Muerte"},{"slug":"epico","name":"\u00c9pico"},{"slug":"amistad","name":"Amistad"},{"slug":"violencia","name":"Violencia"},{"slug":"secuestros","name":"Secuestros"},{"slug":"heroe","name":"H\u00e9roe"}],"countries":[{"slug":"japon","name":"Jap\u00f3n"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/2711577c-3ebc-4890-b498-dc678e5eb608_LosSieteSamurai\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/2711577c-3ebc-4890-b498-dc678e5eb608_LosSieteSamurai\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/2711577c-3ebc-4890-b498-dc678e5eb608_LosSieteSamurai\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/2711577c-3ebc-4890-b498-dc678e5eb608_LosSieteSamurai\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/2711577c-3ebc-4890-b498-dc678e5eb608_LosSieteSamurai\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/2711577c-3ebc-4890-b498-dc678e5eb608_LosSieteSamurai\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"01c92762-fb59-4e69-bbd7-d93653df4b69_Yojimbo","slug":"yojimbo","type":"abono","title":"Yojimbo","title_original":"Yojimbo","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":84,"time_start":0,"time_finish":6639,"main_category":null,"summary_full":"Una obra maestra de Akira Kurosawa, un film apasionante, en\u00e9rgico y decididamente divertido que sirvi\u00f3 para convertir al gran Toshiro Mifune en todo un mito de la interpretaci\u00f3n (en el Festival de Venecia de 1961 recibi\u00f3 el premio al Mejor Actor precisamente por este papel).","summary_short":"Jap\u00f3n, siglo XIX. Sanjuro es un ronin, un samur\u00e1i sin due\u00f1o que llega a una ciudad devastada por la lucha entre dos grupos de malhechores. Consciente de que ambas bandas quieren contar con \u00e9l decide manipularlos.","runtime":110,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1961-01-01","aired_to":"1961-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-10-01 22:47:28","updated_at":"2021-12-06 16:06:14","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/01c92762-fb59-4e69-bbd7-d93653df4b69_Yojimbo","price":null,"available_from":"2014-10-01","available_to":"2022-10-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"ja","audio_tracks":["ja"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"accion","name":"Acci\u00f3n","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/accion.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/accion.jpg"}]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"akira-kurosawa","name":"Akira Kurosawa","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/akira-kurosawa-profile-uCFWmYXu0EqF5Bd6zWaOS4FxvEB.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"eijiro-tono","name":"Eijir\u00f4 T\u00f4no","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/eijiro-tono-profile-p27Dd2L0rBEun5JwPYuXHmUQ9ok.jpg"}]},{"slug":"tatsuya-nakadai","name":"Tatsuya Nakadai","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/tatsuya-nakadai-profile-2rx0P5YiINQvla6bsJoAyQKNOIz.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"recomendadas","name":"Recomendadas"}],"tags":[{"slug":"de-epoca","name":"De \u00e9poca"},{"slug":"violencia","name":"Violencia"},{"slug":"ciudad","name":"Ciudad"},{"slug":"conspiraciones","name":"Conspiraciones"},{"slug":"crimen","name":"Crimen"}],"countries":[],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/01c92762-fb59-4e69-bbd7-d93653df4b69_Yojimbo\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/01c92762-fb59-4e69-bbd7-d93653df4b69_Yojimbo\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/01c92762-fb59-4e69-bbd7-d93653df4b69_Yojimbo\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/01c92762-fb59-4e69-bbd7-d93653df4b69_Yojimbo\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/01c92762-fb59-4e69-bbd7-d93653df4b69_Yojimbo\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/01c92762-fb59-4e69-bbd7-d93653df4b69_Yojimbo\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"094f2386-16d1-421c-932b-457cfc5fce38_ThroneOfBlood","slug":"trono-de-sangre","type":"abono","title":"Trono de sangre","title_original":"Kumonosu-jo","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":80,"time_start":0,"time_finish":6558,"main_category":null,"summary_full":"S\u00f3lo el genio art\u00edstico de Akira Kurosawa (Rashomon) puede transpolar un cl\u00e1sico shakespeariano como Macbeth al Jap\u00f3n feudal y no simplemente cumplir con semejante desaf\u00edo, sino producir una reconocida obra maestra con un singular valor art\u00edstico. Protagonizado por su actor fetiche Toshiro Mifune (Los siete samur\u00e1is), junto a Isuzu Yamada (Yojimbo - El guardaespaldas) y Takashi Shimura (Vivir), otro asiduo int\u00e9rprete en sus films.","summary_short":"El valiente guerrero Taketoki Washizu, con la ayuda de su ambiciosa esposa Asaji, asesina al actual regente del castillo de las telara\u00f1as y toma el poder. Pero pronto la culpa y el remordimiento destruir\u00e1n su psiquis.","runtime":110,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1957-01-01","aired_to":"1957-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-10-01 23:25:48","updated_at":"2021-12-06 16:06:15","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/094f2386-16d1-421c-932b-457cfc5fce38_ThroneOfBlood","price":null,"available_from":"2015-10-01","available_to":"2022-10-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":3,"name":"Adolescentes (16-18 a\u00f1os)","name_short":"+16"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]},{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]}],"directors":[{"slug":"akira-kurosawa","name":"Akira Kurosawa","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/akira-kurosawa-profile-uCFWmYXu0EqF5Bd6zWaOS4FxvEB.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"isuzu-yamada","name":"Isuzu Yamada","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/isuzu-yamada-profile-3b029DnOGOGBCj9rzg8RQFfYPHw.jpg"}]},{"slug":"takashi-shimura","name":"Takashi Shimura","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/takashi-shimura-profile-j88EU7H06bQePjyaZffoNFuG0L6.jpg"}]}],"keywords":[],"tags":[{"slug":"adaptacion","name":"Adaptaci\u00f3n"},{"slug":"asesinato","name":"Asesinato"},{"slug":"obsesion","name":"Obsesi\u00f3n"},{"slug":"locura","name":"Locura"},{"slug":"tragedia","name":"Tragedia"}],"countries":[{"slug":"japon","name":"Jap\u00f3n"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/094f2386-16d1-421c-932b-457cfc5fce38_ThroneOfBlood\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/094f2386-16d1-421c-932b-457cfc5fce38_ThroneOfBlood\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/094f2386-16d1-421c-932b-457cfc5fce38_ThroneOfBlood\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/094f2386-16d1-421c-932b-457cfc5fce38_ThroneOfBlood\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/094f2386-16d1-421c-932b-457cfc5fce38_ThroneOfBlood\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/094f2386-16d1-421c-932b-457cfc5fce38_ThroneOfBlood\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"0e938562-f81e-49ae-bed5-6791820a332b_EarlySummer","slug":"principios-de-verano","type":"abono","title":"Principios de verano","title_original":"Bakush","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":82,"time_start":0,"time_finish":7470,"main_category":null,"summary_full":"El maestro japon\u00e9s Yasujiro Ozu (Historia de juncos flotantes) escribe y dirige este sensible drama familiar anclado en el Jap\u00f3n de posguerra. 'Principios de verano' es una especie de secuela de la excelente 'Primavera tard\u00eda' (1949), y la segunda entrega de una trilog\u00eda que -con su personaje principal Noriko como hilo conductor- culminar\u00eda con la que muchos consideran su obra maestra 'Historias de Tokio' (1953). Al igual que en su antecesora, el relato aqu\u00ed gira en torno a la figura de Noriko -interpretada nuevamente por la m\u00edtica Setsuko Hara-, una joven mujer independiente que desentona por su esp\u00edritu libre y sufre las privaciones de una cultura terriblemente atrasada en materia de derechos e igualdad de g\u00e9nero, un t\u00f3pico recurrente en la filmograf\u00eda del director de 'El gusto del arroz en el t\u00e9 verde'.","summary_short":"A sus 28 a\u00f1os Noriko a\u00fan no tiene marido y es la principal preocupaci\u00f3n de su familia. Cuando su jefe le presenta un candidato, sus padres y su hermano la presionan para que acepte, pero Noriko tiene otros planes.","runtime":125,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1951-01-01","aired_to":"1951-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-10-01 23:25:54","updated_at":"2021-12-06 16:06:15","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/0e938562-f81e-49ae-bed5-6791820a332b_EarlySummer","price":null,"available_from":"2018-08-01","available_to":"2022-05-30","subtitle_tracks":"es","audio_default":"ja","audio_tracks":["ja"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"yasujiro-ozu","name":"Yasujir\u00f4 Ozu","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/yasujiro-ozu-profile-s0KBnwAxr6Aujbi6cA3inDqH8Fe.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"setsuko-hara","name":"Setsuko Hara","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/setsuko-hara-profile-zaiy9COvjUVGV6q9x7ptuZeuTCa.jpg"}]},{"slug":"chishu-ryu","name":"Chish\u00fb Ry\u00fb","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/chishu-ryu-profile-md0GCQUr0ktyjigmnFhRRhIE1tK.jpg"}]},{"slug":"chikage-awashima","name":"Chikage Awashima","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/chikage-awashima-profile-p6CAnnLLVxk89Lsxz0oIaLpUuPR.jpg"}]},{"slug":"kuniko-miyake","name":"Kuniko Miyake","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/kuniko-miyake-profile-zLBRUKTnAcaTFcCT5gKUXs6XeRV.jpg"}]},{"slug":"ichiro-sugai","name":"Ichir\u00f4 Sugai","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/ichiro-sugai-profile-eP2AnYLxj5tMRNM5wkf4t5gnwcI.jpg"}]},{"slug":"chieko-higashiyama","name":"Chieko Higashiyama","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/chieko-higashiyama-profile-jnZHDwtO6hq5mUwp7jO3cw12E6k.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"no-en-netflix","name":"No_en_Netflix"}],"tags":[{"slug":"familia","name":"Familia"},{"slug":"matrimonio","name":"Matrimonio"},{"slug":"padre-e-hijo","name":"Padre e hijo"},{"slug":"madre-e-hijo","name":"Madre e hijo"},{"slug":"amistad","name":"Amistad"},{"slug":"hermanos","name":"Hermanos"}],"countries":[{"slug":"japon","name":"Jap\u00f3n"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e938562-f81e-49ae-bed5-6791820a332b_EarlySummer\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e938562-f81e-49ae-bed5-6791820a332b_EarlySummer\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e938562-f81e-49ae-bed5-6791820a332b_EarlySummer\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e938562-f81e-49ae-bed5-6791820a332b_EarlySummer\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e938562-f81e-49ae-bed5-6791820a332b_EarlySummer\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e938562-f81e-49ae-bed5-6791820a332b_EarlySummer\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"0e9a4172-b394-491b-918c-93268cfea7bc_LateSpring1949","slug":"primavera-tardia","type":"abono","title":"Primavera tard\u00eda","title_original":"Banshun","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":83,"time_start":0,"time_finish":6460,"main_category":null,"summary_full":"'Primavera tard\u00eda' es la primera entrega de la \"Trilog\u00eda de Noriko\", conformada por tres obras maestras protagonizadas por la enigm\u00e1tica Setsuko Hara (Historias de Tokio), cuya historia de vida luego fue la inspiraci\u00f3n del imperdible anime 'Millennium Actress' de Satoshi Kon. Escrita y dirigida por Yasujiro Ozu (El gusto del arroz en el t\u00e9 verde), la pel\u00edcula es un sobrio y conmovedor drama familiar centrado en la relaci\u00f3n entre un padre viudo y su hija, con el t\u00f3pico recurrente del matrimonio arreglado y la libertad de la mujer en el Jap\u00f3n contempor\u00e1neo. Filmado con el estilo visual caracter\u00edstico de Ozu -gran angular, c\u00e1mara fija y posicionada al ras del suelo, quiebre del raccord de miradas, planos de espacios vac\u00edos-, el film coincidi\u00f3 con la ocupaci\u00f3n de Jap\u00f3n por parte de las fuerzas aliadas y debi\u00f3 atenerse a los requerimientos de censura de los invasores. Adaptaci\u00f3n de la novela 'Chichi to musume' de Kazuo Hirotsu.","summary_short":"Todos intentan convencer a Noriko de contraer matrimonio, pero ella s\u00f3lo quiere permanecer en casa y cuidar a su padre viudo Shukichi. \u00c9l tambi\u00e9n intenta disuadirla y para ello finge que se casar\u00e1 por segunda vez.","runtime":108,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1949-01-01","aired_to":"1949-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2020-07-22 23:58:16","updated_at":"2021-12-06 16:06:15","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/0e9a4172-b394-491b-918c-93268cfea7bc_LateSpring1949","price":null,"available_from":"2018-08-01","available_to":"2022-05-30","subtitle_tracks":"es","audio_default":"ja","audio_tracks":["ja"],"rating":{"id":1,"name":"Ni\u00f1os (0-12 a\u00f1os)","name_short":"ATP"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"yasujiro-ozu","name":"Yasujir\u00f4 Ozu","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/yasujiro-ozu-profile-s0KBnwAxr6Aujbi6cA3inDqH8Fe.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"chishu-ryu","name":"Chish\u00fb Ry\u00fb","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/chishu-ryu-profile-md0GCQUr0ktyjigmnFhRRhIE1tK.jpg"}]},{"slug":"setsuko-hara","name":"Setsuko Hara","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/setsuko-hara-profile-zaiy9COvjUVGV6q9x7ptuZeuTCa.jpg"}]},{"slug":"yumeji-tsukioka","name":"Yumeji Tsukioka","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/yumeji-tsukioka-profile-xlpCLoNSwAjw2H7O73VCcooHIp1.jpg"}]},{"slug":"haruko-sugimura","name":"Haruko Sugimura","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/haruko-sugimura-profile-g4ro32UO0Aob9QtLAVAXI9oOKZT.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"no-en-netflix","name":"No_en_Netflix"}],"tags":[{"slug":"adaptacion","name":"Adaptaci\u00f3n"},{"slug":"familia","name":"Familia"},{"slug":"padre-e-hijo","name":"Padre e hijo"},{"slug":"matrimonio","name":"Matrimonio"},{"slug":"muerte","name":"Muerte"},{"slug":"soledad","name":"Soledad"}],"countries":[{"slug":"japon","name":"Jap\u00f3n"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e9a4172-b394-491b-918c-93268cfea7bc_LateSpring1949\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e9a4172-b394-491b-918c-93268cfea7bc_LateSpring1949\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e9a4172-b394-491b-918c-93268cfea7bc_LateSpring1949\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e9a4172-b394-491b-918c-93268cfea7bc_LateSpring1949\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e9a4172-b394-491b-918c-93268cfea7bc_LateSpring1949\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e9a4172-b394-491b-918c-93268cfea7bc_LateSpring1949\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"0eac8e5d-64da-47cb-aeb0-b390db6e4c6b_TeaAndRice","slug":"el-gusto-del-arroz-en-el-te-verde","type":"abono","title":"El gusto del arroz en el t\u00e9 verde","title_original":"Ochazuke no aji","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":79,"time_start":0,"time_finish":0,"main_category":null,"summary_full":"Yasujiro Ozu (Primavera tard\u00eda) escribe y dirige este sutil drama que explora en detalle los sentimientos, las dificultades y los estados de \u00e1nimo dis\u00edmiles por los que atraviesa un matrimonio en crisis. Con delicadeza extrema, el director de 'Historias de Tokio' construye un simple pero emotivo relato acerca del amor en la pareja, la libertad y la tradici\u00f3n.","summary_short":"Taeko es una mujer de la alta sociedad que menosprecia a su marido Mokichi, un hombre criado en el campo, de buena posici\u00f3n, pero sencillo y aburrido. Sin embargo, una crisis har\u00e1 que pronto ella cambie de opini\u00f3n.","runtime":116,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1952-01-01","aired_to":"1952-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-09-26 18:54:33","updated_at":"2021-12-06 16:06:15","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/0eac8e5d-64da-47cb-aeb0-b390db6e4c6b_TeaAndRice","price":null,"available_from":"2018-08-01","available_to":"2022-05-30","subtitle_tracks":"es","audio_default":"ja","audio_tracks":["ja"],"rating":{"id":1,"name":"Ni\u00f1os (0-12 a\u00f1os)","name_short":"ATP"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"yasujiro-ozu","name":"Yasujir\u00f4 Ozu","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/yasujiro-ozu-profile-s0KBnwAxr6Aujbi6cA3inDqH8Fe.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"shin-saburi","name":"Shin Saburi","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/shin-saburi-profile-zBwxMkwcOJDdUHtgxzoCHvGZIbh.jpg"}]},{"slug":"michiyo-kogure","name":"Michiyo Kogure","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/michiyo-kogure-profile-5OsLOgxYrwiqGmnLvRXkfuuNgsi.jpg"}]},{"slug":"koji-tsuruta","name":"K\u00f4ji Tsuruta","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/koji-tsuruta-profile-jEwWRgYuFeXG9tsn3cUldFjzu4O.jpg"}]},{"slug":"chikage-awashima","name":"Chikage Awashima","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/chikage-awashima-profile-p6CAnnLLVxk89Lsxz0oIaLpUuPR.jpg"}]},{"slug":"keiko-tsushima","name":"Keiko Tsushima","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/keiko-tsushima-profile-c4h0z00YkEUav0lGHoqVpeUzbul.jpg"}]}],"keywords":[],"tags":[{"slug":"familia","name":"Familia"},{"slug":"matrimonio","name":"Matrimonio"},{"slug":"crisis","name":"Crisis"},{"slug":"trabajo","name":"Trabajo"}],"countries":[{"slug":"japon","name":"Jap\u00f3n"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0eac8e5d-64da-47cb-aeb0-b390db6e4c6b_TeaAndRice\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0eac8e5d-64da-47cb-aeb0-b390db6e4c6b_TeaAndRice\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0eac8e5d-64da-47cb-aeb0-b390db6e4c6b_TeaAndRice\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0eac8e5d-64da-47cb-aeb0-b390db6e4c6b_TeaAndRice\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0eac8e5d-64da-47cb-aeb0-b390db6e4c6b_TeaAndRice\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0eac8e5d-64da-47cb-aeb0-b390db6e4c6b_TeaAndRice\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"0e9a4172-b0b1-43fa-a137-bae18c9e92ac_TokyoStory1953","slug":"historias-de-tokio","type":"abono","title":"Historias de Tokio","title_original":"T\u00f4ky\u00f4 monogatari","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":82,"time_start":0,"time_finish":0,"main_category":null,"summary_full":"Adem\u00e1s de ser usualmente citada como la pel\u00edcula que mejor aglutina el estilo minimalista de Yasujiro Ozu (la quietud de su puesta, los saltos en el eje, la posici\u00f3n de c\u00e1mara cercana a la de un tatami, etc.), 'Historias de Tokio' es ampliamente considerada como una de las mejores pel\u00edculas de la historia del cine. Libremente inspirado por el gui\u00f3n de 'Make Way for Tomorrow' de Leo McCarey, el film es un sensible relato acerca de las relaciones humanas, la vida en la ciudad y, sobre todo, el paso del tiempo, que se destaca adem\u00e1s por nunca forzar sus emociones en la audiencia -m\u00e1s bien las invita a movilizarse con su rica, sobria y amable meditaci\u00f3n sobre la mortalidad del hombre-. En 2012 fue elegida como \"la mejor pel\u00edcula de la historia\" por un sinn\u00famero de directores internacionales convocados por la revista brit\u00e1nica Sight & Sound.","summary_short":"Una pareja de ancianos visita a sus hijos y nietos en la gran ciudad pero, lejos de ser bienvenidos, son recibidos con indiferencia e ingratitud, y luego enviados a un complejo vacacional junto al mar.","runtime":136,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1953-01-01","aired_to":"1953-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-09-25 20:37:53","updated_at":"2021-12-06 16:06:15","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/0e9a4172-b0b1-43fa-a137-bae18c9e92ac_TokyoStory1953","price":null,"available_from":"2018-08-01","available_to":"2022-05-30","subtitle_tracks":"es","audio_default":"ja","audio_tracks":["ja"],"rating":{"id":1,"name":"Ni\u00f1os (0-12 a\u00f1os)","name_short":"ATP"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"comedia","name":"Comedia","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"}]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"yasujiro-ozu","name":"Yasujir\u00f4 Ozu","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/yasujiro-ozu-profile-s0KBnwAxr6Aujbi6cA3inDqH8Fe.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"chishu-ryu","name":"Chish\u00fb Ry\u00fb","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/chishu-ryu-profile-md0GCQUr0ktyjigmnFhRRhIE1tK.jpg"}]},{"slug":"chieko-higashiyama","name":"Chieko Higashiyama","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/chieko-higashiyama-profile-jnZHDwtO6hq5mUwp7jO3cw12E6k.jpg"}]},{"slug":"so-yamamura","name":"S\u00f4 Yamamura","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/so-yamamura-profile-norRWkMGfj3OGT42hKdQ5FvSBG2.jpg"}]},{"slug":"haruko-sugimura","name":"Haruko Sugimura","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/haruko-sugimura-profile-g4ro32UO0Aob9QtLAVAXI9oOKZT.jpg"}]},{"slug":"setsuko-hara","name":"Setsuko Hara","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/setsuko-hara-profile-zaiy9COvjUVGV6q9x7ptuZeuTCa.jpg"}]},{"slug":"kuniko-miyake","name":"Kuniko Miyake","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/kuniko-miyake-profile-zLBRUKTnAcaTFcCT5gKUXs6XeRV.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"populares","name":"Populares"},{"slug":"no-en-netflix","name":"No_en_Netflix"}],"tags":[{"slug":"familia","name":"Familia"},{"slug":"ciudad","name":"Ciudad"},{"slug":"vejez","name":"Vejez"},{"slug":"soledad","name":"Soledad"}],"countries":[{"slug":"japon","name":"Jap\u00f3n"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e9a4172-b0b1-43fa-a137-bae18c9e92ac_TokyoStory1953\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e9a4172-b0b1-43fa-a137-bae18c9e92ac_TokyoStory1953\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e9a4172-b0b1-43fa-a137-bae18c9e92ac_TokyoStory1953\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e9a4172-b0b1-43fa-a137-bae18c9e92ac_TokyoStory1953\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e9a4172-b0b1-43fa-a137-bae18c9e92ac_TokyoStory1953\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e9a4172-b0b1-43fa-a137-bae18c9e92ac_TokyoStory1953\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"0eb85dcd-e5d7-4422-9ed9-ccaf3e15ed3b_WhatDidTheLadyForget","slug":"que-ha-olvidado-la-senora","type":"abono","title":"\u00bfQu\u00e9 ha olvidado la se\u00f1ora?","title_original":"Shukujo wa nani o wasureta ka","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":73,"time_start":0,"time_finish":4062,"main_category":null,"summary_full":"Habitualmente comparada con la obra de Jacques Tati y Ernst Lubitsch, la segunda pel\u00edcula hablada de Ozu ('Hijo \u00fanico' fue la primera) es una audaz s\u00e1tira de la burgues\u00eda japonesa y, sin dudas, una de sus pel\u00edculas m\u00e1s subvaloradas. Graciosa, liviana y fluida, '\u00bfQu\u00e9 ha olvidado la se\u00f1ora?' se burla de las obsesiones y frivolidades de la clase alta del Jap\u00f3n de los a\u00f1os treinta, al mismo tiempo que exhibe -tal como la gran mayor\u00eda de las pel\u00edculas del autor-, su innegable maestr\u00eda para reflejar los sentimientos de sus personajes por fuera del contexto de la familia y, simult\u00e1neamente, en su interior.","summary_short":"La visita de su sobrina, una joven liberal, le abre la puerta a un reconocido y aburrido m\u00e9dico a disfrutar de toda una tarde sin preocupaciones a espaldas de su mandona esposa, quien lo cree jugando al golf.","runtime":68,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1937-01-01","aired_to":"1937-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-10-09 16:53:56","updated_at":"2021-12-06 16:06:15","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/0eb85dcd-e5d7-4422-9ed9-ccaf3e15ed3b_WhatDidTheLadyForget","price":null,"available_from":"2018-08-01","available_to":"2022-05-30","subtitle_tracks":"es","audio_default":"ja","audio_tracks":["ja"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"comedia","name":"Comedia","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"}]},{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"yasujiro-ozu","name":"Yasujir\u00f4 Ozu","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/yasujiro-ozu-profile-s0KBnwAxr6Aujbi6cA3inDqH8Fe.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"sumiko-kurishima","name":"Sumiko Kurishima","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/production\/sumiko-kurishima-profile-3qu9Gvuc7j8o9pCDkLrSmsw55wZ.jpg"}]},{"slug":"tatsuo-saito","name":"Tatsuo Sait\u00f4","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/tatsuo-saito-profile-hcppwZ64shWhAZDyflJeo7GfXac.jpg"}]},{"slug":"michiko-kuwano","name":"Michiko Kuwano","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/michiko-kuwano-profile-vV7K93i3ER7TM5sMpuSpzImwTZW.jpg"}]},{"slug":"shuji-sano","name":"Sh\u00fbji Sano","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/shuji-sano-profile-2qdwk7i1BE4H3OwpiuDkYiDq1ZF.jpg"}]},{"slug":"takeshi-sakamoto","name":"Takeshi Sakamoto","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/takeshi-sakamoto-profile-iqZztNkd5pboAccLp5qoboQ1RHZ.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"para-descubrir","name":"Para_descubrir"}],"tags":[{"slug":"ciudad","name":"Ciudad"},{"slug":"secretos","name":"Secretos"},{"slug":"matrimonio","name":"Matrimonio"},{"slug":"crisis","name":"Crisis"}],"countries":[{"slug":"japon","name":"Jap\u00f3n"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0eb85dcd-e5d7-4422-9ed9-ccaf3e15ed3b_WhatDidTheLadyForget\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0eb85dcd-e5d7-4422-9ed9-ccaf3e15ed3b_WhatDidTheLadyForget\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0eb85dcd-e5d7-4422-9ed9-ccaf3e15ed3b_WhatDidTheLadyForget\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0eb85dcd-e5d7-4422-9ed9-ccaf3e15ed3b_WhatDidTheLadyForget\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0eb85dcd-e5d7-4422-9ed9-ccaf3e15ed3b_WhatDidTheLadyForget\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0eb85dcd-e5d7-4422-9ed9-ccaf3e15ed3b_WhatDidTheLadyForget\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"0eb85dcd-904f-4950-8ff3-c16a9e70c32c_WomanOfTokyo","slug":"una-mujer-de-tokyo","type":"abono","title":"Una mujer de Tokyo","title_original":"T\u00f4ky\u00f4 no onna","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":72,"time_start":0,"time_finish":2669,"main_category":null,"summary_full":"Conmovedor drama a cargo del genial Yasujiro Ozu (Primavera tard\u00eda), 'Una mujer de Tokyo' es una obra temprana del realizador japon\u00e9s en la que aparecen ya algunos de los rasgos est\u00e9ticos distintivos de sus pel\u00edculas consagradas: la forma en que retrata los espacios interiores y el hecho de centrar su historia la figura de Ryoichi, una mujer sacrificada que enfrenta la condena social al oponerse a la tradici\u00f3n. Llamativamente, los cr\u00e9ditos dicen que la pel\u00edcula est\u00e1 basada en la novela 'Veintis\u00e9is horas' de Ernest Schwartz, pero tanto la obra como el autor jam\u00e1s existieron.","summary_short":"Chikako vive junto a su hermano Ryoichi en un departamento en un barrio obrero de Tokio. De d\u00eda Chikako trabaja en una oficina; de noche se prostituye en secreto para poder costear la universidad de su hermano.","runtime":45,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1933-01-01","aired_to":"1933-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-10-08 17:35:52","updated_at":"2021-12-06 16:06:15","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/0eb85dcd-904f-4950-8ff3-c16a9e70c32c_WomanOfTokyo","price":null,"available_from":"2018-08-01","available_to":"2022-05-30","subtitle_tracks":"es","audio_default":"ja","audio_tracks":["ja"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"yasujiro-ozu","name":"Yasujir\u00f4 Ozu","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/yasujiro-ozu-profile-s0KBnwAxr6Aujbi6cA3inDqH8Fe.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"yoshiko-okada","name":"Yoshiko Okada","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/yoshiko-okada-profile-hgddkt0xR3uUZtYZ8caxkJPdy1A.jpg"}]},{"slug":"ureo-egawa","name":"Ureo Egawa","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/ureo-egawa-profile-annpTNa7QYD53lsGi9pW5QeS4my.jpg"}]},{"slug":"kinuyo-tanaka","name":"Kinuyo Tanaka","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/kinuyo-tanaka-profile-noiEyzOXEtqAEN3zQDEJ10748L6.jpg"}]},{"slug":"shinyo-nara","name":"Shin'y\u00f4 Nara","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/shinyo-nara-profile-dN2X2CFguWaUw82Ba9Brhp7Wyih.jpg"}]},{"slug":"chishu-ryu","name":"Chish\u00fb Ry\u00fb","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/chishu-ryu-profile-md0GCQUr0ktyjigmnFhRRhIE1tK.jpg"}]}],"keywords":[],"tags":[{"slug":"familia","name":"Familia"},{"slug":"hermanos","name":"Hermanos"},{"slug":"trabajo","name":"Trabajo"},{"slug":"prostitucion","name":"Prostituci\u00f3n"},{"slug":"universidad","name":"Universidad"},{"slug":"secretos","name":"Secretos"}],"countries":[{"slug":"japon","name":"Jap\u00f3n"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0eb85dcd-904f-4950-8ff3-c16a9e70c32c_WomanOfTokyo\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0eb85dcd-904f-4950-8ff3-c16a9e70c32c_WomanOfTokyo\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0eb85dcd-904f-4950-8ff3-c16a9e70c32c_WomanOfTokyo\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0eb85dcd-904f-4950-8ff3-c16a9e70c32c_WomanOfTokyo\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0eb85dcd-904f-4950-8ff3-c16a9e70c32c_WomanOfTokyo\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0eb85dcd-904f-4950-8ff3-c16a9e70c32c_WomanOfTokyo\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0eb85dcd-904f-4950-8ff3-c16a9e70c32c_WomanOfTokyo\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0eb85dcd-904f-4950-8ff3-c16a9e70c32c_WomanOfTokyo\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0eb85dcd-904f-4950-8ff3-c16a9e70c32c_WomanOfTokyo\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0eb85dcd-904f-4950-8ff3-c16a9e70c32c_WomanOfTokyo\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0eb85dcd-904f-4950-8ff3-c16a9e70c32c_WomanOfTokyo\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"0eb85dcd-0a17-49e7-a5b3-a2ddc23b86fb_TheRecordOfATenementGentleman","slug":"historia-de-un-vecindario","type":"abono","title":"Historia de un vecindario","title_original":"Nagaya shinshiroku","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":79,"time_start":0,"time_finish":4260,"main_category":null,"summary_full":"Inscripta en el subg\u00e9nero \"shomin-geki\" (historias de la vida diaria de la clase media), 'Historia de un vecindario' es la primera pel\u00edcula de Ozu despu\u00e9s de la Segunda Guerra Mundial. Antes de ella hab\u00eda rodado 'Hab\u00eda un padre', pero no ser\u00eda hasta pasados cinco a\u00f1os de su estreno (convirti\u00e9ndose as\u00ed en el mayor per\u00edodo sin filmar de su carrera) que el talentoso narrador japon\u00e9s volver\u00eda a sentarse detr\u00e1s de c\u00e1mara, nada menos que para dar vida a un paciente y conmovedor relato que, sin jam\u00e1s apelar a efectismos ni golpes bajos, logra emocionar desde la econom\u00eda de su puesta, el estoicismo de su protagonista y la rica caracterizaci\u00f3n de su escenario: una sociedad profundamente desestabilizada y fracturada como consecuencia de los horrores de la guerra.","summary_short":"Tras ser abandonado por su padre, un ni\u00f1o arriba indefenso a un barrio de los suburbios. All\u00ed es pronto adoptado por un grupo de vecinos y, pese a la reticencia de algunos de ellos, acaba gan\u00e1ndose su coraz\u00f3n.","runtime":71,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1947-01-01","aired_to":"1947-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-10-12 05:00:44","updated_at":"2021-12-06 16:06:16","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/0eb85dcd-0a17-49e7-a5b3-a2ddc23b86fb_TheRecordOfATenementGentleman","price":null,"available_from":"2018-08-01","available_to":"2022-05-30","subtitle_tracks":"es","audio_default":"ja","audio_tracks":["ja"],"rating":{"id":1,"name":"Ni\u00f1os (0-12 a\u00f1os)","name_short":"ATP"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"yasujiro-ozu","name":"Yasujir\u00f4 Ozu","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/yasujiro-ozu-profile-s0KBnwAxr6Aujbi6cA3inDqH8Fe.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"choko-iida","name":"Ch\u00f4ko Iida","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/choko-iida-profile-73pITXFWWhFtwxuhl62xQbHzWWg.jpg"}]},{"slug":"mitsuko-yoshikawa","name":"Mitsuko Yoshikawa","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/mitsuko-yoshikawa-profile-ooi5kH8H4w7FFv5GPdITEf70vi9.jpg"}]},{"slug":"reikichi-kawamura","name":"Reikichi Kawamura","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/reikichi-kawamura-profile-4ET0pSCv63TcZzBnJgOs5VcpABO.jpg"}]},{"slug":"eitaro-ozawa","name":"Eitar\u00f4 Ozawa","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/eitaro-ozawa-profile-5ppJVvKljVAvBaXxEoCb7rbkjEJ.jpg"}]},{"slug":"chishu-ryu","name":"Chish\u00fb Ry\u00fb","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/chishu-ryu-profile-md0GCQUr0ktyjigmnFhRRhIE1tK.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"no-en-netflix","name":"No_en_Netflix"}],"tags":[{"slug":"infancia","name":"Infancia"},{"slug":"ciudad","name":"Ciudad"},{"slug":"familia","name":"Familia"},{"slug":"viaje","name":"Viaje"},{"slug":"busqueda","name":"B\u00fasqueda"}],"countries":[{"slug":"japon","name":"Jap\u00f3n"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0eb85dcd-0a17-49e7-a5b3-a2ddc23b86fb_TheRecordOfATenementGentleman\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0eb85dcd-0a17-49e7-a5b3-a2ddc23b86fb_TheRecordOfATenementGentleman\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0eb85dcd-0a17-49e7-a5b3-a2ddc23b86fb_TheRecordOfATenementGentleman\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0eb85dcd-0a17-49e7-a5b3-a2ddc23b86fb_TheRecordOfATenementGentleman\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0eb85dcd-0a17-49e7-a5b3-a2ddc23b86fb_TheRecordOfATenementGentleman\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0eb85dcd-0a17-49e7-a5b3-a2ddc23b86fb_TheRecordOfATenementGentleman\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"0ed02b16-6cf8-445a-b8ed-d8d67c11ebfb_AHenInTheWind","slug":"una-gallina-al-viento","type":"abono","title":"Una gallina al viento","title_original":"Kaze no naka no mendori","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":77,"time_start":0,"time_finish":0,"main_category":null,"summary_full":"Intenso drama de posguerra a cargo de Yasujiro Ozu (Principios de verano), 'Una gallina al viento' es una de sus obras m\u00e1s melanc\u00f3licas, desoladoras y subestimadas. A diferencia de sus pel\u00edculas m\u00e1s consagradas, este drama conyugal incluye una sorpresiva escena de violencia, algo poco com\u00fan en el cine de Ozu, y una sensaci\u00f3n permanente de derrota, probablemente motivada por las consecuencias funestas de la Segunda Guerra Mundial en Jap\u00f3n.","summary_short":"La joven y desesperada madre Tokiko se prostituye una noche para afrontar sus deudas. Cuando su marido Shuichi regresa de la guerra y se entera de lo sucedido, la ira le impide comprender y su matrimonio corre peligro.","runtime":80,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1948-01-01","aired_to":"1948-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-10-08 17:25:39","updated_at":"2021-12-06 16:06:16","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/0ed02b16-6cf8-445a-b8ed-d8d67c11ebfb_AHenInTheWind","price":null,"available_from":"2018-08-01","available_to":"2022-05-30","subtitle_tracks":"es","audio_default":"ja","audio_tracks":["ja"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"yasujiro-ozu","name":"Yasujir\u00f4 Ozu","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/yasujiro-ozu-profile-s0KBnwAxr6Aujbi6cA3inDqH8Fe.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"kinuyo-tanaka","name":"Kinuyo Tanaka","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/kinuyo-tanaka-profile-noiEyzOXEtqAEN3zQDEJ10748L6.jpg"}]},{"slug":"shuji-sano","name":"Sh\u00fbji Sano","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/shuji-sano-profile-2qdwk7i1BE4H3OwpiuDkYiDq1ZF.jpg"}]},{"slug":"chieko-murata","name":"Chieko Murata","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/chieko-murata-profile-n6BYv72iJgdTJAaMo8JSEBx8hES.jpg"}]},{"slug":"chishu-ryu","name":"Chish\u00fb Ry\u00fb","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/chishu-ryu-profile-md0GCQUr0ktyjigmnFhRRhIE1tK.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"para-descubrir","name":"Para_descubrir"}],"tags":[{"slug":"segunda-guerra-mundial","name":"Segunda Guerra Mundial"},{"slug":"matrimonio","name":"Matrimonio"},{"slug":"prostitucion","name":"Prostituci\u00f3n"},{"slug":"madre-e-hijo","name":"Madre e hijo"},{"slug":"familia","name":"Familia"},{"slug":"violencia","name":"Violencia"}],"countries":[{"slug":"japon","name":"Jap\u00f3n"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0ed02b16-6cf8-445a-b8ed-d8d67c11ebfb_AHenInTheWind\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0ed02b16-6cf8-445a-b8ed-d8d67c11ebfb_AHenInTheWind\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0ed02b16-6cf8-445a-b8ed-d8d67c11ebfb_AHenInTheWind\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0ed02b16-6cf8-445a-b8ed-d8d67c11ebfb_AHenInTheWind\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0ed02b16-6cf8-445a-b8ed-d8d67c11ebfb_AHenInTheWind\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0ed02b16-6cf8-445a-b8ed-d8d67c11ebfb_AHenInTheWind\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"0ed02b16-9961-414c-b5a4-89313497f816_AnInnInTokyo","slug":"un-albergue-en-tokyo","type":"abono","title":"Un albergue en Tokyo","title_original":"T\u00f4ky\u00f4 no yado","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":80,"time_start":4510,"time_finish":0,"main_category":null,"summary_full":"Estrictamente la pen\u00faltima pel\u00edcula muda en la carrera de Yasujiro Ozu, 'Un albergue en Tokyo' es la \u00faltima para nosotros, ya que se han perdido las copias de\u00a0'El colegio es un lugar agradable' de 1936. Un desgarrador drama familiar que, al igual que su anterior film 'Historia de juncos flotantes' (1934), gira en torno a la figura de un padre ca\u00eddo en desgracia llamado Kihachi, interpretado nuevamente por Takeshi Sakamoto. Frecuentemente comparada con 'Ladrones de bicicletas' (Vittorio De Sica, 1948), la representaci\u00f3n de la miseria y los personajes que deambulan por el desolador paisaje de los suburbios industriales de Tokio, llevan a pensar en la pel\u00edcula como una precursora de la est\u00e9tica austera del neorrealismo italiano de posguerra; obviamente, el film tiene sus diferencias estil\u00edsticas y un agregado fundamental: la especial sensibilidad para retratar las pasiones humanas del director de 'Historias de Tokio'.","summary_short":"Kihachi busca trabajo para poder alimentar a sus dos hijos. Pronto, un amigo le encuentra empleo y alojamiento. All\u00ed intentar\u00e1 ayudar a Otaka, una mujer que trabaja para pagar el tratamiento de su hija enferma.","runtime":75,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1935-01-01","aired_to":"1935-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-10-07 23:57:13","updated_at":"2021-12-06 16:06:16","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/0ed02b16-9961-414c-b5a4-89313497f816_AnInnInTokyo","price":null,"available_from":"2018-08-01","available_to":"2022-05-30","subtitle_tracks":"es","audio_default":"ja","audio_tracks":["ja"],"rating":{"id":1,"name":"Ni\u00f1os (0-12 a\u00f1os)","name_short":"ATP"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"yasujiro-ozu","name":"Yasujir\u00f4 Ozu","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/yasujiro-ozu-profile-s0KBnwAxr6Aujbi6cA3inDqH8Fe.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"takeshi-sakamoto","name":"Takeshi Sakamoto","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/takeshi-sakamoto-profile-iqZztNkd5pboAccLp5qoboQ1RHZ.jpg"}]},{"slug":"yoshiko-okada","name":"Yoshiko Okada","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/yoshiko-okada-profile-hgddkt0xR3uUZtYZ8caxkJPdy1A.jpg"}]},{"slug":"choko-iida","name":"Ch\u00f4ko Iida","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/choko-iida-profile-73pITXFWWhFtwxuhl62xQbHzWWg.jpg"}]},{"slug":"tomio-aoki","name":"Tomio Aoki","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/tomio-aoki-profile-4DXHn4MgfZgf72wNvG7uYhe1Ld9.jpg"}]},{"slug":"takayuki-suematsu","name":"Takayuki Suematsu","roles":["cast"],"images":[]}],"keywords":[],"tags":[{"slug":"familia","name":"Familia"},{"slug":"padre-e-hijo","name":"Padre e hijo"},{"slug":"madre-e-hijo","name":"Madre e hijo"},{"slug":"trabajo","name":"Trabajo"},{"slug":"dinero","name":"Dinero"},{"slug":"supervivencia","name":"Supervivencia"}],"countries":[{"slug":"japon","name":"Jap\u00f3n"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0ed02b16-9961-414c-b5a4-89313497f816_AnInnInTokyo\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0ed02b16-9961-414c-b5a4-89313497f816_AnInnInTokyo\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0ed02b16-9961-414c-b5a4-89313497f816_AnInnInTokyo\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0ed02b16-9961-414c-b5a4-89313497f816_AnInnInTokyo\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0ed02b16-9961-414c-b5a4-89313497f816_AnInnInTokyo\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0ed02b16-9961-414c-b5a4-89313497f816_AnInnInTokyo\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"0e9a4172-6a99-4cd6-ae56-dff71b777cb5_TheOnlySon1936","slug":"el-hijo-unico","type":"abono","title":"El hijo \u00fanico","title_original":"Hitori musuko","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":79,"time_start":0,"time_finish":4920,"main_category":null,"summary_full":"Sorprendentemente, la primera pel\u00edcula sonora de Yasujiro Ozu es tambi\u00e9n una de sus mejores. Partiendo de la simple historia de una madre sacrificada y amorosa que hace todo para que su hijo tenga un futuro mejor que su presente, el realizador japon\u00e9s retoma algunos de los t\u00f3picos m\u00e1s recurrentes de su filmograf\u00eda -como el amor inherente a la familia y la constante decepci\u00f3n que uno siente frente al inesperado devenir de la vida- y los profundiza mediante un cuidado y exquisito control de la forma, siendo \u00e9sta su caracter\u00edstica puesta minimalista, su paciente construcci\u00f3n del relato y, sobre todo, su innegable respeto por los personajes, cuyas emociones parecieran emerger desde la pantalla no s\u00f3lo sin esfuerzo alguno, sino tambi\u00e9n con una naturalidad y potencia pocas veces vista.","summary_short":"Una viuda env\u00eda a su \u00fanico hijo a la gran ciudad para que reciba la educaci\u00f3n que ella, una mujer humilde, no le puede proveer. A\u00f1os m\u00e1s tarde, viaja para visitarlo y descubre que su vida no es la que ella imaginaba.","runtime":83,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1936-01-01","aired_to":"1936-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-10-08 17:25:40","updated_at":"2021-12-06 16:06:16","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/0e9a4172-6a99-4cd6-ae56-dff71b777cb5_TheOnlySon1936","price":null,"available_from":"2018-08-01","available_to":"2022-05-30","subtitle_tracks":"es","audio_default":"ja","audio_tracks":["ja"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"yasujiro-ozu","name":"Yasujir\u00f4 Ozu","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/yasujiro-ozu-profile-s0KBnwAxr6Aujbi6cA3inDqH8Fe.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"choko-iida","name":"Ch\u00f4ko Iida","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/choko-iida-profile-73pITXFWWhFtwxuhl62xQbHzWWg.jpg"}]},{"slug":"shinichi-himori","name":"Shin'ichi Himori","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/shinichi-himori-profile-uvdGhKmIIfjO705CqXAS13gO65X.jpg"}]},{"slug":"masao-hayama","name":"Masao Hayama","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/masao-hayama-profile-fhSzyqO8KGLXUnTkfEbELTr8Ohq.jpg"}]},{"slug":"yoshiko-tsubouchi","name":"Yoshiko Tsubouchi","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/yoshiko-tsubouchi-profile-1hhgMPAoLjl24A72wDcVPps3e0r.jpg"}]},{"slug":"mitsuko-yoshikawa","name":"Mitsuko Yoshikawa","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/mitsuko-yoshikawa-profile-ooi5kH8H4w7FFv5GPdITEf70vi9.jpg"}]},{"slug":"chishu-ryu","name":"Chish\u00fb Ry\u00fb","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/chishu-ryu-profile-md0GCQUr0ktyjigmnFhRRhIE1tK.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"para-descubrir","name":"Para_descubrir"}],"tags":[{"slug":"familia","name":"Familia"},{"slug":"viaje","name":"Viaje"},{"slug":"madre-e-hijo","name":"Madre e hijo"},{"slug":"trabajo","name":"Trabajo"},{"slug":"maternidad","name":"Maternidad"},{"slug":"dinero","name":"Dinero"}],"countries":[{"slug":"japon","name":"Jap\u00f3n"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e9a4172-6a99-4cd6-ae56-dff71b777cb5_TheOnlySon1936\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e9a4172-6a99-4cd6-ae56-dff71b777cb5_TheOnlySon1936\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e9a4172-6a99-4cd6-ae56-dff71b777cb5_TheOnlySon1936\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e9a4172-6a99-4cd6-ae56-dff71b777cb5_TheOnlySon1936\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e9a4172-6a99-4cd6-ae56-dff71b777cb5_TheOnlySon1936\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e9a4172-6a99-4cd6-ae56-dff71b777cb5_TheOnlySon1936\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"0e9a4171-861a-4493-addd-76d1571d6063_ThereWasAFather1942","slug":"habia-un-padre","type":"abono","title":"Hab\u00eda un padre","title_original":"Chichi ariki","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":78,"time_start":0,"time_finish":0,"main_category":null,"summary_full":"La tem\u00e1tica del sacrificio es una de las m\u00e1s trabajadas y recurrentes en la filmograf\u00eda del reconocido Yasujiro Ozu (Primavera tard\u00eda). En este sentido, 'Hab\u00eda un padre' es, sin dudas, el sumun de aquella representaci\u00f3n. Un conmovedor relato paternal usualmente recordado por el hipn\u00f3tico estoicismo de su protagonista -Chishu Ryu, habitual colaborador del director, en una de sus mejores interpretaciones- y la potencia emocional que se desprende de \u00e9l. Adem\u00e1s, se trata de un film que sorprende por su inherente e innegable cr\u00edtica social, dentro de la cual Ozu orquesta con convicci\u00f3n el audaz retrato de una sociedad japonesa que -a los ojos de su c\u00e1mara inm\u00f3vil- se dirige directo hacia el abismo, mediante la puesta en jaque de su futuro en defensa de su pasado. En s\u00edntesis, nos encontramos frente a uno de los films m\u00e1s pol\u00edticos, potentes y emotivos -algunos dir\u00e1n tambi\u00e9n \"el m\u00e1s budista\"- de uno de los cineastas m\u00e1s relevantes y fundamentales del siglo XX.","summary_short":"Shuhei Horikawa, maestro de escuela y padre soltero, hace lo imposible por criar a su hijo Ryohei y ofrecerle una vida mucho mejor a la que sus escasos ingresos le pueden proveer.","runtime":87,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1942-01-01","aired_to":"1942-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-10-02 17:29:33","updated_at":"2021-12-06 16:06:16","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/0e9a4171-861a-4493-addd-76d1571d6063_ThereWasAFather1942","price":null,"available_from":"2018-08-01","available_to":"2022-05-30","subtitle_tracks":"es","audio_default":"ja","audio_tracks":["ja"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"yasujiro-ozu","name":"Yasujir\u00f4 Ozu","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/yasujiro-ozu-profile-s0KBnwAxr6Aujbi6cA3inDqH8Fe.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"chishu-ryu","name":"Chish\u00fb Ry\u00fb","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/chishu-ryu-profile-md0GCQUr0ktyjigmnFhRRhIE1tK.jpg"}]},{"slug":"shuji-sano","name":"Sh\u00fbji Sano","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/shuji-sano-profile-2qdwk7i1BE4H3OwpiuDkYiDq1ZF.jpg"}]},{"slug":"shin-saburi","name":"Shin Saburi","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/shin-saburi-profile-zBwxMkwcOJDdUHtgxzoCHvGZIbh.jpg"}]},{"slug":"takeshi-sakamoto","name":"Takeshi Sakamoto","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/takeshi-sakamoto-profile-iqZztNkd5pboAccLp5qoboQ1RHZ.jpg"}]},{"slug":"mitsuko-mito","name":"Mitsuko Mito","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/mitsuko-mito-profile-fYX7FJf3AMr4xhIPBfkR94OljD.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"para-descubrir","name":"Para_descubrir"}],"tags":[{"slug":"dinero","name":"Dinero"},{"slug":"padre-e-hijo","name":"Padre e hijo"},{"slug":"trabajo","name":"Trabajo"},{"slug":"politica","name":"Pol\u00edtica"},{"slug":"crisis","name":"Crisis"}],"countries":[{"slug":"japon","name":"Jap\u00f3n"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e9a4171-861a-4493-addd-76d1571d6063_ThereWasAFather1942\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e9a4171-861a-4493-addd-76d1571d6063_ThereWasAFather1942\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e9a4171-861a-4493-addd-76d1571d6063_ThereWasAFather1942\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e9a4171-861a-4493-addd-76d1571d6063_ThereWasAFather1942\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e9a4171-861a-4493-addd-76d1571d6063_ThereWasAFather1942\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e9a4171-861a-4493-addd-76d1571d6063_ThereWasAFather1942\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"0f5bdb51-0057-4b09-86d9-e641ccd039a0_Ugetsu1953","slug":"ugetsu","type":"abono","title":"Ugetsu","title_original":"Ugetsu monogatari","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":82,"time_start":0,"time_finish":5791,"main_category":null,"summary_full":"Basada en varias de las historias recopiladas en el libro hom\u00f3nimo de Ueda Akinari, 'Ugetsu' es una de las pel\u00edculas m\u00e1s celebradas de Kenji Mizoguchi (La vida de O'Haru). Usualmente catalogada como \"obra maestra\" y como una de las responsables -junto a 'Historias de Tokio' y 'Rashomon'- de la popularizaci\u00f3n del cine nip\u00f3n en Occidente, es una tr\u00e1gica historia de fantasmas que, apelando al trasfondo de la guerra y mediante una belleza visual pocas veces equiparada, nos habla acerca de los peligros que se desprenden de la avaricia y el orgullo del hombre; entre ellos, el sufrimiento de la mujer en la sociedad. Ganadora del Le\u00f3n de Plata del festival de Venecia.","summary_short":"F\u00e1bula sobrenatural ambientada durante las guerras civiles japonesas del siglo XVI y en torno a las peripecias de dos hombres con sue\u00f1os m\u00e1s grandes que sus talentos y de las mujeres que sufrieron a causa de ellos.","runtime":97,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1953-01-01","aired_to":"1953-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-09-25 20:47:29","updated_at":"2021-12-06 16:06:16","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/0f5bdb51-0057-4b09-86d9-e641ccd039a0_Ugetsu1953","price":null,"available_from":"2018-09-15","available_to":"2022-05-30","subtitle_tracks":"es","audio_default":"ja","audio_tracks":["ja"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"romantico","name":"Rom\u00e1ntico","visible":0,"images":[]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]},{"slug":"fantasia","name":"Fantas\u00eda","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"kenji-mizoguchi","name":"Kenji Mizoguchi","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/kenji-mizoguchi-profile-ngKRZZPKh8d7GaeMgcM0eXbzMte.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"masayuki-mori","name":"Masayuki Mori","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/masayuki-mori-profile-hX7gD4gUcymXJrgwcMtw8VCqimY.jpg"}]},{"slug":"machiko-kyo","name":"Machiko Ky\u00f4","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/machiko-kyo-profile-24tQVUgGN4s6rp1P9qlnT74RSJI.jpg"}]},{"slug":"kinuyo-tanaka","name":"Kinuyo Tanaka","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/kinuyo-tanaka-profile-noiEyzOXEtqAEN3zQDEJ10748L6.jpg"}]},{"slug":"eitaro-ozawa","name":"Eitar\u00f4 Ozawa","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/eitaro-ozawa-profile-5ppJVvKljVAvBaXxEoCb7rbkjEJ.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"populares","name":"Populares"}],"tags":[{"slug":"adaptacion","name":"Adaptaci\u00f3n"},{"slug":"de-epoca","name":"De \u00e9poca"},{"slug":"amor-prohibido","name":"Amor prohibido"},{"slug":"familia","name":"Familia"},{"slug":"fantasmas","name":"Fantasmas"}],"countries":[{"slug":"japon","name":"Jap\u00f3n"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0f5bdb51-0057-4b09-86d9-e641ccd039a0_Ugetsu1953\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0f5bdb51-0057-4b09-86d9-e641ccd039a0_Ugetsu1953\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0f5bdb51-0057-4b09-86d9-e641ccd039a0_Ugetsu1953\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0f5bdb51-0057-4b09-86d9-e641ccd039a0_Ugetsu1953\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0f5bdb51-0057-4b09-86d9-e641ccd039a0_Ugetsu1953\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0f5bdb51-0057-4b09-86d9-e641ccd039a0_Ugetsu1953\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]}],"metadata":{"count":16,"page":1,"total":39,"total_pages":3}},"metadata":{"title":"Canal Cine Japon\u00e9s","description":"Kurosawa, Ozu, Imamura, Kore-eda, Honda, Mizoguchi... podr\u00edamos seguir todo el d\u00eda. Lo importante es que lo mejor del cine japon\u00e9s est\u00e1 en Qubit. Por ello, durante esta cuarentena obligatoria, los invitamos a descubrir una de la cinematograf\u00edas m\u00e1s ricas, heterog\u00e9neas y fascinantes del planeta. Aprovechen, antes de que aparezca Gojira.","uuid":"8b73cb07-dcb3-471a-b705-ce93918b6cc3_CanalCineJapones","aired_from":"2020-01-01","aired_to":"2020-12-31","images":[{"type_name":"content_boxart_highlight","source":"https:\/\/d3bjfa2fjkx310.cloudfront.net\/test\/bccbb56ae25d6ea301698b03817f9a87.jpeg"},{"type_name":"content_fanart","source":"https:\/\/d3bjfa2fjkx310.cloudfront.net\/test\/56537068e208ccf57a58d17d812231ec.jpeg"}]}},{"id":12,"order":8,"logged":null,"style":"tapasimple","type":"CarouselBlock","data":{"metadata":{"count":16,"page":1,"total":25,"total_pages":2},"index":["7ee3fbeb-3a89-44a9-97fc-3b841d1d3ea6_MarilynMonroe","08a03092-a36f-4586-9ed9-3c1309809063_ElPicassoDePersia","0943584e-fe3f-4f47-9afe-bfc8fdd2e937_IngridBergman","0e6bfeb5-7ea8-4804-899c-117d8bbf8cb7_ElBosco","0ec1a9e2-5bf6-494c-aeea-4068fe48adb7_Fuocoammare2016","0ed02b15-3e02-4fd8-90f2-dbc951b21e31_TheSeasons","0ed02b16-11db-4e0b-8308-dba63fc12e9c_We","0f5bdb51-3070-4265-b345-a8c2229c7eef_StopMakingSense","0f7524fd-776a-4771-963a-733219027c77_TheGreatEcstayOfWoodcarverSteiner","0f419485-2026-4c19-b08b-c817be94b008_LandWithoutBread1933","0fa8a8cd-516d-48ed-b4c3-9b5764981b1e_HowMuchWoodWouldWoodchuckChuck","10f9f6e2-16b1-4608-85da-2f3c54ad0495_ElSolDelMembrillo","11addfad-2931-46da-a8cf-d9a06864ceed_MorirEnMadrid","11eb73be-2bf2-46cd-9721-f4c31dc64fd5_ElNaveganteSolitario","11f49439-6141-4205-b353-185233b81f55_WernerHerzogEatsHisShoe1980","1420b501-47e6-4b8d-a89c-262665850f27_LightningOverWater1980"],"elements":[{"uuid":"7ee3fbeb-3a89-44a9-97fc-3b841d1d3ea6_MarilynMonroe","slug":"marilyn-monroe-detras-de-la-leyenda","type":"abono","title":"Marilyn Monroe: Detr\u00e1s de la leyenda","title_original":"Marilyn Monroe: Beyond the Legend","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":75,"time_start":0,"time_finish":3527,"main_category":null,"summary_full":"Construido a partir de secuencias de sus films m\u00e1s populares y un arrollador caudal de entrevistas, este bello documento redibuja la figura tremendamente fr\u00e1gil de la mujer que, a pesar de morir con tan solo 36 a\u00f1os, hizo que el t\u00e9rmino sex symbol fuese de su propiedad por varias d\u00e9cadas.","summary_short":"Un documental tan riguroso como conmovedor en el que priman los momentos m\u00e1s altos y luminosos en la carrera de Norma Jeane Mortenson, Marilyn Monroe, la actriz que en apenas 12 a\u00f1os se convirti\u00f3 en pura leyenda, una de las estrellas m\u00e1s grandes en la historia del s\u00e9ptimo arte.","runtime":60,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1987-01-01","aired_to":"1987-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-09-25 20:47:07","updated_at":"2021-12-06 16:06:11","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/7ee3fbeb-3a89-44a9-97fc-3b841d1d3ea6_MarilynMonroe","price":null,"available_from":"2012-12-03","available_to":"2022-10-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"documental","name":"Documental","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/documental.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/documental.jpg"}]},{"slug":"arte","name":"Arte","visible":0,"images":[]},{"slug":"personalidades","name":"Personalidades","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"gene-feldman","name":"Gene Feldman","roles":["director"],"images":[]}],"actors":[{"slug":"marilyn-monroe","name":"Marilyn Monroe","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/marilyn-monroe-profile-jCb0PQhXUtXpXtP6kNYYoloCHBO.jpg"}]},{"slug":"scotty-beckett","name":"Scotty Beckett","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/scotty-beckett-profile-j5UOlmNiSlev4RqSXBfgZHD6SaN.jpg"}]},{"slug":"charles-coburn","name":"Charles Coburn","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/charles-coburn-profile-cx8DLZsUrannzYwcl8MNiCRm0hy.jpg"}]},{"slug":"lauren-bacall","name":"Lauren Bacall","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/lauren-bacall-profile-iCOzbSzCSUC6D9EcyXtVb2FRNu0.jpg"}]},{"slug":"bette-davis","name":"Bette Davis","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/bette-davis-profile-h8JJeSEB7jc6Ce33Lh7XDQfXaVr.jpg"}]},{"slug":"clark-gable","name":"Clark Gable","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/clark-gable-profile-qD6WJzydym7n7fCeL9PGnHe1aEV.jpg"}]},{"slug":"eric-blore","name":"Eric Blore","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/eric-blore-profile-8FqfAtUoP5ZmId498VCKWs3UuT7.jpg"}]}],"keywords":[],"tags":[{"slug":"cine","name":"Cine"},{"slug":"trabajo","name":"Trabajo"},{"slug":"hollywood","name":"Hollywood"},{"slug":"sexo","name":"Sexo"},{"slug":"fama","name":"Fama"},{"slug":"drogas","name":"Drogas"},{"slug":"tragedia","name":"Tragedia"},{"slug":"muerte","name":"Muerte"}],"countries":[{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/7ee3fbeb-3a89-44a9-97fc-3b841d1d3ea6_MarilynMonroe\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/7ee3fbeb-3a89-44a9-97fc-3b841d1d3ea6_MarilynMonroe\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/7ee3fbeb-3a89-44a9-97fc-3b841d1d3ea6_MarilynMonroe\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/7ee3fbeb-3a89-44a9-97fc-3b841d1d3ea6_MarilynMonroe\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/7ee3fbeb-3a89-44a9-97fc-3b841d1d3ea6_MarilynMonroe\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/7ee3fbeb-3a89-44a9-97fc-3b841d1d3ea6_MarilynMonroe\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"08a03092-a36f-4586-9ed9-3c1309809063_ElPicassoDePersia","slug":"el-picasso-de-persia","type":"abono","title":"El Picasso de Persia","title_original":"Fifi az khoshhali zooze mikeshad","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":70,"time_start":0,"time_finish":5752,"main_category":null,"summary_full":"Fant\u00e1stico documental de la joven cineasta iran\u00ed Mitra Farahani ganador del premio a la Mejor Pel\u00edcula en el BAFICI 2014, en donde se present\u00f3 con su t\u00edtulo internacional, Fifi Howls from Happiness.","summary_short":"Bahman Mohasses es uno de los m\u00e1s irreverentes artistas del Ir\u00e1n previo a la revoluci\u00f3n isl\u00e1mica. Exiliado se recluye en un hotel Romano, donde recibe a dos millonarios iran\u00edes dispuestos a invertir en su obra.","runtime":98,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"2013-01-01","aired_to":"2013-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-09-25 20:47:03","updated_at":"2021-12-06 16:06:11","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/08a03092-a36f-4586-9ed9-3c1309809063_ElPicassoDePersia","price":null,"available_from":"2015-06-15","available_to":"2022-07-14","subtitle_tracks":"es","audio_default":"fr","audio_tracks":["fr"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"documental","name":"Documental","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/documental.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/documental.jpg"}]},{"slug":"biografia","name":"Biograf\u00eda","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/biografia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/biografia.jpg"}]},{"slug":"arte","name":"Arte","visible":0,"images":[]},{"slug":"personalidades","name":"Personalidades","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"mitra-farahani","name":"Mitra Farahani","roles":["director"],"images":[]}],"actors":[{"slug":"bahman-mohasses","name":"Bahman Mohasses","roles":["cast"],"images":[]}],"keywords":[{"slug":"populares","name":"Populares"}],"tags":[{"slug":"pintura","name":"Pintura"},{"slug":"politica","name":"Pol\u00edtica"},{"slug":"religion","name":"Religi\u00f3n"},{"slug":"homosexualidad","name":"Homosexualidad"},{"slug":"muerte","name":"Muerte"}],"countries":[{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."},{"slug":"iran","name":"Ir\u00e1n"},{"slug":"francia","name":"Francia"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/08a03092-a36f-4586-9ed9-3c1309809063_ElPicassoDePersia\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/08a03092-a36f-4586-9ed9-3c1309809063_ElPicassoDePersia\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/08a03092-a36f-4586-9ed9-3c1309809063_ElPicassoDePersia\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/08a03092-a36f-4586-9ed9-3c1309809063_ElPicassoDePersia\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/08a03092-a36f-4586-9ed9-3c1309809063_ElPicassoDePersia\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/08a03092-a36f-4586-9ed9-3c1309809063_ElPicassoDePersia\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"0943584e-fe3f-4f47-9afe-bfc8fdd2e937_IngridBergman","slug":"recordando-a-ingrid-bergman","type":"abono","title":"Recordando a Ingrid Bergman","title_original":"Ingrid Bergman Remembered","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":60,"time_start":0,"time_finish":2975,"main_category":null,"summary_full":"Con estupendas im\u00e1genes de archivo y desde la perspectiva de dos de sus cuatro hijos, Isabella Rossellini y Pia Lindstrom, este homenaje a la hermosa Ingrid Bergman  retrata los altibajos de su carrera, su estrepitosa relaci\u00f3n con el realizador italiano Roberto Rossellini y su rotundo \u00e9xito en Hollywood, que le depar\u00f3 nada menos que 3 premios de la Academia. Dirigida por Gene Feldman (Marilyn Monroe: Detr\u00e1s de la leyenda).","summary_short":"Desde sus inicios en Suecia hasta su llegada a Hollywood, este documental recorre la vida personal y la ilustre carrera de una de las actrices m\u00e1s talentosas y bellas de la historia del cine mundial, Ingrid Bergman.","runtime":50,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1996-01-01","aired_to":"1996-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-09-25 20:47:07","updated_at":"2021-12-06 16:06:12","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/0943584e-fe3f-4f47-9afe-bfc8fdd2e937_IngridBergman","price":null,"available_from":"2015-10-01","available_to":"2022-10-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":1,"name":"Ni\u00f1os (0-12 a\u00f1os)","name_short":"ATP"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"progress":0,"playcount":0,"language":null,"subtitle":null},"genres":[{"slug":"documental","name":"Documental","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/documental.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/documental.jpg"}]},{"slug":"biografia","name":"Biograf\u00eda","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/biografia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/biografia.jpg"}]},{"slug":"arte","name":"Arte","visible":0,"images":[]},{"slug":"personalidades","name":"Personalidades","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"gene-feldman","name":"Gene Feldman","roles":["director"],"images":[]}],"actors":[{"slug":"ingrid-bergman","name":"Ingrid Bergman","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/ingrid-bergman-profile-x6LOGUWNHH3pRO8gOup68xPJL46.jpg"}]},{"slug":"pia-lindstrom","name":"Pia Lindstrom","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/pia-lindstrom-profile-kumCdXJfX8pk1NaMZuF9Fw9MF1k.jpg"}]},{"slug":"isabella-rossellini","name":"Isabella Rossellini","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/isabella-rossellini-profile-A5eDCMHhXuCRqfwCXAkrkYR8Edz.jpg"}]}],"keywords":[],"tags":[{"slug":"hollywood","name":"Hollywood"},{"slug":"cine","name":"Cine"},{"slug":"fama","name":"Fama"}],"countries":[{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0943584e-fe3f-4f47-9afe-bfc8fdd2e937_IngridBergman\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0943584e-fe3f-4f47-9afe-bfc8fdd2e937_IngridBergman\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0943584e-fe3f-4f47-9afe-bfc8fdd2e937_IngridBergman\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0943584e-fe3f-4f47-9afe-bfc8fdd2e937_IngridBergman\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0943584e-fe3f-4f47-9afe-bfc8fdd2e937_IngridBergman\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0943584e-fe3f-4f47-9afe-bfc8fdd2e937_IngridBergman\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"0e6bfeb5-7ea8-4804-899c-117d8bbf8cb7_ElBosco","slug":"el-bosco-el-jardin-de-los-suenos","type":"abono","title":"El Bosco. El jard\u00edn de los sue\u00f1os","title_original":"El Bosco. El jard\u00edn de los sue\u00f1os","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":68,"time_start":0,"time_finish":4820,"main_category":null,"summary_full":"Este excelente documental dirigido por Jos\u00e9 Luis L\u00f3pez-Linares (El pollo, el pez y el cangrejo real) recupera el interminable debate acerca una obra fundamental para la historia de la pintura. Acompa\u00f1ado por los comentarios de artistas, escritores, fil\u00f3sofos, m\u00fasicos y cient\u00edficos, L\u00f3pez-Linares ensaya un ejercicio audiovisual de comprensi\u00f3n est\u00e9tica que recorre varios de los sentidos posibles de una obra monumental, una pintura que maravilla desde su propia materialidad y heter\u00f3clita composici\u00f3n. \"Para aclarar lo que esto quiere decir hay que inventar palabras\" dice la escritora brasile\u00f1a N\u00e9lida Pi\u00f1\u00f3n, y es que estamos frente a una obra que naci\u00f3 de lo m\u00e1s profundo de los sue\u00f1os, los deseos y las vivencias de un artista del misterio, creador de un enigma insondable que escapa a cualquier intento de explicaci\u00f3n hermen\u00e9utica definitiva. El film fue nominado a los premios Goya a mejor pel\u00edcula documental.","summary_short":"A 500 a\u00f1os de la muerte de El Bosco, este documental recorre las diversas interpretaciones y significados de su obra \"El jard\u00edn de las delicias\", una de las pinturas m\u00e1s ic\u00f3nicas y misteriosas de la historia del arte.","runtime":86,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"2016-01-01","aired_to":"2016-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-10-09 17:05:09","updated_at":"2021-12-06 16:06:12","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/0e6bfeb5-7ea8-4804-899c-117d8bbf8cb7_ElBosco","price":null,"available_from":"2018-07-15","available_to":"2022-07-14","subtitle_tracks":"","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":1,"name":"Ni\u00f1os (0-12 a\u00f1os)","name_short":"ATP"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"progress":66,"playcount":2,"language":null,"subtitle":null},"genres":[{"slug":"documental","name":"Documental","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/documental.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/documental.jpg"}]},{"slug":"arte","name":"Arte","visible":0,"images":[]},{"slug":"historia","name":"Historia","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"jose-luis-lopez-linares","name":"Jos\u00e9 Luis L\u00f3pez-Linares","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/jose-luis-lopez-linares-profile-kPP7N79I5Q4ge99yPSgYDfzIFgy.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"silvia-perez-cruz","name":"S\u00edlvia P\u00e9rez Cruz","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/silvia-perez-cruz-profile-jNbC3UMdrfnaFnesDJgGRNSJFUo.jpg"}]},{"slug":"ludovico-einaudi","name":"Ludovico Einaudi","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/ludovico-einaudi-profile-e0XPd7u1aVKRKUjikSYJPmrw9wk.jpg"}]},{"slug":"orhan-pamuk","name":"Orhan Pamuk","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/orhan-pamuk-profile-zJ5Rx82XzcZYKoKfVNsP04vLqmn.jpg"}]},{"slug":"miquel-barcelo","name":"Miquel Barcel\u00f3","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"william-christie","name":"William Christie","roles":["cast"],"images":[]}],"keywords":[{"slug":"no-en-netflix","name":"No_en_Netflix"}],"tags":[{"slug":"pintura","name":"Pintura"},{"slug":"historia","name":"Historia"}],"countries":[{"slug":"espana","name":"Espa\u00f1a"},{"slug":"francia","name":"Francia"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e6bfeb5-7ea8-4804-899c-117d8bbf8cb7_ElBosco\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e6bfeb5-7ea8-4804-899c-117d8bbf8cb7_ElBosco\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e6bfeb5-7ea8-4804-899c-117d8bbf8cb7_ElBosco\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e6bfeb5-7ea8-4804-899c-117d8bbf8cb7_ElBosco\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e6bfeb5-7ea8-4804-899c-117d8bbf8cb7_ElBosco\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e6bfeb5-7ea8-4804-899c-117d8bbf8cb7_ElBosco\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"0ec1a9e2-5bf6-494c-aeea-4068fe48adb7_Fuocoammare2016","slug":"fuocoammare-fuego-en-el-mar","type":"abono","title":"Fuocoammare: Fuego en el mar","title_original":"Fuocoammare","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":68,"time_start":0,"time_finish":6608,"main_category":null,"summary_full":"El cineasta italiano Gianfranco Rosi (El Sicario, Room 164) se mud\u00f3 por varios meses a la isla mediterr\u00e1nea de Lampedusa con el fin de capturar su historia, cultura y, sobre todo, la realidad de su d\u00eda a d\u00eda: un inh\u00f3spito paisaje habitado por alrededor de seis mil personas, sin contar a los miles de hombres y mujeres provenientes de \u00c1frica y Medio Oriente que arriban semana a semana. 'Fuocoammare: Fuego en el mar', el documental ganador del Oso de Oro en el festival de Berl\u00edn, es el resultado de dicho periodo, un film tan atrapante desde su tratamiento del tema como comprometido con sus partes. Nominada al Oscar en la categor\u00eda de Mejor documental, la pel\u00edcula tambi\u00e9n fue seleccionada como la representante italiana para la categor\u00eda de Mejor pel\u00edcula extranjera.","summary_short":"En los \u00faltimos a\u00f1os la isla de Lampedusa, ubicada a 200km de la costa italiana, ha llegado a las primeras planas del mundo. \u00bfLa raz\u00f3n? Se ha vuelto el principal puerto de llegada de miles de inmigrantes ilegales.","runtime":114,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"2016-01-01","aired_to":"2016-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-10-07 22:52:45","updated_at":"2021-12-06 16:06:12","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/0ec1a9e2-5bf6-494c-aeea-4068fe48adb7_Fuocoammare2016","price":null,"available_from":"2018-10-01","available_to":"2022-07-14","subtitle_tracks":"es","audio_default":"it","audio_tracks":["it"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"progress":0,"playcount":0,"language":null,"subtitle":null},"genres":[{"slug":"documental","name":"Documental","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/documental.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/documental.jpg"}]},{"slug":"sociedad","name":"Sociedad","visible":0,"images":[]},{"slug":"politica","name":"Pol\u00edtica","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"gianfranco-rosi","name":"Gianfranco Rosi","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/gianfranco-rosi-profile-6C25pVZm9D8Yx4YIJf5NKsGoFqk.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"samuele-pucillo","name":"Samuele Pucillo","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"mattias-cucina","name":"Mattias Cucina","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"samuele-caruana","name":"Samuele Caruana","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"pietro-bartolo","name":"Pietro Bartolo","roles":["cast"],"images":[]}],"keywords":[{"slug":"no-en-netflix","name":"No_en_Netflix"}],"tags":[{"slug":"crisis","name":"Crisis"},{"slug":"inmigracion","name":"Inmigraci\u00f3n"},{"slug":"peligro","name":"Peligro"},{"slug":"viaje","name":"Viaje"}],"countries":[{"slug":"italia","name":"Italia"},{"slug":"francia","name":"Francia"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0ec1a9e2-5bf6-494c-aeea-4068fe48adb7_Fuocoammare2016\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0ec1a9e2-5bf6-494c-aeea-4068fe48adb7_Fuocoammare2016\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0ec1a9e2-5bf6-494c-aeea-4068fe48adb7_Fuocoammare2016\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0ec1a9e2-5bf6-494c-aeea-4068fe48adb7_Fuocoammare2016\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0ec1a9e2-5bf6-494c-aeea-4068fe48adb7_Fuocoammare2016\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0ec1a9e2-5bf6-494c-aeea-4068fe48adb7_Fuocoammare2016\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"0f5bdb51-3070-4265-b345-a8c2229c7eef_StopMakingSense","slug":"stop-making-sense","type":"abono","title":"Stop Making Sense","title_original":"Stop Making Sense","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":85,"time_start":0,"time_finish":5152,"main_category":null,"summary_full":"Obra de un verdadero especialista en filmar la m\u00fasica como lo fue Jonathan Demme (Neil Young: Heart of Gold), 'Stop Making Sense' es un retrato inmejorable de una banda cuyo legado contin\u00faa hoy m\u00e1s vigente que nunca \u2013Radiohead, The Strokes, Arcade Fire, Franz Ferdinand y muchas m\u00e1s\u2013. Pese a sus ra\u00edces experimentales en el punk de los setenta, en los ochenta Talking Heads se convirti\u00f3 en una de las bandas m\u00e1s aclamadas de la d\u00e9cada, sin\u00f3nimo de energ\u00eda, ritmo, innovaci\u00f3n y excentricidad. Este documental-concierto inmortaliza a la banda liderada por el carism\u00e1tico David Byrne en el apogeo de su carrera.","summary_short":"Vistan su mejor traje extra large y bailen al ritmo de esta insuperable actuaci\u00f3n en vivo de Talking Heads. Un montaje de tres conciertos magistrales en el teatro Pantages de Los \u00c1ngeles a cargo de Jonathan Demme.","runtime":88,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1984-01-01","aired_to":"1984-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-09-25 20:47:31","updated_at":"2021-12-06 16:06:13","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/0f5bdb51-3070-4265-b345-a8c2229c7eef_StopMakingSense","price":null,"available_from":"2018-10-15","available_to":"2022-05-30","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":1,"name":"Ni\u00f1os (0-12 a\u00f1os)","name_short":"ATP"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"progress":0,"playcount":0,"language":null,"subtitle":null},"genres":[{"slug":"documental","name":"Documental","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/documental.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/documental.jpg"}]},{"slug":"conciertos","name":"Conciertos","visible":0,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/conciertos.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/conciertos.jpg"}]},{"slug":"arte","name":"Arte","visible":0,"images":[]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"jonathan-demme","name":"Jonathan Demme","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/jonathan-demme-profile-hm4wkbBOKaeLwMIk51hZ06OUkW3.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"david-byrne","name":"David Byrne","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/david-byrne-profile-iyD9S1hvyWjtiAedZAACDcWKuaf.jpg"}]},{"slug":"tina-weymouth","name":"Tina Weymouth","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/tina-weymouth-profile-nMGz8LhU5WofPdM9HyyiYxTyFzw.jpg"}]},{"slug":"jerry-harrison","name":"Jerry Harrison","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/jerry-harrison-profile-1hocW0VtupjhL5yLk6ToV4JAV5c.jpg"}]},{"slug":"chris-frantz","name":"Chris Frantz","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/chris-frantz-profile-pDn2NnufpeyCACVykTei3KzlqCq.jpg"}]},{"slug":"bernie-worrell","name":"Bernie Worrell","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"alex-weir","name":"Alex Weir","roles":["cast"],"images":[]}],"keywords":[{"slug":"populares","name":"Populares"},{"slug":"no-en-netflix","name":"No_en_Netflix"}],"tags":[{"slug":"los-ochenta","name":"Los ochenta"},{"slug":"musica","name":"M\u00fasica"}],"countries":[{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0f5bdb51-3070-4265-b345-a8c2229c7eef_StopMakingSense\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0f5bdb51-3070-4265-b345-a8c2229c7eef_StopMakingSense\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0f5bdb51-3070-4265-b345-a8c2229c7eef_StopMakingSense\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0f5bdb51-3070-4265-b345-a8c2229c7eef_StopMakingSense\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0f5bdb51-3070-4265-b345-a8c2229c7eef_StopMakingSense\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0f5bdb51-3070-4265-b345-a8c2229c7eef_StopMakingSense\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"0f7524fd-776a-4771-963a-733219027c77_TheGreatEcstayOfWoodcarverSteiner","slug":"the-great-ecstasy-of-woodcarver-steiner","type":"abono","title":"The Great Ecstasy of Woodcarver Steiner","title_original":"Die gro\u00dfe Ekstase des Bildschnitzers Steiner","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":78,"time_start":0,"time_finish":2710,"main_category":null,"summary_full":"Rodado en Alemania y Yugoslavia (actual Eslovenia), 'The Great Ecstasy of Woodcarver Steiner' es, sin dudas, uno de los m\u00e1s \u00edntimos y fascinantes documentales de Werner Herzog. De hecho, el propio cineasta lo llam\u00f3 \"uno de mis films m\u00e1s importantes\". Nacido como un encargo para la televisi\u00f3n alemana, Herzog se vio obligado a recortar alrededor de quince minutos de su metraje (la duraci\u00f3n original era de una hora) y a aparecer en c\u00e1mara (algo que rara vez hace en sus films) para que la estaci\u00f3n cumpliese con el contrato. Sin embargo, nada de ello impidi\u00f3 -uno incluso podr\u00eda argumentar que contribuy\u00f3 a- que 'The Great Ecstasy...' se volviese la po\u00e9tica e hipn\u00f3tica obra maestra que es.","summary_short":"Pese a los peligros que su deporte conlleva, el campe\u00f3n de salto de esqu\u00ed Walter Steiner buscar\u00e1 romper el r\u00e9cord en su pr\u00f3xima competencia. Mientras tanto, distrae sus pensamientos con su otra pasi\u00f3n: la carpinter\u00eda.","runtime":46,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1974-01-01","aired_to":"1974-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-09-25 20:46:24","updated_at":"2021-12-06 16:06:13","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/0f7524fd-776a-4771-963a-733219027c77_TheGreatEcstayOfWoodcarverSteiner","price":null,"available_from":"2018-10-15","available_to":"2022-05-30","subtitle_tracks":"es","audio_default":"ge","audio_tracks":["ge","De","En","Sl"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"documental","name":"Documental","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/documental.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/documental.jpg"}]},{"slug":"personalidades","name":"Personalidades","visible":0,"images":[]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"werner-herzog","name":"Werner Herzog","roles":["director","cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/werner-herzog-profile-izA2CVVphluvszmMgZ0g02KFjoD.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"walter-steiner","name":"Walter Steiner","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"werner-herzog","name":"Werner Herzog","roles":["director","cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/werner-herzog-profile-izA2CVVphluvszmMgZ0g02KFjoD.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"populares","name":"Populares"},{"slug":"no-en-netflix","name":"No_en_Netflix"}],"tags":[{"slug":"deportes","name":"Deportes"},{"slug":"historia-real","name":"Historia real"},{"slug":"fama","name":"Fama"},{"slug":"identidad","name":"Identidad"}],"countries":[{"slug":"alemania","name":"Alemania"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0f7524fd-776a-4771-963a-733219027c77_TheGreatEcstayOfWoodcarverSteiner\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0f7524fd-776a-4771-963a-733219027c77_TheGreatEcstayOfWoodcarverSteiner\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0f7524fd-776a-4771-963a-733219027c77_TheGreatEcstayOfWoodcarverSteiner\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0f7524fd-776a-4771-963a-733219027c77_TheGreatEcstayOfWoodcarverSteiner\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0f7524fd-776a-4771-963a-733219027c77_TheGreatEcstayOfWoodcarverSteiner\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0f7524fd-776a-4771-963a-733219027c77_TheGreatEcstayOfWoodcarverSteiner\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"0f419485-2026-4c19-b08b-c817be94b008_LandWithoutBread1933","slug":"las-hurdes","type":"abono","title":"Las Hurdes","title_original":"Las Hurdes","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":75,"time_start":0,"time_finish":0,"main_category":null,"summary_full":"Primer y \u00fanico documental escrito y dirigido por Luis Bu\u00f1uel (Tristana), 'Las Hurdes' es un retrato surrealista y brutal de un lugar tremendamente pobre y postergado de Espa\u00f1a, con una enorme cantidad de habitantes discapacitados y abandonado tanto por el Estado como por la Iglesia. Sobre \u00e9l, Bu\u00f1uel dijo a su equipo de filmaci\u00f3n al llegar: \"\u00bfVen este maravilloso valle? Bueno, aqu\u00ed es donde comienza el Infierno.\"","summary_short":"En una aislada y remota comarca de Espa\u00f1a llamada Las Hurdes, los campesinos intentan sobrevivir casi sin habilidades ni recursos. All\u00ed, las discapacidades y las enfermedades son m\u00e1s habituales que el pan.","runtime":28,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1933-01-01","aired_to":"1933-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-10-07 23:56:58","updated_at":"2021-12-06 16:06:13","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/0f419485-2026-4c19-b08b-c817be94b008_LandWithoutBread1933","price":null,"available_from":"2018-09-15","available_to":"2022-05-30","subtitle_tracks":"es","audio_default":"fr","audio_tracks":["fr"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"documental","name":"Documental","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/documental.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/documental.jpg"}]},{"slug":"sociedad","name":"Sociedad","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"luis-bunuel","name":"Luis Bu\u00f1uel","roles":["director","cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/luis-bunuel-profile-a7wib1eRG6TyonDXpAbF7PZd0f8.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"abel-jacquin","name":"Abel Jacquin","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/production\/abel-jacquin-profile-tahFsaQzPkd1g8gy8wso6iboHuG.jpg"}]},{"slug":"alexandre-oneill","name":"Alexandre O'Neill","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/alexandre-oneill-profile-q83x1VsC1I7B27nVsuxDT3H4bnO.jpg"}]}],"keywords":[],"tags":[{"slug":"surrealismo","name":"Surrealismo"},{"slug":"discapacidad","name":"Discapacidad"},{"slug":"enfermedad","name":"Enfermedad"},{"slug":"supervivencia","name":"Supervivencia"}],"countries":[{"slug":"espana","name":"Espa\u00f1a"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0f419485-2026-4c19-b08b-c817be94b008_LandWithoutBread1933\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0f419485-2026-4c19-b08b-c817be94b008_LandWithoutBread1933\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0f419485-2026-4c19-b08b-c817be94b008_LandWithoutBread1933\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0f419485-2026-4c19-b08b-c817be94b008_LandWithoutBread1933\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0f419485-2026-4c19-b08b-c817be94b008_LandWithoutBread1933\/thumbnails\/fanart_3.jpg"}]},{"uuid":"0fa8a8cd-516d-48ed-b4c3-9b5764981b1e_HowMuchWoodWouldWoodchuckChuck","slug":"how-much-wood-would-a-woodchuck-chuck","type":"abono","title":"How much Wood would a Woodchuck chuck...","title_original":"How much Wood would a Woodchuck chuck...","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":64,"time_start":0,"time_finish":2758,"main_category":null,"summary_full":"Una competencia anual de subastadores de ganado en Pennsylvania es el escenario ideal para que el talentoso Werner Herzog ruede un apasionante documental acerca de estos peculiares hombres de campo y su pr\u00e1ctica del \"canto de subasta\", t\u00edpico de las zonas rurales de Estados Unidos y Canad\u00e1. Sin embargo, la expedici\u00f3n cinematogr\u00e1fica del cineasta no termina all\u00ed, ya que el film tambi\u00e9n explora las vidas de los miembros de una comunidad amish ubicada en las inmediaciones del evento y que, adem\u00e1s, ofrece un contraste inmejorable respecto de la vor\u00e1gine capitalista que se genera en el lugar. Probablemente uno de los documentales m\u00e1s emotivos y reconfortantes de Herzog, 'How Much Wood Would a Woodchuck Chuck...' fue definido por el propio director como un intento por retratar \"la \u00faltima poes\u00eda posible, la poes\u00eda del capitalismo, [...] un lenguaje extremo, aterrador pero muy bello al mismo tiempo\".","summary_short":"En el Campeonato Mundial de Subastadores de Ganado, los participantes prueban sus habilidades de oratoria en una \u00e1gil competencia, radicalmente distinta del estilo de vida de la comunidad amish que vive all\u00ed cerca.","runtime":46,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1976-01-01","aired_to":"1976-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-10-10 20:43:26","updated_at":"2021-12-06 15:55:43","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/0fa8a8cd-516d-48ed-b4c3-9b5764981b1e_HowMuchWoodWouldWoodchuckChuck","price":null,"available_from":"2018-10-15","available_to":"2022-05-30","subtitle_tracks":"es","audio_default":"de","audio_tracks":["de"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"documental","name":"Documental","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/documental.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/documental.jpg"}]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]},{"slug":"personalidades","name":"Personalidades","visible":0,"images":[]},{"slug":"sociedad","name":"Sociedad","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"werner-herzog","name":"Werner Herzog","roles":["director","cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/werner-herzog-profile-izA2CVVphluvszmMgZ0g02KFjoD.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"werner-herzog","name":"Werner Herzog","roles":["director","cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/werner-herzog-profile-izA2CVVphluvszmMgZ0g02KFjoD.jpg"}]},{"slug":"steve-liptay","name":"Steve Liptay","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"scott-mckain","name":"Scott McKain","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"ralph-wade","name":"Ralph Wade","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"leon-wallace","name":"Leon Wallace","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/leon-wallace-profile-gHdFcFNyQMBASwE7jRj2ZTBVsqy.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"para-descubrir","name":"Para_descubrir"}],"tags":[{"slug":"dinero","name":"Dinero"},{"slug":"trabajo","name":"Trabajo"},{"slug":"identidad","name":"Identidad"},{"slug":"religion","name":"Religi\u00f3n"},{"slug":"animales","name":"Animales"}],"countries":[{"slug":"alemania","name":"Alemania"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0fa8a8cd-516d-48ed-b4c3-9b5764981b1e_HowMuchWoodWouldWoodchuckChuck\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0fa8a8cd-516d-48ed-b4c3-9b5764981b1e_HowMuchWoodWouldWoodchuckChuck\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0fa8a8cd-516d-48ed-b4c3-9b5764981b1e_HowMuchWoodWouldWoodchuckChuck\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0fa8a8cd-516d-48ed-b4c3-9b5764981b1e_HowMuchWoodWouldWoodchuckChuck\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0fa8a8cd-516d-48ed-b4c3-9b5764981b1e_HowMuchWoodWouldWoodchuckChuck\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0fa8a8cd-516d-48ed-b4c3-9b5764981b1e_HowMuchWoodWouldWoodchuckChuck\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"10f9f6e2-16b1-4608-85da-2f3c54ad0495_ElSolDelMembrillo","slug":"el-sol-del-membrillo","type":"abono","title":"El sol del membrillo","title_original":"El sol del membrillo","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":78,"time_start":0,"time_finish":7860,"main_category":null,"summary_full":"Ganadora del Premio del Jurado en el festival de Cannes, 'El sol del membrillo' es una pel\u00edcula un tanto inclasificable. Parte retrato de uno de los pintores espa\u00f1oles m\u00e1s reconocidos del siglo XX y parte clase magistral sobre c\u00f3mo retratar el paso del tiempo, este apasionante documental de V\u00edctor Erice (El esp\u00edritu de la colmena) da cuenta, entre otras cosas, del intrincado proceso creativo detr\u00e1s de la manifestaci\u00f3n de una obra de arte. Obsesionado por su sue\u00f1o de capturar el instante perfecto, L\u00f3pez Garc\u00eda trabaj\u00f3 su retrato del membrillero en m\u00faltiples ocasiones; una necesidad que se renovaba anualmente y que la c\u00e1mara de Erice captura con meticulosidad y un ojo tan curioso como deslumbrado, tanto por los movimientos como por las decisiones del artista (desde ciertos aspectos t\u00e9cnicos de la realizaci\u00f3n del cuadro hasta conversaciones que el pintor mantiene con quienes lo visitan). Un film sin igual que sorprendi\u00f3 a cr\u00edticos y audiencias gracias a la admirable paciencia de su realizador, su destacable singularidad e innegable sencillez.","summary_short":"El pintor Antonio L\u00f3pez Garc\u00eda planta un \u00e1rbol membrillero en el jard\u00edn de su estudio y, a\u00f1os m\u00e1s tarde, se propone retratarlo durante un fugaz y elusivo momento de belleza: justo cuando sus frutos empiezan a madurar.","runtime":133,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1992-01-01","aired_to":"1992-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-12-21 00:38:48","updated_at":"2021-12-06 15:54:39","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/10f9f6e2-16b1-4608-85da-2f3c54ad0495_ElSolDelMembrillo","price":null,"available_from":"2018-10-15","available_to":"2022-05-30","subtitle_tracks":"","audio_default":"es","audio_tracks":["es"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"documental","name":"Documental","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/documental.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/documental.jpg"}]},{"slug":"arte","name":"Arte","visible":0,"images":[]},{"slug":"personalidades","name":"Personalidades","visible":0,"images":[]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"victor-erice","name":"V\u00edctor Erice","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/victor-erice-profile-vc8ODrQ8gaT2daQm2TUpoTamBrp.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"antonio-lopez","name":"Antonio L\u00f3pez","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"maria-moreno","name":"Mar\u00eda Moreno","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"enrique-gran","name":"Enrique Gran","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"maria-lopez","name":"Mar\u00eda L\u00f3pez","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/maria-lopez-profile-zD6h9tUXF91cU041qcYYog7jgcK.jpg"}]},{"slug":"carmen-lopez","name":"Carmen L\u00f3pez","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/carmen-lopez-profile-srHE8NdLnieQRJkDxqDvLiWU7ae.jpg"}]}],"keywords":[],"tags":[{"slug":"pintura","name":"Pintura"},{"slug":"los-noventa","name":"Los noventa"},{"slug":"obsesion","name":"Obsesi\u00f3n"}],"countries":[{"slug":"espana","name":"Espa\u00f1a"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/10f9f6e2-16b1-4608-85da-2f3c54ad0495_ElSolDelMembrillo\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/10f9f6e2-16b1-4608-85da-2f3c54ad0495_ElSolDelMembrillo\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/10f9f6e2-16b1-4608-85da-2f3c54ad0495_ElSolDelMembrillo\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/10f9f6e2-16b1-4608-85da-2f3c54ad0495_ElSolDelMembrillo\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/10f9f6e2-16b1-4608-85da-2f3c54ad0495_ElSolDelMembrillo\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/10f9f6e2-16b1-4608-85da-2f3c54ad0495_ElSolDelMembrillo\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"11addfad-2931-46da-a8cf-d9a06864ceed_MorirEnMadrid","slug":"morir-en-madrid","type":"abono","title":"Morir en Madrid","title_original":"Mourir \u00e0 Madrid","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":81,"time_start":0,"time_finish":4908,"main_category":null,"summary_full":"Escrito y dirigido por el documentalista yugoslavo nacionalizado franc\u00e9s Fr\u00e9d\u00e9ric Rossif, 'Morir en Madrid' es probablemente el documental que mejor logra representar el sufrimiento y el horror ocasionados por la guerra civil espa\u00f1ola. Con una cuidada selecci\u00f3n de material de archivo y de fotograf\u00edas de la \u00e9poca, Rossif presenta diferentes puntos de vista sobre la realidad pol\u00edtica, social y econ\u00f3mica del pa\u00eds durante los a\u00f1os de la guerra y acontecimientos hist\u00f3ricos determinantes para construir una visi\u00f3n lo m\u00e1s abarcativa posible del conflicto. La pel\u00edcula fue nominada al Oscar a mejor documental.","summary_short":"A trav\u00e9s de im\u00e1genes de archivo de la guerra civil espa\u00f1ola tan fascinantes como desgarradoras, Rossif conforma un retrato integral de la tragedia y de sus continuidades durante el r\u00e9gimen franquista.","runtime":82,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1963-01-01","aired_to":"1963-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2020-05-14 21:41:40","updated_at":"2021-12-06 15:54:48","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/11addfad-2931-46da-a8cf-d9a06864ceed_MorirEnMadrid","price":null,"available_from":"2020-02-20","available_to":"2022-10-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"fr","audio_tracks":["fr"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"documental","name":"Documental","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/documental.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/documental.jpg"}]},{"slug":"historia","name":"Historia","visible":0,"images":[]},{"slug":"politica","name":"Pol\u00edtica","visible":0,"images":[]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"frederic-rossif","name":"Fr\u00e9d\u00e9ric Rossif","roles":["director"],"images":[]}],"actors":[{"slug":"irene-worth","name":"Irene Worth","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/irene-worth-profile-qt7UvmYWz44RoFv663qRyilIs95.jpg"}]},{"slug":"john-gielgud","name":"John Gielgud","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/john-gielgud-profile-9Pflr2BSpMu1ZbJ3H2m2dY3VcBj.jpg"}]},{"slug":"suzanne-flon","name":"Suzanne Flon","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/suzanne-flon-profile-4kpK9sdCTwSETHTv6iKAL28kiVU.jpg"}]},{"slug":"roger-mollien","name":"Roger Mollien","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"jean-vilar","name":"Jean Vilar","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/jean-vilar-profile-gM8JqExxYqBxNBH5YQyImivlL7n.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"populares","name":"Populares"}],"tags":[{"slug":"blanco-y-negro","name":"Blanco y negro"},{"slug":"historia","name":"Historia"},{"slug":"politica","name":"Pol\u00edtica"},{"slug":"muerte","name":"Muerte"}],"countries":[{"slug":"francia","name":"Francia"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11addfad-2931-46da-a8cf-d9a06864ceed_MorirEnMadrid\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11addfad-2931-46da-a8cf-d9a06864ceed_MorirEnMadrid\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11addfad-2931-46da-a8cf-d9a06864ceed_MorirEnMadrid\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11addfad-2931-46da-a8cf-d9a06864ceed_MorirEnMadrid\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11addfad-2931-46da-a8cf-d9a06864ceed_MorirEnMadrid\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11addfad-2931-46da-a8cf-d9a06864ceed_MorirEnMadrid\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"11eb73be-2bf2-46cd-9721-f4c31dc64fd5_ElNaveganteSolitario","slug":"el-navegante-solitario","type":"abono","title":"El navegante solitario","title_original":"El navegante solitario","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":66,"time_start":0,"time_finish":6360,"main_category":null,"summary_full":"Estrenado con gran \u00e9xito en el [21] BAFICI, 'El navegante solitario' es un apasionante documental acerca de una figura cuya historia de vida resulta tan incre\u00edble que es verdaderamente sorprendente que su nombre no sea m\u00e1s conocido. Invadido por un genuino esp\u00edritu aventurero, Vito Dumas supo ser due\u00f1o de haza\u00f1as ins\u00f3litas e imposibles que lo enaltecieron pero que tambi\u00e9n lo condenaron. Mediante valiosos testimonios, recreaciones y material de archivo, la \u00f3pera prima de Rodolfo Petriz lo retrata con aplomo y con una encomiable atenci\u00f3n al detalle, dando lugar a un fascinante relato de suspenso.","summary_short":"Cuatro \u00e9picas traves\u00edas encumbraron a Vito Dumas como el mayor navegante solitario de la historia y un aut\u00e9ntico \u00eddolo popular. Pero la envidia de algunos lo convirti\u00f3 en un \"hecho maldito\" de la n\u00e1utica argentina.","runtime":109,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"2019-01-01","aired_to":"2019-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2020-07-23 05:17:16","updated_at":"2021-12-06 15:54:50","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/11eb73be-2bf2-46cd-9721-f4c31dc64fd5_ElNaveganteSolitario","price":null,"available_from":"2020-06-16","available_to":"2022-06-18","subtitle_tracks":"","audio_default":"es","audio_tracks":["es"],"rating":{"id":1,"name":"Ni\u00f1os (0-12 a\u00f1os)","name_short":"ATP"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"documental","name":"Documental","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/documental.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/documental.jpg"}]},{"slug":"cine-argentino","name":"Cine Argentino","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"rodolfo-petriz","name":"Rodolfo Petriz","roles":["director"],"images":[]}],"actors":[{"slug":"luis-petriz","name":"Luis Petriz","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"marcelo-dandrea","name":"Marcelo D\u00b4Andrea","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/marcelo-dandrea-profile-tBdFNmf6zwfeoIx3ECDOOCcHz8T.jpg"}]},{"slug":"ricardo-cufre","name":"Ricardo Cufr\u00e9","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"diego-dumas","name":"Diego Dumas","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"roberto-alonso","name":"Roberto Alonso","roles":["cast"],"images":[]}],"keywords":[{"slug":"para-descubrir","name":"Para_descubrir"}],"tags":[{"slug":"deportes","name":"Deportes"},{"slug":"historia-real","name":"Historia real"},{"slug":"soledad","name":"Soledad"},{"slug":"peligro","name":"Peligro"},{"slug":"fama","name":"Fama"}],"countries":[{"slug":"argentina","name":"Argentina"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11eb73be-2bf2-46cd-9721-f4c31dc64fd5_ElNaveganteSolitario\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11eb73be-2bf2-46cd-9721-f4c31dc64fd5_ElNaveganteSolitario\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11eb73be-2bf2-46cd-9721-f4c31dc64fd5_ElNaveganteSolitario\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11eb73be-2bf2-46cd-9721-f4c31dc64fd5_ElNaveganteSolitario\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11eb73be-2bf2-46cd-9721-f4c31dc64fd5_ElNaveganteSolitario\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11eb73be-2bf2-46cd-9721-f4c31dc64fd5_ElNaveganteSolitario\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"11f49439-6141-4205-b353-185233b81f55_WernerHerzogEatsHisShoe1980","slug":"werner-herzog-eats-his-shoe","type":"abono","title":"Werner Herzog Eats His Shoe","title_original":"Werner Herzog Eats His Shoe","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":72,"time_start":0,"time_finish":1180,"main_category":null,"summary_full":"Cortometraje dirigido por el documentalista californiano Les Blank (Un mont\u00f3n de sue\u00f1os) y escrito y protagonizado por el genio demente Werner Herzog. Como el solitario buscador de oro de 'La quimera del oro' (1925, Charles Chaplin), Herzog hierve su zapato durante 5 horas para tiernizarlo y cumplir con su disparatada promesa, producto no s\u00f3lo del amor por la estupenda \u00f3pera prima de Errol Morris, 'Gates of Heaven' (1978), sino adem\u00e1s de una pasi\u00f3n inconmensurable por hacer cine. Herzog realiza un acto de arrojo estomacal frente al p\u00fablico, en honor y en aliento a todos los cineastas independientes que no se animan a filmar su primera pel\u00edcula. A su vez, el director de 'Aguirre, la ira de Dios' reflexiona sobre lo absurdo de ser cineasta, la crisis del lenguaje y la representaci\u00f3n apuntalada por la televisi\u00f3n y la publicidad y, por supuesto, la gastronom\u00eda.","summary_short":"Werner Herzog hizo una apuesta con Errol Morris: \"Si tienes las agallas para terminar tu pel\u00edcula, ir\u00e9 a Berkeley y me comer\u00e9 mi zapato en el estreno\". Y Herzog es un hombre de palabra.","runtime":21,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1980-01-01","aired_to":"1980-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2020-07-23 20:45:40","updated_at":"2021-12-06 15:54:38","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/11f49439-6141-4205-b353-185233b81f55_WernerHerzogEatsHisShoe1980","price":null,"available_from":"2018-11-15","available_to":"2022-06-30","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":1,"name":"Ni\u00f1os (0-12 a\u00f1os)","name_short":"ATP"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"documental","name":"Documental","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/documental.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/documental.jpg"}]},{"slug":"arte","name":"Arte","visible":0,"images":[]},{"slug":"personalidades","name":"Personalidades","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"les-blank","name":"Les Blank","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/les-blank-profile-oNJCu2zxIAxwy3e9TmTShJJPpMB.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"werner-herzog","name":"Werner Herzog","roles":["director","cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/werner-herzog-profile-izA2CVVphluvszmMgZ0g02KFjoD.jpg"}]},{"slug":"tom-luddy","name":"Tom Luddy","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/tom-luddy-profile-4vy26LEfgfMMNeMK5pbPyX3KdZx.jpg"}]},{"slug":"michael-goodwin","name":"Michael Goodwin","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/michael-goodwin-profile-7PQlrNdQBRUyql1l9aYG9W00o9m.jpg"}]}],"keywords":[],"tags":[{"slug":"cine","name":"Cine"},{"slug":"cineasta","name":"Cineasta"},{"slug":"television","name":"Televisi\u00f3n"},{"slug":"cocina","name":"Cocina"}],"countries":[{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11f49439-6141-4205-b353-185233b81f55_WernerHerzogEatsHisShoe1980\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11f49439-6141-4205-b353-185233b81f55_WernerHerzogEatsHisShoe1980\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11f49439-6141-4205-b353-185233b81f55_WernerHerzogEatsHisShoe1980\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11f49439-6141-4205-b353-185233b81f55_WernerHerzogEatsHisShoe1980\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11f49439-6141-4205-b353-185233b81f55_WernerHerzogEatsHisShoe1980\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11f49439-6141-4205-b353-185233b81f55_WernerHerzogEatsHisShoe1980\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"1420b501-47e6-4b8d-a89c-262665850f27_LightningOverWater1980","slug":"relampago-sobre-el-agua","type":"abono","title":"Rel\u00e1mpago sobre el agua","title_original":"Lightning Over Water","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":67,"time_start":0,"time_finish":5090,"main_category":null,"summary_full":"Estrenada mundialmente en el festival de Cannes, 'Rel\u00e1mpago sobre el agua' es la \u00faltima pel\u00edcula dirigida por el legendario Nicholas Ray (Rebelde sin causa) y su primera incursi\u00f3n en el g\u00e9nero documental, asistido en la tarea nada m\u00e1s y nada menos que por Wim Wenders (Las alas del deseo), un disc\u00edpulo y admirador de su obra. La pel\u00edcula es el canto del cisne de uno de los directores m\u00e1s osados e influyentes de la historia de Hollywood, un homenaje a su obra y a su persona, que es al mismo tiempo una reflexi\u00f3n acerca del cine, la vida y la muerte. La intenci\u00f3n de Ray era realizar un film de ficci\u00f3n acerca de un pintor convaleciente que viaja a China para hallar una cura a su enfermedad, sin embargo su avanzado c\u00e1ncer de pulm\u00f3n lo retiene en su departamento de Nueva York, donde recorre junto a Wenders su carrera repleta de logros y frustraciones, y comparte sus recuerdos de las grandes personalidades con las que trabaj\u00f3. Tambi\u00e9n conocida como 'Nick's Movie', la pel\u00edcula tuvo un primer corte de 116 minutos de duraci\u00f3n que Wenders consider\u00f3 demasiado oscuro y deprimente, raz\u00f3n por la cual el director de 'Paris, Texas' reedit\u00f3 el film luego de su estreno para obtener esta versi\u00f3n definitiva.","summary_short":"Durante el rodaje de 'Hammett' en Hollywood, Wim Wenders recibe un llamado impostergable: Nicholas Ray desea filmar su \u00faltima pel\u00edcula antes de morir. Wenders viaja a Nueva York para ayudar a su maestro.","runtime":86,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1980-01-01","aired_to":"1980-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2021-08-26 15:46:20","updated_at":"2021-12-06 15:55:42","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/1420b501-47e6-4b8d-a89c-262665850f27_LightningOverWater1980","price":null,"available_from":"2021-08-01","available_to":"2022-08-25","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"documental","name":"Documental","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/documental.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/documental.jpg"}]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]},{"slug":"arte","name":"Arte","visible":0,"images":[]},{"slug":"personalidades","name":"Personalidades","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"nicholas-ray","name":"Nicholas Ray","roles":["director","cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/nicholas-ray-profile-zQZXpN0c2qGnPgFWV8oMbg9hgmH.jpg"}]},{"slug":"wim-wenders","name":"Wim Wenders","roles":["cast","director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/wim-wenders-profile-7Y4mkVstQxhegwlOwAsGRfZfHXC.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"nicholas-ray","name":"Nicholas Ray","roles":["director","cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/nicholas-ray-profile-zQZXpN0c2qGnPgFWV8oMbg9hgmH.jpg"}]},{"slug":"wim-wenders","name":"Wim Wenders","roles":["cast","director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/wim-wenders-profile-7Y4mkVstQxhegwlOwAsGRfZfHXC.jpg"}]},{"slug":"susan-ray","name":"Susan Ray","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"timothy-ray","name":"Timothy Ray","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"gerry-bamman","name":"Gerry Bamman","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/gerry-bamman-profile-hiMgT6OYvmdgz758vbw4y9iEAns.jpg"}]},{"slug":"ronee-blakley","name":"Ronee Blakley","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/ronee-blakley-profile-kR94I3vbHUkwqzT8VfRzPKPYgO8.jpg"}]},{"slug":"pierre-cottrell","name":"Pierre Cottrell","roles":["cast"],"images":[]}],"keywords":[{"slug":"para-descubrir","name":"Para_descubrir"}],"tags":[{"slug":"nueva-york","name":"Nueva York"},{"slug":"cine","name":"Cine"},{"slug":"cineasta","name":"Cineasta"},{"slug":"enfermedad","name":"Enfermedad"},{"slug":"muerte","name":"Muerte"},{"slug":"amistad","name":"Amistad"}],"countries":[{"slug":"suecia","name":"Suecia"},{"slug":"alemania","name":"Alemania"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1420b501-47e6-4b8d-a89c-262665850f27_LightningOverWater1980\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1420b501-47e6-4b8d-a89c-262665850f27_LightningOverWater1980\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1420b501-47e6-4b8d-a89c-262665850f27_LightningOverWater1980\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1420b501-47e6-4b8d-a89c-262665850f27_LightningOverWater1980\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1420b501-47e6-4b8d-a89c-262665850f27_LightningOverWater1980\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1420b501-47e6-4b8d-a89c-262665850f27_LightningOverWater1980\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]}]},"metadata":{"title":"Documentales","slug":"documental_v5"}},{"id":13,"order":10,"logged":null,"style":"tapasimple","type":"CarouselBlock","data":{"metadata":{"count":16,"page":1,"total":550,"total_pages":35},"index":["1d2b355d-83ad-45c9-95da-c5ae8b909af9_Brothers","cedd68e8-076d-42a2-a41a-61b225360c7a_Elles","0af7bdb9-0fa4-4f9d-aa9e-4d1d9a75e00c_FairPlay2014","0e6bfeb5-3883-4909-b012-07d6a9b9c0c2_HistoriasNapolitanas","0e752f5d-f804-42ef-86e7-60d989040511_LAvenir2016","10a1eb82-26e2-42a8-bb3a-2879dbc3283c_TheAspernPapers2018","0fbb2c92-a71c-4e76-b8d3-443aed9dc6c5_GionBayashi1953","11f7432d-3e4f-40b6-bec2-396d452d9c80_GeorgeWashington2000","123293dd-6b23-4f43-b2ea-417b3a4c015b_ImLabyrinthDesSchweigens2014","1237f819-3cb1-4727-9e6c-a8355a1ee500_JusteLaFinDuMonde2016","123d4d91-477c-46e4-be8c-3d97c46c0410_Paraiso2016","123bcc42-0fea-4618-9e29-5b1edb3b90e2_Mommy2014","125ca5a1-2104-4f69-8698-92ed9fa0e321_ACiambra2017","12916b79-63a3-4a99-9bf7-92e7de58ef66_AlgunasHorasPrimavera2012","12943a12-2b58-43c8-ac95-b54e241d914b_Polina2016","144ddfdd-4c58-46d8-9910-f8b00c6ba743_DasVorspiel2019"],"elements":[{"uuid":"cedd68e8-076d-42a2-a41a-61b225360c7a_Elles","slug":"elles","type":"abono","title":"Elles","title_original":"Elles","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":56,"time_start":0,"time_finish":5743,"main_category":null,"summary_full":"Dirigido por la cineasta polaca Malgorzata Szumowska, 'Elles' es un atrapante drama psicol\u00f3gico que desaf\u00eda los prejuicios y que, mediante el viaje de autodescubrimiento de su protagonista, pone en jaque temas como la prostituci\u00f3n, las visiones dispares de los hombres y las mujeres sobre el sexo, y la constante discriminaci\u00f3n que la sociedad impone sobre sus trabajadores sexuales. Criticada por exhibir un abordaje un tanto superficial de algunos de esos temas, pero elogiada por exponerlos y, sobre todo, por la soberbia actuaci\u00f3n de la siempre destacable Juliette Binoche, la pel\u00edcula fue exhibida en m\u00faltiples festivales internacionales, tales como Toronto, Berl\u00edn y Tribeca.","summary_short":"Una periodista parisina decide escribir un art\u00edculo sobre la prostituci\u00f3n de j\u00f3venes universitarias y, a contramano de sus expectativas, se topa con un grupo de mujeres libres y orgullosas que no tardan en inspirarla.","runtime":95,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"2011-01-01","aired_to":"2011-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2021-01-28 17:42:34","updated_at":"2021-12-06 15:51:54","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/cedd68e8-076d-42a2-a41a-61b225360c7a_Elles","price":null,"available_from":"2015-01-05","available_to":"2022-08-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"fr","audio_tracks":["fr","en","po"],"rating":{"id":4,"name":"Adultos (+18 a\u00f1os)","name_short":"+18"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"progress":0,"playcount":0,"language":null,"subtitle":null},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]}],"directors":[{"slug":"malgorzata-szumowska","name":"Malgorzata Szumowska","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/malgorzata-szumowska-profile-xFLkJJqeoqeyQfIeQDzLwCFJfwe.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"juliette-binoche","name":"Juliette Binoche","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/juliette-binoche-profile-htdZZIroEyJaeHQAUTqokNfkPgl.jpg"}]},{"slug":"anais-demoustier","name":"Ana\u00efs Demoustier","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/anais-demoustier-profile-kObYOu3UYkNcQGg1gnl4xitwhNc.jpg"}]},{"slug":"joanna-kulig","name":"Joanna Kulig","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/joanna-kulig-profile-r175IXRJsTuu2EzNY5SkCQxC4xq.jpg"}]},{"slug":"krystyna-janda","name":"Krystyna Janda","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/krystyna-janda-profile-AmOfMDKwhm8dN41C9kAPAGR09nO.jpg"}]},{"slug":"andrzej-chyra","name":"Andrzej Chyra","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/andrzej-chyra-profile-md1w26RncjcM3KHTTDnYtgC1rme.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"para-descubrir","name":"Para_descubrir"}],"tags":[{"slug":"trabajo","name":"Trabajo"},{"slug":"prostitucion","name":"Prostituci\u00f3n"},{"slug":"periodismo","name":"Periodismo"},{"slug":"sexo","name":"Sexo"},{"slug":"paris","name":"Par\u00eds"}],"countries":[{"slug":"francia","name":"Francia"},{"slug":"polonia","name":"Polonia"},{"slug":"alemania","name":"Alemania"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/cedd68e8-076d-42a2-a41a-61b225360c7a_Elles\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/cedd68e8-076d-42a2-a41a-61b225360c7a_Elles\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/cedd68e8-076d-42a2-a41a-61b225360c7a_Elles\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/cedd68e8-076d-42a2-a41a-61b225360c7a_Elles\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/cedd68e8-076d-42a2-a41a-61b225360c7a_Elles\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/cedd68e8-076d-42a2-a41a-61b225360c7a_Elles\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"0af7bdb9-0fa4-4f9d-aa9e-4d1d9a75e00c_FairPlay2014","slug":"juego-limpio","type":"abono","title":"Juego limpio","title_original":"Fair Play","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":60,"time_start":0,"time_finish":5727,"main_category":null,"summary_full":"Ambientada en la Checoslovaquia de los a\u00f1os ochenta, Juego limpio nos lleva al interior de la psiquis de la atl\u00e9tica y dedicada Anna -interpretada brillantemente por la bella Judit B\u00e1rdos (Dom), quien debi\u00f3 entrenar rigurosamente durante seis meses para poder actuar sus escenas f\u00edsicas de manera realista- mientras intenta clasificar para los Juegos Ol\u00edmpicos, su mayor ambici\u00f3n y su \u00fanica chance de escapar de la Cortina de Hierro. Dirigida por Andrea Sedl\u00e1ckov\u00e1 (Seducer), la pel\u00edcula fue seleccionada como la representante checa para la 87ma entrega de los premios Oscars, aunque finalmente no fue nominada.","summary_short":"Tras ser elegida para correr en las eliminatorias, la joven Anna es obligada a tomar esteroides como parte de un programa medicinal secreto que le asegurar\u00eda la carrera. \u00bfEl problema? Ella quiere ganar por su cuenta.","runtime":99,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"2014-01-01","aired_to":"2014-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-10-07 23:30:57","updated_at":"2021-12-06 15:51:23","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/0af7bdb9-0fa4-4f9d-aa9e-4d1d9a75e00c_FairPlay2014","price":null,"available_from":"2016-01-01","available_to":"2022-07-14","subtitle_tracks":"es","audio_default":"cs","audio_tracks":["cs"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"progress":0,"playcount":0,"language":null,"subtitle":null},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]}],"directors":[{"slug":"andrea-sedlackova","name":"Andrea Sedlackova","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/andrea-sedlackova-profile-4iJmWMIV4CYN7Ql2IseY0GPvzrD.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"judit-bardos","name":"Judit B\u00e1rdos","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/judit-bardos-profile-mg8Lz7LuQiZcCBSdH2VEsA4GL7M.jpg"}]},{"slug":"anna-geislerova","name":"Anna Geislerov\u00e1","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/anna-geislerova-profile-4M4GTTRmHME818MDptmHzWbaTfd.jpg"}]},{"slug":"vlastina-svatkova","name":"Vlastina Sv\u00e1tkov\u00e1","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/vlastina-svatkova-profile-yChV0yfBubcsJM2B19wtprhAYGn.jpg"}]},{"slug":"eva-josefikova","name":"Eva Josef\u00edkov\u00e1","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/eva-josefikova-profile-1Hp63piAi9USYt5k8nUjTCmVdfC.jpg"}]},{"slug":"berenika-kohoutova","name":"Berenika Kohoutov\u00e1","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/berenika-kohoutova-profile-brO5RjoAPQjmC8wAyffwZUeKNem.jpg"}]},{"slug":"roman-zach","name":"Roman Zach","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/roman-zach-profile-3c8IcatECSE4EvWEpVOslcvXi30.jpg"}]},{"slug":"roman-luknar","name":"Roman Lukn\u00e1r","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/roman-luknar-profile-4cw4DXuwrreYtFILZAujGdaUi9g.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"para-descubrir","name":"Para_descubrir"}],"tags":[{"slug":"deportes","name":"Deportes"},{"slug":"crisis","name":"Crisis"},{"slug":"los-ochenta","name":"Los ochenta"},{"slug":"drogas","name":"Drogas"},{"slug":"secretos","name":"Secretos"},{"slug":"politica","name":"Pol\u00edtica"},{"slug":"madre-e-hijo","name":"Madre e hijo"}],"countries":[{"slug":"republica-checa","name":"Rep\u00fablica Checa"},{"slug":"eslovaquia","name":"Eslovaquia"},{"slug":"alemania","name":"Alemania"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0af7bdb9-0fa4-4f9d-aa9e-4d1d9a75e00c_FairPlay2014\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0af7bdb9-0fa4-4f9d-aa9e-4d1d9a75e00c_FairPlay2014\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0af7bdb9-0fa4-4f9d-aa9e-4d1d9a75e00c_FairPlay2014\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0af7bdb9-0fa4-4f9d-aa9e-4d1d9a75e00c_FairPlay2014\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0af7bdb9-0fa4-4f9d-aa9e-4d1d9a75e00c_FairPlay2014\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0af7bdb9-0fa4-4f9d-aa9e-4d1d9a75e00c_FairPlay2014\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"0e6bfeb5-3883-4909-b012-07d6a9b9c0c2_HistoriasNapolitanas","slug":"historias-napolitanas","type":"abono","title":"Historias napolitanas","title_original":"Bagnoli Jungle","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":62,"time_start":0,"time_finish":6039,"main_category":null,"summary_full":"Escrita y dirigida por Antonio Capuano (Pianese Nunzio, 14 anni a maggio), 'Historias napolitanas' es un retrato crudo de la vida en una ciudad cuyos habitantes parecen haber perdido el rumbo. Un ca\u00f3tico estilo documental con c\u00e1mara en mano para representar la nostalgia, el machismo, la mafia y el racismo que caracterizan el discurrir cotidiano de los tres personajes napolitanos. Tres generaciones que atraviesan una existencia sin prop\u00f3sitos, producto de la profunda crisis econ\u00f3mica en el sur de Italia. Una vejez temperamental pero estancada en pasado, una madurez en la calle, y una juventud que apenas sobrevive en un presente sin esperanzas. La pel\u00edcula fue estrenada mundialmente en la Semana de la Cr\u00edtica del Festival de Venecia.","summary_short":"Tres historias, tres generaciones en el barrio de Bagnoli, N\u00e1poles: un poeta de bar y ladr\u00f3n de poca monta; su padre, un ex obrero del acero y bi\u00f3grafo no autorizado de Maradona; y un joven que trabaja como repartidor.","runtime":104,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"2015-01-01","aired_to":"2015-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-10-07 23:30:58","updated_at":"2021-12-06 15:48:43","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/0e6bfeb5-3883-4909-b012-07d6a9b9c0c2_HistoriasNapolitanas","price":null,"available_from":"2018-07-15","available_to":"2022-07-14","subtitle_tracks":"","audio_default":"it","audio_tracks":["it"],"rating":{"id":3,"name":"Adolescentes (16-18 a\u00f1os)","name_short":"+16"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"progress":3,"playcount":1,"language":null,"subtitle":null},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]}],"directors":[{"slug":"antonio-capuano","name":"Antonio Capuano","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/production\/antonio-capuano-profile-wxstsaYaMu4DxGHyOV6eUAwcgpc.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"luigi-attrice","name":"Luigi Attrice","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/luigi-attrice-profile-j5PPELO8v6voO7VcgQfTRbFEZjw.jpg"}]},{"slug":"antonio-casagrande","name":"Antonio Casagrande","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/production\/antonio-casagrande-profile-6j2rtn4MJoHuA91cKBfUclLoMEM.jpg"}]},{"slug":"marco-grieco","name":"Marco Grieco","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"angela-pagano","name":"Angela Pagano","roles":["cast"],"images":[]}],"keywords":[{"slug":"no-en-netflix","name":"No_en_Netflix"}],"tags":[{"slug":"ciudad","name":"Ciudad"},{"slug":"crisis","name":"Crisis"},{"slug":"adolescencia","name":"Adolescencia"},{"slug":"trabajo","name":"Trabajo"},{"slug":"vejez","name":"Vejez"},{"slug":"prostitucion","name":"Prostituci\u00f3n"}],"countries":[{"slug":"italia","name":"Italia"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e6bfeb5-3883-4909-b012-07d6a9b9c0c2_HistoriasNapolitanas\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e6bfeb5-3883-4909-b012-07d6a9b9c0c2_HistoriasNapolitanas\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e6bfeb5-3883-4909-b012-07d6a9b9c0c2_HistoriasNapolitanas\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e6bfeb5-3883-4909-b012-07d6a9b9c0c2_HistoriasNapolitanas\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e6bfeb5-3883-4909-b012-07d6a9b9c0c2_HistoriasNapolitanas\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e6bfeb5-3883-4909-b012-07d6a9b9c0c2_HistoriasNapolitanas\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"0e752f5d-f804-42ef-86e7-60d989040511_LAvenir2016","slug":"el-porvenir","type":"abono","title":"El porvenir","title_original":"L'avenir","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":70,"time_start":0,"time_finish":0,"main_category":null,"summary_full":"Escrito y dirigido por la reconocida cineasta francesa Mia Hansen-Love (El padre de mis hijos), 'El porvenir' probablemente sea uno de los mejores retratos de la famosa \"crisis de mediana edad\" que nos ha dado el cine. Protagonizada por una soberbia Isabelle Huppert (Hansen-Love admiti\u00f3 que escribi\u00f3 el papel para ella), la pel\u00edcula sigue las desventuras de su personaje con una cercan\u00eda y fluidez verdaderamente admirables. Ajena al lugar com\u00fan y la sensibler\u00eda efectista que suele aquejar a este tipo de relatos, 'El porvenir' tuvo su estreno en el festival de Berl\u00edn, donde no s\u00f3lo recibi\u00f3 excelentes cr\u00edticas sino tambi\u00e9n fue galardonada con el Oso de Plata a la mejor directora.","summary_short":"Nathalie no est\u00e1 pasando por un buen momento. Su madre muri\u00f3 hace poco, fue despedida de su trabajo como profesora de filosof\u00eda y, para colmo, su marido le confiesa que ama a otra mujer. Pero pronto todo cambiar\u00e1.","runtime":102,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"2016-01-01","aired_to":"2016-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-09-25 20:36:40","updated_at":"2021-12-06 15:51:55","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/0e752f5d-f804-42ef-86e7-60d989040511_LAvenir2016","price":null,"available_from":"2021-09-16","available_to":"2022-09-15","subtitle_tracks":"es","audio_default":"fr","audio_tracks":["fr"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":true,"like":null,"watchlater":true,"progress":0,"playcount":2,"language":null,"subtitle":null},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]}],"directors":[],"actors":[{"slug":"isabelle-huppert","name":"Isabelle Huppert","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/isabelle-huppert-profile-3YQwWkpNKQeV5NUmdCH76Ne1gDP.jpg"}]},{"slug":"andre-marcon","name":"Andr\u00e9 Marcon","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/andre-marcon-profile-klBZYQnWPyRlZezxPJWz7Ldd7qW.jpg"}]},{"slug":"roman-kolinka","name":"Roman Kolinka","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/roman-kolinka-profile-3BsOjtj1IWu2YLxjVkViNsqfwXe.jpg"}]},{"slug":"edith-scob","name":"Edith Scob","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/edith-scob-profile-xYrBRlexvVoYZQApDESnTrAEq7U.jpg"}]},{"slug":"elise-lhomeau","name":"Elise Lhomeau","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/elise-lhomeau-profile-bVGr2uLJqkDRl3QlCG8PlDicv1s.jpg"}]}],"keywords":[],"tags":[{"slug":"superacion","name":"Superaci\u00f3n"},{"slug":"trabajo","name":"Trabajo"},{"slug":"infidelidad","name":"Infidelidad"},{"slug":"secretos","name":"Secretos"},{"slug":"viaje","name":"Viaje"},{"slug":"crisis","name":"Crisis"}],"countries":[{"slug":"francia","name":"Francia"},{"slug":"alemania","name":"Alemania"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e752f5d-f804-42ef-86e7-60d989040511_LAvenir2016\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e752f5d-f804-42ef-86e7-60d989040511_LAvenir2016\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e752f5d-f804-42ef-86e7-60d989040511_LAvenir2016\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e752f5d-f804-42ef-86e7-60d989040511_LAvenir2016\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e752f5d-f804-42ef-86e7-60d989040511_LAvenir2016\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e752f5d-f804-42ef-86e7-60d989040511_LAvenir2016\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"10a1eb82-26e2-42a8-bb3a-2879dbc3283c_TheAspernPapers2018","slug":"los-papeles-de-aspern","type":"abono","title":"Los papeles de Aspern","title_original":"The Aspern Papers","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":44,"time_start":0,"time_finish":5210,"main_category":null,"summary_full":"Basada en la adaptaci\u00f3n teatral de Jean Pavans, 'Los papeles de Aspern' es una transposici\u00f3n nada convencional de la novela hom\u00f3nima de Henry James. Producida por el ganador del Oscar James Ivory, la pel\u00edcula demuestra no tener problema alguno en alterar ciertos aspectos de su material de base (por ejemplo, la relaci\u00f3n madre-hija transformada aqu\u00ed en una de t\u00eda-sobrina) con el fin de adentrarse en aquello que verdaderamente le interesa contar: el elegante cortejo del protagonista, la lograda ambientaci\u00f3n de \u00e9poca y el claustro de la anciana amante interpretada por Vanessa Redgrave. Protagonizada por Jonathan Rhys-Meyers (Mi nombre es August Rush), la pel\u00edcula cuenta adem\u00e1s con las actuaciones de Joely Richardson (de la serie Nip\/Tuck), Poppy Delevingne (la hermana mayor de Cara) y Morgane Polanski (la hija del famoso director).","summary_short":"Venecia, 1885. Obsesionado con la figura de Jeffrey Aspern, y con la intenci\u00f3n de acceder a las escandalosas cartas de amor de su juventud, un joven escritor intentar\u00e1 seducir a la sobrina de la amante del poeta.","runtime":91,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"2018-01-01","aired_to":"2018-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2020-07-23 05:38:17","updated_at":"2021-12-06 15:52:40","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/10a1eb82-26e2-42a8-bb3a-2879dbc3283c_TheAspernPapers2018","price":null,"available_from":"2019-11-01","available_to":"2022-07-14","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]}],"directors":[{"slug":"julien-landais","name":"Julien Landais","roles":["director"],"images":[]}],"actors":[{"slug":"jonathan-rhys-meyers","name":"Jonathan Rhys Meyers","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/jonathan-rhys-meyers-profile-3MvT0B15nt5JLp1dUcxmbqmjHUc.jpg"}]},{"slug":"vanessa-redgrave","name":"Vanessa Redgrave","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/vanessa-redgrave-profile-xUZT9TbddA3NQwAh76K5pBRUSBh.jpg"}]},{"slug":"joely-richardson","name":"Joely Richardson","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/joely-richardson-profile-Qf5EWbR8GUGITww7XAwTRoO4uP.jpg"}]},{"slug":"morgane-polanski","name":"Morgane Polanski","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/morgane-polanski-profile-jOs1fYh7lMjuKb9jATv1CDx328s.jpg"}]},{"slug":"lois-robbins","name":"Lois Robbins","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/lois-robbins-profile-nr2qB8hxcquk3ORZIFjhFuMgl6X.jpg"}]},{"slug":"jon-kortajarena","name":"Jon Kortajarena","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/jon-kortajarena-profile-oxYxGqRBrgbDtjreZms3ojDwJeD.jpg"}]},{"slug":"poppy-delevingne","name":"Poppy Delevingne","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/poppy-delevingne-profile-kevUVdb55KGWSwH1jg8Ye9cthQX.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"basadas-en-libros","name":"Basadas_en_libros"}],"tags":[{"slug":"adaptacion","name":"Adaptaci\u00f3n"},{"slug":"escritor","name":"Escritor"},{"slug":"de-epoca","name":"De \u00e9poca"},{"slug":"ciudad","name":"Ciudad"},{"slug":"secretos","name":"Secretos"},{"slug":"amor-prohibido","name":"Amor prohibido"},{"slug":"triangulo-amoroso","name":"Tri\u00e1ngulo amoroso"}],"countries":[{"slug":"uk","name":"UK"},{"slug":"alemania","name":"Alemania"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/10a1eb82-26e2-42a8-bb3a-2879dbc3283c_TheAspernPapers2018\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/10a1eb82-26e2-42a8-bb3a-2879dbc3283c_TheAspernPapers2018\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/10a1eb82-26e2-42a8-bb3a-2879dbc3283c_TheAspernPapers2018\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/10a1eb82-26e2-42a8-bb3a-2879dbc3283c_TheAspernPapers2018\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/10a1eb82-26e2-42a8-bb3a-2879dbc3283c_TheAspernPapers2018\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/10a1eb82-26e2-42a8-bb3a-2879dbc3283c_TheAspernPapers2018\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"0fbb2c92-a71c-4e76-b8d3-443aed9dc6c5_GionBayashi1953","slug":"una-geisha","type":"abono","title":"Una geisha","title_original":"Gion bayashi","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":76,"time_start":0,"time_finish":5066,"main_category":null,"summary_full":"Kenji Mizoguchi (La se\u00f1orita Oyu) dirige este sofisticado y conmovedor melodrama, retrato de la amistad entre dos geishas de diferentes generaciones, en el ocaso de la Segunda Guerra Mundial en Jap\u00f3n. La pel\u00edcula reflexiona acerca de las dif\u00edciles y controvertidas condiciones de vida de las geishas, su autonom\u00eda y su libertad, su dignidad, sus derechos, y la forma en que la sociedad japonesa de posguerra comienza a transformar su mirada sobre ellas. Adaptaci\u00f3n de la novela hom\u00f3nima de Matsutar\u00f4 Kawaguchi, habitual colaborador de Mizoguchi, quien adem\u00e1s fue responsable del guion de la pel\u00edcula.","summary_short":"Tras la muerte de su madre, con su padre en bancarrota y su t\u00edo exigi\u00e9ndole favores sexuales para pagar el funeral, la adolescente Eiko acude al albergue de la geisha Miyoharu para convertirse en su aprendiz.","runtime":85,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1953-01-01","aired_to":"1953-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2020-08-03 19:50:51","updated_at":"2021-12-06 16:06:17","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/0fbb2c92-a71c-4e76-b8d3-443aed9dc6c5_GionBayashi1953","price":null,"available_from":"2018-10-15","available_to":"2022-05-30","subtitle_tracks":"es","audio_default":"jp","audio_tracks":["jp"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]}],"directors":[{"slug":"kenji-mizoguchi","name":"Kenji Mizoguchi","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/kenji-mizoguchi-profile-ngKRZZPKh8d7GaeMgcM0eXbzMte.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"michiyo-kogure","name":"Michiyo Kogure","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/michiyo-kogure-profile-5OsLOgxYrwiqGmnLvRXkfuuNgsi.jpg"}]},{"slug":"ayako-wakao","name":"Ayako Wakao","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/ayako-wakao-profile-4hDTkUbuSX1iPodkU7FHOYgwhfk.jpg"}]},{"slug":"seizaburo-kawazu","name":"Seizabur\u00f4 Kawazu","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/seizaburo-kawazu-profile-l6d2AdjkG59E35X1snJWrt4oph2.jpg"}]},{"slug":"saburo-date","name":"Sabur\u00f4 Date","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/saburo-date-profile-2aApL79MtchtDoCdMtwuutioDTY.jpg"}]}],"keywords":[],"tags":[{"slug":"adaptacion","name":"Adaptaci\u00f3n"},{"slug":"segunda-guerra-mundial","name":"Segunda Guerra Mundial"},{"slug":"familia","name":"Familia"},{"slug":"adolescencia","name":"Adolescencia"},{"slug":"amistad","name":"Amistad"},{"slug":"dinero","name":"Dinero"},{"slug":"prostitucion","name":"Prostituci\u00f3n"}],"countries":[{"slug":"japon","name":"Jap\u00f3n"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0fbb2c92-a71c-4e76-b8d3-443aed9dc6c5_GionBayashi1953\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0fbb2c92-a71c-4e76-b8d3-443aed9dc6c5_GionBayashi1953\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0fbb2c92-a71c-4e76-b8d3-443aed9dc6c5_GionBayashi1953\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0fbb2c92-a71c-4e76-b8d3-443aed9dc6c5_GionBayashi1953\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0fbb2c92-a71c-4e76-b8d3-443aed9dc6c5_GionBayashi1953\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0fbb2c92-a71c-4e76-b8d3-443aed9dc6c5_GionBayashi1953\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"11f7432d-3e4f-40b6-bec2-396d452d9c80_GeorgeWashington2000","slug":"george-washington","type":"abono","title":"George Washington","title_original":"George Washington","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":73,"time_start":0,"time_finish":5295,"main_category":null,"summary_full":"Primera pel\u00edcula escrita y dirigida por David Gordon Green (Halloween, 2018), 'George Washington' es un sensible y desolador coming of age acerca la amistad y el remordimiento de un grupo de adolescentes que protagonizan un accidente fatal en un pueblo de Carolina del Norte. Con una bell\u00edsima fotograf\u00eda a cargo del tambi\u00e9n debutante Tim Orr, la pel\u00edcula pone especial atenci\u00f3n a la construcci\u00f3n narrativa de su espacio, y para retratar esa zona h\u00edbrida, entre industrial y rural decadente y pobre, apela a un estilo profundamente influenciado por el Terrence Malick de 'D\u00edas de gloria' (1978) o 'La delgada l\u00ednea roja' (1998): una mezcla de naturalismo y formalismo, con la voz en off de su protagonista acompa\u00f1ando la narraci\u00f3n y dotando de un cariz po\u00e9tico al conjunto. Estrenada mundialmente en el festival de Berl\u00edn, la pel\u00edcula tuvo un amplio recorrido por festivales cosechando m\u00faltiples premios.","summary_short":"Durante un verano en un peque\u00f1o pueblo de Carolina del Norte, un tr\u00e1gico accidente cambia la vida de un grupo de adolescentes, y en particular la de George, un t\u00edmido ni\u00f1o que asumir\u00e1 la identidad de un superh\u00e9roe.","runtime":90,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"2000-01-01","aired_to":"2000-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2020-07-22 18:20:14","updated_at":"2021-12-06 15:51:35","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/11f7432d-3e4f-40b6-bec2-396d452d9c80_GeorgeWashington2000","price":null,"available_from":"2018-11-15","available_to":"2022-06-30","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":true,"like":null,"watchlater":true,"progress":1559,"playcount":2,"language":null,"subtitle":"es"},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]}],"directors":[{"slug":"david-gordon-green","name":"David Gordon Green","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/david-gordon-green-profile-fJqIVaVwLeFBlZKQTDbzbcvV4XZ.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"candace-evanofski","name":"Candace Evanofski","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"donald-holden","name":"Donald Holden","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"damian-jewan-lee","name":"Damian Jewan Lee","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"curtis-cotton-iii","name":"Curtis Cotton III","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"rachael-handy","name":"Rachael Handy","roles":["cast"],"images":[]}],"keywords":[{"slug":"para-descubrir","name":"Para_descubrir"}],"tags":[{"slug":"opera-prima","name":"\u00d3pera prima"},{"slug":"adolescencia","name":"Adolescencia"},{"slug":"amistad","name":"Amistad"},{"slug":"muerte","name":"Muerte"},{"slug":"familia","name":"Familia"},{"slug":"despertar-sexual","name":"Despertar sexual"},{"slug":"tragedia","name":"Tragedia"}],"countries":[{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11f7432d-3e4f-40b6-bec2-396d452d9c80_GeorgeWashington2000\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11f7432d-3e4f-40b6-bec2-396d452d9c80_GeorgeWashington2000\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11f7432d-3e4f-40b6-bec2-396d452d9c80_GeorgeWashington2000\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11f7432d-3e4f-40b6-bec2-396d452d9c80_GeorgeWashington2000\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11f7432d-3e4f-40b6-bec2-396d452d9c80_GeorgeWashington2000\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11f7432d-3e4f-40b6-bec2-396d452d9c80_GeorgeWashington2000\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"123293dd-6b23-4f43-b2ea-417b3a4c015b_ImLabyrinthDesSchweigens2014","slug":"laberinto-de-mentiras","type":"abono","title":"Laberinto de mentiras","title_original":"Im Labyrinth des Schweigens","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":73,"time_start":0,"time_finish":7130,"main_category":null,"summary_full":"Estrenada en el festival de Toronto, la \u00f3pera prima del actor y productor Giulio Ricciarelli se presenta como un atrapante y comprometido drama psicol\u00f3gico en torno a la silenciosa conspiraci\u00f3n que, a dos d\u00e9cadas de la Segunda Guerra, el gobierno y m\u00faltiples instituciones alemanas llevaron a cabo para acallar la conversaci\u00f3n sobre los cr\u00edmenes de lesa humanidad cometidos durante ella, y as\u00ed esconder a sus perpetradores. Escogido para representar a Alemania en la 88va entrega de los Oscars, el film fue elogiado por su capacidad para amalgamar hechos reales con una historia ficcional que induce a la reflexi\u00f3n, as\u00ed como tambi\u00e9n por la puesta de c\u00e1mara de Ricciarelli, precisa y l\u00facida al momento de ilustrar el laberinto en el que r\u00e1pidamente se ve inmerso el protagonista.","summary_short":"A dos d\u00e9cadas de la guerra, los horrores del nazismo parecen haber ca\u00eddo en el olvido. Sin embargo, un joven abogado har\u00e1 lo imposible por traer a la justicia a quienes ocultan sus culpas en un laberinto de mentiras.","runtime":123,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"2014-01-01","aired_to":"2014-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2020-08-18 21:46:21","updated_at":"2021-12-06 15:48:42","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/123293dd-6b23-4f43-b2ea-417b3a4c015b_ImLabyrinthDesSchweigens2014","price":null,"available_from":"2020-08-01","available_to":"2022-08-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"de","audio_tracks":["de"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"progress":0,"playcount":0,"language":null,"subtitle":null},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]}],"directors":[{"slug":"giulio-ricciarelli","name":"Giulio Ricciarelli","roles":["director"],"images":[]}],"actors":[{"slug":"andre-szymanski","name":"Andr\u00e9 Szymanski","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"alexander-fehling","name":"Alexander Fehling","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/alexander-fehling-profile-lWT09NCEmy3dh9cZ8fbYGvnm1pl.jpg"}]},{"slug":"friederike-becht","name":"Friederike Becht","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/friederike-becht-profile-r0F5dWKR3pwF1dpfqEhWlMQDTyJ.jpg"}]},{"slug":"robert-hunger-buhler","name":"Robert Hunger-B\u00fchler","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/robert-hunger-buhler-profile-uaiGySybwRbO00aPNOu6wpDoNfz.jpg"}]},{"slug":"johannes-krisch","name":"Johannes Krisch","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/johannes-krisch-profile-btRNMXValzLXVyRuVfVe6k2wDBD.jpg"}]},{"slug":"hansi-jochmann","name":"Hansi Jochmann","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/hansi-jochmann-profile-1vwLkH6NhRfZq4QLtEwFNZniTvb.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"para-descubrir","name":"Para_descubrir"}],"tags":[{"slug":"historia","name":"Historia"},{"slug":"segunda-guerra-mundial","name":"Segunda Guerra Mundial"},{"slug":"periodismo","name":"Periodismo"},{"slug":"busqueda","name":"B\u00fasqueda"},{"slug":"secretos","name":"Secretos"},{"slug":"trabajo","name":"Trabajo"}],"countries":[{"slug":"alemania","name":"Alemania"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/123293dd-6b23-4f43-b2ea-417b3a4c015b_ImLabyrinthDesSchweigens2014\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/123293dd-6b23-4f43-b2ea-417b3a4c015b_ImLabyrinthDesSchweigens2014\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/123293dd-6b23-4f43-b2ea-417b3a4c015b_ImLabyrinthDesSchweigens2014\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/123293dd-6b23-4f43-b2ea-417b3a4c015b_ImLabyrinthDesSchweigens2014\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/123293dd-6b23-4f43-b2ea-417b3a4c015b_ImLabyrinthDesSchweigens2014\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/123293dd-6b23-4f43-b2ea-417b3a4c015b_ImLabyrinthDesSchweigens2014\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"1237f819-3cb1-4727-9e6c-a8355a1ee500_JusteLaFinDuMonde2016","slug":"es-solo-el-fin-del-mundo","type":"abono","title":"Es solo el fin del mundo","title_original":"Juste la fin du monde","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":69,"time_start":0,"time_finish":5640,"main_category":null,"summary_full":"Conmovedor drama familiar escrito y dirigido por el joven realizador canadiense Xavier Dolan (Mommy), y protagonizado por un elenco de estrellas del cine franc\u00e9s como Gaspard Ulliel, Nathalie Baye (Laurence Anyways) y Marion Cotillard, entre otros. Un relato de reencuentros y rencores en el seno de una familia distanciada por la incapacidad para comunicarse. Dolan da sobradas pruebas de su sensibilidad para narrar este tipo de historias al trabajar con los silencios y los rostros para representar las emociones que sus personajes no logran poner en palabras. La pel\u00edcula adem\u00e1s cuenta con una alucinante fotograf\u00eda a cargo de Andr\u00e9 Turpin, con quien ya hab\u00eda colaborado en 'Mommy' (2014). Adaptaci\u00f3n de la obra teatral hom\u00f3nima de Jean-Luc Lagarce, la pel\u00edcula fue estrenada mundialmente en el festival de Cannes, donde recibi\u00f3 el Gran premio del Jurado y el Premio del jurado ecum\u00e9nico.","summary_short":"Tras doce a\u00f1os de separaci\u00f3n, Louis, un escritor enfermo de sida, decide regresar a su ciudad natal para informar a su familia de su enfermedad. Pronto, el resentimiento y las enemistades entre ellos resurgir\u00e1n.","runtime":99,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"2016-01-01","aired_to":"2016-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2020-08-20 20:44:24","updated_at":"2021-12-06 15:52:05","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/1237f819-3cb1-4727-9e6c-a8355a1ee500_JusteLaFinDuMonde2016","price":null,"available_from":"2020-08-15","available_to":"2022-08-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"fr","audio_tracks":["fr"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]}],"directors":[{"slug":"xavier-dolan","name":"Xavier Dolan","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/xavier-dolan-profile-ohlR0okNYx0lg4NFqQJoys8c4Zp.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"gaspard-ulliel","name":"Gaspard Ulliel","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/gaspard-ulliel-profile-bhXnOpoI5hzcoGR7lgz5X4fhMsX.jpg"}]},{"slug":"marion-cotillard","name":"Marion Cotillard","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/marion-cotillard-profile-zChwjQ9D90fxx6cgWz5mUWHNd5b.jpg"}]},{"slug":"lea-seydoux","name":"L\u00e9a Seydoux","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/lea-seydoux-profile-7JAUieStGsHZAy6ed2WuFy4CJjm.jpg"}]},{"slug":"vincent-cassel","name":"Vincent Cassel","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/vincent-cassel-profile-ykBEiVh6YQ9UmMAYUiQkZBH3VV4.jpg"}]},{"slug":"nathalie-baye","name":"Nathalie Baye","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/nathalie-baye-profile-9WZnFcyqdixlOfqHKBXq0l0Rc4L.jpg"}]}],"keywords":[],"tags":[{"slug":"adaptacion","name":"Adaptaci\u00f3n"},{"slug":"familia","name":"Familia"},{"slug":"enfermedad","name":"Enfermedad"},{"slug":"lgbt","name":"LGBT"},{"slug":"madre-e-hijo","name":"Madre e hijo"},{"slug":"homosexualidad","name":"Homosexualidad"},{"slug":"hermanos","name":"Hermanos"},{"slug":"soledad","name":"Soledad"}],"countries":[{"slug":"canada","name":"Canad\u00e1"},{"slug":"francia","name":"Francia"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1237f819-3cb1-4727-9e6c-a8355a1ee500_JusteLaFinDuMonde2016\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1237f819-3cb1-4727-9e6c-a8355a1ee500_JusteLaFinDuMonde2016\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1237f819-3cb1-4727-9e6c-a8355a1ee500_JusteLaFinDuMonde2016\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1237f819-3cb1-4727-9e6c-a8355a1ee500_JusteLaFinDuMonde2016\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1237f819-3cb1-4727-9e6c-a8355a1ee500_JusteLaFinDuMonde2016\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1237f819-3cb1-4727-9e6c-a8355a1ee500_JusteLaFinDuMonde2016\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"123d4d91-477c-46e4-be8c-3d97c46c0410_Paraiso2016","slug":"paraiso","type":"abono","title":"Para\u00edso","title_original":"Ray","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":70,"time_start":0,"time_finish":7530,"main_category":null,"summary_full":"Presentada en los festivales de Venecia (donde gan\u00f3 el Le\u00f3n de Plata a la mejor direcci\u00f3n) y Mar del Plata (donde gan\u00f3 el premio a mejor gui\u00f3n), 'Para\u00edso' sigue las vidas de sus dis\u00edmiles protagonistas en el marco de una de las mayores tragedias de la historia de la humanidad para dar lugar a un austero e improbable relato de supervivencia en un mundo desprovisto de cualquier tipo de moral. Elegida para representar a Rusia en la 89na entrega de los Oscars, la pel\u00edcula de Andrey Konchalovskiy (Escape en tren) opta por un registro restringido, una pr\u00edstina fotograf\u00eda en blanco y negro, y un dise\u00f1o sonoro minimalista para orquestar su potente y contemplativa reflexi\u00f3n sobre los horrores de la guerra y, tambi\u00e9n, sobre la improbable pero posible existencia de un para\u00edso.","summary_short":"Durante la Segunda Guerra, los caminos de tres individuos se entrecruzan una y otra vez: Olga, una bella arist\u00f3crata rusa, Jules, un colaborador franc\u00e9s, y Helmut, el ex novio de la joven, ahora un oficial de las SS.","runtime":132,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"2016-01-01","aired_to":"2016-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2020-08-27 18:50:54","updated_at":"2021-12-06 15:51:55","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/123d4d91-477c-46e4-be8c-3d97c46c0410_Paraiso2016","price":null,"available_from":"2020-08-15","available_to":"2022-08-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"ru","audio_tracks":["ru"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]}],"directors":[{"slug":"andrey-konchalovskiy","name":"Andrey Konchalovskiy","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/andrey-konchalovskiy-profile-Utw2YAYrLxZNvdlC83YbIdCrWt.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"peter-kurth","name":"Peter Kurth","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/peter-kurth-profile-1RQBjJtHiKb6l8S1qp2purktKcg.jpg"}]},{"slug":"jakob-diehl","name":"Jakob Diehl","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/jakob-diehl-profile-tx49ojPhegCyQ0AhYxEDi9vyjL5.jpg"}]},{"slug":"yuliya-vysotskaya","name":"Yuliya Vysotskaya","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/yuliya-vysotskaya-profile-1tIUYxvSPxD7A12BPdomYfvV9M8.jpg"}]},{"slug":"philippe-duquesne","name":"Philippe Duquesne","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/philippe-duquesne-profile-xbfJaGOn5k5tAJY5jUFnXjpopPy.jpg"}]},{"slug":"viktor-sukhorukov","name":"Viktor Sukhorukov","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/viktor-sukhorukov-profile-3F5VG5tAOrtZIIfr4VrjWtjVj6.jpg"}]},{"slug":"george-lenz","name":"George Lenz","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/george-lenz-profile-csBXY5E1buN2InXnAtWrfPPR5mA.jpg"}]},{"slug":"caroline-piette","name":"Caroline Piette","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/caroline-piette-profile-diNg3gD3q86vbk6Xbj3QdwtagKG.jpg"}]}],"keywords":[],"tags":[{"slug":"segunda-guerra-mundial","name":"Segunda Guerra Mundial"},{"slug":"escapes","name":"Escapes"},{"slug":"nazis","name":"Nazis"},{"slug":"prision","name":"Prisi\u00f3n"}],"countries":[{"slug":"rusia","name":"Rusia"},{"slug":"alemania","name":"Alemania"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/123d4d91-477c-46e4-be8c-3d97c46c0410_Paraiso2016\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/123d4d91-477c-46e4-be8c-3d97c46c0410_Paraiso2016\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/123d4d91-477c-46e4-be8c-3d97c46c0410_Paraiso2016\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/123d4d91-477c-46e4-be8c-3d97c46c0410_Paraiso2016\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/123d4d91-477c-46e4-be8c-3d97c46c0410_Paraiso2016\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/123d4d91-477c-46e4-be8c-3d97c46c0410_Paraiso2016\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"123bcc42-0fea-4618-9e29-5b1edb3b90e2_Mommy2014","slug":"mommy","type":"abono","title":"Mommy","title_original":"Mommy","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":81,"time_start":0,"time_finish":8085,"main_category":null,"summary_full":"Quinto largometraje escrito y dirigido por el canadiense Xavier Dolan (Es solo el fin del mundo), 'Mommy' es un potente y provocador drama psicol\u00f3gico situado en una Canad\u00e1 imaginaria, que gira en torno a la relaci\u00f3n tempestuosa entre una madre viuda y su hijo abusivo con un severo trastorno por d\u00e9ficit de atenci\u00f3n e hiperactividad. Filmada en un peculiar formato 1:1 con el objetivo de intensificar las emociones de sus personajes en una especie de claustrob\u00f3fico retrato, Dolan juega en los l\u00edmites de la incorrecci\u00f3n, y bordea la comedia negra tratando temas como el incesto, el racismo y el filicidio. La pel\u00edcula se estren\u00f3 mundialmente en el festival de Cannes y comparti\u00f3 el Premio del jurado con 'Adi\u00f3s al lenguaje' de Jean-Luc Godard.","summary_short":"Diane Despr\u00e9s, viuda de 46 a\u00f1os, saca a su hijo Steve de su internaci\u00f3n y lo trae de regreso a casa. Su comportamiento pronto se vuelve incontrolable, pero hallar\u00e1n una esperanza con la llegada de una nueva vecina.","runtime":138,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"2014-01-01","aired_to":"2014-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2020-08-20 21:06:13","updated_at":"2021-12-06 15:47:05","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/123bcc42-0fea-4618-9e29-5b1edb3b90e2_Mommy2014","price":null,"available_from":"2020-08-15","available_to":"2022-08-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"fr","audio_tracks":["fr"],"rating":{"id":3,"name":"Adolescentes (16-18 a\u00f1os)","name_short":"+16"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]}],"directors":[{"slug":"xavier-dolan","name":"Xavier Dolan","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/xavier-dolan-profile-ohlR0okNYx0lg4NFqQJoys8c4Zp.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"anne-dorval","name":"Anne Dorval","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/anne-dorval-profile-aKku2zcbDHsbW2vNbYPGRKCF39p.jpg"}]},{"slug":"antoine-olivier-pilon","name":"Antoine Olivier Pilon","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/antoine-olivier-pilon-profile-9hQk8LVi84665FUx2eCjGF72o6N.jpg"}]},{"slug":"suzanne-clement","name":"Suzanne Cl\u00e9ment","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/suzanne-clement-profile-efbTeMz860G91ob89tZ6mJBbNVr.jpg"}]},{"slug":"patrick-huard","name":"Patrick Huard","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/patrick-huard-profile-7pv4icvjJMzljoUOTL4XM4eoY4l.jpg"}]},{"slug":"alexandre-goyette","name":"Alexandre Goyette","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/alexandre-goyette-profile-oB99Qcalcmvbp5EtFz6xc4xqey2.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"para-descubrir","name":"Para_descubrir"}],"tags":[{"slug":"adolescencia","name":"Adolescencia"},{"slug":"madre-e-hijo","name":"Madre e hijo"},{"slug":"incesto","name":"Incesto"},{"slug":"racismo","name":"Racismo"},{"slug":"muerte","name":"Muerte"},{"slug":"pasado","name":"Pasado"},{"slug":"enfermedad","name":"Enfermedad"}],"countries":[{"slug":"canada","name":"Canad\u00e1"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/123bcc42-0fea-4618-9e29-5b1edb3b90e2_Mommy2014\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/123bcc42-0fea-4618-9e29-5b1edb3b90e2_Mommy2014\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/123bcc42-0fea-4618-9e29-5b1edb3b90e2_Mommy2014\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/123bcc42-0fea-4618-9e29-5b1edb3b90e2_Mommy2014\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/123bcc42-0fea-4618-9e29-5b1edb3b90e2_Mommy2014\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/123bcc42-0fea-4618-9e29-5b1edb3b90e2_Mommy2014\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"125ca5a1-2104-4f69-8698-92ed9fa0e321_ACiambra2017","slug":"la-ciambra","type":"abono","title":"La ciambra","title_original":"A Ciambra","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":69,"time_start":0,"time_finish":6865,"main_category":null,"summary_full":"Segundo largometraje escrito y dirigido por el joven realizador \u00edtaloamericano Jonas Carpignano, y producido, entre otros, por Martin Scorsese. Una suerte de secuela de su primera pel\u00edcula, 'Mediterranea' (2015), 'La ciambra' es un \u00e1spero aunque colorido coming of age situado en una zona rural de Calabria, que retrata la vida cotidiana de una comunidad de gitanos roman\u00edes cuyo asentamiento linda con un campo de refugiados africanos. Para hacerlo, Carpignano adopta un registro naturalista austero, cuasi-documental, y trabaja con actores no profesionales, trazando as\u00ed un puente del presente hacia el neorrealismo italiano de posguerra. Estrenada mundialmente en la Quincena de Realizadores del festival de Cannes.","summary_short":"Pio Amato, un joven de 14 a\u00f1os, quiere demostrar su fortaleza. Bebe, fuma y sigue a su hermano Cosimo por las calles de su peque\u00f1a comunidad roman\u00ed en Calabria. Pronto, un suceso inesperado pondr\u00e1 a prueba su madurez.","runtime":118,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"2017-01-01","aired_to":"2017-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2020-09-10 16:15:34","updated_at":"2021-12-06 15:51:22","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/125ca5a1-2104-4f69-8698-92ed9fa0e321_ACiambra2017","price":null,"available_from":"2020-08-01","available_to":"2022-07-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"it","audio_tracks":["it"],"rating":{"id":3,"name":"Adolescentes (16-18 a\u00f1os)","name_short":"+16"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]}],"directors":[{"slug":"jonas-carpignano","name":"Jonas Carpignano","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/jonas-carpignano-profile-s08QVJbYp6sc20mNXWmLeyuk6LP.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"pio-amato","name":"Pio Amato","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/pio-amato-profile-lvdM4oVe6MMMhWeWBQI5NNjLOgy.jpg"}]},{"slug":"iolanda-amato","name":"Iolanda Amato","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"koudous-seihon","name":"Koudous Seihon","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/koudous-seihon-profile-y7QkiYovyuZ0f4DOCVr44QTviu0.jpg"}]},{"slug":"damiano-amato","name":"Damiano Amato","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"patrizia-amato","name":"Patrizia Amato","roles":["cast"],"images":[]}],"keywords":[],"tags":[{"slug":"familia","name":"Familia"},{"slug":"crimen","name":"Crimen"},{"slug":"adolescencia","name":"Adolescencia"},{"slug":"hermanos","name":"Hermanos"},{"slug":"peligro","name":"Peligro"}],"countries":[{"slug":"italia","name":"Italia"},{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."},{"slug":"francia","name":"Francia"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/125ca5a1-2104-4f69-8698-92ed9fa0e321_ACiambra2017\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/125ca5a1-2104-4f69-8698-92ed9fa0e321_ACiambra2017\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/125ca5a1-2104-4f69-8698-92ed9fa0e321_ACiambra2017\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/125ca5a1-2104-4f69-8698-92ed9fa0e321_ACiambra2017\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/125ca5a1-2104-4f69-8698-92ed9fa0e321_ACiambra2017\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/125ca5a1-2104-4f69-8698-92ed9fa0e321_ACiambra2017\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"12916b79-63a3-4a99-9bf7-92e7de58ef66_AlgunasHorasPrimavera2012","slug":"algunas-horas-de-primavera","type":"abono","title":"Algunas horas de primavera","title_original":"Quelques heures de printemps","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":69,"time_start":0,"time_finish":6332,"main_category":null,"summary_full":"Un preciso y austero drama familiar, escrito y dirigido por St\u00e9phane Briz\u00e9 (La guerra silenciosa), y protagonizado por Vincent Lindon (El precio de un hombre), H\u00e9l\u00e8ne Vincent (Bleu) y Emmanuelle Seigner (La piel de Venus). Un retrato de los innumerables matices de la relaci\u00f3n entre una madre y un hijo, dos seres de temperamentos muy similares, con serias dificultades para poner en palabras sus sentimientos y emociones en un contexto en el que la muerte se torna inminente. Briz\u00e9 se sirve de la expresividad de los cuerpos, las miradas y los gestos de sus personajes para narrar, sin argucias ni golpes bajos, una historia de familia sincera e \u00edntima. Adem\u00e1s, la pel\u00edcula cuenta con un genial soundtrack compuesto por Nick Cave y Warren Ellis. Estrenada mundialmente en el festival de Locarno.","summary_short":"Alain, un camionero hosco y temperamental, acaba de cumplir una condena de 18 meses de prisi\u00f3n y al salir debe regresar a la casa de su madre Yvette. La convivencia pronto despierta viejos conflictos familiares.","runtime":109,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"2012-01-01","aired_to":"2012-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2020-10-22 21:47:13","updated_at":"2021-12-06 15:47:06","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/12916b79-63a3-4a99-9bf7-92e7de58ef66_AlgunasHorasPrimavera2012","price":null,"available_from":"2020-10-19","available_to":"2022-08-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"fr","audio_tracks":["fr"],"rating":{"id":3,"name":"Adolescentes (16-18 a\u00f1os)","name_short":"+16"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]}],"directors":[{"slug":"stephane-brize","name":"St\u00e9phane Briz\u00e9","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/stephane-brize-profile-epoJIIxY0VKETxLkpvcHA2kTVku.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"vincent-lindon","name":"Vincent Lindon","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/vincent-lindon-profile-tjRKMKfsIH7MrqtN7cMPIZubSXa.jpg"}]},{"slug":"helene-vincent","name":"H\u00e9l\u00e8ne Vincent","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/helene-vincent-profile-lJJ9WjZJI6cVCpFTsXoHqSDW23v.jpg"}]},{"slug":"emmanuelle-seigner","name":"Emmanuelle Seigner","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/emmanuelle-seigner-profile-zv6DtUJvuFVSz5FvZXgOoqgGjrK.jpg"}]},{"slug":"olivier-perrier","name":"Olivier Perrier","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/olivier-perrier-profile-dv8E8m4uzncMshTNyKlpueHDhtE.jpg"}]},{"slug":"sylvie-jobert","name":"Sylvie Jobert","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/sylvie-jobert-profile-z1nmVqsjsSJwu0yMWNjPApoxjdL.jpg"}]},{"slug":"ludovic-berthillot","name":"Ludovic Berthillot","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/ludovic-berthillot-profile-sDXedVjb1kSvanqlKVpoLek79bQ.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"para-descubrir","name":"Para_descubrir"}],"tags":[{"slug":"madre-e-hijo","name":"Madre e hijo"},{"slug":"pasado","name":"Pasado"},{"slug":"enfermedad","name":"Enfermedad"},{"slug":"muerte","name":"Muerte"},{"slug":"violencia","name":"Violencia"}],"countries":[{"slug":"francia","name":"Francia"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/12916b79-63a3-4a99-9bf7-92e7de58ef66_AlgunasHorasPrimavera2012\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/12916b79-63a3-4a99-9bf7-92e7de58ef66_AlgunasHorasPrimavera2012\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/12916b79-63a3-4a99-9bf7-92e7de58ef66_AlgunasHorasPrimavera2012\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/12916b79-63a3-4a99-9bf7-92e7de58ef66_AlgunasHorasPrimavera2012\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/12916b79-63a3-4a99-9bf7-92e7de58ef66_AlgunasHorasPrimavera2012\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/12916b79-63a3-4a99-9bf7-92e7de58ef66_AlgunasHorasPrimavera2012\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"12943a12-2b58-43c8-ac95-b54e241d914b_Polina2016","slug":"polina","type":"abono","title":"Polina","title_original":"Polina, danser sa vie","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":67,"time_start":0,"time_finish":6300,"main_category":null,"summary_full":"Un inspirador coming of age que sigue el camino de descubrimiento personal y profesional de la joven bailarina rusa que da nombre al film, interpretada por Anastasia Shevtsova (Le vent tourne). Una emotiva pel\u00edcula acerca del rol de las pasiones y el autoestima en el proceso de construcci\u00f3n de la identidad de un artista, que a la vez explora la relaci\u00f3n maestro-aprendiz en la dur\u00edsima disciplina del ballet cl\u00e1sico y la danza contempor\u00e1nea. Dirigida por Val\u00e9rie Muller (Le monde de Fred) junto a su pareja, el core\u00f3grafo y bailar\u00edn Angelin Preljocaj, en su debut como director, y responsable por supuesto de las bell\u00edsimas coreograf\u00edas del film. Estrenada mundialmente en el festival de Venecia, 'Polina' es una adaptaci\u00f3n de la novela gr\u00e1fica hom\u00f3nima del historietista franc\u00e9s Bastien Vives.","summary_short":"La joven rusa Polina estudia para convertirse en una bailarina profesional. Cuando, tras a\u00f1os de esfuerzo, logra ingresar al Bolshoi, decide abandonar la danza cl\u00e1sica y viajar a Francia en busca de su verdadera pasi\u00f3n.","runtime":109,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"2016-01-01","aired_to":"2016-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2020-10-30 17:10:06","updated_at":"2021-12-06 15:48:43","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/12943a12-2b58-43c8-ac95-b54e241d914b_Polina2016","price":null,"available_from":"2020-10-01","available_to":"2022-08-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"fr","audio_tracks":["fr"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"progress":0,"playcount":0,"language":null,"subtitle":null},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]}],"directors":[{"slug":"valerie-muller","name":"Val\u00e9rie Muller","roles":["director"],"images":[]},{"slug":"angelin-preljocaj","name":"Angelin Preljocaj","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/angelin-preljocaj-profile-hA68MYZ5GOBOsUcHbYKG2Y4V54J.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"anastasia-shevtsova","name":"Anastasia Shevtsova","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/anastasia-shevtsova-profile-ggGVSvoxuYqFxVXXvN6eqAykxpQ.jpg"}]},{"slug":"veronika-zhovnytska","name":"Veronika Zhovnytska","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"juliette-binoche","name":"Juliette Binoche","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/juliette-binoche-profile-htdZZIroEyJaeHQAUTqokNfkPgl.jpg"}]},{"slug":"aleksey-guskov","name":"Aleksey Guskov","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/aleksey-guskov-profile-vME3SjRo7y3u7CDpAjMVziLU7ei.jpg"}]},{"slug":"niels-schneider","name":"Niels Schneider","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/niels-schneider-profile-pKNUOZyMNMmrRVAfmff48ThRpSm.jpg"}]}],"keywords":[],"tags":[{"slug":"adaptacion","name":"Adaptaci\u00f3n"},{"slug":"adolescencia","name":"Adolescencia"},{"slug":"amistad","name":"Amistad"},{"slug":"superacion","name":"Superaci\u00f3n"},{"slug":"identidad","name":"Identidad"}],"countries":[{"slug":"francia","name":"Francia"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/12943a12-2b58-43c8-ac95-b54e241d914b_Polina2016\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/12943a12-2b58-43c8-ac95-b54e241d914b_Polina2016\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/12943a12-2b58-43c8-ac95-b54e241d914b_Polina2016\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/12943a12-2b58-43c8-ac95-b54e241d914b_Polina2016\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/12943a12-2b58-43c8-ac95-b54e241d914b_Polina2016\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/12943a12-2b58-43c8-ac95-b54e241d914b_Polina2016\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"144ddfdd-4c58-46d8-9910-f8b00c6ba743_DasVorspiel2019","slug":"la-audicion","type":"abono","title":"La audici\u00f3n","title_original":"Das Vorspiel","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":65,"time_start":0,"time_finish":5700,"main_category":null,"summary_full":"Segundo largometraje escrito y dirigido por la actriz y realizadora alemana Ina Weisse (The Architect), 'La audici\u00f3n' es un intenso drama psicol\u00f3gico que narra los conflictos personales de una profesora de viol\u00edn severa y autoexigente, quien se ve desbordada cuando las exigencias de un mundo cruel como el de la m\u00fasica acad\u00e9mica de \u00e9lite comienzan a interferir cada vez con mayor tensi\u00f3n en sus v\u00ednculos afectivos y familiares. Estrenada mundialmente en el festival de Toronto, la pel\u00edcula se destaca por la brillante y poderosa interpretaci\u00f3n de su protagonista Nina Hoss (Barbara), quien recibi\u00f3 la Concha de Plata a mejor actriz en el festival de San Sebasti\u00e1n y el premio a mejor actriz en el festival de Estocolmo.","summary_short":"La profesora de viol\u00edn Anna Bronsky admite al joven Alexander a pesar de que sus colegas del conservatorio se oponen. A medida que se acerca la audici\u00f3n, la intensidad de las pr\u00e1cticas comienza a salirse de control.","runtime":99,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"2019-01-01","aired_to":"2019-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2021-10-14 16:00:10","updated_at":"2021-12-06 15:46:15","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/144ddfdd-4c58-46d8-9910-f8b00c6ba743_DasVorspiel2019","price":null,"available_from":"2021-10-13","available_to":"2022-10-13","subtitle_tracks":"es","audio_default":"de","audio_tracks":["de"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]}],"directors":[{"slug":"ina-weisse","name":"Ina Weisse","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/ina-weisse-profile-nfBCzdd6nukTClhyLAMZYl6xD2w.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"nina-hoss","name":"Nina Hoss","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/nina-hoss-profile-n0iOzWeNemXRTt4fgs7Tt2swtr1.jpg"}]},{"slug":"sophie-rois","name":"Sophie Rois","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/sophie-rois-profile-qbURBPIdGNaoBaQLTcPtj26UQFK.jpg"}]},{"slug":"thorsten-merten","name":"Thorsten Merten","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/thorsten-merten-profile-b6gp2QkdJBW2U3GwYtzK6nMpcLy.jpg"}]},{"slug":"franziska-fauth","name":"Franziska Fauth","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"johannes-kittel","name":"Johannes Kittel","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"paula-su-odenthal","name":"Paula Su Odenthal","roles":["cast"],"images":[]}],"keywords":[],"tags":[{"slug":"musica","name":"M\u00fasica"},{"slug":"madre-e-hijo","name":"Madre e hijo"},{"slug":"matrimonio","name":"Matrimonio"},{"slug":"infidelidad","name":"Infidelidad"},{"slug":"crisis","name":"Crisis"}],"countries":[{"slug":"alemania","name":"Alemania"},{"slug":"francia","name":"Francia"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/144ddfdd-4c58-46d8-9910-f8b00c6ba743_DasVorspiel2019\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/144ddfdd-4c58-46d8-9910-f8b00c6ba743_DasVorspiel2019\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/144ddfdd-4c58-46d8-9910-f8b00c6ba743_DasVorspiel2019\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/144ddfdd-4c58-46d8-9910-f8b00c6ba743_DasVorspiel2019\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/144ddfdd-4c58-46d8-9910-f8b00c6ba743_DasVorspiel2019\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/144ddfdd-4c58-46d8-9910-f8b00c6ba743_DasVorspiel2019\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]}]},"metadata":{"title":"Dramas","slug":"drama_v5"}},{"id":999916693,"logged":null,"order":4,"style":"channel","type":"ChannelBlock","data":{"elements":[{"uuid":"2f216582-6833-47db-b2e0-72d7e4f6c78a_ElFantasmaDeLaOpera","slug":"el-fantasma-de-la-opera","type":"abono","title":"El fantasma de la \u00d3pera","title_original":"The Phantom of the Opera","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":64,"time_start":0,"time_finish":5005,"main_category":null,"summary_full":"Otra versi\u00f3n (y para muchos amantes del cine de terror la mejor) del m\u00edtico personaje creado por Gaston Leroux en este caso dirigida en 1962 por el maestro Terence Fisher.","summary_short":"Tras quedar desfigurado en un incendio, L. Petrie, un humilde compositor, se esconde en las catacumbas de la \u00d3pera de Londres esperando su venganza. Su oscura vida se transforma al enamorarse de una bella soprano.","runtime":84,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1962-01-01","aired_to":"1962-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-10-07 23:36:56","updated_at":"2021-12-06 15:54:56","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/2f216582-6833-47db-b2e0-72d7e4f6c78a_ElFantasmaDeLaOpera","price":null,"available_from":"2014-10-01","available_to":"2022-10-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":1,"name":"Ni\u00f1os (0-12 a\u00f1os)","name_short":"ATP"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"terror","name":"Terror","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/terror.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/terror.jpg"}]},{"slug":"romantico","name":"Rom\u00e1ntico","visible":0,"images":[]},{"slug":"suspenso","name":"Suspenso","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/suspenso.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/suspenso.jpg"}]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"terence-fisher","name":"Terence Fisher","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/terence-fisher-profile-1yO4YiJvmvVsF8T4fSmSoBSuzFg.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"herbert-lom","name":"Herbert Lom","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/herbert-lom-profile-1sqfpn8EzsCgQdwmB8NP4bLWYlP.jpg"}]},{"slug":"heather-sears","name":"Heather Sears","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/heather-sears-profile-er8zgQAYNom6c8HFjGXJO5OOQHI.jpg"}]}],"keywords":[],"tags":[{"slug":"adaptacion","name":"Adaptaci\u00f3n"},{"slug":"londres","name":"Londres"},{"slug":"venganza","name":"Venganza"},{"slug":"musica","name":"M\u00fasica"},{"slug":"identidad","name":"Identidad"},{"slug":"obsesion","name":"Obsesi\u00f3n"}],"countries":[{"slug":"reino-unido","name":"Reino Unido"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/2f216582-6833-47db-b2e0-72d7e4f6c78a_ElFantasmaDeLaOpera\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/2f216582-6833-47db-b2e0-72d7e4f6c78a_ElFantasmaDeLaOpera\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/2f216582-6833-47db-b2e0-72d7e4f6c78a_ElFantasmaDeLaOpera\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/2f216582-6833-47db-b2e0-72d7e4f6c78a_ElFantasmaDeLaOpera\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/2f216582-6833-47db-b2e0-72d7e4f6c78a_ElFantasmaDeLaOpera\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/2f216582-6833-47db-b2e0-72d7e4f6c78a_ElFantasmaDeLaOpera\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"0a84f6d5-98af-4197-b27c-8c44a59abfcb_TheHoundOfTheBaskervilles1959","slug":"el-mastin-de-los-baskerville","type":"abono","title":"El mast\u00edn de los Baskerville","title_original":"The Hound of the Baskervilles","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":70,"time_start":0,"time_finish":5148,"main_category":null,"summary_full":"De la mano de la legendaria productora brit\u00e1nica Hammer llega esta brillantemente orquestada adaptaci\u00f3n de la novela hom\u00f3nima de Sir Arthur Conan Doyle, protagonizada por un soberbio Peter Cushing (La momia) en la piel del detective m\u00e1s famoso del mundo, en compa\u00f1\u00eda de su fiel amigo el Dr. Watson, aqu\u00ed interpretado por Andr\u00e9 Morell (El puente sobre el r\u00edo Kwai). El film fue la primera adaptaci\u00f3n cinematogr\u00e1fica de Sherlock Holmes realizada en color y fue adem\u00e1s, uno de los films m\u00e1s halagados por la cr\u00edtica al momento de su estreno. Completa el elenco de este atrapante y g\u00f3tico thriller el inmortal Christopher Lee como Henry Baskerville, el \u00faltimo heredero vivo de la maldita familia.","summary_short":"El prestigioso Sherlock Holmes deber\u00e1 develar el misterio de la muerte de Sir Charles Baskerville antes de que el \u00faltimo sobreviviente de la familia corra su misma suerte, aparentemente debido a una antigua maldici\u00f3n.","runtime":86,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1959-01-01","aired_to":"1959-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-09-26 16:30:13","updated_at":"2021-12-06 15:55:40","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/0a84f6d5-98af-4197-b27c-8c44a59abfcb_TheHoundOfTheBaskervilles1959","price":null,"available_from":"2015-10-01","available_to":"2022-10-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"policial","name":"Policial","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/policial.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/policial.jpg"}]},{"slug":"terror","name":"Terror","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/terror.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/terror.jpg"}]},{"slug":"suspenso","name":"Suspenso","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/suspenso.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/suspenso.jpg"}]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"terence-fisher","name":"Terence Fisher","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/terence-fisher-profile-1yO4YiJvmvVsF8T4fSmSoBSuzFg.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"peter-cushing","name":"Peter Cushing","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/peter-cushing-profile-if5g03wn6uvHx7F6FxXHLebKc0q.jpg"}]},{"slug":"andre-morell","name":"Andr\u00e9 Morell","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/andre-morell-profile-3YpAUiuLp9ZXL67W99W2XYdJ3se.jpg"}]},{"slug":"christopher-lee","name":"Christopher Lee","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/christopher-lee-profile-dA26fBr3t7mKqjn3OYW6kbD1LXM.jpg"}]},{"slug":"john-le-mesurier","name":"John Le Mesurier","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/john-le-mesurier-profile-g1rRFVloFMOkxaIvj8Ja1CliTkP.jpg"}]},{"slug":"david-oxley","name":"David Oxley","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/david-oxley-profile-qjvHLuMVHLF0MalVlSGpdjVlrhx.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"basadas-en-libros","name":"Basadas_en_libros"}],"tags":[{"slug":"adaptacion","name":"Adaptaci\u00f3n"},{"slug":"detective","name":"Detective"},{"slug":"trabajo","name":"Trabajo"},{"slug":"peligro","name":"Peligro"},{"slug":"gotico","name":"G\u00f3tico"},{"slug":"muerte","name":"Muerte"}],"countries":[{"slug":"uk","name":"UK"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0a84f6d5-98af-4197-b27c-8c44a59abfcb_TheHoundOfTheBaskervilles1959\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0a84f6d5-98af-4197-b27c-8c44a59abfcb_TheHoundOfTheBaskervilles1959\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0a84f6d5-98af-4197-b27c-8c44a59abfcb_TheHoundOfTheBaskervilles1959\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0a84f6d5-98af-4197-b27c-8c44a59abfcb_TheHoundOfTheBaskervilles1959\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0a84f6d5-98af-4197-b27c-8c44a59abfcb_TheHoundOfTheBaskervilles1959\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0a84f6d5-98af-4197-b27c-8c44a59abfcb_TheHoundOfTheBaskervilles1959\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"11352b72-d442-4861-808e-2576b3a5bb01_Dracula1958","slug":"dracula","type":"abono","title":"Dr\u00e1cula","title_original":"Dracula","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":73,"time_start":0,"time_finish":4875,"main_category":null,"summary_full":"Para el estreno en los Estados Unidos, el t\u00edtulo de la primera adaptaci\u00f3n brit\u00e1nica de la novela de Bram Stoker fue alterado a 'Horror of Dracula', supuestamente, por miedo a que se prestara a confusiones con el film hom\u00f3nimo de Universal de 1931. Sin embargo, al ver la pel\u00edcula dirigida por Terence Fisher, uno dif\u00edcilmente creer\u00eda que tal escenario fuera posible: con su vibrante Technicolor, notable econom\u00eda narrativa, inesperadas dosis de gore, la inquietante banda sonora de James Bernard y uno de los mejores vampiros de la historia del cine, el Dr\u00e1cula de la Hammer no podr\u00eda estar m\u00e1s alejado de aquel de Bela Lugosi y Tod Browning. Protagonizado por el \u00e9pico d\u00fao de Christopher Lee (el primer Dr\u00e1cula con colmillos) y Peter Cushing (nunca hubo un mejor Van Helsing), el film propici\u00f3, adem\u00e1s, el inicio de una exitosa serie de secuelas que consolidaron su merecido lugar en el Olimpo del cine de terror.","summary_short":"Jonathan Harker viaja al lejano castillo de Dr\u00e1cula y acaba volvi\u00e9ndose una v\u00edctima m\u00e1s del siniestro conde. Ahora ser\u00e1 su colega, el Dr. Van Helsing, el encargado de proteger a su prometida y destruir al vampiro.","runtime":82,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1958-01-01","aired_to":"1958-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2020-07-23 03:31:32","updated_at":"2021-12-06 15:55:34","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/11352b72-d442-4861-808e-2576b3a5bb01_Dracula1958","price":null,"available_from":"2020-03-01","available_to":"2023-01-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":3,"name":"Adolescentes (16-18 a\u00f1os)","name_short":"+16"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"terror","name":"Terror","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/terror.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/terror.jpg"}]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"terence-fisher","name":"Terence Fisher","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/terence-fisher-profile-1yO4YiJvmvVsF8T4fSmSoBSuzFg.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"peter-cushing","name":"Peter Cushing","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/peter-cushing-profile-if5g03wn6uvHx7F6FxXHLebKc0q.jpg"}]},{"slug":"christopher-lee","name":"Christopher Lee","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/christopher-lee-profile-dA26fBr3t7mKqjn3OYW6kbD1LXM.jpg"}]},{"slug":"michael-gough","name":"Michael Gough","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/michael-gough-profile-owcwnV6dymBd9YIQKDPzVA5EtZX.jpg"}]},{"slug":"melissa-stribling","name":"Melissa Stribling","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/melissa-stribling-profile-ust0gMTkH1GN70FKy5UHwUom7BL.jpg"}]},{"slug":"carol-marsh","name":"Carol Marsh","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/carol-marsh-profile-bYxlw22AOyIWrroW6fagAEYWQqJ.jpg"}]},{"slug":"charles-lloyd-pack","name":"Charles Lloyd Pack","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/charles-lloyd-pack-profile-xQtkquFUMBH9ISIjTAeZT719MmJ.jpg"}]},{"slug":"valerie-gaunt","name":"Valerie Gaunt","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/valerie-gaunt-profile-Al3hj2K0FaT7tiwPb8aQIEBRTE0.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"basadas-en-libros","name":"Basadas_en_libros"},{"slug":"populares","name":"Populares"}],"tags":[{"slug":"adaptacion","name":"Adaptaci\u00f3n"},{"slug":"vampiros","name":"Vampiros"},{"slug":"gotico","name":"G\u00f3tico"},{"slug":"noche","name":"Noche"},{"slug":"encierro","name":"Encierro"},{"slug":"persecuciones","name":"Persecuciones"}],"countries":[{"slug":"uk","name":"UK"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11352b72-d442-4861-808e-2576b3a5bb01_Dracula1958\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11352b72-d442-4861-808e-2576b3a5bb01_Dracula1958\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11352b72-d442-4861-808e-2576b3a5bb01_Dracula1958\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11352b72-d442-4861-808e-2576b3a5bb01_Dracula1958\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11352b72-d442-4861-808e-2576b3a5bb01_Dracula1958\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11352b72-d442-4861-808e-2576b3a5bb01_Dracula1958\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"11426881-0549-4d09-99e9-181793562e75_TheBridesOfDracula1960","slug":"las-novias-de-dracula","type":"abono","title":"Las novias de Dr\u00e1cula","title_original":"The Brides of Dracula","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":67,"time_start":0,"time_finish":5105,"main_category":null,"summary_full":"Luego del estreno de 'Dr\u00e1cula' en 1958, la Hammer estaba m\u00e1s que entusiasmada por replicar su masivo \u00e9xito. Sin embargo, lo mismo no pod\u00eda decirse de Christopher Lee quien, si bien volver\u00eda a encarnar al famoso conde en varias ocasiones m\u00e1s, estaba un tanto reticente a reencontrarse con \u00e9l de forma inmediata. En consecuencia, la productora brit\u00e1nica decidi\u00f3 darle luz verde a 'Las novias de Dr\u00e1cula', una subvalorada pel\u00edcula que, pese a no contar con la principal estrella de su antecesora, se convirti\u00f3 en una de las mejores secuelas de la saga. Una digna continuaci\u00f3n que cont\u00f3 \u2014nuevamente\u2014 con la precisa y fluida direcci\u00f3n de Terence Fisher, con una de las actuaciones m\u00e1s iluminadas de Peter Cushing, una rica paleta de colores y hasta una inesperada audacia para tratar aspectos sexuales del vampirismo.","summary_short":"Tras ser liberado de su prisi\u00f3n, el joven Bar\u00f3n Meinster, disc\u00edpulo de Dr\u00e1cula, se vuelve una amenaza inminente para la aldea pr\u00f3xima a su castillo. \u00bfPodr\u00e1 el Dr. Van Helsing detenerlo antes de que sea demasiado tarde?","runtime":86,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1960-01-01","aired_to":"1960-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2020-07-23 03:31:33","updated_at":"2021-12-06 15:55:35","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/11426881-0549-4d09-99e9-181793562e75_TheBridesOfDracula1960","price":null,"available_from":"2020-05-01","available_to":"2022-01-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":3,"name":"Adolescentes (16-18 a\u00f1os)","name_short":"+16"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"terror","name":"Terror","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/terror.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/terror.jpg"}]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"terence-fisher","name":"Terence Fisher","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/terence-fisher-profile-1yO4YiJvmvVsF8T4fSmSoBSuzFg.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"peter-cushing","name":"Peter Cushing","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/peter-cushing-profile-if5g03wn6uvHx7F6FxXHLebKc0q.jpg"}]},{"slug":"martita-hunt","name":"Martita Hunt","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/martita-hunt-profile-krc7QPLzjrEHmyZbFpj0wU24hLJ.jpg"}]},{"slug":"yvonne-monlaur","name":"Yvonne Monlaur","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/yvonne-monlaur-profile-8BceOhX3MRvzCGwQbLjw9Lvasd1.jpg"}]},{"slug":"freda-jackson","name":"Freda Jackson","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/freda-jackson-profile-3vZFqqhxJQ1XyeySVfP8ngYmupA.jpg"}]},{"slug":"david-peel","name":"David Peel","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/david-peel-profile-v6MxSjkddzcflGmo1ieVNGREmee.jpg"}]},{"slug":"andree-melly","name":"Andree Melly","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/andree-melly-profile-5B1MZiujD7kSQZdxfZqVyfhM4xa.jpg"}]},{"slug":"miles-malleson","name":"Miles Malleson","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/miles-malleson-profile-a5GAmDgilMZRBbNPyTbD9gHVZFG.jpg"}]}],"keywords":[],"tags":[{"slug":"secuela","name":"Secuela"},{"slug":"vampiros","name":"Vampiros"},{"slug":"peligro","name":"Peligro"},{"slug":"noche","name":"Noche"},{"slug":"encierro","name":"Encierro"},{"slug":"villano","name":"Villano"}],"countries":[{"slug":"uk","name":"UK"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11426881-0549-4d09-99e9-181793562e75_TheBridesOfDracula1960\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11426881-0549-4d09-99e9-181793562e75_TheBridesOfDracula1960\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11426881-0549-4d09-99e9-181793562e75_TheBridesOfDracula1960\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11426881-0549-4d09-99e9-181793562e75_TheBridesOfDracula1960\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11426881-0549-4d09-99e9-181793562e75_TheBridesOfDracula1960\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11426881-0549-4d09-99e9-181793562e75_TheBridesOfDracula1960\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11426881-0549-4d09-99e9-181793562e75_TheBridesOfDracula1960\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11426881-0549-4d09-99e9-181793562e75_TheBridesOfDracula1960\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11426881-0549-4d09-99e9-181793562e75_TheBridesOfDracula1960\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11426881-0549-4d09-99e9-181793562e75_TheBridesOfDracula1960\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11426881-0549-4d09-99e9-181793562e75_TheBridesOfDracula1960\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11426881-0549-4d09-99e9-181793562e75_TheBridesOfDracula1960\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"11917471-c27b-4089-9963-a1af17e9af27_DraculaPrinceOfDarkness","slug":"dracula-principe-de-las-tinieblas","type":"abono","title":"Dr\u00e1cula, pr\u00edncipe de las tinieblas","title_original":"Dracula: Prince of Darkness","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":68,"time_start":0,"time_finish":5370,"main_category":null,"summary_full":"La tercera entrada de la saga m\u00e1s prol\u00edfica y popular de la Hammer es mucho m\u00e1s que la pel\u00edcula que trajo de regreso al irremplazable Christopher Lee al papel del conde m\u00e1s s\u00e1dico y seductor de todos (luego de su ausencia en 'Las novias de Dr\u00e1cula'). Es cierto, al momento de su estreno, la cr\u00edtica no recibi\u00f3 a la pel\u00edcula de Fisher con los brazos abiertos y su \u00e9xito en la taquilla fue m\u00e1s bien moderado. No obstante, el paso del tiempo hizo justicia y 'Dr\u00e1cula, pr\u00edncipe de las tinieblas' se ha convertido no s\u00f3lo en un cl\u00e1sico de culto dentro del cine de terror ingl\u00e9s y en el subg\u00e9nero de los chupasangre, sino tambi\u00e9n en una de las secuelas favoritas de los aficionados a la saga. Plagada de brillantes actuaciones (menci\u00f3n aparte para Andrew Keir y Philip Latham por sus respectivos y peculiares personajes), la pel\u00edcula es adem\u00e1s recordada por incluir una de las actuaciones m\u00e1s inquietantes de Lee, cuyo Dr\u00e1cula resucitado, sorprendentemente, no emite palabra alguna durante todo el film.","summary_short":"Pese a la advertencia de los locales, cuatro turistas ingleses viajan al castillo de Karlsbad, donde son recibidos por un ex sirviente de Dr\u00e1cula, empe\u00f1ado en resucitarlo. Pronto, un nuevo reinado de terror comenzar\u00e1.","runtime":90,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1966-01-01","aired_to":"1966-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2020-07-23 03:31:33","updated_at":"2021-12-06 15:55:35","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/11917471-c27b-4089-9963-a1af17e9af27_DraculaPrinceOfDarkness","price":null,"available_from":"2020-05-20","available_to":"2023-01-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"terror","name":"Terror","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/terror.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/terror.jpg"}]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"terence-fisher","name":"Terence Fisher","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/terence-fisher-profile-1yO4YiJvmvVsF8T4fSmSoBSuzFg.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"christopher-lee","name":"Christopher Lee","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/christopher-lee-profile-dA26fBr3t7mKqjn3OYW6kbD1LXM.jpg"}]},{"slug":"barbara-shelley","name":"Barbara Shelley","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/barbara-shelley-profile-18AhTM7dfnMkO7O6gvQoxKRKo5c.jpg"}]},{"slug":"andrew-keir","name":"Andrew Keir","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/andrew-keir-profile-4FeHARcXJTu2TpUxy1eAoPR3Eim.jpg"}]},{"slug":"francis-matthews","name":"Francis Matthews","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/francis-matthews-profile-s2qxwa0M4LSnWtvXXjWDHO1bVvS.jpg"}]},{"slug":"charles-bud-tingwell","name":"Charles 'Bud' Tingwell","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/charles-bud-tingwell-profile-bCUk3KCGDetXBxuxArbaXGlQQWT.jpg"}]},{"slug":"suzan-farmer","name":"Suzan Farmer","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/suzan-farmer-profile-zeMOk9Ew7BDsRHqlNCbEevO7vJd.jpg"}]},{"slug":"philip-latham","name":"Philip Latham","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/philip-latham-profile-RUpzv7nv1J9KNFyy1C3b957nz9.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"populares","name":"Populares"}],"tags":[{"slug":"secuela","name":"Secuela"},{"slug":"vampiros","name":"Vampiros"},{"slug":"peligro","name":"Peligro"},{"slug":"viaje","name":"Viaje"},{"slug":"muerte","name":"Muerte"}],"countries":[{"slug":"uk","name":"UK"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11917471-c27b-4089-9963-a1af17e9af27_DraculaPrinceOfDarkness\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11917471-c27b-4089-9963-a1af17e9af27_DraculaPrinceOfDarkness\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11917471-c27b-4089-9963-a1af17e9af27_DraculaPrinceOfDarkness\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11917471-c27b-4089-9963-a1af17e9af27_DraculaPrinceOfDarkness\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11917471-c27b-4089-9963-a1af17e9af27_DraculaPrinceOfDarkness\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11917471-c27b-4089-9963-a1af17e9af27_DraculaPrinceOfDarkness\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"11806d12-2975-49bd-857c-f24e1e3f6f98_ThePlagueOfTheZombies1966","slug":"la-maldicion-de-los-zombies","type":"abono","title":"La maldici\u00f3n de los zombies","title_original":"The Plague of the Zombies","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":66,"time_start":0,"time_finish":5362,"main_category":null,"summary_full":"Esta es la pel\u00edcula que marc\u00f3 el camino para la revolucionaria 'La noche de los muertos vivos' (George A. Romero, 1968). Una audaz producci\u00f3n de la Hammer dirigida por John Gilling (Los piratas de r\u00edo sangriento), exhibida en Londres, en doble funci\u00f3n junto a 'Dr\u00e1cula, pr\u00edncipe de las tinieblas' (Terence Fisher, 1966). Rodada a la par de 'El reptil', con la cual comparte no s\u00f3lo director, sino adem\u00e1s la mayor\u00eda de los sets, 'La maldici\u00f3n de los zombies' intensifica el estilo refinado de las pel\u00edculas de horror g\u00f3tico de la productora, conservando, al mismo tiempo, el temple atmosf\u00e9rico y las actuaciones destacables que las caracterizan.","summary_short":"Un misterioso virus arrastra a la muerte a los trabajadores de la peque\u00f1a ciudad de Cornwall. A pedido de su amigo Thomson, el profesor Forbes llega al lugar para investigar las causas detr\u00e1s del horror de ultratumba.","runtime":90,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1966-01-01","aired_to":"1966-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2020-07-23 05:17:05","updated_at":"2021-12-06 15:52:49","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/11806d12-2975-49bd-857c-f24e1e3f6f98_ThePlagueOfTheZombies1966","price":null,"available_from":"2020-05-01","available_to":"2023-01-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"terror","name":"Terror","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/terror.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/terror.jpg"}]}],"directors":[{"slug":"john-gilling","name":"John Gilling","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/john-gilling-profile-a1tnE2jPszLuoX3LHGtnwV7FF3T.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"andre-morell","name":"Andr\u00e9 Morell","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/andre-morell-profile-3YpAUiuLp9ZXL67W99W2XYdJ3se.jpg"}]},{"slug":"diane-clare","name":"Diane Clare","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/diane-clare-profile-2c7zDVPPfoMPvH27TXYub02oujw.jpg"}]},{"slug":"brook-williams","name":"Brook Williams","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"jacqueline-pearce","name":"Jacqueline Pearce","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/jacqueline-pearce-profile-AoeWQ3EM9RcpQT8WSWJC9tJXrme.jpg"}]},{"slug":"john-carson","name":"John Carson","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/john-carson-profile-eEVnF2eGM16XOHGfhhk9cykCudV.jpg"}]},{"slug":"alexander-davion","name":"Alexander Davion","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/alexander-davion-profile-x6kB0oD2y2Gx542UU1JpBmTGaKM.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"para-descubrir","name":"Para_descubrir"}],"tags":[{"slug":"matrimonio","name":"Matrimonio"},{"slug":"enfermedad","name":"Enfermedad"},{"slug":"muerte","name":"Muerte"},{"slug":"violencia","name":"Violencia"},{"slug":"secretos","name":"Secretos"}],"countries":[{"slug":"uk","name":"UK"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11806d12-2975-49bd-857c-f24e1e3f6f98_ThePlagueOfTheZombies1966\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11806d12-2975-49bd-857c-f24e1e3f6f98_ThePlagueOfTheZombies1966\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11806d12-2975-49bd-857c-f24e1e3f6f98_ThePlagueOfTheZombies1966\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11806d12-2975-49bd-857c-f24e1e3f6f98_ThePlagueOfTheZombies1966\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11806d12-2975-49bd-857c-f24e1e3f6f98_ThePlagueOfTheZombies1966\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11806d12-2975-49bd-857c-f24e1e3f6f98_ThePlagueOfTheZombies1966\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"11a03d5d-e6e8-472d-b14f-4b7d0eb3f17c_TheMummy1959","slug":"la-momia","type":"abono","title":"La momia","title_original":"The Mummy","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":68,"time_start":0,"time_finish":5240,"main_category":null,"summary_full":"Pese a que su t\u00edtulo invita a pensar que se trata de una remake del film hom\u00f3nimo de Universal de 1932, 'La momia' de Hammer Films presenta, en verdad, m\u00e1s puntos en com\u00fan con dos de sus secuelas: 'La mano de la momia' y 'El espectro de la momia', ambas de los a\u00f1os cuarenta. No obstante, el abordaje elegido por el talentoso Terence Fisher y por el guionista emblema de la productora brit\u00e1nica, Jimmy Sangster, toma distancia de sus predecesoras para constituir una nueva versi\u00f3n del mito: melanc\u00f3lica, magistralmente fotografiada, con inesperados tintes rom\u00e1nticos, una atm\u00f3sfera asfixiante y, por supuesto, las siempre destacables actuaciones de Peter Cushing y Christopher Lee.","summary_short":"Un grupo de arque\u00f3logos brit\u00e1nicos descubre e ingresa a la tumba sagrada de la princesa egipcia Ananka, violando as\u00ed su santuario y despertando la ira de una momia que, resucitada, har\u00e1 lo que sea por asesinarlos.","runtime":88,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1959-01-01","aired_to":"1959-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2020-07-23 05:17:15","updated_at":"2021-12-06 15:55:41","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/11a03d5d-e6e8-472d-b14f-4b7d0eb3f17c_TheMummy1959","price":null,"available_from":"2020-06-01","available_to":"2023-01-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"terror","name":"Terror","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/terror.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/terror.jpg"}]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"terence-fisher","name":"Terence Fisher","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/terence-fisher-profile-1yO4YiJvmvVsF8T4fSmSoBSuzFg.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"peter-cushing","name":"Peter Cushing","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/peter-cushing-profile-if5g03wn6uvHx7F6FxXHLebKc0q.jpg"}]},{"slug":"christopher-lee","name":"Christopher Lee","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/christopher-lee-profile-dA26fBr3t7mKqjn3OYW6kbD1LXM.jpg"}]},{"slug":"yvonne-furneaux","name":"Yvonne Furneaux","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/yvonne-furneaux-profile-qbwcJG0oiCS6IefC6ZwqjxVZ3nX.jpg"}]},{"slug":"eddie-byrne","name":"Eddie Byrne","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/eddie-byrne-profile-mWivEyJoTjfhOZ1m4EQJGn9lCZh.jpg"}]},{"slug":"felix-aylmer","name":"Felix Aylmer","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/felix-aylmer-profile-f7eu6BVjWMb5qOy4yX6DNef5qvj.jpg"}]},{"slug":"raymond-huntley","name":"Raymond Huntley","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/raymond-huntley-profile-zV4ffssMFOwq49xGdMBz0mmgbE9.jpg"}]},{"slug":"george-pastell","name":"George Pastell","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/george-pastell-profile-iepUMHBcnV2hxxC20rxfviOZdUB.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"para-descubrir","name":"Para_descubrir"}],"tags":[{"slug":"remake","name":"Remake"},{"slug":"venganza","name":"Venganza"},{"slug":"peligro","name":"Peligro"},{"slug":"de-epoca","name":"De \u00e9poca"},{"slug":"amor-prohibido","name":"Amor prohibido"}],"countries":[{"slug":"uk","name":"UK"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11a03d5d-e6e8-472d-b14f-4b7d0eb3f17c_TheMummy1959\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11a03d5d-e6e8-472d-b14f-4b7d0eb3f17c_TheMummy1959\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11a03d5d-e6e8-472d-b14f-4b7d0eb3f17c_TheMummy1959\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11a03d5d-e6e8-472d-b14f-4b7d0eb3f17c_TheMummy1959\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11a03d5d-e6e8-472d-b14f-4b7d0eb3f17c_TheMummy1959\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11a03d5d-e6e8-472d-b14f-4b7d0eb3f17c_TheMummy1959\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"11b50da5-7131-4fd0-a5a1-37512e5337d5_EvilOfFrankenstein1964","slug":"el-castigo-de-frankenstein","type":"abono","title":"El castigo de Frankenstein","title_original":"The Evil of Frankenstein","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":61,"time_start":0,"time_finish":5178,"main_category":null,"summary_full":"Dirigida por Freddie Francis, 'El castigo de Frankenstein' es la tercera entrega de la popular saga en torno al monstruo de Mary Shelley a cargo de la Hammer Films. Pese a no haber sido una de las secuelas m\u00e1s celebradas de la franquicia, la pel\u00edcula s\u00ed pas\u00f3 a la historia por haber sido la \u00fanica realizada en conjunto con Universal Pictures, lo que le permiti\u00f3 a la productora brit\u00e1nica usar, entre otras cosas, el maquillaje original del monstruo (creado por Jack Pierce), as\u00ed como tambi\u00e9n un set de laboratorio mucho m\u00e1s parecido al de los films de los a\u00f1os treinta y cuarenta, dos dise\u00f1os que, hasta ese entonces, la Hammer hab\u00eda evitado por problemas de derechos.","summary_short":"El Bar\u00f3n Frankenstein decide resucitar a su funesta creaci\u00f3n y retomar sus experimentos con la ayuda de un hipnotista, pero, en lugar de controlar a la bestia, este \u00faltimo la usar\u00e1 para sus propios y siniestros fines.","runtime":87,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1964-01-01","aired_to":"1964-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2020-05-14 21:41:41","updated_at":"2021-12-06 15:55:40","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/11b50da5-7131-4fd0-a5a1-37512e5337d5_EvilOfFrankenstein1964","price":null,"available_from":"2020-02-20","available_to":"2023-01-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"terror","name":"Terror","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/terror.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/terror.jpg"}]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"freddie-francis","name":"Freddie Francis","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/freddie-francis-profile-9U4W6IBsdV6hLygDcuZ0bMZTezS.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"peter-cushing","name":"Peter Cushing","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/peter-cushing-profile-if5g03wn6uvHx7F6FxXHLebKc0q.jpg"}]},{"slug":"peter-woodthorpe","name":"Peter Woodthorpe","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/peter-woodthorpe-profile-lQyTZhDaW6p3lAb0aIKKGAiTmB6.jpg"}]},{"slug":"duncan-lamont","name":"Duncan Lamont","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/duncan-lamont-profile-uiberQtVGp3YRcK1pFOqb87ylcy.jpg"}]},{"slug":"sandor-eles","name":"Sandor El\u00e8s","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/sandor-eles-profile-pqfJ4zf1SjEczwX4g1OwERkHe0J.jpg"}]},{"slug":"james-maxwell","name":"James Maxwell","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/james-maxwell-profile-pCKdwC8wiJujdMEJaTUcz9M5K0l.jpg"}]},{"slug":"katy-wild","name":"Katy Wild","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/katy-wild-profile-pxOuJA8eWckbeH1sIhLgt2m7Vf1.jpg"}]}],"keywords":[],"tags":[{"slug":"secuela","name":"Secuela"},{"slug":"peligro","name":"Peligro"},{"slug":"villano","name":"Villano"},{"slug":"asesinato","name":"Asesinato"}],"countries":[{"slug":"uk","name":"UK"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11b50da5-7131-4fd0-a5a1-37512e5337d5_EvilOfFrankenstein1964\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11b50da5-7131-4fd0-a5a1-37512e5337d5_EvilOfFrankenstein1964\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11b50da5-7131-4fd0-a5a1-37512e5337d5_EvilOfFrankenstein1964\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11b50da5-7131-4fd0-a5a1-37512e5337d5_EvilOfFrankenstein1964\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11b50da5-7131-4fd0-a5a1-37512e5337d5_EvilOfFrankenstein1964\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11b50da5-7131-4fd0-a5a1-37512e5337d5_EvilOfFrankenstein1964\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"11bb9662-d43b-42b5-9bf9-b789f1353c09_TheGorgon1964","slug":"el-castillo-de-la-gorgona","type":"abono","title":"El castillo de la Gorgona","title_original":"The Gorgon","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":65,"time_start":0,"time_finish":4990,"main_category":null,"summary_full":"Dirigida por Terence Fisher, 'El castillo de la Gorgona' tuvo una g\u00e9nesis at\u00edpica: el proyecto naci\u00f3 a manos de J. Llewellyn Divine, un joven canadiense que, inspirado por las pel\u00edculas de Hammer Films, decidi\u00f3 escribir una historia de terror g\u00f3tico y envi\u00e1rsela a la productora brit\u00e1nica. Encantados con ella, el director John Gilling y el productor Anthony Nelson Keys la reescribieron en formato de gui\u00f3n y pronto 'El castillo de la Gorgona' se volvi\u00f3 una realidad. Protagonizada por el insuperable d\u00fao de Peter Cushing y Christopher Lee, por momentos se desprende de su trama un cierto sinsentido que, sorprendentemente, hace del visionado del film una experiencia a\u00fan m\u00e1s disfrutable. Elogiada adem\u00e1s por su lograda atm\u00f3sfera y contenida direcci\u00f3n, es considerado una de las mejores y m\u00e1s subvaloradas producciones de la Hammer, as\u00ed como tambi\u00e9n una de las pel\u00edculas m\u00e1s logradas de Fisher detr\u00e1s de c\u00e1mara.","summary_short":"En un peque\u00f1o pueblo austr\u00edaco, la extra\u00f1a muerte de un profesor da rienda suelta a una serie de rumores acerca del retorno de una letal criatura mitol\u00f3gica que convierte en piedra a todo aquel que se atreve a mirarla.","runtime":83,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1964-01-01","aired_to":"1964-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2020-07-23 23:52:02","updated_at":"2021-12-06 15:55:35","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/11bb9662-d43b-42b5-9bf9-b789f1353c09_TheGorgon1964","price":null,"available_from":"2020-02-01","available_to":"2023-01-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"terror","name":"Terror","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/terror.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/terror.jpg"}]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"terence-fisher","name":"Terence Fisher","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/terence-fisher-profile-1yO4YiJvmvVsF8T4fSmSoBSuzFg.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"christopher-lee","name":"Christopher Lee","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/christopher-lee-profile-dA26fBr3t7mKqjn3OYW6kbD1LXM.jpg"}]},{"slug":"peter-cushing","name":"Peter Cushing","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/peter-cushing-profile-if5g03wn6uvHx7F6FxXHLebKc0q.jpg"}]},{"slug":"richard-pasco","name":"Richard Pasco","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/richard-pasco-profile-tZkVT1TuIL3HmHVhiEYSVM3oRNd.jpg"}]},{"slug":"barbara-shelley","name":"Barbara Shelley","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/barbara-shelley-profile-18AhTM7dfnMkO7O6gvQoxKRKo5c.jpg"}]},{"slug":"michael-goodliffe","name":"Michael Goodliffe","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/michael-goodliffe-profile-tzD7gRXkkKoqfy8ICRLBMMHSzG3.jpg"}]},{"slug":"patrick-troughton","name":"Patrick Troughton","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/patrick-troughton-profile-hTSzHY2l8Vkb9qgKNzvBTScLN38.jpg"}]},{"slug":"joseph-oconor","name":"Joseph O'Conor","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/joseph-oconor-profile-7b066eGR5KU3BsePlAl0T49luqm.jpg"}]}],"keywords":[],"tags":[{"slug":"de-epoca","name":"De \u00e9poca"},{"slug":"asesinato","name":"Asesinato"},{"slug":"gotico","name":"G\u00f3tico"},{"slug":"detective","name":"Detective"},{"slug":"vampiros","name":"Vampiros"}],"countries":[{"slug":"uk","name":"UK"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11bb9662-d43b-42b5-9bf9-b789f1353c09_TheGorgon1964\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11bb9662-d43b-42b5-9bf9-b789f1353c09_TheGorgon1964\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11bb9662-d43b-42b5-9bf9-b789f1353c09_TheGorgon1964\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11bb9662-d43b-42b5-9bf9-b789f1353c09_TheGorgon1964\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11bb9662-d43b-42b5-9bf9-b789f1353c09_TheGorgon1964\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11bb9662-d43b-42b5-9bf9-b789f1353c09_TheGorgon1964\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"11d79825-7d2c-4075-a687-bb78f27a1592_RevengeOfFrankenstein1958","slug":"la-revancha-de-frankenstein","type":"abono","title":"La revancha de Frankenstein","title_original":"The Revenge of Frankenstein","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":68,"time_start":0,"time_finish":5358,"main_category":null,"summary_full":"Luego del rutilante \u00e9xito de 'La maldici\u00f3n de Frankenstein', Hammer Films le encarg\u00f3 a su guionista, Jimmy Sangster, que ideara de inmediato el gui\u00f3n para la secuela, la cual estar\u00eda protagonizada nuevamente por Peter Cushing. Sin embargo, habiendo matado a su personaje al final del primer film, Sangster se encontr\u00f3 frente a un dilema, el cual fue desestimado por uno de los productores con un simple \"Algo se te ocurrir\u00e1\". En efecto, Sangster no s\u00f3lo resolvi\u00f3 el problema, sino que adem\u00e1s escribi\u00f3 una de las secuelas m\u00e1s sofisticadas e inteligentes de la saga, la cual inici\u00f3 su rodaje apenas tres d\u00edas despu\u00e9s de terminado el de 'Dr\u00e1cula' (tambi\u00e9n dirigida por Fisher y protagonizada por Cushing), y la cual fue ampliamente elogiada por sus actuaciones, notable uso del color y por sus verdaderamente impresionantes efectos visuales (\"superados, tal vez, s\u00f3lo por la versi\u00f3n de Warhol\").","summary_short":"Tras escapar de la guillotina, el Bar\u00f3n Frankenstein se refugia en Alemania bajo el seud\u00f3nimo \"Dr. Stein\", retoma sus experimentos y da vida a una nueva criatura, que pronto desarrolla un apetito por la carne humana.","runtime":90,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1958-01-01","aired_to":"1958-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2020-07-23 23:52:03","updated_at":"2021-12-06 15:55:40","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/11d79825-7d2c-4075-a687-bb78f27a1592_RevengeOfFrankenstein1958","price":null,"available_from":"2020-02-20","available_to":"2022-01-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"terror","name":"Terror","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/terror.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/terror.jpg"}]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"terence-fisher","name":"Terence Fisher","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/terence-fisher-profile-1yO4YiJvmvVsF8T4fSmSoBSuzFg.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"peter-cushing","name":"Peter Cushing","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/peter-cushing-profile-if5g03wn6uvHx7F6FxXHLebKc0q.jpg"}]},{"slug":"francis-matthews","name":"Francis Matthews","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/francis-matthews-profile-s2qxwa0M4LSnWtvXXjWDHO1bVvS.jpg"}]},{"slug":"eunice-gayson","name":"Eunice Gayson","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/eunice-gayson-profile-2sflwDZs6VkvCJAx0GzKz9BMZf0.jpg"}]},{"slug":"michael-gwynn","name":"Michael Gwynn","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/michael-gwynn-profile-pyklvVKyfDM1JVD1LSVrIu5U05y.jpg"}]},{"slug":"john-welsh","name":"John Welsh","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/john-welsh-profile-ulZ0z1Tbs8rKzGGNadjkiBXqMr6.jpg"}]},{"slug":"lionel-jeffries","name":"Lionel Jeffries","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/lionel-jeffries-profile-6FYwiCj3W3pzQrtRBoaF9gc8Uvq.jpg"}]},{"slug":"richard-wordsworth","name":"Richard Wordsworth","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/richard-wordsworth-profile-ymq6SEtwzBBMeXTsOijFSM5JRvS.jpg"}]}],"keywords":[],"tags":[{"slug":"secuela","name":"Secuela"},{"slug":"de-epoca","name":"De \u00e9poca"},{"slug":"gotico","name":"G\u00f3tico"},{"slug":"escapes","name":"Escapes"},{"slug":"secretos","name":"Secretos"}],"countries":[{"slug":"uk","name":"UK"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11d79825-7d2c-4075-a687-bb78f27a1592_RevengeOfFrankenstein1958\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11d79825-7d2c-4075-a687-bb78f27a1592_RevengeOfFrankenstein1958\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11d79825-7d2c-4075-a687-bb78f27a1592_RevengeOfFrankenstein1958\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11d79825-7d2c-4075-a687-bb78f27a1592_RevengeOfFrankenstein1958\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11d79825-7d2c-4075-a687-bb78f27a1592_RevengeOfFrankenstein1958\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11d79825-7d2c-4075-a687-bb78f27a1592_RevengeOfFrankenstein1958\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"13002cfd-dc4d-409b-9560-faa857fa2faa_TheCurseOfFrankenstein1957","slug":"la-maldicion-de-frankenstein","type":"abono","title":"La maldici\u00f3n de Frankenstein","title_original":"The Curse of Frankenstein","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":71,"time_start":0,"time_finish":4950,"main_category":null,"summary_full":"Basada libremente en la insoslayable novela de Mary Shelley, 'La maldici\u00f3n de Frankenstein' es mucho m\u00e1s que la primera entrega de la prol\u00edfica saga de terror g\u00f3tico de la Hammer. En buena medida responsable de haber puesto a la productora brit\u00e1nica en el mapa cinematogr\u00e1fico mundial, se trat\u00f3 de un inmenso \u00e9xito de taquilla que lleg\u00f3 a recaudar m\u00e1s de 70 veces su costo de producci\u00f3n y que dio lugar a toda una serie de pel\u00edculas que, con sus colores saturados, destacable dise\u00f1o de producci\u00f3n, iluminados protagonistas (m\u00e1s notablemente, Peter Cushing y Christopher Lee) y talentosos realizadores (el compositor James Bernard, el guionista Jimmy Sangster y el director Terence Fisher, entre tantos otros), le otorgaron nueva vida a los entonces olvidados monstruos cl\u00e1sicos de Universal, y se volvieron adem\u00e1s uno de los m\u00e1s grandes hitos en la historia del g\u00e9nero.","summary_short":"Mientras aguarda su ejecuci\u00f3n, V\u00edctor Frankenstein recuerda la cruenta serie de eventos que lo llevaron all\u00ed, desde sus ambiciosos experimentos iniciales hasta la muerte de su m\u00e1xima creaci\u00f3n, un violento monstruo.","runtime":83,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1957-01-01","aired_to":"1957-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2021-01-14 17:18:40","updated_at":"2021-12-06 15:55:41","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/13002cfd-dc4d-409b-9560-faa857fa2faa_TheCurseOfFrankenstein1957","price":null,"available_from":"2020-12-24","available_to":"2022-12-23","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"terror","name":"Terror","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/terror.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/terror.jpg"}]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"terence-fisher","name":"Terence Fisher","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/terence-fisher-profile-1yO4YiJvmvVsF8T4fSmSoBSuzFg.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"peter-cushing","name":"Peter Cushing","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/peter-cushing-profile-if5g03wn6uvHx7F6FxXHLebKc0q.jpg"}]},{"slug":"christopher-lee","name":"Christopher Lee","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/christopher-lee-profile-dA26fBr3t7mKqjn3OYW6kbD1LXM.jpg"}]},{"slug":"hazel-court","name":"Hazel Court","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/hazel-court-profile-qj36ImC6tuukuSqymwNWFruU65H.jpg"}]},{"slug":"robert-urquhart","name":"Robert Urquhart","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/robert-urquhart-profile-4KhbRBOTLpBnNEIiecM73TtaJwN.jpg"}]},{"slug":"melvyn-hayes","name":"Melvyn Hayes","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/melvyn-hayes-profile-6crjZTxQ93TjqVmiNTXHCkkuKyU.jpg"}]},{"slug":"fred-johnson","name":"Fred Johnson","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/fred-johnson-profile-lfVovQ639USNbiLEqLYNPuIKbOU.jpg"}]},{"slug":"valerie-gaunt","name":"Valerie Gaunt","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/valerie-gaunt-profile-Al3hj2K0FaT7tiwPb8aQIEBRTE0.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"populares","name":"Populares"},{"slug":"basadas-en-libros","name":"Basadas_en_libros"}],"tags":[{"slug":"adaptacion","name":"Adaptaci\u00f3n"},{"slug":"muerte","name":"Muerte"},{"slug":"busqueda","name":"B\u00fasqueda"},{"slug":"obsesion","name":"Obsesi\u00f3n"},{"slug":"crimen","name":"Crimen"}],"countries":[{"slug":"uk","name":"UK"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/13002cfd-dc4d-409b-9560-faa857fa2faa_TheCurseOfFrankenstein1957\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/13002cfd-dc4d-409b-9560-faa857fa2faa_TheCurseOfFrankenstein1957\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/13002cfd-dc4d-409b-9560-faa857fa2faa_TheCurseOfFrankenstein1957\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/13002cfd-dc4d-409b-9560-faa857fa2faa_TheCurseOfFrankenstein1957\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/13002cfd-dc4d-409b-9560-faa857fa2faa_TheCurseOfFrankenstein1957\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/13002cfd-dc4d-409b-9560-faa857fa2faa_TheCurseOfFrankenstein1957\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]}],"metadata":{"count":16,"page":1,"total":11,"total_pages":1}},"metadata":{"title":"Hammer Films","description":"Radicada en Londres, Hammer Film Productions fue una de las productoras de cine de terror m\u00e1s exitosas y populares del siglo pasado. Con la ayuda de artistas como Terence Fisher, Jimmy Sangster, Peter Cushing y Christopher Lee, fue la responsable de traer de regreso a la vida a Dr\u00e1cula, Frankenstein y varios de los monstruos cl\u00e1sicos que por entonces hab\u00edan ca\u00eddo en el olvido, pero resurgieron de sus cenizas para aterrorizar a las audiencias una vez m\u00e1s... y \u00a1en color! En este mes del terror, l@s invitamos a descubrir el maravilloso universo g\u00f3tico de \"la Hammer\".","uuid":"2670fdc8-1a1a-4591-9bec-b7d573fae088_HammerFilms","aired_from":"2020-01-01","aired_to":"2020-12-31","images":[{"type_name":"content_boxart_highlight","source":"https:\/\/d3bjfa2fjkx310.cloudfront.net\/test\/397e9a1ca33a48e64c37af1ab1bf3693.jpeg"},{"type_name":"content_fanart","source":"https:\/\/d3bjfa2fjkx310.cloudfront.net\/test\/95cec5061751b4e6435ad0f3fae4b776.jpeg"}]}},{"id":14,"order":11,"logged":null,"style":"tapasimple","type":"CarouselBlock","data":{"metadata":{"count":16,"page":1,"total":258,"total_pages":17},"index":["0e9a4172-b0b1-43fa-a137-bae18c9e92ac_TokyoStory1953","0e531afd-2188-4ea3-90ea-618e32948f16_Sieranevada","46727307-66f0-418e-a79b-0a78c3ead389_Celebrity","12b4f536-22f8-4357-b791-59ca3a9df533_BulletsOverBroadway1994","08d5af58-7344-4d4a-931d-9a177fdd26c1_TheNuttyProfessor1963","11df8bb1-26b7-42cc-8481-5a2feb626e54_TheLadyVanishes1938","a751cd7c-e73e-4841-8dc7-ad92009ef6e8_NakedLunch","144dc255-d937-48ef-99dd-fb0bfaf874f1_LoveInTheAfternoon","144b2009-f325-4422-8c2d-fd257af6ee9e_MyNightAtMauds","094b2803-5d3c-4a94-8a1d-225a8ebc4da8_BandeAPart","0e9a4172-4b7a-4884-b837-de320c5c330a_TheRulesOfTheGame1939","0ef3ced5-cbfc-4427-9850-db7ccc775e4b_Carnage2011","14531a9e-f9e0-46be-9380-2622e0e20ffb_ConteDePrintemps","0f9f33f1-c163-488b-80c7-7bf199947c1e_WomenOnTheVergeOfANervousBreakdown","0c0b2b19-9c5a-4373-b9d2-bd0754ea6f8c_TheDiscreetCharmOfTheBourgeoisie1972","0bda6c09-5db2-49ea-b09b-27f3992ffdf1_TheParty1968"],"elements":[{"uuid":"0e9a4172-b0b1-43fa-a137-bae18c9e92ac_TokyoStory1953","slug":"historias-de-tokio","type":"abono","title":"Historias de Tokio","title_original":"T\u00f4ky\u00f4 monogatari","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":82,"time_start":0,"time_finish":0,"main_category":null,"summary_full":"Adem\u00e1s de ser usualmente citada como la pel\u00edcula que mejor aglutina el estilo minimalista de Yasujiro Ozu (la quietud de su puesta, los saltos en el eje, la posici\u00f3n de c\u00e1mara cercana a la de un tatami, etc.), 'Historias de Tokio' es ampliamente considerada como una de las mejores pel\u00edculas de la historia del cine. Libremente inspirado por el gui\u00f3n de 'Make Way for Tomorrow' de Leo McCarey, el film es un sensible relato acerca de las relaciones humanas, la vida en la ciudad y, sobre todo, el paso del tiempo, que se destaca adem\u00e1s por nunca forzar sus emociones en la audiencia -m\u00e1s bien las invita a movilizarse con su rica, sobria y amable meditaci\u00f3n sobre la mortalidad del hombre-. En 2012 fue elegida como \"la mejor pel\u00edcula de la historia\" por un sinn\u00famero de directores internacionales convocados por la revista brit\u00e1nica Sight & Sound.","summary_short":"Una pareja de ancianos visita a sus hijos y nietos en la gran ciudad pero, lejos de ser bienvenidos, son recibidos con indiferencia e ingratitud, y luego enviados a un complejo vacacional junto al mar.","runtime":136,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1953-01-01","aired_to":"1953-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-09-25 20:37:53","updated_at":"2021-12-06 16:06:15","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/0e9a4172-b0b1-43fa-a137-bae18c9e92ac_TokyoStory1953","price":null,"available_from":"2018-08-01","available_to":"2022-05-30","subtitle_tracks":"es","audio_default":"ja","audio_tracks":["ja"],"rating":{"id":1,"name":"Ni\u00f1os (0-12 a\u00f1os)","name_short":"ATP"},"status":{"seen":true,"like":null,"watchlater":false,"progress":0,"playcount":1,"language":null,"subtitle":null},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"comedia","name":"Comedia","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"}]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"yasujiro-ozu","name":"Yasujir\u00f4 Ozu","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/yasujiro-ozu-profile-s0KBnwAxr6Aujbi6cA3inDqH8Fe.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"chishu-ryu","name":"Chish\u00fb Ry\u00fb","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/chishu-ryu-profile-md0GCQUr0ktyjigmnFhRRhIE1tK.jpg"}]},{"slug":"chieko-higashiyama","name":"Chieko Higashiyama","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/chieko-higashiyama-profile-jnZHDwtO6hq5mUwp7jO3cw12E6k.jpg"}]},{"slug":"so-yamamura","name":"S\u00f4 Yamamura","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/so-yamamura-profile-norRWkMGfj3OGT42hKdQ5FvSBG2.jpg"}]},{"slug":"haruko-sugimura","name":"Haruko Sugimura","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/haruko-sugimura-profile-g4ro32UO0Aob9QtLAVAXI9oOKZT.jpg"}]},{"slug":"setsuko-hara","name":"Setsuko Hara","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/setsuko-hara-profile-zaiy9COvjUVGV6q9x7ptuZeuTCa.jpg"}]},{"slug":"kuniko-miyake","name":"Kuniko Miyake","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/kuniko-miyake-profile-zLBRUKTnAcaTFcCT5gKUXs6XeRV.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"populares","name":"Populares"},{"slug":"no-en-netflix","name":"No_en_Netflix"}],"tags":[{"slug":"familia","name":"Familia"},{"slug":"ciudad","name":"Ciudad"},{"slug":"vejez","name":"Vejez"},{"slug":"soledad","name":"Soledad"}],"countries":[{"slug":"japon","name":"Jap\u00f3n"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e9a4172-b0b1-43fa-a137-bae18c9e92ac_TokyoStory1953\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e9a4172-b0b1-43fa-a137-bae18c9e92ac_TokyoStory1953\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e9a4172-b0b1-43fa-a137-bae18c9e92ac_TokyoStory1953\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e9a4172-b0b1-43fa-a137-bae18c9e92ac_TokyoStory1953\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e9a4172-b0b1-43fa-a137-bae18c9e92ac_TokyoStory1953\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e9a4172-b0b1-43fa-a137-bae18c9e92ac_TokyoStory1953\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"0e531afd-2188-4ea3-90ea-618e32948f16_Sieranevada","slug":"sieranevada","type":"abono","title":"Sieranevada","title_original":"Sieranevada","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":75,"time_start":0,"time_finish":9740,"main_category":null,"summary_full":"Uno de los m\u00e1s talentosos exponentes de la nueva ola rumana, Cristi Puiu (La noche del se\u00f1or Lazarescu), escribe y dirige este \u00e1cido drama familiar que narra sin respiro los encuentros y desencuentros de una numerosa familia rumana. En un clima de nerviosismo constante, la historia transcurre casi en su totalidad dentro del departamento familiar, donde, sin caer en un costumbrismo caricaturesco, la c\u00e1mara observa a los personajes cambiar constantemente de espacio y de tema de conversaci\u00f3n, organizar reuniones paralelas en la cocina o en el comedor, gritar, insultar, reconciliarse y volver a insultar; una catarata de asuntos pendientes que no parece alcanzar jam\u00e1s un remanso. Estrenada mundialmente en el festival de Cannes.","summary_short":"40 d\u00edas despu\u00e9s de la muerte de su padre, Lary asiste a una reuni\u00f3n familiar en conmemoraci\u00f3n del difunto. Entre discusiones pol\u00edticas, conflictos del pasado y otros avatares, las cuentas pendientes pronto desatan el caos.","runtime":166,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"2016-01-01","aired_to":"2016-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-09-25 20:37:54","updated_at":"2021-12-06 15:41:56","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/0e531afd-2188-4ea3-90ea-618e32948f16_Sieranevada","price":null,"available_from":"2018-07-15","available_to":"2022-07-14","subtitle_tracks":"es","audio_default":"ru","audio_tracks":["ru"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"comedia","name":"Comedia","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"}]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"cristi-puiu","name":"Cristi Puiu","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/cristi-puiu-profile-yXLChK2QOQSZqzAcwgxAVofzJx8.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"mimi-branescu","name":"Mimi Branescu","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/mimi-branescu-profile-t58UbOjqytrggHoWCdJJPu9qeGb.jpg"}]},{"slug":"judith-state","name":"Judith State","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"bogdan-dumitrache","name":"Bogdan Dumitrache","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/bogdan-dumitrache-profile-Dclz20fRLYWoyfh5ffBN0motyS.jpg"}]},{"slug":"dana-dogaru","name":"Dana Dogaru","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/dana-dogaru-profile-paYGu2LUEioaziENQFOnhEjln3q.jpg"}]},{"slug":"sorin-medeleni","name":"Sorin Medeleni","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/sorin-medeleni-profile-oKOMjy7hGYylaSTTTw4Ie858Wou.jpg"}]},{"slug":"ana-ciontea","name":"Ana Ciontea","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/ana-ciontea-profile-iazB8Gg1DW6LcEEGUxQnmbnwBka.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"no-en-netflix","name":"No_en_Netflix"}],"tags":[{"slug":"familia","name":"Familia"},{"slug":"muerte","name":"Muerte"},{"slug":"crisis","name":"Crisis"},{"slug":"religion","name":"Religi\u00f3n"},{"slug":"infidelidad","name":"Infidelidad"},{"slug":"padre-e-hijo","name":"Padre e hijo"},{"slug":"madre-e-hijo","name":"Madre e hijo"}],"countries":[{"slug":"rumania","name":"Rumania"},{"slug":"francia","name":"Francia"},{"slug":"bosnia-y-herzegovina","name":"Bosnia y Herzegovina"},{"slug":"croacia","name":"Croacia"},{"slug":"macedonia","name":"Macedonia"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e531afd-2188-4ea3-90ea-618e32948f16_Sieranevada\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e531afd-2188-4ea3-90ea-618e32948f16_Sieranevada\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e531afd-2188-4ea3-90ea-618e32948f16_Sieranevada\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e531afd-2188-4ea3-90ea-618e32948f16_Sieranevada\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e531afd-2188-4ea3-90ea-618e32948f16_Sieranevada\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e531afd-2188-4ea3-90ea-618e32948f16_Sieranevada\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"46727307-66f0-418e-a79b-0a78c3ead389_Celebrity","slug":"celebrity","type":"abono","title":"Celebrity","title_original":"Celebrity","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":63,"time_start":0,"time_finish":6575,"main_category":null,"summary_full":"Uno de los proyectos m\u00e1s personales de Woody Allen (Los secretos de Harry), 'Celebrity' esconde detr\u00e1s de su aspecto de comedia alocada una oscura s\u00e1tira del star system y del negocio del cine. Un \u00e1cido retrato de la desintegraci\u00f3n de los l\u00edmites entre la vida p\u00fablica y la vida privada, estrenado mundialmente en el festival de Venecia a menos de un a\u00f1o de la boda de Allen con Previn Soon-Yi, tambi\u00e9n en Venecia, la cual hab\u00eda escandalizado a la opini\u00f3n p\u00fablica mundial a finales de 1997. La pel\u00edcula cuenta con una formidable fotograf\u00eda en blanco y negro a cargo del sueco Sven Nykvist, uno de los directores de fotograf\u00eda m\u00e1s talentosos de la historia, habitual colaborador de Ingmar Bergman, quien al momento de rodar esta pel\u00edcula hab\u00eda perdido casi por completo la visi\u00f3n. El film cuenta con un elenco inmejorable que incluye nombres como Leonardo Di Caprio, Kenneth Brannagh, Charlize Theron y Melanie Griffith, entre otros.","summary_short":"Novelista frustrado, periodista menor y esposo en crisis, Lee Simon necesita un cambio en su vida. Este llegar\u00e1 con el periodismo de celebridades, pero el \u00e9xito pronto lo llevar\u00e1 a perder el control de la situaci\u00f3n.","runtime":113,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1998-01-01","aired_to":"1998-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2020-12-10 20:02:31","updated_at":"2021-12-06 15:53:43","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/46727307-66f0-418e-a79b-0a78c3ead389_Celebrity","price":null,"available_from":"2012-08-01","available_to":"2022-12-09","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"comedia","name":"Comedia","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"}]},{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]}],"directors":[{"slug":"woody-allen","name":"Woody Allen","roles":["director","cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/woody-allen-profile-wcPQgZLDibuej1RwNTy1R2U2ZJw.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"kenneth-branagh","name":"Kenneth Branagh","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/kenneth-branagh-profile-AbCqqFxNi5w3nDUFdQt0DGMFh5H.jpg"}]},{"slug":"judy-davis","name":"Judy Davis","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/judy-davis-profile-hKp3xTmdNzqbzSbAAbqKLmJHJ41.jpg"}]},{"slug":"leonardo-dicaprio","name":"Leonardo DiCaprio","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/leonardo-dicaprio-profile-wo2hJpn04vbtmh0B9utCFdsQhxM.jpg"}]},{"slug":"hank-azaria","name":"Hank Azaria","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/hank-azaria-profile-yFDw4b0jucuFWNnGcBPfpYUtn16.jpg"}]},{"slug":"melanie-griffith","name":"Melanie Griffith","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/melanie-griffith-profile-yffPcqlZMsXTCAZ84a1tLmdcIS6.jpg"}]},{"slug":"winona-ryder","name":"Winona Ryder","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/winona-ryder-profile-5yteOSY2lgGOgSWmRTlxqfY59MS.jpg"}]},{"slug":"charlize-theron","name":"Charlize Theron","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/charlize-theron-profile-1HloWLLhL3iTrmDtMigiitLB9Qx.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"populares","name":"Populares"}],"tags":[{"slug":"blanco-y-negro","name":"Blanco y negro"},{"slug":"nueva-york","name":"Nueva York"},{"slug":"escritor","name":"Escritor"},{"slug":"periodismo","name":"Periodismo"},{"slug":"fama","name":"Fama"},{"slug":"cine","name":"Cine"},{"slug":"television","name":"Televisi\u00f3n"},{"slug":"matrimonio","name":"Matrimonio"},{"slug":"crisis","name":"Crisis"},{"slug":"sexo","name":"Sexo"}],"countries":[{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/46727307-66f0-418e-a79b-0a78c3ead389_Celebrity\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/46727307-66f0-418e-a79b-0a78c3ead389_Celebrity\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/46727307-66f0-418e-a79b-0a78c3ead389_Celebrity\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/46727307-66f0-418e-a79b-0a78c3ead389_Celebrity\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/46727307-66f0-418e-a79b-0a78c3ead389_Celebrity\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/46727307-66f0-418e-a79b-0a78c3ead389_Celebrity\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"12b4f536-22f8-4357-b791-59ca3a9df533_BulletsOverBroadway1994","slug":"disparos-sobre-broadway","type":"abono","title":"Disparos sobre Broadway","title_original":"Bullets Over Broadway","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":74,"time_start":0,"time_finish":5785,"main_category":null,"summary_full":"Dirigida por Woody Allen y co-escrita junto a otro neoyorquino, el actor, guionista y director Douglas McGrath, 'Disparos sobre Broadway' es una fren\u00e9tica s\u00e1tira del universo del espect\u00e1culo ambientada en la era del jazz. Woody Allen combina el glamour del Broadway de los a\u00f1os 20 con elementos de las pel\u00edculas de g\u00e1ngsters para contar, como ya es costumbre en sus pel\u00edculas, la historia de un artista en conflicto con sus principios y sus necesidades, la de un escritor y las vicisitudes que debe atravesar para cumplir con sus aspiraciones art\u00edsticas en un mundo de ambici\u00f3n, caprichos, extorsiones y asesinatos. La pel\u00edcula cuenta con un elenco multiestelar liderado por un inquieto John Cusack (Alta fidelidad) en modo Woody Allen, junto a una inolvidable Dianne Wiest (Hannah y sus hermanas) \u2014quinta colaboraci\u00f3n con el director y la segunda por la que recibe el Oscar a mejor actriz de reparto\u2014 y los nominados al Oscar Chazz Palminteri y Jennifer Tilly.","summary_short":"Nueva York, 1928. Para poder dirigir su primera obra en Broadway, el dramaturgo David Shayne consigue la financiaci\u00f3n de un importante mafioso, quien pone como \u00fanica condici\u00f3n que su novia sea la protagonista.","runtime":99,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1994-01-01","aired_to":"1994-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2020-11-19 17:32:33","updated_at":"2021-12-06 15:53:10","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/12b4f536-22f8-4357-b791-59ca3a9df533_BulletsOverBroadway1994","price":null,"available_from":"2020-11-01","available_to":"2022-11-18","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"comedia","name":"Comedia","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"}]},{"slug":"policial","name":"Policial","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/policial.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/policial.jpg"}]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"woody-allen","name":"Woody Allen","roles":["director","cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/woody-allen-profile-wcPQgZLDibuej1RwNTy1R2U2ZJw.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"john-cusack","name":"John Cusack","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/john-cusack-profile-osGPqvRffvYTBpcBfQIblaTozmk.jpg"}]},{"slug":"dianne-wiest","name":"Dianne Wiest","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/dianne-wiest-profile-axqtFLgJNNz0N9i443USHCOvrmY.jpg"}]},{"slug":"jennifer-tilly","name":"Jennifer Tilly","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/jennifer-tilly-profile-ib65KCNpb31dm9F85maoMTMHwZ5.jpg"}]},{"slug":"chazz-palminteri","name":"Chazz Palminteri","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/chazz-palminteri-profile-A3e7IRkWkChHNn4p6riRR8Kd6g0.jpg"}]},{"slug":"mary-louise-parker","name":"Mary-Louise Parker","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/mary-louise-parker-profile-1ohhrIZ4OMlLx9DvHjPhQJAIP0F.jpg"}]},{"slug":"jack-warden","name":"Jack Warden","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/jack-warden-profile-jdNYCbQdv0WovT0c2FOQb232w4H.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"populares","name":"Populares"}],"tags":[{"slug":"nueva-york","name":"Nueva York"},{"slug":"de-epoca","name":"De \u00e9poca"},{"slug":"escritor","name":"Escritor"},{"slug":"teatro","name":"Teatro"},{"slug":"mafia","name":"Mafia"},{"slug":"asesinato","name":"Asesinato"}],"countries":[{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/12b4f536-22f8-4357-b791-59ca3a9df533_BulletsOverBroadway1994\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/12b4f536-22f8-4357-b791-59ca3a9df533_BulletsOverBroadway1994\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/12b4f536-22f8-4357-b791-59ca3a9df533_BulletsOverBroadway1994\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/12b4f536-22f8-4357-b791-59ca3a9df533_BulletsOverBroadway1994\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/12b4f536-22f8-4357-b791-59ca3a9df533_BulletsOverBroadway1994\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/12b4f536-22f8-4357-b791-59ca3a9df533_BulletsOverBroadway1994\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"08d5af58-7344-4d4a-931d-9a177fdd26c1_TheNuttyProfessor1963","slug":"el-profesor-chiflado","type":"abono","title":"El profesor chiflado","title_original":"The Nutty Professor","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":60,"time_start":0,"time_finish":6405,"main_category":null,"summary_full":"Considerada una de las mejores y m\u00e1s memorables comedias de Jerry Lewis, 'El profesor chiflado' nace como una suerte de reversi\u00f3n par\u00f3dica del cl\u00e1sico literario de Robert Louis Stevenson \"El extra\u00f1o caso del doctor Jekyll y el se\u00f1or Hyde\". Promocionada con una campa\u00f1a publicitaria que a su vez se burlaba de la de 'Psicosis' de Hitchcock (pidi\u00e9ndole a los espectadores que no revelaran \"la mitad\" de la pel\u00edcula), \u00e9sta cuenta con uno de los guiones m\u00e1s s\u00f3lidos e ingeniosos del capoc\u00f3mico (coescrito por Bill Richmond), adem\u00e1s de uno de los personajes m\u00e1s emblem\u00e1ticos y recurrentes de su carrera: el seductor Buddy Love, un gal\u00e1n soberbio y seguro de s\u00ed mismo que ya hab\u00eda dicho presente en 'El pap\u00e1 soy yo' y que volver\u00eda a aparecer en 'Las joyas de la familia' y 'The Big Mouth'. Adem\u00e1s de la escatol\u00f3gica y popular remake con Eddie Murphy y su secuela, 'El profesor chiflado' tambi\u00e9n dispar\u00f3 una obra de teatro musical, dirigida por el propio Lewis en 2012.","summary_short":"Atolondrado, poco articulado y nada atractivo, el profesor universitario Julius Kelp no tiene muchas chances de conquistar a la bella Stella. Sin embargo, pronto descubre una poci\u00f3n que lo transformar\u00e1 por completo.","runtime":108,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1963-01-01","aired_to":"1963-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2021-06-17 15:50:31","updated_at":"2021-12-06 15:54:00","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/08d5af58-7344-4d4a-931d-9a177fdd26c1_TheNuttyProfessor1963","price":null,"available_from":"2015-03-03","available_to":"2022-06-09","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":1,"name":"Ni\u00f1os (0-12 a\u00f1os)","name_short":"ATP"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"comedia","name":"Comedia","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"}]},{"slug":"romantico","name":"Rom\u00e1ntico","visible":0,"images":[]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"jerry-lewis","name":"Jerry Lewis","roles":["cast","director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/jerry-lewis-profile-7LId3Oo7kvhdocD5l4nbrHFiBD1.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"jerry-lewis","name":"Jerry Lewis","roles":["cast","director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/jerry-lewis-profile-7LId3Oo7kvhdocD5l4nbrHFiBD1.jpg"}]},{"slug":"stella-stevens","name":"Stella Stevens","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/stella-stevens-profile-lrDwWo1bymKbIQMlWqOa2RqWAUF.jpg"}]},{"slug":"del-moore","name":"Del Moore","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/del-moore-profile-mqCoqZZtHpTfTzSBfAP1TqWf7z7.jpg"}]},{"slug":"kathleen-freeman","name":"Kathleen Freeman","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/kathleen-freeman-profile-fUSPZD3VRF3eojx0pvEf1DVet1R.jpg"}]},{"slug":"med-flory","name":"Med Flory","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/med-flory-profile-etO8uGlxHrV9oMRNxkzJ3Bt5fxF.jpg"}]},{"slug":"norman-alden","name":"Norman Alden","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/norman-alden-profile-zfClMw6EEImQtxArqunRcjbjvMg.jpg"}]},{"slug":"howard-morris","name":"Howard Morris","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/howard-morris-profile-nb50cjIZX1tBzXlXGWuzihKXgPB.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"populares","name":"Populares"}],"tags":[{"slug":"locura","name":"Locura"},{"slug":"identidad","name":"Identidad"},{"slug":"trabajo","name":"Trabajo"},{"slug":"amor-prohibido","name":"Amor prohibido"}],"countries":[{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/08d5af58-7344-4d4a-931d-9a177fdd26c1_TheNuttyProfessor1963\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/08d5af58-7344-4d4a-931d-9a177fdd26c1_TheNuttyProfessor1963\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/08d5af58-7344-4d4a-931d-9a177fdd26c1_TheNuttyProfessor1963\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/08d5af58-7344-4d4a-931d-9a177fdd26c1_TheNuttyProfessor1963\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/08d5af58-7344-4d4a-931d-9a177fdd26c1_TheNuttyProfessor1963\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/08d5af58-7344-4d4a-931d-9a177fdd26c1_TheNuttyProfessor1963\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"11df8bb1-26b7-42cc-8481-5a2feb626e54_TheLadyVanishes1938","slug":"la-dama-desaparece","type":"abono","title":"La dama desaparece","title_original":"The Lady Vanishes","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":78,"time_start":0,"time_finish":5736,"main_category":null,"summary_full":"Basado en la novela \"The Wheel Spins\" de Ethel Lina White, 'La dama desaparece' no s\u00f3lo es uno de los thrillers m\u00e1s sofisticados e ingeniosos de Hitchcock, sino tambi\u00e9n uno de sus m\u00e1s veloces y humor\u00edsticos. Usualmente elogiada por su ritmo, econom\u00eda narrativa, inmejorable elenco y expl\u00edcita postura pol\u00edtica (que demandaba la intervenci\u00f3n brit\u00e1nica ante el inminente conflicto b\u00e9lico con la Alemania Nazi), la pel\u00edcula propici\u00f3 la partida del maestro del suspense hacia Hollywood: tras el pobre rendimiento de sus tres films anteriores, el rutilante \u00e9xito de cr\u00edtica y taquilla de 'La dama desaparece' convenci\u00f3 al productor norteamericano David O. Selznick de que al cineasta ingl\u00e9s lo aguardaba un auspicioso futuro al otro lado del oc\u00e9ano. Ten\u00eda raz\u00f3n.","summary_short":"De viaje en tren por Europa, una joven turista inglesa nota la desaparici\u00f3n de otra pasajera: una se\u00f1ora mayor que nadie recuerda haber visto. Decidida a encontrarla, emprende una ardua e incansable b\u00fasqueda por ella.","runtime":96,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1938-01-01","aired_to":"1938-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2020-07-22 21:56:51","updated_at":"2021-12-06 15:55:46","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/11df8bb1-26b7-42cc-8481-5a2feb626e54_TheLadyVanishes1938","price":null,"available_from":"2015-12-01","available_to":"2022-06-30","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"suspenso","name":"Suspenso","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/suspenso.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/suspenso.jpg"}]},{"slug":"comedia","name":"Comedia","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"}]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"alfred-hitchcock","name":"Alfred Hitchcock","roles":["director","cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/alfred-hitchcock-profile-108fiNM6poRieMg7RIqLJRxdAwG.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"margaret-lockwood","name":"Margaret Lockwood","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/margaret-lockwood-profile-hJfWWVKiH7eiV7E1H5SXHA3SkfG.jpg"}]},{"slug":"michael-redgrave","name":"Michael Redgrave","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/michael-redgrave-profile-cgEKItL4uwcpX4SXzXCStsqlVgP.jpg"}]},{"slug":"paul-lukas","name":"Paul Lukas","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/paul-lukas-profile-uPN8hpMtacoFylb0Ez9j800bilZ.jpg"}]},{"slug":"naunton-wayne","name":"Naunton Wayne","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/naunton-wayne-profile-fDfRq7FGnkaKQVlyfLvtxdA76Rb.jpg"}]},{"slug":"basil-radford","name":"Basil Radford","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/basil-radford-profile-fsJm6lvdlP0WiEVNDQ14baZ7cB8.jpg"}]},{"slug":"may-whitty","name":"May Whitty","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/may-whitty-profile-w469bqojhlsp5YeChbMLDy4gkLH.jpg"}]},{"slug":"cecil-parker","name":"Cecil Parker","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/cecil-parker-profile-bKRahLwOtk2EPYrE50zGjeZYsIO.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"populares","name":"Populares"},{"slug":"basadas-en-libros","name":"Basadas_en_libros"}],"tags":[{"slug":"adaptacion","name":"Adaptaci\u00f3n"},{"slug":"thriller","name":"Thriller"},{"slug":"obsesion","name":"Obsesi\u00f3n"},{"slug":"viaje","name":"Viaje"},{"slug":"secuestros","name":"Secuestros"},{"slug":"tiros","name":"Tiros"}],"countries":[{"slug":"uk","name":"UK"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11df8bb1-26b7-42cc-8481-5a2feb626e54_TheLadyVanishes1938\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11df8bb1-26b7-42cc-8481-5a2feb626e54_TheLadyVanishes1938\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11df8bb1-26b7-42cc-8481-5a2feb626e54_TheLadyVanishes1938\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11df8bb1-26b7-42cc-8481-5a2feb626e54_TheLadyVanishes1938\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11df8bb1-26b7-42cc-8481-5a2feb626e54_TheLadyVanishes1938\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11df8bb1-26b7-42cc-8481-5a2feb626e54_TheLadyVanishes1938\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"a751cd7c-e73e-4841-8dc7-ad92009ef6e8_NakedLunch","slug":"almuerzo-desnudo","type":"abono","title":"Almuerzo desnudo","title_original":"Naked Lunch","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":71,"time_start":0,"time_finish":6695,"main_category":null,"summary_full":"Una de las obras m\u00e1s controvertidas y personales de David Cronenberg (Spider), 'Almuerzo desnudo' es una pesadilla psicod\u00e9lica en un universo alienante en el que los l\u00edmites entre la realidad y la fantas\u00eda se desintegran por completo. Ambientada en los a\u00f1os cincuenta, la pel\u00edcula combina pasajes de la emblem\u00e1tica novela del escritor beatnik William Burroughs con elementos de la propia biograf\u00eda del autor; una obra que por su estructura fragmentaria supuestamente era imposible de llevar al cine, pero que aqu\u00ed Cronenberg logra torcer y deformar para adaptarla a su propio territorio est\u00e9tico, mezclando humor absurdo, erotismo, espionaje, efectos visuales viscosos y criaturas de todo tipo. Un aut\u00e9ntico cl\u00e1sico de culto protagonizado por Peter Weller (RoboCop), junto a Ian Holm (El secreto de un poeta) y Judy Davis (Maridos y esposas), entre otros.","summary_short":"Tras asesinar a su esposa por accidente, William Lee, un escritor que trabaja como exterminador de insectos, se refugia en Interzona, un lugar en el que su percepci\u00f3n de la realidad ir\u00e1 poco a poco deform\u00e1ndose.","runtime":115,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1991-01-01","aired_to":"1991-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2020-11-26 17:27:18","updated_at":"2021-12-06 15:51:23","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/a751cd7c-e73e-4841-8dc7-ad92009ef6e8_NakedLunch","price":null,"available_from":"2012-12-03","available_to":"2022-11-25","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":4,"name":"Adultos (+18 a\u00f1os)","name_short":"+18"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"biografia","name":"Biograf\u00eda","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/biografia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/biografia.jpg"}]},{"slug":"comedia","name":"Comedia","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"}]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"david-cronenberg","name":"David Cronenberg","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/david-cronenberg-profile-kLHnBnUomcH96PdLRBnuZUzRoY1.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"peter-weller","name":"Peter Weller","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/peter-weller-profile-mVRJX38zabRadVPJe0XOTObVzhp.jpg"}]},{"slug":"roy-scheider","name":"Roy Scheider","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/roy-scheider-profile-yyZ0DwUz3qAelJIUGVoOktGgMIh.jpg"}]},{"slug":"judy-davis","name":"Judy Davis","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/judy-davis-profile-hKp3xTmdNzqbzSbAAbqKLmJHJ41.jpg"}]},{"slug":"ian-holm","name":"Ian Holm","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/ian-holm-profile-9YbuYOqOmYwReBAj9Hh6z7DWwhH.jpg"}]},{"slug":"julian-sands","name":"Julian Sands","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/julian-sands-profile-sSVeSL7ejFknUrummTEk3QoxJr0.jpg"}]},{"slug":"monique-mercure","name":"Monique Mercure","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/monique-mercure-profile-9OkW7hw6fjcD7MOAGsQ0D08SFHf.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"populares","name":"Populares"},{"slug":"basadas-en-libros","name":"Basadas_en_libros"}],"tags":[{"slug":"adaptacion","name":"Adaptaci\u00f3n"},{"slug":"nueva-york","name":"Nueva York"},{"slug":"viaje","name":"Viaje"},{"slug":"adicciones","name":"Adicciones"},{"slug":"drogas","name":"Drogas"},{"slug":"escritor","name":"Escritor"},{"slug":"asesinato","name":"Asesinato"},{"slug":"surrealismo","name":"Surrealismo"},{"slug":"experimental","name":"Experimental"}],"countries":[{"slug":"canada","name":"Canad\u00e1"},{"slug":"uk","name":"UK"},{"slug":"japon","name":"Jap\u00f3n"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/a751cd7c-e73e-4841-8dc7-ad92009ef6e8_NakedLunch\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/a751cd7c-e73e-4841-8dc7-ad92009ef6e8_NakedLunch\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/a751cd7c-e73e-4841-8dc7-ad92009ef6e8_NakedLunch\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/a751cd7c-e73e-4841-8dc7-ad92009ef6e8_NakedLunch\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/a751cd7c-e73e-4841-8dc7-ad92009ef6e8_NakedLunch\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/a751cd7c-e73e-4841-8dc7-ad92009ef6e8_NakedLunch\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"144dc255-d937-48ef-99dd-fb0bfaf874f1_LoveInTheAfternoon","slug":"el-amor-a-la-hora-de-la-siesta","type":"abono","title":"El amor a la hora de la siesta","title_original":"L'amour, l'apr\u00e8s-midi","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":77,"time_start":0,"time_finish":0,"main_category":null,"summary_full":"\"La pel\u00edcula es, a su manera, algo as\u00ed como perfecta\". As\u00ed defini\u00f3 la prestigiosa cr\u00edtica Pauline Kael al sexto y \u00faltimo \"cuento moral\" de \u00c9ric Rohmer, un inteligente y elegante estudio de personaje que no s\u00f3lo oficia como perfecta conclusi\u00f3n de la serie (y su mejor entrega, seg\u00fan Roger Ebert), sino tambi\u00e9n como una encantadora y celebrada meditaci\u00f3n sobre la fidelidad, el matrimonio y el amor. Con un gui\u00f3n que indaga en los sentimientos de sus personajes con precisi\u00f3n y empat\u00eda, 'El amor a la hora de la siesta' tuvo una remake en Estados Unidos titulada 'Creo que amo a mi mujer' y protagonizada por Chris Rock.","summary_short":"Pese a estar felizmente casado, Frederic no puede evitar so\u00f1ar con otras mujeres. El reencuentro con una vieja y bella amiga pronto lo obliga a tomar una decisi\u00f3n: ser fiel a su esposa o dejarse llevar por la lujuria.","runtime":93,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1972-01-01","aired_to":"1972-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2021-10-14 16:00:10","updated_at":"2021-12-06 15:53:58","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/144dc255-d937-48ef-99dd-fb0bfaf874f1_LoveInTheAfternoon","price":null,"available_from":"2021-10-13","available_to":"2022-10-13","subtitle_tracks":"es","audio_default":"fr","audio_tracks":["fr"],"rating":{"id":4,"name":"Adultos (+18 a\u00f1os)","name_short":"+18"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"comedia","name":"Comedia","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"}]},{"slug":"romantico","name":"Rom\u00e1ntico","visible":0,"images":[]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"eric-rohmer","name":"\u00c9ric Rohmer","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/eric-rohmer-profile-4VUnQk2yA6m58uak9LguIAzZ8Re.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"bernard-verley","name":"Bernard Verley","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/bernard-verley-profile-9I9T97CTBbCAQIqskDlhLuaiwIC.jpg"}]},{"slug":"zouzou","name":"Zouzou","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/zouzou-profile-5SfVcL6ZftO93tAwC5LeBtVpzhK.jpg"}]},{"slug":"francoise-verley","name":"Fran\u00e7oise Verley","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"daniel-ceccaldi","name":"Daniel Ceccaldi","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/daniel-ceccaldi-profile-v6liZfpyauz8KhFx0LFw3rRWKVh.jpg"}]},{"slug":"malvina-penne","name":"Malvina Penne","roles":["cast"],"images":[]}],"keywords":[{"slug":"para-descubrir","name":"Para_descubrir"}],"tags":[{"slug":"matrimonio","name":"Matrimonio"},{"slug":"infidelidad","name":"Infidelidad"},{"slug":"secretos","name":"Secretos"},{"slug":"obsesion","name":"Obsesi\u00f3n"}],"countries":[{"slug":"francia","name":"Francia"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/144dc255-d937-48ef-99dd-fb0bfaf874f1_LoveInTheAfternoon\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/144dc255-d937-48ef-99dd-fb0bfaf874f1_LoveInTheAfternoon\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/144dc255-d937-48ef-99dd-fb0bfaf874f1_LoveInTheAfternoon\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/144dc255-d937-48ef-99dd-fb0bfaf874f1_LoveInTheAfternoon\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/144dc255-d937-48ef-99dd-fb0bfaf874f1_LoveInTheAfternoon\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/144dc255-d937-48ef-99dd-fb0bfaf874f1_LoveInTheAfternoon\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"144b2009-f325-4422-8c2d-fd257af6ee9e_MyNightAtMauds","slug":"mi-noche-con-maud","type":"abono","title":"Mi noche con Maud","title_original":"Ma nuit chez Maud","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":79,"time_start":0,"time_finish":0,"main_category":null,"summary_full":"Producida gracias a la ayuda de Francois Truffaut (a quien le gust\u00f3 tanto el gui\u00f3n que decidi\u00f3 juntar fondos para su rodaje), 'Mi noche con Maud' es mucho m\u00e1s que una de las pel\u00edculas m\u00e1s populares de \u00c9ric Rohmer, tambi\u00e9n signific\u00f3 su primer \u00e9xito internacional, tanto para la cr\u00edtica como en taquilla, y su primera y \u00fanica nominaci\u00f3n a los premios Oscar (en la categor\u00eda de mejor gui\u00f3n original). El film iba a ser el tercero de sus \"cuentos morales\", pero el cineasta franc\u00e9s estaba decidido a rodarlo en v\u00edsperas de Navidad y, dado que Jean-Louis Trintignant (quien interpreta a uno de los personajes m\u00e1s conflictuados y memorables del cine de los sesenta) no se encontraba disponible, Rohmer debi\u00f3 retrasar el rodaje un a\u00f1o entero y decidi\u00f3 rodar 'La coleccionista' antes, para matar el tiempo.","summary_short":"Los r\u00edgidos principios morales de Jean-Louis, un ingeniero de treinta a\u00f1os y un devoto cat\u00f3lico, son puestos a prueba cuando accede a pasar una noche en el departamento de Maud, una extrovertida mujer divorciada.","runtime":106,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1969-01-01","aired_to":"1969-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2021-10-07 16:19:43","updated_at":"2021-12-06 15:53:31","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/144b2009-f325-4422-8c2d-fd257af6ee9e_MyNightAtMauds","price":null,"available_from":"2021-10-06","available_to":"2022-10-06","subtitle_tracks":"es","audio_default":"fr","audio_tracks":["fr"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":true,"like":null,"watchlater":false,"progress":0,"playcount":0,"language":null,"subtitle":null},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"comedia","name":"Comedia","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"}]},{"slug":"romantico","name":"Rom\u00e1ntico","visible":0,"images":[]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"eric-rohmer","name":"\u00c9ric Rohmer","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/eric-rohmer-profile-4VUnQk2yA6m58uak9LguIAzZ8Re.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"jean-louis-trintignant","name":"Jean-Louis Trintignant","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/jean-louis-trintignant-profile-bFsWyNzYCoAFWLmq8A3K9fCfeZG.jpg"}]},{"slug":"francoise-fabian","name":"Fran\u00e7oise Fabian","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/francoise-fabian-profile-3qXMNrdnibaKfwt5IfaQYiTfGqm.jpg"}]},{"slug":"marie-christine-barrault","name":"Marie-Christine Barrault","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/marie-christine-barrault-profile-uKaE6e4u3IuhhYslqtmICc2GssY.jpg"}]},{"slug":"antoine-vitez","name":"Antoine Vitez","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/antoine-vitez-profile-ev4rVZsC5uXvLkb6bNmAii5J1GT.jpg"}]},{"slug":"leonide-kogan","name":"L\u00e9onide Kogan","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/leonide-kogan-profile-7uoa0KqlNSyBUQ06JB9qTJZAKy6.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"populares","name":"Populares"}],"tags":[{"slug":"religion","name":"Religi\u00f3n"},{"slug":"infidelidad","name":"Infidelidad"},{"slug":"secretos","name":"Secretos"},{"slug":"matrimonio","name":"Matrimonio"},{"slug":"navidad","name":"Navidad"}],"countries":[{"slug":"francia","name":"Francia"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/144b2009-f325-4422-8c2d-fd257af6ee9e_MyNightAtMauds\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/144b2009-f325-4422-8c2d-fd257af6ee9e_MyNightAtMauds\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/144b2009-f325-4422-8c2d-fd257af6ee9e_MyNightAtMauds\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/144b2009-f325-4422-8c2d-fd257af6ee9e_MyNightAtMauds\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/144b2009-f325-4422-8c2d-fd257af6ee9e_MyNightAtMauds\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/144b2009-f325-4422-8c2d-fd257af6ee9e_MyNightAtMauds\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"094b2803-5d3c-4a94-8a1d-225a8ebc4da8_BandeAPart","slug":"bande-a-part-asalto-frustrado","type":"abono","title":"Bande a part: Asalto frustrado","title_original":"Bande a part","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":70,"time_start":0,"time_finish":5703,"main_category":null,"summary_full":"Uno de los mejores films de Jean-Luc Godard (Sin aliento, Una mujer es una mujer) y de la Nueva ola francesa. El propio Godard la defini\u00f3 como \"Alicia en el pa\u00eds de las maravillas conoce a Franz Kafka\". Con escenas memorables ('el minuto de silencio', 'el baile de la cafeter\u00eda' y 'la carrera en el Louvre'), este es un film imperdible, protagonizado por la hermosa Anna Karina (Pierrot, el loco), actriz fetiche del director. Quentin Tarantino incluso bautiz\u00f3 a su productora como un homenaje a esta pel\u00edcula.","summary_short":"Una joven estudiante conoce a dos ladrones aficionados en una clase de ingl\u00e9s. Pronto se vuelven amigos, pero ambos hombres comienzan a competir por su amor mientras la convencen de robar la casa donde ella vive.","runtime":92,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1964-01-01","aired_to":"1964-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2021-05-28 16:27:05","updated_at":"2021-12-06 15:55:42","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/094b2803-5d3c-4a94-8a1d-225a8ebc4da8_BandeAPart","price":null,"available_from":"2015-06-01","available_to":"2022-05-26","subtitle_tracks":"es","audio_default":"fr","audio_tracks":["fr"],"rating":{"id":3,"name":"Adolescentes (16-18 a\u00f1os)","name_short":"+16"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"comedia","name":"Comedia","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"}]},{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"romantico","name":"Rom\u00e1ntico","visible":0,"images":[]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"jean-luc-godard","name":"Jean-Luc Godard","roles":["director","cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/jean-luc-godard-profile-6P4BhS43uvIrWt7dQPg40ovwJjD.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"anna-karina","name":"Anna Karina","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/anna-karina-profile-o5vJnnOpIFgDyfWSNkBNdrnhcFt.jpg"}]},{"slug":"sami-frey","name":"Sami Frey","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/sami-frey-profile-x70K5jc9RozJ04t7b1i1tv0Myyc.jpg"}]},{"slug":"claude-brasseur","name":"Claude Brasseur","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/claude-brasseur-profile-A5BUh4QqXmFIhJMcD0rDFracPvL.jpg"}]},{"slug":"daniele-girard","name":"Dani\u00e8le Girard","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/daniele-girard-profile-8kNx3qOZTvIJxNVTpb5tDMCCYr7.jpg"}]},{"slug":"louisa-colpeyn","name":"Louisa Colpeyn","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"chantal-darget","name":"Chantal Darget","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/chantal-darget-profile-6IW6JeLdU6SrPCRGvslC7WCNfxe.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"godard","name":"Godard"},{"slug":"cine-europeo","name":"Cine_Europeo"}],"tags":[{"slug":"adaptacion","name":"Adaptaci\u00f3n"},{"slug":"paris","name":"Par\u00eds"},{"slug":"crimen","name":"Crimen"},{"slug":"triangulo-amoroso","name":"Tri\u00e1ngulo amoroso"}],"countries":[{"slug":"francia","name":"Francia"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/094b2803-5d3c-4a94-8a1d-225a8ebc4da8_BandeAPart\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/094b2803-5d3c-4a94-8a1d-225a8ebc4da8_BandeAPart\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/094b2803-5d3c-4a94-8a1d-225a8ebc4da8_BandeAPart\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/094b2803-5d3c-4a94-8a1d-225a8ebc4da8_BandeAPart\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/094b2803-5d3c-4a94-8a1d-225a8ebc4da8_BandeAPart\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/094b2803-5d3c-4a94-8a1d-225a8ebc4da8_BandeAPart\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"0e9a4172-4b7a-4884-b837-de320c5c330a_TheRulesOfTheGame1939","slug":"la-regla-del-juego","type":"abono","title":"La regla del juego","title_original":"La regle du jeu","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":81,"time_start":0,"time_finish":0,"main_category":null,"summary_full":"Incluida en todas las listas de pel\u00edculas imprescindibles, 'La regla del juego' es probablemente una de las obras cinematogr\u00e1ficas m\u00e1s desafiantes jam\u00e1s hechas, y una de las m\u00e1s influyentes ya que sirvi\u00f3 de inspiraci\u00f3n para pel\u00edculas magistrales como 'El ciudadano' (Orson Welles, 1941) o 'El \u00e1ngel exterminador' (Luis Bu\u00f1uel, 1962)-. Hoy es considerada como una de las mejores pel\u00edculas de la historia del cine, pero en su \u00e9poca esta obra maestra escrita y dirigida por Jean Renoir enfrent\u00f3 duras repercusiones: desde feroces cr\u00edticas que la juzgaron como moralmente peligrosa, la p\u00e9rdida de gran parte del material durante la guerra -el negativo original fue destruido-, la censura del gobierno franc\u00e9s durante un mes luego de su estreno, \u00a1y hasta el intento de incendiar la sala por parte de un espectador! Suena demasiado para una comedia costumbrista, pero lo cierto es que 'La regla del juego' es mucho m\u00e1s que eso; por la forma en que Renoir retrata las relaciones sociales y sexuales entre la burgues\u00eda y sus sirvientes, no es para nada extra\u00f1o que la susceptibilidad de algunos burgueses parisinos de los a\u00f1os treinta haya resultado herida. La pel\u00edcula es una \u00e1cida cr\u00edtica a este estilo de vida en decadencia, filmada en planos de larga duraci\u00f3n, con un uso inteligente y virtuoso de la profundidad de campo y la belleza pict\u00f3rica que siempre caracteriz\u00f3 al director de 'La gran ilusi\u00f3n'.","summary_short":"El arist\u00f3crata Robert da una fiesta de caza en su casa de campo en las afueras de Par\u00eds. El aviador Andr\u00e9 est\u00e1 enamorado de su esposa Christine y consigue una invitaci\u00f3n. Pero \u00e9se no es el \u00fanico secreto all\u00ed.","runtime":106,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1939-01-01","aired_to":"1939-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-09-25 20:37:58","updated_at":"2021-12-06 15:53:56","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/0e9a4172-4b7a-4884-b837-de320c5c330a_TheRulesOfTheGame1939","price":null,"available_from":"2018-08-01","available_to":"2022-05-30","subtitle_tracks":"es","audio_default":"fr","audio_tracks":["fr"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"comedia","name":"Comedia","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"}]},{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"romantico","name":"Rom\u00e1ntico","visible":0,"images":[]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"jean-renoir","name":"Jean Renoir","roles":["cast","director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/jean-renoir-profile-oN93wdY94BIVDQVbFfHGOBCk3L.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"marcel-dalio","name":"Marcel Dalio","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/marcel-dalio-profile-veLPxeGgmsdHCL2Qj3IbHtspdX9.jpg"}]},{"slug":"nora-gregor","name":"Nora Gregor","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/nora-gregor-profile-7hOjInnf0E4G2Ohwz7QPvdamMcj.jpg"}]},{"slug":"paulette-dubost","name":"Paulette Dubost","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/paulette-dubost-profile-62iQZcTauSOmF4oVYjs6AbFXAy8.jpg"}]},{"slug":"roland-toutain","name":"Roland Toutain","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/roland-toutain-profile-cIlrbpS5WxGLGfztIJUIByNO2fZ.jpg"}]},{"slug":"mila-parely","name":"Mila Par\u00e9ly","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/mila-parely-profile-yB8FTPTQnfzBCY5cBFHK18DfOSH.jpg"}]},{"slug":"jean-renoir","name":"Jean Renoir","roles":["cast","director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/jean-renoir-profile-oN93wdY94BIVDQVbFfHGOBCk3L.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"populares","name":"Populares"}],"tags":[{"slug":"segunda-guerra-mundial","name":"Segunda Guerra Mundial"},{"slug":"paris","name":"Par\u00eds"},{"slug":"familia","name":"Familia"},{"slug":"fiesta","name":"Fiesta"},{"slug":"infidelidad","name":"Infidelidad"},{"slug":"secretos","name":"Secretos"},{"slug":"muerte","name":"Muerte"}],"countries":[{"slug":"francia","name":"Francia"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e9a4172-4b7a-4884-b837-de320c5c330a_TheRulesOfTheGame1939\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e9a4172-4b7a-4884-b837-de320c5c330a_TheRulesOfTheGame1939\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e9a4172-4b7a-4884-b837-de320c5c330a_TheRulesOfTheGame1939\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e9a4172-4b7a-4884-b837-de320c5c330a_TheRulesOfTheGame1939\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e9a4172-4b7a-4884-b837-de320c5c330a_TheRulesOfTheGame1939\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0e9a4172-4b7a-4884-b837-de320c5c330a_TheRulesOfTheGame1939\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"0ef3ced5-cbfc-4427-9850-db7ccc775e4b_Carnage2011","slug":"un-dios-salvaje","type":"abono","title":"Un dios salvaje","title_original":"Carnage","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":72,"time_start":0,"time_finish":4496,"main_category":null,"summary_full":"Escrita y dirigida por Roman Polanski (El beb\u00e9 de Rosemary), 'Un dios salvaje' es una sofisticada comedia que poco a poco crece en absurdo hasta alcanzar niveles grotescos y delirantes. Sostenida casi por completo en el excelente trabajo de sus protagonistas, la pel\u00edcula fue filmada en tiempo real y en una sola locaci\u00f3n -excepto por las escenas de los ni\u00f1os en el parque-. El film, estrenado mundialmente en el festival de Venecia, es una adaptaci\u00f3n de la exitosa obra teatral hom\u00f3nima de Yasmina Reza, quien tambi\u00e9n colabor\u00f3 con Polanski en el libreto para cine. Pese a que su historia transcurre en Nueva York y est\u00e1 protagonizada por estrellas de Hollywood, la pel\u00edcula debi\u00f3 ser filmada en Par\u00eds debido a la situaci\u00f3n legal de su director en los Estados Unidos.","summary_short":"Tras un violento incidente en el parque entre sus hijos, dos matrimonios se re\u00fanen para conversar al respecto. Pronto, sus profundas diferencias convierten el pac\u00edfico encuentro en un aut\u00e9ntico caos.","runtime":80,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"2011-01-01","aired_to":"2011-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-09-25 20:38:00","updated_at":"2021-12-30 15:01:48","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/0ef3ced5-cbfc-4427-9850-db7ccc775e4b_Carnage2011","price":"Alquilar por $ 45,00","available_from":"2018-08-01","available_to":"2022-12-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"comedia","name":"Comedia","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"}]},{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"roman-polanski","name":"Roman Polanski","roles":["director","cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/roman-polanski-profile-yHwHSXdZatkoLgIjPeW14GKlrZs.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"jodie-foster","name":"Jodie Foster","roles":["cast","director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/jodie-foster-profile-dsWMFICAF1nk938buLbHdSIsCPq.jpg"}]},{"slug":"kate-winslet","name":"Kate Winslet","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/kate-winslet-profile-e3tdop3WhseRnn8KwMVLAV25Ybv.jpg"}]},{"slug":"christoph-waltz","name":"Christoph Waltz","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/christoph-waltz-profile-2Hhztd4mUEV9Y25rfkXDwzL9QI9.jpg"}]},{"slug":"john-c-reilly","name":"John C. Reilly","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/john-c-reilly-profile-nr8YDB5keLnmJcQr0HgzurcTJkQ.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"no-en-netflix","name":"No_en_Netflix"}],"tags":[{"slug":"adaptacion","name":"Adaptaci\u00f3n"},{"slug":"nueva-york","name":"Nueva York"},{"slug":"familia","name":"Familia"},{"slug":"matrimonio","name":"Matrimonio"},{"slug":"maternidad","name":"Maternidad"},{"slug":"paternidad","name":"Paternidad"}],"countries":[{"slug":"francia","name":"Francia"},{"slug":"alemania","name":"Alemania"},{"slug":"polonia","name":"Polonia"},{"slug":"espana","name":"Espa\u00f1a"},{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0ef3ced5-cbfc-4427-9850-db7ccc775e4b_Carnage2011\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0ef3ced5-cbfc-4427-9850-db7ccc775e4b_Carnage2011\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0ef3ced5-cbfc-4427-9850-db7ccc775e4b_Carnage2011\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0ef3ced5-cbfc-4427-9850-db7ccc775e4b_Carnage2011\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0ef3ced5-cbfc-4427-9850-db7ccc775e4b_Carnage2011\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0ef3ced5-cbfc-4427-9850-db7ccc775e4b_Carnage2011\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"14531a9e-f9e0-46be-9380-2622e0e20ffb_ConteDePrintemps","slug":"cuento-de-primavera","type":"abono","title":"Cuento de primavera","title_original":"Conte de printemps","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":72,"time_start":0,"time_finish":6120,"main_category":null,"summary_full":"Estrenada mundialmente en el festival de Berl\u00edn, 'Cuento de primavera' es la primera entrega de la tetralog\u00eda '\"Cuentos de las cuatro estaciones\" de \u00c9ric Rohmer, pel\u00edcula que inaugura la \u00faltima etapa creativa del director de la Nouvelle vague. Una comedia rom\u00e1ntica \u00edntima e intelectual en la que Rohmer pone a sus personajes a jugar un juego de maquinaciones, celos, complejos psicol\u00f3gicos, din\u00e1micas familiares enrevesadas y relaciones amorosas cambiantes, con la primavera y sus intr\u00ednsecas transformaciones como marco sensorial y conceptual. Rohmer apela a los di\u00e1logos como principal recurso narrativo y a una puesta en escena que le concede tiempo al detalle para sumergirnos en la intimidad de sus personajes, creando un mundo que es a la vez privado y universal, que conmueve y al mismo tiempo reflexiona acerca de las relaciones humanas y su v\u00ednculo con la naturaleza, la casualidad y el destino.","summary_short":"Jeanne -una profesora de filosof\u00eda parisina- se ve envuelta en la rivalidad, los celos y las disputas entre su nueva amiga Natacha -una joven estudiante de m\u00fasica-, su padre Igor y Eve, su joven y bella amante.","runtime":103,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1990-01-01","aired_to":"1990-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2021-11-18 17:27:18","updated_at":"2021-12-06 15:53:02","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/14531a9e-f9e0-46be-9380-2622e0e20ffb_ConteDePrintemps","price":null,"available_from":"2021-11-04","available_to":"2022-11-27","subtitle_tracks":"es","audio_default":"fr","audio_tracks":["fr"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"progress":0,"playcount":0,"language":null,"subtitle":null},"genres":[{"slug":"comedia","name":"Comedia","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"}]},{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"eric-rohmer","name":"\u00c9ric Rohmer","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/eric-rohmer-profile-4VUnQk2yA6m58uak9LguIAzZ8Re.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"anne-teyssedre","name":"Anne Teyss\u00e8dre","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"hugues-quester","name":"Hugues Quester","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/hugues-quester-profile-mWrvPSRA0kGvOSO1wWRNrm3rfXC.jpg"}]},{"slug":"florence-darel","name":"Florence Darel","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/florence-darel-profile-uzAS55wo86DViezCbrv1jnzwXt9.jpg"}]},{"slug":"eloise-bennett","name":"Elo\u00efse Bennett","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"sophie-robin","name":"Sophie Robin","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"marc-lelou","name":"Marc Lelou","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"francois-lamore","name":"Fran\u00e7ois Lamore","roles":["cast"],"images":[]}],"keywords":[{"slug":"populares","name":"Populares"}],"tags":[{"slug":"amistad","name":"Amistad"},{"slug":"vacaciones","name":"Vacaciones"},{"slug":"familia","name":"Familia"},{"slug":"padre-e-hijo","name":"Padre e hijo"}],"countries":[{"slug":"francia","name":"Francia"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/14531a9e-f9e0-46be-9380-2622e0e20ffb_ConteDePrintemps\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/14531a9e-f9e0-46be-9380-2622e0e20ffb_ConteDePrintemps\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/14531a9e-f9e0-46be-9380-2622e0e20ffb_ConteDePrintemps\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/14531a9e-f9e0-46be-9380-2622e0e20ffb_ConteDePrintemps\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/14531a9e-f9e0-46be-9380-2622e0e20ffb_ConteDePrintemps\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/14531a9e-f9e0-46be-9380-2622e0e20ffb_ConteDePrintemps\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"0f9f33f1-c163-488b-80c7-7bf199947c1e_WomenOnTheVergeOfANervousBreakdown","slug":"mujeres-al-borde-de-un-ataque-de-nervios","type":"abono","title":"Mujeres al borde de un ataque de nervios","title_original":"Mujeres al borde de un ataque de nervios","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":76,"time_start":0,"time_finish":5185,"main_category":null,"summary_full":"Una de las comedias m\u00e1s escandalosas y geniales de Pedro Almod\u00f3var (Todo sobre mi madre), protagonizada por la talentosa Carmen Maura (Volver), la \"chica Almod\u00f3var\" por excelencia en un admirable tour de force. Esta farsa ingeniosa, veloz e irreverente fue una de las pel\u00edculas m\u00e1s taquilleras del cine espa\u00f1ol y la obra que le dio a su director el reconocimiento internacional que hasta entonces no hab\u00eda alcanzado. Nominada a 16 premios Goya y ganadora de cinco \u2014entre los que destacan mejor pel\u00edcula, mejor guion y mejor actriz para Carmen Maura\u2014, la pel\u00edcula tambi\u00e9n recibi\u00f3 premios en Venecia y Toronto, y estuvo nominada al Oscar y al Globo de Oro a mejor pel\u00edcula extranjera.","summary_short":"Cuando su amante Iv\u00e1n la deja de improviso, la actriz Pepa entra en crisis. Al borde del suicidio, intenta averiguar el porqu\u00e9, y entretanto conoce en su departamento toda una serie de exc\u00e9ntricos personajes.","runtime":88,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1988-01-01","aired_to":"1988-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-10-08 00:04:05","updated_at":"2021-12-06 15:53:35","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/0f9f33f1-c163-488b-80c7-7bf199947c1e_WomenOnTheVergeOfANervousBreakdown","price":null,"available_from":"2018-10-15","available_to":"2022-05-30","subtitle_tracks":"","audio_default":"es","audio_tracks":["es"],"rating":{"id":1,"name":"Ni\u00f1os (0-12 a\u00f1os)","name_short":"ATP"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"comedia","name":"Comedia","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"}]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"pedro-almodovar","name":"Pedro Almod\u00f3var","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/pedro-almodovar-profile-dKlaXJk3NLcsC1CKMx6xmyW5BZD.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"carmen-maura","name":"Carmen Maura","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/carmen-maura-profile-16mtJZ1ew2Y77gTMblFOLDbLdi1.jpg"}]},{"slug":"antonio-banderas","name":"Antonio Banderas","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/antonio-banderas-profile-iWIUEwgn2KW50MssR7tdPeFoRGW.jpg"}]},{"slug":"julieta-serrano","name":"Julieta Serrano","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/julieta-serrano-profile-3eVHZ5gieSxNYUJRXaYLDaljDQO.jpg"}]},{"slug":"maria-barranco","name":"Mar\u00eda Barranco","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/maria-barranco-profile-47iVJl6a8oOenab7LeYEnBO40xe.jpg"}]}],"keywords":[],"tags":[{"slug":"ciudad","name":"Ciudad"},{"slug":"infidelidad","name":"Infidelidad"},{"slug":"obsesion","name":"Obsesi\u00f3n"},{"slug":"locura","name":"Locura"},{"slug":"crisis","name":"Crisis"},{"slug":"embarazo","name":"Embarazo"},{"slug":"drogas","name":"Drogas"}],"countries":[{"slug":"espana","name":"Espa\u00f1a"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0f9f33f1-c163-488b-80c7-7bf199947c1e_WomenOnTheVergeOfANervousBreakdown\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0f9f33f1-c163-488b-80c7-7bf199947c1e_WomenOnTheVergeOfANervousBreakdown\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0f9f33f1-c163-488b-80c7-7bf199947c1e_WomenOnTheVergeOfANervousBreakdown\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0f9f33f1-c163-488b-80c7-7bf199947c1e_WomenOnTheVergeOfANervousBreakdown\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0f9f33f1-c163-488b-80c7-7bf199947c1e_WomenOnTheVergeOfANervousBreakdown\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0f9f33f1-c163-488b-80c7-7bf199947c1e_WomenOnTheVergeOfANervousBreakdown\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"0c0b2b19-9c5a-4373-b9d2-bd0754ea6f8c_TheDiscreetCharmOfTheBourgeoisie1972","slug":"el-discreto-encanto-de-la-burguesia","type":"abono","title":"El discreto encanto de la burgues\u00eda","title_original":"Le charme discret de la bourgeoisie","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":80,"time_start":0,"time_finish":6010,"main_category":null,"summary_full":"A cargo del maestro Luis Bu\u00f1uel (Un perro andaluz), 'El discreto encanto de la burgues\u00eda' es una \u00e1cida s\u00e1tira social y una de las pel\u00edculas m\u00e1s divertidas del talentoso realizador espa\u00f1ol, en sinton\u00eda con su genial film de 1962 'El \u00e1ngel exterminador'. Un relato de sue\u00f1os dentro de sue\u00f1os que deconstruye mediante el absurdo la hipocres\u00eda y las convenciones de una burgues\u00eda anquilosada. Ganadora del Oscar a Mejor pel\u00edcula extranjera, protagonizan la pel\u00edcula Fernando Rey (Contacto en Francia), Delphine Seyrig (El a\u00f1o pasado en Marienbad) y Paul Frankeur (El fantasma de la libertad).","summary_short":"Un grupo de seis amigos burgueses y una cena siempre a punto de comenzar. Interrumpidos una y otra vez por sucesos cada vez m\u00e1s extra\u00f1os, la realidad se multiplica y dispersa en sue\u00f1os, miedos y fantas\u00edas frustradas.","runtime":102,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1972-01-01","aired_to":"1972-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-10-08 17:06:11","updated_at":"2021-12-06 16:06:04","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/0c0b2b19-9c5a-4373-b9d2-bd0754ea6f8c_TheDiscreetCharmOfTheBourgeoisie1972","price":null,"available_from":"2017-11-01","available_to":"2022-10-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"fr","audio_tracks":["fr"],"rating":{"id":3,"name":"Adolescentes (16-18 a\u00f1os)","name_short":"+16"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"comedia","name":"Comedia","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"}]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"luis-bunuel","name":"Luis Bu\u00f1uel","roles":["director","cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/luis-bunuel-profile-a7wib1eRG6TyonDXpAbF7PZd0f8.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"fernando-rey","name":"Fernando Rey","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/fernando-rey-profile-dK8oBtRU5z8pA0LvMqh09leXQVc.jpg"}]},{"slug":"delphine-seyrig","name":"Delphine Seyrig","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/delphine-seyrig-profile-ezp8GBgJPcnUVnJ2IguaiwX7J5t.jpg"}]},{"slug":"paul-frankeur","name":"Paul Frankeur","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/paul-frankeur-profile-mbKwqRsKZv6vf1hUdCTMDDePv6T.jpg"}]},{"slug":"bulle-ogier","name":"Bulle Ogier","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/bulle-ogier-profile-mmZ0t8OP2qE35YlcxXBRTfyUZiS.jpg"}]},{"slug":"stephane-audran","name":"St\u00e9phane Audran","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/stephane-audran-profile-7FOGVVaWpwYEvuMFAXAv1jWSGUf.jpg"}]},{"slug":"jean-pierre-cassel","name":"Jean-Pierre Cassel","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/jean-pierre-cassel-profile-iCZ9CFw55lwdERGuIEFrkpOdaBi.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"populares","name":"Populares"},{"slug":"no-en-netflix","name":"No_en_Netflix"},{"slug":"ganadoras-del-oscar","name":"Ganadoras_del_Oscar"},{"slug":"los-70","name":"Los_70"}],"tags":[{"slug":"experimental","name":"Experimental"},{"slug":"absurdo","name":"Absurdo"},{"slug":"noche","name":"Noche"},{"slug":"fiesta","name":"Fiesta"},{"slug":"drogas","name":"Drogas"},{"slug":"terrorismo","name":"Terrorismo"},{"slug":"teatro","name":"Teatro"},{"slug":"sexo","name":"Sexo"},{"slug":"politica","name":"Pol\u00edtica"},{"slug":"religion","name":"Religi\u00f3n"}],"countries":[{"slug":"francia","name":"Francia"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0c0b2b19-9c5a-4373-b9d2-bd0754ea6f8c_TheDiscreetCharmOfTheBourgeoisie1972\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0c0b2b19-9c5a-4373-b9d2-bd0754ea6f8c_TheDiscreetCharmOfTheBourgeoisie1972\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0c0b2b19-9c5a-4373-b9d2-bd0754ea6f8c_TheDiscreetCharmOfTheBourgeoisie1972\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0c0b2b19-9c5a-4373-b9d2-bd0754ea6f8c_TheDiscreetCharmOfTheBourgeoisie1972\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0c0b2b19-9c5a-4373-b9d2-bd0754ea6f8c_TheDiscreetCharmOfTheBourgeoisie1972\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0c0b2b19-9c5a-4373-b9d2-bd0754ea6f8c_TheDiscreetCharmOfTheBourgeoisie1972\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"0bda6c09-5db2-49ea-b09b-27f3992ffdf1_TheParty1968","slug":"la-fiesta-inolvidable","type":"abono","title":"La fiesta inolvidable","title_original":"The Party","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":76,"time_start":0,"time_finish":5900,"main_category":null,"summary_full":"Escrita y dirigida por Blake Edwards (La pantera rosa), y protagonizada por un Peter Sellers (Dr. Ins\u00f3lito) descontrolado \u2014y en perfecto control de sus recursos como comediante\u2014, 'La fiesta inolvidable' es una de las comedias m\u00e1s ca\u00f3ticas y experimentales en la historia de Hollywood. Influenciado por las pel\u00edculas del inigualable Jacques Tati (Las vacaciones del Sr. Hulot), el film fue realizado con un guion m\u00ednimo \u2014apenas cincuenta y seis p\u00e1ginas\u2014 y filmado en tomas prolongadas, lo cual le permiti\u00f3 a Sellers y compa\u00f1\u00eda desparramar los gags por el espacio con una libertad e irreverencia inusitada para Hollywood. La pel\u00edcula fue la \u00fanica colaboraci\u00f3n entre Edwards y Sellers por fuera del universo de La pantera rosa.","summary_short":"Tras destruir un set de filmaci\u00f3n, el actor indio Hrundi entra por equivocaci\u00f3n a la lista de invitados de una suntuosa fiesta en casa de Clutterbuck, el jefe del estudio. Con su llegada, el caos crecer\u00e1 a cada segundo.","runtime":99,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1968-01-01","aired_to":"1968-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2020-05-14 21:41:36","updated_at":"2021-12-06 15:53:52","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/0bda6c09-5db2-49ea-b09b-27f3992ffdf1_TheParty1968","price":null,"available_from":"2020-03-01","available_to":"2023-01-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":1,"name":"Ni\u00f1os (0-12 a\u00f1os)","name_short":"ATP"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"comedia","name":"Comedia","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"}]}],"directors":[{"slug":"blake-edwards","name":"Blake Edwards","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/blake-edwards-profile-tEUBu225EVmJKGxJSX936OvRet5.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"peter-sellers","name":"Peter Sellers","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/peter-sellers-profile-k68WsOAixUuzaTCLFLy5JsODdKL.jpg"}]},{"slug":"claudine-longet","name":"Claudine Longet","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/claudine-longet-profile-gKK7jth0H2hM14CyaIarSSFFaLl.jpg"}]},{"slug":"natalia-borisova","name":"Natalia Borisova","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/natalia-borisova-profile-uzIZS1c1Y0pj7LIVcHGJiWjtzsX.jpg"}]},{"slug":"jean-carson","name":"Jean Carson","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/jean-carson-profile-xCWbrXaw1Xiyov182Rdq4uJ4POg.jpg"}]},{"slug":"marge-champion","name":"Marge Champion","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/marge-champion-profile-gzE9ffAA9Tgqtr7ziAb2kvP1LDQ.jpg"}]},{"slug":"steve-franken","name":"Steve Franken","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/steve-franken-profile-wdiQ9Pye2vM1Tfgr3QJ0XUEFYGX.jpg"}]},{"slug":"danielle-de-metz","name":"Danielle De Metz","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/danielle-de-metz-profile-ft7M6Y8TWVhX4Cnwf9jbjFjS065.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"populares","name":"Populares"}],"tags":[{"slug":"hollywood","name":"Hollywood"},{"slug":"los-sesenta","name":"Los sesenta"},{"slug":"fiesta","name":"Fiesta"},{"slug":"noche","name":"Noche"},{"slug":"inmigracion","name":"Inmigraci\u00f3n"},{"slug":"musica","name":"M\u00fasica"},{"slug":"cine","name":"Cine"},{"slug":"drogas","name":"Drogas"},{"slug":"desastres","name":"Desastres"},{"slug":"estupidez","name":"Estupidez"}],"countries":[{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0bda6c09-5db2-49ea-b09b-27f3992ffdf1_TheParty1968\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0bda6c09-5db2-49ea-b09b-27f3992ffdf1_TheParty1968\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0bda6c09-5db2-49ea-b09b-27f3992ffdf1_TheParty1968\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0bda6c09-5db2-49ea-b09b-27f3992ffdf1_TheParty1968\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0bda6c09-5db2-49ea-b09b-27f3992ffdf1_TheParty1968\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0bda6c09-5db2-49ea-b09b-27f3992ffdf1_TheParty1968\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]}]},"metadata":{"title":"Comedias","slug":"comedy_v5"}},{"id":15,"order":12,"logged":null,"style":"tapasimple","type":"CarouselBlock","data":{"metadata":{"count":16,"page":1,"total":17,"total_pages":2},"index":["148cd2ca-b284-45f5-bca1-52763cae3a9f_LuciaYElSexo","aa24c2b2-b1fb-4f3c-90c4-9922ee2d07fd_Showgirls","cc0b59bc-0b70-41dd-9add-bfd289ba151f_DressedToKill","144b1145-7f9c-4ea4-8801-85155e2b450b_StrangerByTheLake","1216d161-51e7-437a-a0cd-7cb22fca4e55_JamonJamon1992","139d21c5-b565-48b1-854f-a441bcbbcbdd_TheNightPorter1974","105803d2-1b16-4d3c-a2ee-0ffa71b4d58e_LasEdadesDeLulu","0c0b2b19-1c1e-46e7-bb58-437998faa951_PasoliniTeorema","0f5006f5-6a0f-4b26-8f2f-9cea04358834_Susana1951","1216d161-3180-4703-bc01-cbb75517a0ba_FoolishWives1922","11b28dcd-edb1-4ac7-a053-531804dcc8bc_SucedioInternado","13548e65-e801-4bc6-9fcd-63c94e723e24_LaPasionTurca1994","c711f38e-8bee-45ae-a341-299c978d0151_Lolita","7052fa0b-6bb5-4b07-ba5b-24383d47c69e_Caligula","b70d2608-774a-438e-8f2f-938bd801b971_RefugioParaElAmor","98087590-9583-455e-aafe-540bfc9da025_ComoAguaParaChocolate"],"elements":[{"uuid":"148cd2ca-b284-45f5-bca1-52763cae3a9f_LuciaYElSexo","slug":"lucia-y-el-sexo","type":"abono","title":"Luc\u00eda y el sexo","title_original":"Luc\u00eda y el sexo","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":71,"time_start":0,"time_finish":7530,"main_category":null,"summary_full":"Un sensual drama er\u00f3tico y rom\u00e1ntico dirigido por Julio Medem (La ardilla roja) y protagonizado por la bell\u00edsima Paz Vega (Solo 10 razones), ganadora del premio Goya a la mejor actriz por su magn\u00e9tica interpretaci\u00f3n. Con numerosas escenas de desnudos y sexo expl\u00edcito, y una compleja estructura no lineal que desdibuja el l\u00edmite entre la realidad y la ficci\u00f3n, 'Luc\u00eda y el sexo' es un irresistible c\u00f3ctel sensorial de romance y misterio potenciado por la bella fotograf\u00eda de Kiko de la Rica (Blancanieves), que hace relucir los cuerpos y los paisajes paradis\u00edacos en la isla de Formentera, en el Mar Mediterr\u00e1neo. Una historia sentimental acerca de los placeres del cuerpo y la memoria que tambi\u00e9n recibi\u00f3 el premio Goya a la mejor banda sonora por el trabajo del compositor vasco Alberto Iglesias, y estuvo nominada en otras nueve categor\u00edas. La pel\u00edcula fue estrenada internacionalmente en el festival de Toronto.","summary_short":"Luc\u00eda, una joven camarera de Madrid, se entera de que su antiguo amante Lorenzo ha muerto. Devastada por la noticia, viaja a una isla paradis\u00edaca donde conoce a Carlos y Elena, ambos conectados con su viejo amor.","runtime":128,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"2001-01-01","aired_to":"2001-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2021-11-18 15:05:19","updated_at":"2021-12-06 15:51:37","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/148cd2ca-b284-45f5-bca1-52763cae3a9f_LuciaYElSexo","price":null,"available_from":"2021-11-04","available_to":"2022-11-03","subtitle_tracks":"","audio_default":"es","audio_tracks":["es"],"rating":{"id":3,"name":"Adolescentes (16-18 a\u00f1os)","name_short":"+16"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"erotico","name":"Er\u00f3tico","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/erotico.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/erotico.jpg"}]},{"slug":"romantico","name":"Rom\u00e1ntico","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"julio-medem","name":"Julio Medem","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/julio-medem-profile-4hmQnrbQnfBcE9YHDU2bIkwSfou.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"paz-vega","name":"Paz Vega","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/paz-vega-profile-fNLlJysFd5f0Q8Lj20EZpU8BiRN.jpg"}]},{"slug":"tristan-ulloa","name":"Trist\u00e1n Ulloa","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/tristan-ulloa-profile-sglKcvdU3e8hTy1kOghEbT0GdHS.jpg"}]},{"slug":"najwa-nimri","name":"Najwa Nimri","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/najwa-nimri-profile-hvLbKkDIT4FqSS8djmW5voNd0O4.jpg"}]},{"slug":"daniel-freire","name":"Daniel Freire","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/daniel-freire-profile-oGmcHkMKLznWXfthIounxGI6mHc.jpg"}]},{"slug":"elena-anaya","name":"Elena Anaya","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/elena-anaya-profile-hSkjzOfvRQ8DUJdhWveIKgRlyXb.jpg"}]},{"slug":"javier-camara","name":"Javier C\u00e1mara","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/javier-camara-profile-pG2uOSwthuTXn8LAV2MTZbyOre9.jpg"}]}],"keywords":[],"tags":[{"slug":"escritor","name":"Escritor"},{"slug":"pasado","name":"Pasado"},{"slug":"viaje","name":"Viaje"},{"slug":"embarazo","name":"Embarazo"},{"slug":"muerte","name":"Muerte"},{"slug":"sexo","name":"Sexo"},{"slug":"desnudos","name":"Desnudos"}],"countries":[{"slug":"espana","name":"Espa\u00f1a"},{"slug":"francia","name":"Francia"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/148cd2ca-b284-45f5-bca1-52763cae3a9f_LuciaYElSexo\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/148cd2ca-b284-45f5-bca1-52763cae3a9f_LuciaYElSexo\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/148cd2ca-b284-45f5-bca1-52763cae3a9f_LuciaYElSexo\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/148cd2ca-b284-45f5-bca1-52763cae3a9f_LuciaYElSexo\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/148cd2ca-b284-45f5-bca1-52763cae3a9f_LuciaYElSexo\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/148cd2ca-b284-45f5-bca1-52763cae3a9f_LuciaYElSexo\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"aa24c2b2-b1fb-4f3c-90c4-9922ee2d07fd_Showgirls","slug":"showgirls","type":"abono","title":"Showgirls","title_original":"Showgirls","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":49,"time_start":0,"time_finish":7540,"main_category":null,"summary_full":"Excesiva, desvergonzada y absolutamente extraordinaria, la pel\u00edcula que reuni\u00f3 al guionista Joe Eszterhas y al director Paul Verhoeven luego del \u00e9xito de 'Bajos instintos' fue nada menos que una de las pel\u00edculas m\u00e1s discutidas y controvertidas de los a\u00f1os noventa. Una audaz s\u00e1tira del mundo del espect\u00e1culo, 'Showgirls' fue vapuleada por la cr\u00edtica al momento de su estreno (en parte, por su elevado contenido sexual expl\u00edcito) y devino un fracaso en la taquilla. Sin embargo, gracias a su enorme popularidad durante la era del videoclub, esta c\u00ednica f\u00e1bula moral protagonizada por Elizabeth Berkley acab\u00f3 volvi\u00e9ndose todo un cl\u00e1sico de culto, celebrado por miles de fans en todo el mundo y hasta por cr\u00edticos de renombre como Jonathan Rosenbaum y Jim Hoberman, y por cineastas como Jim Jarmusch, Quentin Tarantino y hasta Jacques Rivette.","summary_short":"Nomi arriba a Las Vegas con apenas una valija y un sue\u00f1o: volverse una bailarina estrella. Su gran oportunidad no tarda en llegar, pero pronto descubre cu\u00e1n alto es el precio de la fama. \u00bfEstar\u00e1 dispuesta a pagarlo?","runtime":128,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1995-01-01","aired_to":"1995-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2021-01-07 16:33:54","updated_at":"2021-12-06 15:50:14","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/aa24c2b2-b1fb-4f3c-90c4-9922ee2d07fd_Showgirls","price":null,"available_from":"2012-12-03","available_to":"2023-01-13","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":4,"name":"Adultos (+18 a\u00f1os)","name_short":"+18"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"erotico","name":"Er\u00f3tico","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/erotico.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/erotico.jpg"}]},{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]}],"directors":[{"slug":"paul-verhoeven","name":"Paul Verhoeven","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/paul-verhoeven-profile-wxkroRBtM6NKZdx9sYLFfFSGnaR.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"elizabeth-berkley","name":"Elizabeth Berkley","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/elizabeth-berkley-profile-ibYmq9qTMV3haM9ITDmUpbl45Qu.jpg"}]},{"slug":"kyle-maclachlan","name":"Kyle MacLachlan","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/kyle-maclachlan-profile-ooI51tWwL5qVHV6KrOdbi01s2ib.jpg"}]},{"slug":"gina-gershon","name":"Gina Gershon","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/gina-gershon-profile-aMZdAg2lIBO01Z38jNpCsw5cUXZ.jpg"}]},{"slug":"robert-davi","name":"Robert Davi","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/robert-davi-profile-yizOUAKs59CwKM6pU30gIP9gTup.jpg"}]},{"slug":"glenn-plummer","name":"Glenn Plummer","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/glenn-plummer-profile-lNfRFcxD7bhqKLZwOqdpumA83TL.jpg"}]},{"slug":"alan-rachins","name":"Alan Rachins","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/alan-rachins-profile-1akJ7gu8jZNDQ5vZWsgZcckl2aw.jpg"}]},{"slug":"gina-ravera","name":"Gina Ravera","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/gina-ravera-profile-oWDdS0dZ2iusVOVYhVOWeNvIME.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"populares","name":"Populares"}],"tags":[{"slug":"los-noventa","name":"Los noventa"},{"slug":"obsesion","name":"Obsesi\u00f3n"},{"slug":"trabajo","name":"Trabajo"},{"slug":"viaje","name":"Viaje"},{"slug":"sexo","name":"Sexo"},{"slug":"fama","name":"Fama"},{"slug":"violacion","name":"Violaci\u00f3n"}],"countries":[{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/aa24c2b2-b1fb-4f3c-90c4-9922ee2d07fd_Showgirls\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/aa24c2b2-b1fb-4f3c-90c4-9922ee2d07fd_Showgirls\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/aa24c2b2-b1fb-4f3c-90c4-9922ee2d07fd_Showgirls\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/aa24c2b2-b1fb-4f3c-90c4-9922ee2d07fd_Showgirls\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/aa24c2b2-b1fb-4f3c-90c4-9922ee2d07fd_Showgirls\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/aa24c2b2-b1fb-4f3c-90c4-9922ee2d07fd_Showgirls\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"cc0b59bc-0b70-41dd-9add-bfd289ba151f_DressedToKill","slug":"vestida-para-matar","type":"abono","title":"Vestida para matar","title_original":"Dressed to Kill","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":71,"time_start":0,"time_finish":6144,"main_category":null,"summary_full":"Con su virtuosa puesta de c\u00e1mara, enigm\u00e1tica trama y la inolvidable banda sonora de Pino Donaggio, podr\u00eda decirse que 'Vestida para matar' encapsula con elegancia algunas de las fortalezas narrativas m\u00e1s caracter\u00edsticas del cine de De Palma. Considerado uno de sus thrillers m\u00e1s logrados, el film contiene m\u00faltiples homenajes a 'Psicosis' de Hitchcock, adem\u00e1s de \"el mejor asesinato que jam\u00e1s haya filmado\", seg\u00fan el propio Brian. Protagonizada por Michael Caine, Angie Dickinson (el director de 'Carrie' originalmente quer\u00eda Liv Ullmann para el papel) y Nancy Allen (nominada al Globo de Oro por su actuaci\u00f3n), la pel\u00edcula fue celebrada por m\u00faltiples cr\u00edticos, algunos de los cuales incluso llegaron a destacarla como una de las mejores de la d\u00e9cada, y r\u00e1pidamente se volvi\u00f3 un enorme \u00e9xito de taquilla, llegando a recaudar casi el qu\u00edntuple de su costo de producci\u00f3n.","summary_short":"Tras atestiguar el asesinato de un ama de casa, una joven prostituta se halla en un aprieto: la polic\u00eda la cree culpable y s\u00f3lo el hijo de la v\u00edctima conf\u00eda en ella. Mientras tanto, el verdadero asesino sigue suelto.","runtime":105,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1980-01-01","aired_to":"1980-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2020-12-03 16:06:51","updated_at":"2021-12-06 15:55:45","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/cc0b59bc-0b70-41dd-9add-bfd289ba151f_DressedToKill","price":null,"available_from":"2014-04-15","available_to":"2022-12-02","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":4,"name":"Adultos (+18 a\u00f1os)","name_short":"+18"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"suspenso","name":"Suspenso","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/suspenso.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/suspenso.jpg"}]},{"slug":"erotico","name":"Er\u00f3tico","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/erotico.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/erotico.jpg"}]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"brian-de-palma","name":"Brian De Palma","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/brian-de-palma-profile-oEIulnDK8wLqR6zi6kbh1iDq5ap.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"michael-caine","name":"Michael Caine","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/michael-caine-profile-hZruclwEPCKw3e83rnFSIH5sRFZ.jpg"}]},{"slug":"angie-dickinson","name":"Angie Dickinson","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/angie-dickinson-profile-qYOZXjxyySMrbcsOGblgPKpKuxG.jpg"}]},{"slug":"nancy-allen","name":"Nancy Allen","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/nancy-allen-profile-d8lcXUCuQmOeGJwNakAiafGi2c1.jpg"}]},{"slug":"keith-gordon","name":"Keith Gordon","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/keith-gordon-profile-qh2MpLx2B5CYZVKJz2VLXEuRMBC.jpg"}]},{"slug":"dennis-franz","name":"Dennis Franz","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/dennis-franz-profile-nsH6IzL8AivpgBN0oQdYgunYhSy.jpg"}]},{"slug":"david-margulies","name":"David Margulies","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/david-margulies-profile-lKXiPu99KCdETOH9XHMgVGg6z8G.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"populares","name":"Populares"}],"tags":[{"slug":"thriller","name":"Thriller"},{"slug":"nueva-york","name":"Nueva York"},{"slug":"asesino-serial","name":"Asesino serial"},{"slug":"prostitucion","name":"Prostituci\u00f3n"},{"slug":"testigo","name":"Testigo"},{"slug":"sexo","name":"Sexo"},{"slug":"desnudos","name":"Desnudos"},{"slug":"matrimonio","name":"Matrimonio"},{"slug":"infidelidad","name":"Infidelidad"},{"slug":"voyeur","name":"Voyeur"},{"slug":"violencia","name":"Violencia"},{"slug":"locura","name":"Locura"},{"slug":"identidad","name":"Identidad"}],"countries":[{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/cc0b59bc-0b70-41dd-9add-bfd289ba151f_DressedToKill\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/cc0b59bc-0b70-41dd-9add-bfd289ba151f_DressedToKill\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/cc0b59bc-0b70-41dd-9add-bfd289ba151f_DressedToKill\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/cc0b59bc-0b70-41dd-9add-bfd289ba151f_DressedToKill\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/cc0b59bc-0b70-41dd-9add-bfd289ba151f_DressedToKill\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/cc0b59bc-0b70-41dd-9add-bfd289ba151f_DressedToKill\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"144b1145-7f9c-4ea4-8801-85155e2b450b_StrangerByTheLake","slug":"el-desconocido-del-lago","type":"abono","title":"El desconocido del lago","title_original":"L'inconnu du lac","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":69,"time_start":0,"time_finish":5595,"main_category":null,"summary_full":"Escrito y dirigido por Alain Guiraudie, 'El desconocido del lago' es un inquietante thriller er\u00f3tico que, mediante su abordaje minimalista, deslumbrante fotograf\u00eda y uso econ\u00f3mico del di\u00e1logo, logr\u00f3 volverse uno de los estrenos favoritos de la cr\u00edtica internacional en el 2014. Estrenada y premiada en la secci\u00f3n Un Certain Regard del festival de Cannes, la pel\u00edcula abraza sin miedo al thriller hitchcockiano para elaborar \u2014humor negro y grandes escenas de suspenso mediante\u2014 una inteligente reflexi\u00f3n sobre la identidad, la pasi\u00f3n y la muerte.","summary_short":"Durante sus vacaciones en las orillas de un lago, el joven Franck se enamora de Michel, un hombre tan atractivo como peligroso. Franck lo sabe, pero decide ignorar las advertencias... hasta que atestigua un asesinato.","runtime":96,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"2013-01-01","aired_to":"2013-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2021-09-30 16:27:55","updated_at":"2021-12-06 15:55:32","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/144b1145-7f9c-4ea4-8801-85155e2b450b_StrangerByTheLake","price":null,"available_from":"2021-09-28","available_to":"2022-09-29","subtitle_tracks":"es","audio_default":"fr","audio_tracks":["fr"],"rating":{"id":4,"name":"Adultos (+18 a\u00f1os)","name_short":"+18"},"status":{"seen":true,"like":null,"watchlater":false,"progress":0,"playcount":1,"language":null,"subtitle":null},"genres":[{"slug":"suspenso","name":"Suspenso","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/suspenso.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/suspenso.jpg"}]},{"slug":"erotico","name":"Er\u00f3tico","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/erotico.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/erotico.jpg"}]}],"directors":[{"slug":"alain-guiraudie","name":"Alain Guiraudie","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/alain-guiraudie-profile-yL3gxhDTtwceKa8UQOknh20BfAP.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"pierre-deladonchamps","name":"Pierre Deladonchamps","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/pierre-deladonchamps-profile-2zrhyHZqW0nUhfWmTWP1LzlPZZy.jpg"}]},{"slug":"christophe-paou","name":"Christophe Paou","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/christophe-paou-profile-uiLeaEeK5bB6aM9KmFrYnWJDWFp.jpg"}]},{"slug":"jerome-chappatte","name":"J\u00e9r\u00f4me Chappatte","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/jerome-chappatte-profile-9thOxuSqeRCUfgr5buvKK5vO17z.jpg"}]},{"slug":"mathieu-vervisch","name":"Mathieu Vervisch","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/mathieu-vervisch-profile-8CO3mjUkkUshWQOxTU3Ja3oPFWu.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"populares","name":"Populares"}],"tags":[{"slug":"thriller","name":"Thriller"},{"slug":"homosexualidad","name":"Homosexualidad"},{"slug":"vacaciones","name":"Vacaciones"},{"slug":"crimen","name":"Crimen"},{"slug":"testigo","name":"Testigo"},{"slug":"sexo","name":"Sexo"},{"slug":"lgbt","name":"LGBT"},{"slug":"desnudos","name":"Desnudos"}],"countries":[{"slug":"francia","name":"Francia"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/144b1145-7f9c-4ea4-8801-85155e2b450b_StrangerByTheLake\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/144b1145-7f9c-4ea4-8801-85155e2b450b_StrangerByTheLake\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/144b1145-7f9c-4ea4-8801-85155e2b450b_StrangerByTheLake\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/144b1145-7f9c-4ea4-8801-85155e2b450b_StrangerByTheLake\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/144b1145-7f9c-4ea4-8801-85155e2b450b_StrangerByTheLake\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/144b1145-7f9c-4ea4-8801-85155e2b450b_StrangerByTheLake\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"1216d161-51e7-437a-a0cd-7cb22fca4e55_JamonJamon1992","slug":"jamon-jamon","type":"abono","title":"Jam\u00f3n, jam\u00f3n","title_original":"Jam\u00f3n, jam\u00f3n","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":64,"time_start":0,"time_finish":5525,"main_category":null,"summary_full":"Primera parte de la trilog\u00eda ib\u00e9rica dirigida por Bigas Luna (Las edades de Lul\u00fa), completada por 'Huevos de oro' (1993) y 'La teta y la luna' (1994). Una desprejuiciada y escandalosa mezcla de s\u00e1tira, melodrama y comedia sexual acerca del amor y las diferencias de clase, que no titubea en mostrar los costados m\u00e1s inusitados y rid\u00edculos de la condici\u00f3n humana y del sexo, y hace de la exageraci\u00f3n, la vulgaridad y la provocaci\u00f3n su principal arma de comicidad. Ganadora del Le\u00f3n de Plata en el festival de Venecia y nominada a seis premios Goya, la pel\u00edcula consolid\u00f3 la fama internacional de su director, y sobre todo la de sus j\u00f3venes protagonistas, Pen\u00e9lope Cruz \u2014quien ten\u00eda apenas diecis\u00e9is a\u00f1os cuando se rod\u00f3 el film\u2014 y Javier Bardem.","summary_short":"Cuando Jos\u00e9 Luis promete casarse con su novia Silvia, una obrera de la f\u00e1brica de sus padres, su adinerada madre se opone y contratar\u00e1 a un atractivo torero y modelo de ropa interior para que seduzca a la joven.","runtime":95,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1992-01-01","aired_to":"1992-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2020-07-22 18:20:10","updated_at":"2021-12-06 15:49:24","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/1216d161-51e7-437a-a0cd-7cb22fca4e55_JamonJamon1992","price":null,"available_from":"2018-12-15","available_to":"2022-10-31","subtitle_tracks":"","audio_default":"es","audio_tracks":["es"],"rating":{"id":4,"name":"Adultos (+18 a\u00f1os)","name_short":"+18"},"status":{"seen":true,"like":null,"watchlater":false,"progress":0,"playcount":0,"language":null,"subtitle":null},"genres":[{"slug":"comedia","name":"Comedia","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"}]},{"slug":"romantico","name":"Rom\u00e1ntico","visible":0,"images":[]},{"slug":"erotico","name":"Er\u00f3tico","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/erotico.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/erotico.jpg"}]}],"directors":[{"slug":"bigas-luna","name":"Bigas Luna","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/bigas-luna-profile-zRqJGpCGTQ5c4s39lVYnALdSEi8.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"penelope-cruz","name":"Pen\u00e9lope Cruz","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/penelope-cruz-profile-tU2ATiHHBAKn4SHqKOagYqdpHiy.jpg"}]},{"slug":"jordi-molla","name":"Jordi Moll\u00e0","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/jordi-molla-profile-2XEuPT0T9SRwcpsOXD9vMpm4Vad.jpg"}]},{"slug":"stefania-sandrelli","name":"Stefania Sandrelli","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/stefania-sandrelli-profile-aPmAstwHeEyN17UDKcSJf4OGBEQ.jpg"}]},{"slug":"anna-galiena","name":"Anna Galiena","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/anna-galiena-profile-3Xo541WhSCdKZWui1ssxCkTxNbP.jpg"}]},{"slug":"javier-bardem","name":"Javier Bardem","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/javier-bardem-profile-IShnFg6ijWhpbu29dFBd9PtqQg.jpg"}]},{"slug":"juan-diego","name":"Juan Diego","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/juan-diego-profile-1oYr2vnOnCLJxirwFrSqSFxHQfp.jpg"}]}],"keywords":[],"tags":[{"slug":"familia","name":"Familia"},{"slug":"madre-e-hijo","name":"Madre e hijo"},{"slug":"triangulo-amoroso","name":"Tri\u00e1ngulo amoroso"},{"slug":"sexo","name":"Sexo"},{"slug":"desnudos","name":"Desnudos"},{"slug":"prostitucion","name":"Prostituci\u00f3n"},{"slug":"infidelidad","name":"Infidelidad"},{"slug":"embarazo","name":"Embarazo"},{"slug":"amor-prohibido","name":"Amor prohibido"}],"countries":[{"slug":"espana","name":"Espa\u00f1a"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1216d161-51e7-437a-a0cd-7cb22fca4e55_JamonJamon1992\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1216d161-51e7-437a-a0cd-7cb22fca4e55_JamonJamon1992\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1216d161-51e7-437a-a0cd-7cb22fca4e55_JamonJamon1992\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1216d161-51e7-437a-a0cd-7cb22fca4e55_JamonJamon1992\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1216d161-51e7-437a-a0cd-7cb22fca4e55_JamonJamon1992\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1216d161-51e7-437a-a0cd-7cb22fca4e55_JamonJamon1992\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"139d21c5-b565-48b1-854f-a441bcbbcbdd_TheNightPorter1974","slug":"portero-de-noche","type":"abono","title":"Portero de noche","title_original":"Il portero di notte","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":67,"time_start":0,"time_finish":6980,"main_category":null,"summary_full":"Escrita y dirigida por Liliana Cavani (La piel), 'Portero de noche' es probablemente una de las pel\u00edculas m\u00e1s controvertidas del siglo XX. Mezcla de drama psicol\u00f3gico y thriller sexual, el film fue basado parcialmente en las entrevistas que realiz\u00f3 la propia directora a una sobreviviente del Holocausto, y retrata el v\u00ednculo er\u00f3tico violento y patol\u00f3gico entre un ex oficial nazi y quien fuera su esclava sexual en los campos de concentraci\u00f3n durante la Segunda Guerra Mundial. La pel\u00edcula suscit\u00f3 m\u00faltiples pol\u00e9micas y hasta el repudio absoluto debido a su manera radical de abordar los cr\u00edmenes del nazimo desde una perspectiva que, lejos de buscar fidelidad hist\u00f3rica, apuesta por una estetizaci\u00f3n del horror con simbolog\u00eda sadomasoquista. Ambientada en los a\u00f1os de posguerra, la pel\u00edcula se destaca por el formidable tour de force de su pareja de protagonistas, Charlotte Rampling y Dirk Bogarde, quienes tambi\u00e9n hab\u00edan protagonizado la pel\u00edcula sobre el nazismo 'La ca\u00edda de los dioses' de Luchino Visconti cinco a\u00f1os atr\u00e1s.","summary_short":"Lucia, una sobreviviente de los campos de concentraci\u00f3n del nazismo, viaja a Viena junto a su esposo. All\u00ed se reencuentra con Max, un ex oficial de la SS, y pronto reanudan su v\u00ednculo sadomasoquista del pasado.","runtime":118,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1974-01-01","aired_to":"1974-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2021-05-13 15:48:44","updated_at":"2021-12-06 15:54:02","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/139d21c5-b565-48b1-854f-a441bcbbcbdd_TheNightPorter1974","price":null,"available_from":"2021-05-01","available_to":"2022-05-12","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":4,"name":"Adultos (+18 a\u00f1os)","name_short":"+18"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"suspenso","name":"Suspenso","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/suspenso.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/suspenso.jpg"}]},{"slug":"erotico","name":"Er\u00f3tico","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/erotico.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/erotico.jpg"}]}],"directors":[{"slug":"liliana-cavani","name":"Liliana Cavani","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/liliana-cavani-profile-840kv5t9eE9lW8jnf7o18unPsxd.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"dirk-bogarde","name":"Dirk Bogarde","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/dirk-bogarde-profile-f0S6MxxcYb367KtnXWTH8DoWHMt.jpg"}]},{"slug":"charlotte-rampling","name":"Charlotte Rampling","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/charlotte-rampling-profile-5U35yScoao1hf6SibbMZcld2CJd.jpg"}]},{"slug":"philippe-leroy","name":"Philippe Leroy","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/philippe-leroy-profile-woG9lyvZSEEF4j5Kl03rSnHTW5R.jpg"}]},{"slug":"gabriele-ferzetti","name":"Gabriele Ferzetti","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/gabriele-ferzetti-profile-syUbFbNrFMv5YpOjuXTS6b3Q7dr.jpg"}]},{"slug":"giuseppe-addobbati","name":"Giuseppe Addobbati","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/giuseppe-addobbati-profile-oQ2D4hduKRGhLyYpnTpobaAo6AE.jpg"}]},{"slug":"isa-miranda","name":"Isa Miranda","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/isa-miranda-profile-5C2GSH4jcrzmmMtfOh1NwLo81f1.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"para-descubrir","name":"Para_descubrir"}],"tags":[{"slug":"nazis","name":"Nazis"},{"slug":"pasado","name":"Pasado"},{"slug":"violencia","name":"Violencia"},{"slug":"violacion","name":"Violaci\u00f3n"},{"slug":"sexo","name":"Sexo"},{"slug":"desnudos","name":"Desnudos"},{"slug":"homosexualidad","name":"Homosexualidad"},{"slug":"voyeur","name":"Voyeur"},{"slug":"infidelidad","name":"Infidelidad"}],"countries":[{"slug":"italia","name":"Italia"},{"slug":"francia","name":"Francia"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/139d21c5-b565-48b1-854f-a441bcbbcbdd_TheNightPorter1974\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/139d21c5-b565-48b1-854f-a441bcbbcbdd_TheNightPorter1974\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/139d21c5-b565-48b1-854f-a441bcbbcbdd_TheNightPorter1974\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/139d21c5-b565-48b1-854f-a441bcbbcbdd_TheNightPorter1974\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/139d21c5-b565-48b1-854f-a441bcbbcbdd_TheNightPorter1974\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/139d21c5-b565-48b1-854f-a441bcbbcbdd_TheNightPorter1974\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"105803d2-1b16-4d3c-a2ee-0ffa71b4d58e_LasEdadesDeLulu","slug":"las-edades-de-lulu","type":"abono","title":"Las edades de Lul\u00fa","title_original":"Las edades de Lul\u00fa","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":56,"time_start":0,"time_finish":5887,"main_category":null,"summary_full":"Co-escrita y dirigida por Bigas Luna (La teta y la luna), 'Las edades de Lul\u00fa' retrata las diversas experiencias sexuales de su protagonista, desde su adolescencia hasta su adicci\u00f3n al sexo en todas sus formas en la adultez; una espiral descendente hacia los sitios m\u00e1s perversos y peligrosos de la noche de Madrid. La pel\u00edcula es una adaptaci\u00f3n de la novela er\u00f3tica hom\u00f3nima de Almudena Grandes, quien adem\u00e1s colabor\u00f3 en el guion de la pel\u00edcula. El papel de Lul\u00fa iba a ser interpretado por \u00c1ngela Molina, pero la actriz p\u00fablicamente rechaz\u00f3 la oferta a tan s\u00f3lo 10 d\u00edas de iniciar el rodaje y declar\u00f3 que la pel\u00edcula era \"una historia de erotismo elaborado que, a la hora de la verdad, es un porno\". Esto contribuy\u00f3 a elevar las expectativas y el morbo del p\u00fablico durante la producci\u00f3n del film, y le garantiz\u00f3 un rutilante \u00e9xito en la taquilla tras su estreno. La pel\u00edcula finalmente fue protagonizada por la bella actriz italiana Francesca Neri. Siete a\u00f1os despu\u00e9s de la pol\u00e9mica, ambas actrices compartieron elenco en 'Carne Tr\u00e9mula' de Pedro Almod\u00f3var.","summary_short":"En Madrid, la quincea\u00f1era Lul\u00fa se enamora de Pablo, un amigo de la familia mucho mayor que ella. Su primera experiencia sexual determinar\u00e1 su futuro: una vida de excesos dedicada a la exploraci\u00f3n del placer y el deseo.","runtime":97,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1990-01-01","aired_to":"1990-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-09-25 20:36:58","updated_at":"2021-12-06 15:52:59","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/105803d2-1b16-4d3c-a2ee-0ffa71b4d58e_LasEdadesDeLulu","price":null,"available_from":"2019-08-01","available_to":"2023-01-31","subtitle_tracks":"","audio_default":"es","audio_tracks":["es"],"rating":{"id":4,"name":"Adultos (+18 a\u00f1os)","name_short":"+18"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"bigas-luna","name":"Bigas Luna","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/bigas-luna-profile-zRqJGpCGTQ5c4s39lVYnALdSEi8.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"francesca-neri","name":"Francesca Neri","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/francesca-neri-profile-1aDT4mtTdnp6xh60NnjUXI62Poy.jpg"}]},{"slug":"oscar-ladoire","name":"\u00d3scar Ladoire","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/oscar-ladoire-profile-tHIxRJh9aWtt9ELsCwhKEOiZ1Gn.jpg"}]},{"slug":"maria-barranco","name":"Mar\u00eda Barranco","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/maria-barranco-profile-47iVJl6a8oOenab7LeYEnBO40xe.jpg"}]},{"slug":"javier-bardem","name":"Javier Bardem","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/javier-bardem-profile-IShnFg6ijWhpbu29dFBd9PtqQg.jpg"}]},{"slug":"fernando-guillen-cuervo","name":"Fernando Guill\u00e9n Cuervo","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/fernando-guillen-cuervo-profile-sPzRtxLB9eRnZR6MqFIv4WBzG4u.jpg"}]},{"slug":"rosana-pastor","name":"Rosana Pastor","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/rosana-pastor-profile-mSFud1jV0Ge8opa4isA0qDfDM8H.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"para-descubrir","name":"Para_descubrir"}],"tags":[{"slug":"adaptacion","name":"Adaptaci\u00f3n"},{"slug":"ciudad","name":"Ciudad"},{"slug":"adolescencia","name":"Adolescencia"},{"slug":"despertar-sexual","name":"Despertar sexual"},{"slug":"matrimonio","name":"Matrimonio"},{"slug":"sexo","name":"Sexo"},{"slug":"desnudos","name":"Desnudos"},{"slug":"obsesion","name":"Obsesi\u00f3n"},{"slug":"hermanos","name":"Hermanos"},{"slug":"incesto","name":"Incesto"}],"countries":[{"slug":"espana","name":"Espa\u00f1a"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/105803d2-1b16-4d3c-a2ee-0ffa71b4d58e_LasEdadesDeLulu\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/105803d2-1b16-4d3c-a2ee-0ffa71b4d58e_LasEdadesDeLulu\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/105803d2-1b16-4d3c-a2ee-0ffa71b4d58e_LasEdadesDeLulu\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/105803d2-1b16-4d3c-a2ee-0ffa71b4d58e_LasEdadesDeLulu\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/105803d2-1b16-4d3c-a2ee-0ffa71b4d58e_LasEdadesDeLulu\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/105803d2-1b16-4d3c-a2ee-0ffa71b4d58e_LasEdadesDeLulu\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"0c0b2b19-1c1e-46e7-bb58-437998faa951_PasoliniTeorema","slug":"teorema","type":"abono","title":"Teorema","title_original":"Teorema","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":73,"time_start":0,"time_finish":5650,"main_category":null,"summary_full":"Escrita y dirigida por Pier Paolo Pasolini (Los cuentos de Canterbury), 'Teorema' es un film de pocas palabras que se pronuncia con el misterio y la quietud propia de lo divino, lo apof\u00e1tico, lo que se hace presente por su ausencia. Adaptaci\u00f3n de la novela hom\u00f3nima escrita por el propio realizador italiano, la pel\u00edcula hace confluir religi\u00f3n, pol\u00edtica y sexualidad en un relato aleg\u00f3rico de revelaciones a trav\u00e9s del placer del cuerpo. Protagonizada por Terence Stamp (El coleccionista), Silvana Mangano (Muerte en Venecia) y Anne Wiazemsky (Al azar de Baltasar), el film tuvo su estreno mundial en el festival de cine de Venecia, donde Laura Betti (La dolce vita) recibi\u00f3 el premio a mejor actriz.","summary_short":"La visita de un irresistible extra\u00f1o cambia para siempre la vida de una acaudalada familia burguesa. El joven seduce a hombres y mujeres por igual e infunde a trav\u00e9s del sexo un placer cercano a la epifan\u00eda.","runtime":94,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1968-01-01","aired_to":"1968-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-09-25 20:46:41","updated_at":"2021-12-06 15:52:01","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/0c0b2b19-1c1e-46e7-bb58-437998faa951_PasoliniTeorema","price":null,"available_from":"2017-11-01","available_to":"2022-10-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"it","audio_tracks":["it"],"rating":{"id":4,"name":"Adultos (+18 a\u00f1os)","name_short":"+18"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"pier-paolo-pasolini","name":"Pier Paolo Pasolini","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/pier-paolo-pasolini-profile-1qFLfYpTvBXqeMuVYfZzDgtc1zx.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"silvana-mangano","name":"Silvana Mangano","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/silvana-mangano-profile-wS40j2uCvA0LenVP8MEhitetnfA.jpg"}]},{"slug":"terence-stamp","name":"Terence Stamp","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/terence-stamp-profile-v0htmOknJWTMWmt4DIhZlc0VC7.jpg"}]},{"slug":"massimo-girotti","name":"Massimo Girotti","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/massimo-girotti-profile-bz4jZxPSe00wKze4vF6aGpIcKn6.jpg"}]},{"slug":"anne-wiazemsky","name":"Anne Wiazemsky","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/anne-wiazemsky-profile-mASxFjP3nO94adABKOTlZOutpAP.jpg"}]},{"slug":"laura-betti","name":"Laura Betti","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/laura-betti-profile-bmHSSa73UxMnUJjmooKzPv1INWp.jpg"}]},{"slug":"andres-jose-cruz-soublette","name":"Andr\u00e9s Jos\u00e9 Cruz Soublette","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/andres-jose-cruz-soublette-profile-oh9xn85NO86kRBwCVjDUhBp1MD9.jpg"}]}],"keywords":[],"tags":[{"slug":"adaptacion","name":"Adaptaci\u00f3n"},{"slug":"familia","name":"Familia"},{"slug":"sexo","name":"Sexo"},{"slug":"crisis","name":"Crisis"},{"slug":"religion","name":"Religi\u00f3n"},{"slug":"espiritual","name":"Espiritual"},{"slug":"homosexualidad","name":"Homosexualidad"},{"slug":"desnudos","name":"Desnudos"}],"countries":[{"slug":"italia","name":"Italia"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0c0b2b19-1c1e-46e7-bb58-437998faa951_PasoliniTeorema\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0c0b2b19-1c1e-46e7-bb58-437998faa951_PasoliniTeorema\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0c0b2b19-1c1e-46e7-bb58-437998faa951_PasoliniTeorema\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0c0b2b19-1c1e-46e7-bb58-437998faa951_PasoliniTeorema\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0c0b2b19-1c1e-46e7-bb58-437998faa951_PasoliniTeorema\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0c0b2b19-1c1e-46e7-bb58-437998faa951_PasoliniTeorema\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"0f5006f5-6a0f-4b26-8f2f-9cea04358834_Susana1951","slug":"susana","type":"abono","title":"Susana","title_original":"Susana","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":73,"time_start":0,"time_finish":0,"main_category":null,"summary_full":"La muestra m\u00e1s acabada de c\u00f3mo el genial Bu\u00f1uel pod\u00eda convertir un film por encargo en una peque\u00f1a joya, el erotismo simple de Susana goz\u00f3 del \u00e9xito popular... y la perplejidad cr\u00edtica, ya que fue realizada apenas seis meses despu\u00e9s de la profundamente pol\u00edtica 'Los olvidados'.","summary_short":"Carne y Demonio fue el subt\u00edtulo de esta rara mezcla de melodrama exagerado con pel\u00edcula er\u00f3tica: en esas dos palabras se cifra el camino de Susana, fugada del reformatorio y llegada a una hacienda donde seducir\u00e1 a todo aquel que se le cruce.","runtime":83,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1951-01-01","aired_to":"1951-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-09-25 20:46:42","updated_at":"2021-12-06 15:53:19","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/0f5006f5-6a0f-4b26-8f2f-9cea04358834_Susana1951","price":null,"available_from":"2018-12-15","available_to":"2022-05-30","subtitle_tracks":"","audio_default":"es","audio_tracks":["es"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"erotico","name":"Er\u00f3tico","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/erotico.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/erotico.jpg"}]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"luis-bunuel","name":"Luis Bu\u00f1uel","roles":["director","cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/luis-bunuel-profile-a7wib1eRG6TyonDXpAbF7PZd0f8.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"fernando-soler","name":"Fernando Soler","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/fernando-soler-profile-1IA8qgldx4ASqPfpfShgDFw3dir.jpg"}]},{"slug":"rosita-quintana","name":"Rosita Quintana","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/rosita-quintana-profile-9iDo0Jh3bSnjNVkOmIG0UzdOisx.jpg"}]},{"slug":"victor-manuel-mendoza","name":"Victor Manuel Mendoza","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/victor-manuel-mendoza-profile-dVdaTfcEjgzW1b9B20UYwxkGLMb.jpg"}]},{"slug":"matilde-palou","name":"Matilde Palou","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"maria-gentil-arcos","name":"Maria Gentil Arcos","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/maria-gentil-arcos-profile-hE0mw0ZoGJU8NYParNCQJ2PCewY.jpg"}]},{"slug":"luis-lopez-somoza","name":"Luis Lopez Somoza","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"rafael-icardo","name":"Rafael Icardo","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/rafael-icardo-profile-273uXgIyq4UjD9LISDVJPmxmqKa.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"populares","name":"Populares"}],"tags":[{"slug":"crimen","name":"Crimen"},{"slug":"sexo","name":"Sexo"},{"slug":"escapes","name":"Escapes"},{"slug":"identidad","name":"Identidad"}],"countries":[{"slug":"mexico","name":"M\u00e9xico"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0f5006f5-6a0f-4b26-8f2f-9cea04358834_Susana1951\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0f5006f5-6a0f-4b26-8f2f-9cea04358834_Susana1951\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0f5006f5-6a0f-4b26-8f2f-9cea04358834_Susana1951\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0f5006f5-6a0f-4b26-8f2f-9cea04358834_Susana1951\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0f5006f5-6a0f-4b26-8f2f-9cea04358834_Susana1951\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0f5006f5-6a0f-4b26-8f2f-9cea04358834_Susana1951\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"1216d161-3180-4703-bc01-cbb75517a0ba_FoolishWives1922","slug":"esposas-imprudentes","type":"abono","title":"Esposas imprudentes","title_original":"Foolish Wives","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":70,"time_start":0,"time_finish":8585,"main_category":null,"summary_full":"Al momento de su estreno, 'Esposas imprudentes' fue promocionada como \"la primera pel\u00edcula de un mill\u00f3n de d\u00f3lares\", la m\u00e1s costosa realizada hasta 1922. Su protagonista, guionista y director, Erich Von Stroheim, la hab\u00eda imaginado como una \u00e9pica de entre seis y diez horas que ser\u00eda exhibida en dos partes, idea que \u2014predeciblemente\u2014 no fue bien recibida por los ejecutivos de Universal Studios, quienes la acortaron radicalmente. Aun as\u00ed, los once meses de rodaje, el presupuesto millonario, los impresionantes sets y los 15.000 extras empleados para varias de sus escenas pueden apreciarse sin problemas en el corte final de 'Esposas imprudentes', un ambicioso melodrama er\u00f3tico y, sin dudas, una prueba irrefutable no s\u00f3lo del ego de Von Stroheim, sino tambi\u00e9n de su agudo sentido del humor y notable pulso narrativo.","summary_short":"En el ostentoso barrio de Montecarlo, un estafador que se hace pasar por un noble ruso para sacarle dinero a mujeres casadas intenta seducir a la esposa de un diplom\u00e1tico americano y debe afrontar las consecuencias.","runtime":144,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1922-01-01","aired_to":"1922-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2020-07-23 17:04:20","updated_at":"2021-12-06 15:52:02","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/1216d161-3180-4703-bc01-cbb75517a0ba_FoolishWives1922","price":null,"available_from":"2018-11-15","available_to":"2022-06-30","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"progress":144,"playcount":1,"language":null,"subtitle":null},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"erotico","name":"Er\u00f3tico","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/erotico.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/erotico.jpg"}]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[],"actors":[{"slug":"rudolph-christians","name":"Rudolph Christians","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/rudolph-christians-profile-g173JjGZUbsPmSB8OPyZGvVOY9.jpg"}]},{"slug":"miss-dupont","name":"Miss DuPont","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"maude-george","name":"Maude George","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/maude-george-profile-igHt1AOY0g1RwHtCTfWFxFNfSOD.jpg"}]},{"slug":"mae-busch","name":"Mae Busch","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/mae-busch-profile-nYYfMZZsfrReJXOgqYu0WfjxGJr.jpg"}]},{"slug":"dale-fuller","name":"Dale Fuller","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/dale-fuller-profile-7lcEEJj7yigfUWxiE6bTMLpxkdO.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"para-descubrir","name":"Para_descubrir"}],"tags":[{"slug":"amor-prohibido","name":"Amor prohibido"},{"slug":"identidad","name":"Identidad"},{"slug":"secretos","name":"Secretos"}],"countries":[{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1216d161-3180-4703-bc01-cbb75517a0ba_FoolishWives1922\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1216d161-3180-4703-bc01-cbb75517a0ba_FoolishWives1922\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1216d161-3180-4703-bc01-cbb75517a0ba_FoolishWives1922\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1216d161-3180-4703-bc01-cbb75517a0ba_FoolishWives1922\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1216d161-3180-4703-bc01-cbb75517a0ba_FoolishWives1922\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1216d161-3180-4703-bc01-cbb75517a0ba_FoolishWives1922\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"11b28dcd-edb1-4ac7-a053-531804dcc8bc_SucedioInternado","slug":"sucedio-en-el-internado","type":"abono","title":"Sucedi\u00f3 en el internado","title_original":"Sucedi\u00f3 en el internado","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":56,"time_start":0,"time_finish":5315,"main_category":null,"summary_full":"Dirigida por Emilio Vieyra (Cargo de conciencia), 'Sucedi\u00f3 en el internado' apela a varios t\u00f3picos del cine de explotaci\u00f3n de la \u00e9poca para construir un fiel exponente del g\u00e9nero, un thriller voyerista y perverso, cargado de sexo y violencia, y protagonizado por una joven Mar\u00eda Valenzuela, junto a Mariana Karr y Julio De Grazia.","summary_short":"En un internado de mujeres, una alumna ha desaparecido. Un s\u00e1dico asesino merodea por el lugar, pero la directora se reh\u00fasa a llamar a la polic\u00eda para no perjudicar a la instituci\u00f3n. Pronto, otra chica desaparece.","runtime":89,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1985-01-01","aired_to":"1985-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2020-05-14 21:41:43","updated_at":"2021-12-06 15:54:50","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/11b28dcd-edb1-4ac7-a053-531804dcc8bc_SucedioInternado","price":null,"available_from":"2019-02-01","available_to":"2023-01-31","subtitle_tracks":"","audio_default":"es","audio_tracks":["es"],"rating":{"id":4,"name":"Adultos (+18 a\u00f1os)","name_short":"+18"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"suspenso","name":"Suspenso","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/suspenso.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/suspenso.jpg"}]},{"slug":"erotico","name":"Er\u00f3tico","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/erotico.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/erotico.jpg"}]},{"slug":"terror","name":"Terror","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/terror.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/terror.jpg"}]},{"slug":"cine-argentino","name":"Cine Argentino","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"emilio-vieyra","name":"Emilio Vieyra","roles":["director"],"images":[]}],"actors":[{"slug":"maria-valenzuela","name":"Mar\u00eda Valenzuela","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/production\/maria-valenzuela-profile-4GzK3TNaSZXqAJVod7fyLPMAH3n.jpg"}]},{"slug":"mariana-karr","name":"Mariana Karr","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/mariana-karr-profile-9oKMI9E3xrA1fUpAmnM7JtBYOA2.jpg"}]},{"slug":"julio-de-grazia","name":"Julio De Grazia","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/julio-de-grazia-profile-kfyYvQQkZvRloD8K5Iz3Dr1mkXs.jpg"}]},{"slug":"francisco-llanos","name":"Francisco Llanos","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/francisco-llanos-profile-2hlpxQKx2WCpSk03wMXE0v3pMNe.jpg"}]},{"slug":"luis-luque","name":"Luis Luque","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/luis-luque-profile-aj2TUHR1jdIQLvwt7iorMLbGj6k.jpg"}]}],"keywords":[],"tags":[{"slug":"los-ochenta","name":"Los ochenta"},{"slug":"encierro","name":"Encierro"},{"slug":"asesinato","name":"Asesinato"},{"slug":"sexo","name":"Sexo"},{"slug":"desnudos","name":"Desnudos"},{"slug":"violacion","name":"Violaci\u00f3n"},{"slug":"venganza","name":"Venganza"},{"slug":"voyeur","name":"Voyeur"}],"countries":[{"slug":"argentina","name":"Argentina"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11b28dcd-edb1-4ac7-a053-531804dcc8bc_SucedioInternado\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11b28dcd-edb1-4ac7-a053-531804dcc8bc_SucedioInternado\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11b28dcd-edb1-4ac7-a053-531804dcc8bc_SucedioInternado\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11b28dcd-edb1-4ac7-a053-531804dcc8bc_SucedioInternado\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11b28dcd-edb1-4ac7-a053-531804dcc8bc_SucedioInternado\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11b28dcd-edb1-4ac7-a053-531804dcc8bc_SucedioInternado\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"13548e65-e801-4bc6-9fcd-63c94e723e24_LaPasionTurca1994","slug":"la-pasion-turca","type":"abono","title":"La pasi\u00f3n turca","title_original":"La pasi\u00f3n turca","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":53,"time_start":0,"time_finish":6907,"main_category":null,"summary_full":"Un t\u00f3rrido drama er\u00f3tico escrito y dirigido por el realizador catal\u00e1n Vicente Aranda (Amantes), que gira en torno a las experiencias de Desideria \u2014interpretada por la popular cantante y actriz espa\u00f1ola Ana Bel\u00e9n\u2014, una mujer casada que redescubre su sexualidad embelesada por el clima ex\u00f3tico y sensual de la ancestral ciudad de Estambul. Adaptaci\u00f3n de la popular novela hom\u00f3nima de Antonio Gala, la pel\u00edcula fue nominada a doce premios Goya, de los cuales termin\u00f3 llev\u00e1ndose dos, a la mejor m\u00fasica y a la mejor direcci\u00f3n de producci\u00f3n.","summary_short":"Frustrada por su vida sexual en matrimonio, Desideria viaja a Estambul junto a su esposo Ramiro y dos amigos. All\u00ed conoce a Yaman, un sensual gu\u00eda tur\u00edstico de la ciudad que la har\u00e1 descubrir nuevas experiencias.","runtime":117,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1994-01-01","aired_to":"1994-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2021-03-18 16:41:53","updated_at":"2021-12-06 15:51:37","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/13548e65-e801-4bc6-9fcd-63c94e723e24_LaPasionTurca1994","price":null,"available_from":"2021-01-14","available_to":"2023-02-28","subtitle_tracks":"","audio_default":"es","audio_tracks":["es"],"rating":{"id":4,"name":"Adultos (+18 a\u00f1os)","name_short":"+18"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"erotico","name":"Er\u00f3tico","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/erotico.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/erotico.jpg"}]}],"directors":[{"slug":"vicente-aranda","name":"Vicente Aranda","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/vicente-aranda-profile-9w6rHSUW4cW49qEzNVtA4i2bEUy.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"ana-belen","name":"Ana Bel\u00e9n","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/ana-belen-profile-owRUBF4Yd1s2BHFSfQnDLwpltA6.jpg"}]},{"slug":"georges-corraface","name":"Georges Corraface","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/georges-corraface-profile-vOvHDSmRo1c5YhhhR9trq3WCwUE.jpg"}]},{"slug":"ramon-madaula","name":"Ramon Madaula","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/ramon-madaula-profile-64weOzEgU5GUgSgtsHoLNt8vjlM.jpg"}]},{"slug":"silvia-munt","name":"Silvia Munt","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/silvia-munt-profile-h2B7O6UVIdlfFmCEtTI1cqT2bNF.jpg"}]},{"slug":"helio-pedregal","name":"Helio Pedregal","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/helio-pedregal-profile-1cGs0ZfduHJHKnAqXw8dTf3Sn4f.jpg"}]}],"keywords":[],"tags":[{"slug":"adaptacion","name":"Adaptaci\u00f3n"},{"slug":"infidelidad","name":"Infidelidad"},{"slug":"sexo","name":"Sexo"},{"slug":"obsesion","name":"Obsesi\u00f3n"},{"slug":"adicciones","name":"Adicciones"},{"slug":"prostitucion","name":"Prostituci\u00f3n"},{"slug":"triangulo-amoroso","name":"Tri\u00e1ngulo amoroso"},{"slug":"vacaciones","name":"Vacaciones"}],"countries":[{"slug":"espana","name":"Espa\u00f1a"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/13548e65-e801-4bc6-9fcd-63c94e723e24_LaPasionTurca1994\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/13548e65-e801-4bc6-9fcd-63c94e723e24_LaPasionTurca1994\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/13548e65-e801-4bc6-9fcd-63c94e723e24_LaPasionTurca1994\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/13548e65-e801-4bc6-9fcd-63c94e723e24_LaPasionTurca1994\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/13548e65-e801-4bc6-9fcd-63c94e723e24_LaPasionTurca1994\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/13548e65-e801-4bc6-9fcd-63c94e723e24_LaPasionTurca1994\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"c711f38e-8bee-45ae-a341-299c978d0151_Lolita","slug":"lolita","type":"abono","title":"Lolita","title_original":"Lolita","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":67,"time_start":0,"time_finish":7622,"main_category":null,"summary_full":"Segunda adaptaci\u00f3n de la inmortal novela de Vladimir Nabokov (la primera fue dirigida por Stanley Kubrick en 1962) Lolita es un fascinante drama psicol\u00f3gico sostenido sobre un soberbio tr\u00edo de int\u00e9rpretes (en el que destaca de manera inevitable Jeremy Irons).","summary_short":"Humbert Humbert, un taciturno y t\u00edmido profesor de literatura, alquila un cuarto en la casa de una joven viuda. Su vida se transformar\u00e1 por completo cuando se cruce con la hija de su casera, Lolita, una bella adolescente de la que se enamorar\u00e1 hasta l\u00edmites enfermizos.","runtime":131,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1997-01-01","aired_to":"1997-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-09-25 21:21:59","updated_at":"2021-12-06 15:51:37","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/c711f38e-8bee-45ae-a341-299c978d0151_Lolita","price":null,"available_from":"2012-12-03","available_to":"2022-10-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":4,"name":"Adultos (+18 a\u00f1os)","name_short":"+18"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"progress":0,"playcount":0,"language":null,"subtitle":null},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"romantico","name":"Rom\u00e1ntico","visible":0,"images":[]},{"slug":"erotico","name":"Er\u00f3tico","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/erotico.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/erotico.jpg"}]}],"directors":[{"slug":"adrian-lyne","name":"Adrian Lyne","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/adrian-lyne-profile-tj5o1Iirc20JjP9bKNiEm1c4mlq.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"jeremy-irons","name":"Jeremy Irons","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/jeremy-irons-profile-w8Ct1q02Ht3sWdOSqfp3B85TzT.jpg"}]},{"slug":"dominique-swain","name":"Dominique Swain","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/dominique-swain-profile-aIj6HKeFk9hWlkMaO4tQN28TxBk.jpg"}]},{"slug":"melanie-griffith","name":"Melanie Griffith","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/melanie-griffith-profile-yffPcqlZMsXTCAZ84a1tLmdcIS6.jpg"}]},{"slug":"frank-langella","name":"Frank Langella","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/frank-langella-profile-2Q0FS8YF74u4uWzFy0NlVhZ4Smb.jpg"}]},{"slug":"suzanne-shepherd","name":"Suzanne Shepherd","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/suzanne-shepherd-profile-7trwhBrNHhH2STDxMrDeqUqZf42.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"populares","name":"Populares"},{"slug":"qubitnovedad","name":"QubitNovedad"},{"slug":"basadas-en-libros","name":"Basadas_en_libros"}],"tags":[{"slug":"adaptacion","name":"Adaptaci\u00f3n"},{"slug":"remake","name":"Remake"},{"slug":"adolescencia","name":"Adolescencia"},{"slug":"obsesion","name":"Obsesi\u00f3n"},{"slug":"amor-prohibido","name":"Amor prohibido"},{"slug":"sexo","name":"Sexo"},{"slug":"despertar-sexual","name":"Despertar sexual"},{"slug":"voyeur","name":"Voyeur"}],"countries":[{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/c711f38e-8bee-45ae-a341-299c978d0151_Lolita\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/c711f38e-8bee-45ae-a341-299c978d0151_Lolita\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/c711f38e-8bee-45ae-a341-299c978d0151_Lolita\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/c711f38e-8bee-45ae-a341-299c978d0151_Lolita\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/c711f38e-8bee-45ae-a341-299c978d0151_Lolita\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/c711f38e-8bee-45ae-a341-299c978d0151_Lolita\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"7052fa0b-6bb5-4b07-ba5b-24383d47c69e_Caligula","slug":"caligula","type":"abono","title":"Cal\u00edgula","title_original":"Caligola","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":52,"time_start":0,"time_finish":9283,"main_category":null,"summary_full":"Film controvertido, producido por Penthouse con gui\u00f3n de Gore Vidal y un impresionante elenco de estrellas, Cal\u00edgula debe tambi\u00e9n su celebridad a las numerosas escenas hardcore a\u00f1adidas por el productor sin autorizaci\u00f3n del director Tinto Brass, que desde entonces reniega de la pel\u00edcula.","summary_short":"Todo un cl\u00e1sico del cine para adultos, una superproducci\u00f3n de un rigor hist\u00f3rico intachable. El ascenso al poder de terrible Cal\u00edgula y su era de gobierno d\u00e9spota, en la que Roma se convierte en una sangrienta org\u00eda que llevar\u00e1 finalmente al derrumbamiento de su imperio.","runtime":156,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1979-01-01","aired_to":"1979-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-09-25 20:47:16","updated_at":"2021-12-06 15:37:23","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/7052fa0b-6bb5-4b07-ba5b-24383d47c69e_Caligula","price":null,"available_from":"2012-08-01","available_to":"2022-10-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":4,"name":"Adultos (+18 a\u00f1os)","name_short":"+18"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]},{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"erotico","name":"Er\u00f3tico","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/erotico.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/erotico.jpg"}]}],"directors":[{"slug":"tinto-brass","name":"Tinto Brass","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/tinto-brass-profile-80Uuq79rcYL1FgBPHAEHzAACQFa.jpg"}]},{"slug":"bob-guccione","name":"Bob Guccione","roles":["director"],"images":[]}],"actors":[{"slug":"malcolm-mcdowell","name":"Malcolm McDowell","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/malcolm-mcdowell-profile-hL8ep4Hqj6izX7IlzE7Bbcfq62w.jpg"}]},{"slug":"peter-otoole","name":"Peter O'Toole","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/peter-otoole-profile-bk2AIN5yjqkthDUxUH0Q4U2ekRH.jpg"}]},{"slug":"helen-mirren","name":"Helen Mirren","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/helen-mirren-profile-1reKRrsdsHXJaRVHVyOEg4oPTcZ.jpg"}]},{"slug":"john-gielgud","name":"John Gielgud","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/john-gielgud-profile-9Pflr2BSpMu1ZbJ3H2m2dY3VcBj.jpg"}]},{"slug":"mirella-dangelo","name":"Mirella D'Angelo","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/mirella-dangelo-profile-xtws8mbJQFFNYOjseFqZJYpNvbm.jpg"}]},{"slug":"john-steiner","name":"John Steiner","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/john-steiner-profile-g3YFNCxHqhsFpj7Le3exjbWY9mu.jpg"}]},{"slug":"adriana-asti","name":"Adriana Asti","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/adriana-asti-profile-kYZa3wNA2Ncyk3QZTvZo02spqUy.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"los-70","name":"Los_70"}],"tags":[{"slug":"tragedia","name":"Tragedia"},{"slug":"de-epoca","name":"De \u00e9poca"},{"slug":"sexo","name":"Sexo"},{"slug":"peligro","name":"Peligro"},{"slug":"politica","name":"Pol\u00edtica"},{"slug":"fama","name":"Fama"},{"slug":"violencia","name":"Violencia"},{"slug":"identidad","name":"Identidad"},{"slug":"epico","name":"\u00c9pico"},{"slug":"historia","name":"Historia"}],"countries":[{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/7052fa0b-6bb5-4b07-ba5b-24383d47c69e_Caligula\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/7052fa0b-6bb5-4b07-ba5b-24383d47c69e_Caligula\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/7052fa0b-6bb5-4b07-ba5b-24383d47c69e_Caligula\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/7052fa0b-6bb5-4b07-ba5b-24383d47c69e_Caligula\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/7052fa0b-6bb5-4b07-ba5b-24383d47c69e_Caligula\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/7052fa0b-6bb5-4b07-ba5b-24383d47c69e_Caligula\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"b70d2608-774a-438e-8f2f-938bd801b971_RefugioParaElAmor","slug":"refugio-para-el-amor","type":"abono","title":"Refugio para el Amor","title_original":"The Sheltering Sky","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":65,"time_start":0,"time_finish":8143,"main_category":null,"summary_full":"Este tri\u00e1ngulo y el encuentro con el Sahara cambiar\u00e1 sus vidas para siempre. Adaptaci\u00f3n de El cielo protector, la magistral novela de Paul Bowles, el filme es un drama t\u00f3rrido y apasionado protagonizado por John Malkovich y Debra Winger, en el que los imponentes paisajes des\u00e9rticos, filmados por la mano maestra de Bernardo Bertolucci , son casi un personaje m\u00e1s.","summary_short":"Una pareja neoyorquina, ante el desgaste de su relaci\u00f3n, decide viajar al Norte de \u00c1frica buscando nuevas experiencias que puedan reactivar su matrimonio. Los acompa\u00f1a un joven millonario que pretende a la mujer.","runtime":138,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1990-01-01","aired_to":"1990-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-10-02 01:55:13","updated_at":"2021-12-06 15:51:37","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/b70d2608-774a-438e-8f2f-938bd801b971_RefugioParaElAmor","price":null,"available_from":"2012-08-01","available_to":"2022-10-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"romantico","name":"Rom\u00e1ntico","visible":0,"images":[]},{"slug":"erotico","name":"Er\u00f3tico","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/erotico.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/erotico.jpg"}]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"bernardo-bertolucci","name":"Bernardo Bertolucci","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/bernardo-bertolucci-profile-ivRWPij5GqHmwuGsd0FpbkQaFYU.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"john-malkovich","name":"John Malkovich","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/john-malkovich-profile-5coH0AExljEnbseCXKL4CDOVQj8.jpg"}]},{"slug":"debra-winger","name":"Debra Winger","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/debra-winger-profile-g5zH4cfTbVH1vcPOiul2DMrqgBX.jpg"}]},{"slug":"campbell-scott","name":"Campbell Scott","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/campbell-scott-profile-3b9B8Bnqr4rVqIuR9rHkOz2q2ma.jpg"}]},{"slug":"jill-bennett","name":"Jill Bennett","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/jill-bennett-profile-sClRHlWvQbD06ZGAQavg7sYe1HQ.jpg"}]},{"slug":"timothy-spall","name":"Timothy Spall","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/timothy-spall-profile-lBOO3ZnoYAeN0xKa81W28i74BD.jpg"}]},{"slug":"juliet-taylor","name":"Juliet Taylor","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/juliet-taylor-profile-yZpHkHDJ38MC9ochQcitEA52oFB.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"gratis","name":"Gratis"}],"tags":[{"slug":"adaptacion","name":"Adaptaci\u00f3n"},{"slug":"triangulo-amoroso","name":"Tri\u00e1ngulo amoroso"},{"slug":"viaje","name":"Viaje"},{"slug":"matrimonio","name":"Matrimonio"},{"slug":"crisis","name":"Crisis"},{"slug":"infidelidad","name":"Infidelidad"},{"slug":"desnudos","name":"Desnudos"}],"countries":[{"slug":"reino-unido","name":"Reino Unido"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/b70d2608-774a-438e-8f2f-938bd801b971_RefugioParaElAmor\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/b70d2608-774a-438e-8f2f-938bd801b971_RefugioParaElAmor\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/b70d2608-774a-438e-8f2f-938bd801b971_RefugioParaElAmor\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/b70d2608-774a-438e-8f2f-938bd801b971_RefugioParaElAmor\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/b70d2608-774a-438e-8f2f-938bd801b971_RefugioParaElAmor\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/b70d2608-774a-438e-8f2f-938bd801b971_RefugioParaElAmor\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"98087590-9583-455e-aafe-540bfc9da025_ComoAguaParaChocolate","slug":"como-agua-para-chocolate","type":"abono","title":"Como agua para chocolate","title_original":"Como agua para chocolate","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":72,"time_start":0,"time_finish":6200,"main_category":null,"summary_full":"M\u00edtico film mexicano de los a\u00f1os 90 que lleg\u00f3 a recibir diez Premios Ariel, incluyendo Mejor pel\u00edcula y director.","summary_short":"M\u00e9xico, principios del siglo XX. Dos j\u00f3venes enamorados, Pedro y Tita, quieren pasar juntos el resto de sus d\u00edas. Pero la madre de la chica tiene otros planes. Su amor en cautiverio resistir\u00e1 el paso de los a\u00f1os.","runtime":105,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1992-01-01","aired_to":"1992-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-10-02 02:07:20","updated_at":"2021-12-06 15:47:25","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/98087590-9583-455e-aafe-540bfc9da025_ComoAguaParaChocolate","price":null,"available_from":"2014-10-01","available_to":"2022-10-31","subtitle_tracks":"","audio_default":"es","audio_tracks":["es"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"romantico","name":"Rom\u00e1ntico","visible":0,"images":[]},{"slug":"erotico","name":"Er\u00f3tico","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/erotico.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/erotico.jpg"}]}],"directors":[{"slug":"alfonso-arau","name":"Alfonso Arau","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/alfonso-arau-profile-5ishPim5akWXSnMbwOWSc3KxDx8.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"marco-leonardi","name":"Marco Leonardi","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/marco-leonardi-profile-5VVhO9rPvRgKsZME2gZKtG9WgWD.jpg"}]},{"slug":"lumi-cavazos","name":"Lumi Cavazos","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/lumi-cavazos-profile-qD7DyoqUUqoaFTMz8IJkfOYwf5M.jpg"}]},{"slug":"regina-torne","name":"Regina Torn\u00e9","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/regina-torne-profile-7RubWOBZMgUBbGgdDFUUI3bxPiM.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"cine-latino","name":"Cine_Latino"}],"tags":[{"slug":"adaptacion","name":"Adaptaci\u00f3n"},{"slug":"cocina","name":"Cocina"},{"slug":"sexo","name":"Sexo"},{"slug":"madre-e-hijo","name":"Madre e hijo"},{"slug":"desnudos","name":"Desnudos"},{"slug":"infidelidad","name":"Infidelidad"},{"slug":"hermanos","name":"Hermanos"}],"countries":[],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/98087590-9583-455e-aafe-540bfc9da025_ComoAguaParaChocolate\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/98087590-9583-455e-aafe-540bfc9da025_ComoAguaParaChocolate\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/98087590-9583-455e-aafe-540bfc9da025_ComoAguaParaChocolate\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/98087590-9583-455e-aafe-540bfc9da025_ComoAguaParaChocolate\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/98087590-9583-455e-aafe-540bfc9da025_ComoAguaParaChocolate\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/98087590-9583-455e-aafe-540bfc9da025_ComoAguaParaChocolate\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]}]},"metadata":{"title":"Er\u00f3ticas","slug":"erotic_v5"}}],"metadata":{"count":7,"page":2,"total":18,"total_pages":3}}}