{"status":"success","data":{"elements":[{"uuid":"0a1dbc95-b0ff-40db-b7b9-cce8bf614c78_AndThenThereWereNone1945","slug":"eran-diez-indiecitos","type":"abono","title":"Eran diez indiecitos","title_original":"And Then There Were None","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":70,"time_start":0,"time_finish":5808,"main_category":null,"summary_full":"Dirigida por el vanguardista Ren\u00e9 Clair (Para nosotros la libertad), Eran diez indiecitos es una estupenda adaptaci\u00f3n del cl\u00e1sico hom\u00f3nimo de Agatha Christie. Protagonizada por el oscarizado Barry Fitzgerald (Siguiendo mi camino), junto a Walter Huston (El tesoro de Sierra Madre) y June Duprez (El ladr\u00f3n de Bagdad). El film recibi\u00f3 el premio a Mejor pel\u00edcula en el festival internacional de cine de Locarno.","summary_short":"Diez personas se encuentran recluidas en una mansi\u00f3n en una isla desierta. Pronto un asesino invisible comienza a cobrarse una por una las vidas de los hu\u00e9spedes. Y el criminal podr\u00eda ser cualquiera de ellos...","runtime":97,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1945-01-01","aired_to":"1945-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-10-02 00:29:04","updated_at":"2021-12-06 15:55:31","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/0a1dbc95-b0ff-40db-b7b9-cce8bf614c78_AndThenThereWereNone1945","price":null,"available_from":"2015-10-01","available_to":"2022-10-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"suspenso","name":"Suspenso","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/suspenso.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/suspenso.jpg"}]},{"slug":"policial","name":"Policial","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/policial.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/policial.jpg"}]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"rene-clair","name":"Ren\u00e9 Clair","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/rene-clair-profile-wUMa7OFmeYxmBsDlGHgHKuOtK3Y.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"barry-fitzgerald","name":"Barry Fitzgerald","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/barry-fitzgerald-profile-z8opHNghuygzMWsVOpG1Ln3ahmG.jpg"}]},{"slug":"walter-huston","name":"Walter Huston","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/walter-huston-profile-9GQStfSfEQhuhVwOVdseUKSSBza.jpg"}]},{"slug":"louis-hayward","name":"Louis Hayward","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/louis-hayward-profile-9ZSgjyfnwO2eJVVEAgAUyGdvJbc.jpg"}]},{"slug":"roland-young","name":"Roland Young","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/roland-young-profile-nejnPh8IICfhtYDX7R5C0Qb3yKM.jpg"}]},{"slug":"june-duprez","name":"June Duprez","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/june-duprez-profile-5aNLoJ9FkbtJR7FphXHXvSldX0V.jpg"}]},{"slug":"c-aubrey-smith","name":"C. Aubrey Smith","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/c-aubrey-smith-profile-bmkvivg9TJJhbc2ZxQ1xJfq0mWt.jpg"}]},{"slug":"judith-anderson","name":"Judith Anderson","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/judith-anderson-profile-1ObiPNEpP1ohD8opYkCInERp2w4.jpg"}]}],"keywords":[],"tags":[{"slug":"adaptacion","name":"Adaptaci\u00f3n"},{"slug":"crimen","name":"Crimen"},{"slug":"asesinato","name":"Asesinato"},{"slug":"asesino-serial","name":"Asesino serial"},{"slug":"muerte","name":"Muerte"},{"slug":"encierro","name":"Encierro"},{"slug":"viaje","name":"Viaje"},{"slug":"supervivencia","name":"Supervivencia"}],"countries":[{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0a1dbc95-b0ff-40db-b7b9-cce8bf614c78_AndThenThereWereNone1945\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0a1dbc95-b0ff-40db-b7b9-cce8bf614c78_AndThenThereWereNone1945\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0a1dbc95-b0ff-40db-b7b9-cce8bf614c78_AndThenThereWereNone1945\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0a1dbc95-b0ff-40db-b7b9-cce8bf614c78_AndThenThereWereNone1945\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0a1dbc95-b0ff-40db-b7b9-cce8bf614c78_AndThenThereWereNone1945\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0a1dbc95-b0ff-40db-b7b9-cce8bf614c78_AndThenThereWereNone1945\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"9ad79e8d-9d17-448b-8126-eeb849f14bbb_ElCarteroLlamaDosVeces","slug":"el-cartero-llama-dos-veces","type":"abono","title":"El cartero llama dos veces","title_original":"The Postman Always Rings Twice","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":75,"time_start":0,"time_finish":6773,"main_category":null,"summary_full":"Ella es una seductora mujer que reanima su vida y lo transforma en un ser enfermo de deseo. Un cl\u00e1sico del cine negro de los a\u00f1os 40 basado en la novela de James M. Cain y con una t\u00f3rrida pareja protagonista formada por la bomba Lana Turner y John Garfield, actor perseguido por la Caza de Brujas.","summary_short":"Durante la Gran Depresi\u00f3n, la vida del vagabundo Frank Chambers no ofrece muchas alegr\u00edas. Hasta que un d\u00eda es contratado para trabajar en una estaci\u00f3n de servicio y all\u00ed conoce a la esposa de su jefe, Cora.","runtime":113,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1946-01-01","aired_to":"1946-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-10-07 23:31:15","updated_at":"2021-12-06 15:54:26","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/9ad79e8d-9d17-448b-8126-eeb849f14bbb_ElCarteroLlamaDosVeces","price":null,"available_from":"2012-12-03","available_to":"2022-10-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"policial","name":"Policial","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/policial.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/policial.jpg"}]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"tay-garnett","name":"Tay Garnett","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/tay-garnett-profile-rJ8BLFlddNDRIgIPcvxTaTuOitu.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"lana-turner","name":"Lana Turner","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/lana-turner-profile-qrZn53Ub0FZDiEaxMAAJ4wNEX7m.jpg"}]},{"slug":"cecil-kellaway","name":"Cecil Kellaway","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/cecil-kellaway-profile-rGVj5ODGkAxEllJt2JZTtO7doIj.jpg"}]},{"slug":"john-garfield","name":"John Garfield","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/john-garfield-profile-f0OMA5i7YCYuHrmgy13BypChCg3.jpg"}]}],"keywords":[],"tags":[{"slug":"adaptacion","name":"Adaptaci\u00f3n"},{"slug":"obsesion","name":"Obsesi\u00f3n"},{"slug":"trabajo","name":"Trabajo"},{"slug":"dinero","name":"Dinero"}],"countries":[{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/9ad79e8d-9d17-448b-8126-eeb849f14bbb_ElCarteroLlamaDosVeces\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/9ad79e8d-9d17-448b-8126-eeb849f14bbb_ElCarteroLlamaDosVeces\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/9ad79e8d-9d17-448b-8126-eeb849f14bbb_ElCarteroLlamaDosVeces\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/9ad79e8d-9d17-448b-8126-eeb849f14bbb_ElCarteroLlamaDosVeces\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/9ad79e8d-9d17-448b-8126-eeb849f14bbb_ElCarteroLlamaDosVeces\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/9ad79e8d-9d17-448b-8126-eeb849f14bbb_ElCarteroLlamaDosVeces\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"0f4afd6d-a5e8-422d-bd41-27b71bf000fe_GranCasino1947","slug":"gran-casino","type":"abono","title":"Gran Casino","title_original":"Gran Casino","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":60,"time_start":0,"time_finish":0,"main_category":null,"summary_full":"Basada en la novela 'El rugido del para\u00edso' de Michael Weber, 'Gran Casino' es la primera pel\u00edcula que el afamado director surrealista Luis Bu\u00f1uel (Ensayo de un crimen) rod\u00f3 en M\u00e9xico y, adem\u00e1s, una de las pocas producciones \"comerciales\" dentro de su extensa filmograf\u00eda. Un film memorable de la \u00c9poca de Oro del cine mexicano que retrata con maestr\u00eda y apelando a los m\u00e1s diversos g\u00e9neros los problemas que el negocio petrol\u00edfero y su posterior expropiaci\u00f3n por parte del gobierno trajeron para el pueblo mexicano.","summary_short":"Tras la misteriosa desaparici\u00f3n del due\u00f1o de una petrolera, su joven hermana viaja hasta el lugar de los hechos para investigar qu\u00e9 ocurri\u00f3 con \u00e9l y qui\u00e9n es el empleado que sospechosamente tom\u00f3 su lugar como jefe.","runtime":92,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1947-01-01","aired_to":"1947-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-10-07 23:38:37","updated_at":"2021-12-06 15:48:31","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/0f4afd6d-a5e8-422d-bd41-27b71bf000fe_GranCasino1947","price":null,"available_from":"2018-09-15","available_to":"2022-05-30","subtitle_tracks":"","audio_default":"es","audio_tracks":["es"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"musical","name":"Musical","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/musical.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/musical.jpg"}]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"luis-bunuel","name":"Luis Bu\u00f1uel","roles":["director","cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/luis-bunuel-profile-a7wib1eRG6TyonDXpAbF7PZd0f8.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"libertad-lamarque","name":"Libertad Lamarque","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/libertad-lamarque-profile-7Xgj3EFd6KgdmgRvwEAsWJkBVoA.jpg"}]},{"slug":"jorge-negrete","name":"Jorge Negrete","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/jorge-negrete-profile-a9iZdAqOmlFPwgq1zRJGVzW0jXl.jpg"}]},{"slug":"meche-barba","name":"Meche Barba","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/meche-barba-profile-yjIRQLphTOlO2Nd324zip57E5La.jpg"}]},{"slug":"agustin-isunza","name":"Agust\u00edn Isunza","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/agustin-isunza-profile-hDvGOzI8LdnfOyje7KGS3wP651.jpg"}]},{"slug":"julio-villarreal","name":"Julio Villarreal","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/julio-villarreal-profile-icFebORl9txyH6qkwoRmuLfvdr0.jpg"}]},{"slug":"alfonso-bedoya","name":"Alfonso Bedoya","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/alfonso-bedoya-profile-5JJkFheP8U7S8ZEBqG8JAtE7Mn8.jpg"}]},{"slug":"francisco-jambrina","name":"Francisco Jambrina","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/francisco-jambrina-profile-i7AFSUcHUhcXkouFZ6EJfg14hAI.jpg"}]}],"keywords":[],"tags":[{"slug":"adaptacion","name":"Adaptaci\u00f3n"},{"slug":"muerte","name":"Muerte"},{"slug":"detective","name":"Detective"},{"slug":"hermanos","name":"Hermanos"},{"slug":"busqueda","name":"B\u00fasqueda"},{"slug":"dinero","name":"Dinero"},{"slug":"trabajo","name":"Trabajo"},{"slug":"musica","name":"M\u00fasica"}],"countries":[{"slug":"mexico","name":"M\u00e9xico"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0f4afd6d-a5e8-422d-bd41-27b71bf000fe_GranCasino1947\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0f4afd6d-a5e8-422d-bd41-27b71bf000fe_GranCasino1947\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0f4afd6d-a5e8-422d-bd41-27b71bf000fe_GranCasino1947\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0f4afd6d-a5e8-422d-bd41-27b71bf000fe_GranCasino1947\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0f4afd6d-a5e8-422d-bd41-27b71bf000fe_GranCasino1947\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0f4afd6d-a5e8-422d-bd41-27b71bf000fe_GranCasino1947\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"1391206d-b27c-49b2-8df8-dce59359476e_TheGeishaBoy1958","slug":"tu-mi-conejo-y-yo","type":"abono","title":"T\u00fa, mi conejo y yo","title_original":"The Geisha Boy","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":65,"time_start":0,"time_finish":5834,"main_category":null,"summary_full":"Probablemente una de las mejores comedias protagonizadas por Jerry Lewis sin actuar junto a Dean Martin y sin ser dirigido por Jerry Lewis, 'T\u00fa, mi conejo y yo' lo encuentra al c\u00e9lebre int\u00e9rprete y cineasta en pleno estado de gracia, encarnando a uno de sus personajes m\u00e1s luminosos y carism\u00e1ticos. Con elevadas dosis de humor absurdo, m\u00faltiples secuencias de slapstick y hasta con inesperados gui\u00f1os cinematogr\u00e1ficos a films como 'El puente sobre el R\u00edo Kwai' y 'Apocalypse Now', la pel\u00edcula es adem\u00e1s la segunda colaboraci\u00f3n de Lewis con Frank Tashlin, quien lleg\u00f3 a dirigirlo en seis ocasiones diferentes (de hecho, el final de 'T\u00fa, mi conejo y yo' le rinde homenaje justamente a su pasado como director de los Looney Tunes).","summary_short":"Gilbert Wooley, un mago de segunda mano, es enviado a Jap\u00f3n con la misi\u00f3n de entretener a las tropas americanas. All\u00ed descubrir\u00e1 el amor en una bella joven local y se encari\u00f1ar\u00e1 irremediablemente con un ni\u00f1o hu\u00e9rfano.","runtime":98,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1958-01-01","aired_to":"1958-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2021-05-06 18:23:50","updated_at":"2021-12-06 15:54:54","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/1391206d-b27c-49b2-8df8-dce59359476e_TheGeishaBoy1958","price":null,"available_from":"2021-05-04","available_to":"2022-05-05","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":1,"name":"Ni\u00f1os (0-12 a\u00f1os)","name_short":"ATP"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"comedia","name":"Comedia","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"}]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"frank-tashlin","name":"Frank Tashlin","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/frank-tashlin-profile-zpEGkj8N06vLpne4SMN8YM1oF8F.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"jerry-lewis","name":"Jerry Lewis","roles":["cast","director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/jerry-lewis-profile-7LId3Oo7kvhdocD5l4nbrHFiBD1.jpg"}]},{"slug":"marie-mcdonald","name":"Marie McDonald","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/marie-mcdonald-profile-4yCn31VDbv89dUFqa8ZAPYAqRxX.jpg"}]},{"slug":"sessue-hayakawa","name":"Sessue Hayakawa","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/sessue-hayakawa-profile-86WeKuinDzwTK3N2QKKs5acfNpk.jpg"}]},{"slug":"barton-maclane","name":"Barton MacLane","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/barton-maclane-profile-hcxJh7J38sQIp1X0cQbQY4SbK0F.jpg"}]},{"slug":"suzanne-pleshette","name":"Suzanne Pleshette","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/suzanne-pleshette-profile-vSuO3CnNkoCefZVTpCARNfJPYhr.jpg"}]},{"slug":"nobu-mccarthy","name":"Nobu McCarthy","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/nobu-mccarthy-profile-to7CUnkDaPYn2gUYi4BMBCUuAFZ.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"para-descubrir","name":"Para_descubrir"}],"tags":[{"slug":"viaje","name":"Viaje"},{"slug":"padre-e-hijo","name":"Padre e hijo"},{"slug":"animales","name":"Animales"},{"slug":"deportes","name":"Deportes"}],"countries":[{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1391206d-b27c-49b2-8df8-dce59359476e_TheGeishaBoy1958\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1391206d-b27c-49b2-8df8-dce59359476e_TheGeishaBoy1958\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1391206d-b27c-49b2-8df8-dce59359476e_TheGeishaBoy1958\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1391206d-b27c-49b2-8df8-dce59359476e_TheGeishaBoy1958\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1391206d-b27c-49b2-8df8-dce59359476e_TheGeishaBoy1958\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1391206d-b27c-49b2-8df8-dce59359476e_TheGeishaBoy1958\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"14530bd9-c018-4f26-8755-e6edce686c81_TheTreeTheMayorTheMediatheque","slug":"el-arbol-el-alcalde-y-la-mediateca","type":"abono","title":"El \u00e1rbol, el alcalde y la mediateca","title_original":"L'arbre, le maire et la m\u00e9diath\u00e8que","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":70,"time_start":0,"time_finish":6320,"main_category":null,"summary_full":"Considerada una de las pel\u00edculas m\u00e1s extra\u00f1as y, al mismo tiempo, m\u00e1s frescas de \u00c9ric Rohmer, 'El \u00e1rbol, el alcalde y la mediateca' llama la atenci\u00f3n, en una primera instancia, debido a la extraordinaria simpleza de su puesta de c\u00e1mara: con apenas un par de paneos y reencuadres, sin seguimientos de personajes, zooms ni travellings, es muy probable que esta simp\u00e1tica comedia dram\u00e1tica sea, formalmente hablando, el film m\u00e1s l\u00edmpido del cineasta franc\u00e9s. Elogiada adem\u00e1s por su logrado tono y actuaciones, la pel\u00edcula busca ser, seg\u00fan el propio Rohmer, un sutil reflejo de las contradicciones que aquejaban a la Francia de los noventa, una naci\u00f3n dividida por duelos tales como el campo contra la ciudad, la agricultura contra la industria, el conservadurismo contra el progresismo, etc\u00e9tera.","summary_short":"El alcalde socialista de un peque\u00f1o pueblo franc\u00e9s sue\u00f1a con construir un complejo cultural y deportivo. Sin embargo, a pesar de tener el apoyo y los fondos necesarios, una inesperada oposici\u00f3n pondr\u00e1 en jaque su plan.","runtime":106,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1993-01-01","aired_to":"1993-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2021-11-25 14:07:46","updated_at":"2021-12-06 15:45:35","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/14530bd9-c018-4f26-8755-e6edce686c81_TheTreeTheMayorTheMediatheque","price":null,"available_from":"2021-11-11","available_to":"2022-11-24","subtitle_tracks":"es","audio_default":"fr","audio_tracks":["fr"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"comedia","name":"Comedia","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"}]},{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"eric-rohmer","name":"\u00c9ric Rohmer","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/eric-rohmer-profile-4VUnQk2yA6m58uak9LguIAzZ8Re.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"pascal-greggory","name":"Pascal Greggory","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/pascal-greggory-profile-1J3QISHIZg6C1xkhvshtX2lEiDG.jpg"}]},{"slug":"arielle-dombasle","name":"Arielle Dombasle","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/arielle-dombasle-profile-yzrLz3f4uXsiEJeG5FRiIqbGKPS.jpg"}]},{"slug":"fabrice-luchini","name":"Fabrice Luchini","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/fabrice-luchini-profile-gRGBOMfvi0zOgIwbDhqYLWYXfjj.jpg"}]},{"slug":"clementine-amouroux","name":"Cl\u00e9mentine Amouroux","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/clementine-amouroux-profile-qlGyWsagxqSfiUiMUg3Nd1i7RGj.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"para-descubrir","name":"Para_descubrir"}],"tags":[{"slug":"politica","name":"Pol\u00edtica"},{"slug":"obsesion","name":"Obsesi\u00f3n"},{"slug":"dinero","name":"Dinero"}],"countries":[{"slug":"francia","name":"Francia"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/14530bd9-c018-4f26-8755-e6edce686c81_TheTreeTheMayorTheMediatheque\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/14530bd9-c018-4f26-8755-e6edce686c81_TheTreeTheMayorTheMediatheque\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/14530bd9-c018-4f26-8755-e6edce686c81_TheTreeTheMayorTheMediatheque\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/14530bd9-c018-4f26-8755-e6edce686c81_TheTreeTheMayorTheMediatheque\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/14530bd9-c018-4f26-8755-e6edce686c81_TheTreeTheMayorTheMediatheque\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/14530bd9-c018-4f26-8755-e6edce686c81_TheTreeTheMayorTheMediatheque\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"5bc2c6d0-7132-458c-89e7-341b98299abb_NidoDeRatas","slug":"nido-de-ratas","type":"abono","title":"Nido de ratas","title_original":"On the Waterfront","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":83,"time_start":0,"time_finish":6448,"main_category":null,"summary_full":"Uno de los grandes momentos en la carrera de Marlon Brando, que en 1955 recibi\u00f3 el Oscar al Mejor Actor por su interpretaci\u00f3n en esta pel\u00edcula. El film recibi\u00f3 siete Oscar m\u00e1s que incluyeron el de Mejor Pel\u00edcula, Mejor Director para Elia Kazan y el de Mejor Actriz para Eva Marie Saint.","summary_short":"Terry es un ex boxeador que trabaja en los muelles neoyorquinos y est\u00e1 relacionado con la dura mafia sindical de estibadores. Tras verse implicado en un asesinato considerar\u00e1 la posibilidad de contar todo lo que sabe.","runtime":107,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1954-01-01","aired_to":"1954-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-10-07 21:24:54","updated_at":"2021-12-06 15:54:55","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/5bc2c6d0-7132-458c-89e7-341b98299abb_NidoDeRatas","price":null,"available_from":"2014-10-01","available_to":"2022-10-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"elia-kazan","name":"Elia Kazan","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/elia-kazan-profile-6aXiaOiM4rpgNv7Nj8kqetd1aEn.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"marlon-brando","name":"Marlon Brando","roles":["cast","director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/marlon-brando-profile-fuTEPMsBtV1zE98ujPONbKiYDc2.jpg"}]},{"slug":"karl-malden","name":"Karl Malden","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/karl-malden-profile-of2EdgH8H4Nobms6YuvABiOGlhX.jpg"}]},{"slug":"lee-j-cobb","name":"Lee J. Cobb","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/lee-j-cobb-profile-yxMxBvM0PZwu7YXQamG0kFwt9DZ.jpg"}]},{"slug":"rod-steiger","name":"Rod Steiger","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/rod-steiger-profile-AmAbDnxUTQPMeu8m9zbKksqUCDA.jpg"}]},{"slug":"leif-erickson","name":"Leif Erickson","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/leif-erickson-profile-i6ZwnYAwga81wOXVSun0OOjXy1f.jpg"}]},{"slug":"james-westerfield","name":"James Westerfield","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/james-westerfield-profile-3NyQBThIuFuAYzCSidRdWxNqh1w.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"ganadoras-del-oscar","name":"Ganadoras_del_Oscar"}],"tags":[{"slug":"nueva-york","name":"Nueva York"},{"slug":"trabajo","name":"Trabajo"},{"slug":"familia","name":"Familia"},{"slug":"hermanos","name":"Hermanos"},{"slug":"mafia","name":"Mafia"},{"slug":"muerte","name":"Muerte"},{"slug":"violencia","name":"Violencia"}],"countries":[{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/5bc2c6d0-7132-458c-89e7-341b98299abb_NidoDeRatas\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/5bc2c6d0-7132-458c-89e7-341b98299abb_NidoDeRatas\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/5bc2c6d0-7132-458c-89e7-341b98299abb_NidoDeRatas\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/5bc2c6d0-7132-458c-89e7-341b98299abb_NidoDeRatas\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/5bc2c6d0-7132-458c-89e7-341b98299abb_NidoDeRatas\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/5bc2c6d0-7132-458c-89e7-341b98299abb_NidoDeRatas\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"11f7432d-ce0d-442b-b6d8-61f617ce4e9d_ForeignCorrespondent1940","slug":"corresponsal-extranjero","type":"abono","title":"Corresponsal extranjero","title_original":"Foreign Correspondent","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":75,"time_start":0,"time_finish":7167,"main_category":null,"summary_full":"Segunda pel\u00edcula dirigida por Alfred Hitchcock en Hollywood, 'Corresponsal extranjero' es uno de los films m\u00e1s adrenal\u00ednicos y entretenidos del maestro del suspense, adem\u00e1s de ser uno de sus preferidos de su propia obra. Un thriller de esp\u00edas de un enorme despliegue de producci\u00f3n, con impactantes sets, secuencias de persecuciones memorables y escenas inolvidables como la del molino de viento y el sombrero. Nominada a seis premios Oscars, entre ellos el de mejor pel\u00edcula, mejor guion original y mejor fotograf\u00eda a cargo de Rudolph Mat\u00e9, que perdi\u00f3 ante George Barnes por su labor en 'Rebeca, una mujer inolvidable' (1940), tambi\u00e9n de Hitchcock.","summary_short":"En la antesala de la segunda guerra, un periodista americano viaja a Europa y, tras atestiguar el secuestro de un diplom\u00e1tico holand\u00e9s, se ve envuelto en una peligrosa misi\u00f3n para descubrir a los esp\u00edas del enemigo.","runtime":121,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1940-01-01","aired_to":"1940-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2020-07-22 23:12:07","updated_at":"2021-12-06 15:55:43","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/11f7432d-ce0d-442b-b6d8-61f617ce4e9d_ForeignCorrespondent1940","price":null,"available_from":"2018-11-15","available_to":"2022-06-30","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"suspenso","name":"Suspenso","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/suspenso.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/suspenso.jpg"}]},{"slug":"romantico","name":"Rom\u00e1ntico","visible":0,"images":[]},{"slug":"accion","name":"Acci\u00f3n","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/accion.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/accion.jpg"}]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"alfred-hitchcock","name":"Alfred Hitchcock","roles":["director","cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/alfred-hitchcock-profile-108fiNM6poRieMg7RIqLJRxdAwG.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"joel-mccrea","name":"Joel McCrea","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/joel-mccrea-profile-d2Txihsl4A1V1Cozmj2kBAd8Odn.jpg"}]},{"slug":"laraine-day","name":"Laraine Day","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/laraine-day-profile-rprHvH9QWqHlFPDfNy0N9RGtvqy.jpg"}]},{"slug":"herbert-marshall","name":"Herbert Marshall","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/herbert-marshall-profile-r2DrJ6dxBNSjCtP7PRNBsYjbNI2.jpg"}]},{"slug":"george-sanders","name":"George Sanders","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/george-sanders-profile-5tzdY4lCnfbLZU8Wblp5xfjn10B.jpg"}]},{"slug":"albert-bassermann","name":"Albert Bassermann","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/albert-bassermann-profile-uigX73KXCG55UXxM7dkg3Mg35VB.jpg"}]}],"keywords":[],"tags":[{"slug":"thriller","name":"Thriller"},{"slug":"segunda-guerra-mundial","name":"Segunda Guerra Mundial"},{"slug":"periodismo","name":"Periodismo"},{"slug":"asesinato","name":"Asesinato"},{"slug":"secretos","name":"Secretos"},{"slug":"persecuciones","name":"Persecuciones"},{"slug":"conspiraciones","name":"Conspiraciones"}],"countries":[{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11f7432d-ce0d-442b-b6d8-61f617ce4e9d_ForeignCorrespondent1940\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11f7432d-ce0d-442b-b6d8-61f617ce4e9d_ForeignCorrespondent1940\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11f7432d-ce0d-442b-b6d8-61f617ce4e9d_ForeignCorrespondent1940\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11f7432d-ce0d-442b-b6d8-61f617ce4e9d_ForeignCorrespondent1940\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11f7432d-ce0d-442b-b6d8-61f617ce4e9d_ForeignCorrespondent1940\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/11f7432d-ce0d-442b-b6d8-61f617ce4e9d_ForeignCorrespondent1940\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"13a8efce-fb1c-4224-a34c-bae5ef12fb25_TheDisorderlyOrderly1964","slug":"el-matasanos","type":"abono","title":"El matasanos","title_original":"The Disorderly Ordely","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":64,"time_start":0,"time_finish":5101,"main_category":null,"summary_full":"La \u00faltima pel\u00edcula que el inigualable Jerry Lewis realiz\u00f3 bajo la direcci\u00f3n de Frank Tashlin (T\u00fa, mi conejo y yo) es una comedia extraordinaria y encantadora. Con un tono liviano y una interminable serie de gags en los que el astro de la comedia hace alarde tanto de su inmejorable timing como de su talento para la comedia f\u00edsica, 'El matasanos' cuenta adem\u00e1s con una gran canci\u00f3n introductoria (\"title song\"), cantada nada menos que por Sammy Davis, Jr., y con la \u00faltima actuaci\u00f3n en cine de Everett Sloane (El ciudadano).","summary_short":"El estudiante de medicina Jerome Littlefield consigue trabajo en una cl\u00ednica privada, donde no tarda en sembrar el caos: desde prender fuego la barba de un paciente hasta robar una ambulancia para seguir a su novia.","runtime":86,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1964-01-01","aired_to":"1964-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2021-05-28 17:22:25","updated_at":"2021-12-06 15:49:23","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/13a8efce-fb1c-4224-a34c-bae5ef12fb25_TheDisorderlyOrderly1964","price":null,"available_from":"2021-05-25","available_to":"2022-05-26","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":1,"name":"Ni\u00f1os (0-12 a\u00f1os)","name_short":"ATP"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"comedia","name":"Comedia","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"}]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"frank-tashlin","name":"Frank Tashlin","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/frank-tashlin-profile-zpEGkj8N06vLpne4SMN8YM1oF8F.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"jerry-lewis","name":"Jerry Lewis","roles":["cast","director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/jerry-lewis-profile-7LId3Oo7kvhdocD5l4nbrHFiBD1.jpg"}]},{"slug":"glenda-farrell","name":"Glenda Farrell","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/glenda-farrell-profile-xZVRc0gR5BdJ7J1TwusxTtgxD6o.jpg"}]},{"slug":"susan-oliver","name":"Susan Oliver","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/susan-oliver-profile-piJPluZpgBCw3AsvcMHQAY7mtFw.jpg"}]},{"slug":"everett-sloane","name":"Everett Sloane","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/everett-sloane-profile-d3XQhnUWh1eLjh1uLaWEbIxGgey.jpg"}]},{"slug":"karen-sharpe","name":"Karen Sharpe","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/karen-sharpe-profile-vlTzZpA6ldOgTA3CcWeLUezhomu.jpg"}]},{"slug":"kathleen-freeman","name":"Kathleen Freeman","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/kathleen-freeman-profile-fUSPZD3VRF3eojx0pvEf1DVet1R.jpg"}]},{"slug":"del-moore","name":"Del Moore","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/del-moore-profile-mqCoqZZtHpTfTzSBfAP1TqWf7z7.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"populares","name":"Populares"}],"tags":[{"slug":"trabajo","name":"Trabajo"},{"slug":"estupidez","name":"Estupidez"},{"slug":"enfermedad","name":"Enfermedad"}],"countries":[{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/13a8efce-fb1c-4224-a34c-bae5ef12fb25_TheDisorderlyOrderly1964\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/13a8efce-fb1c-4224-a34c-bae5ef12fb25_TheDisorderlyOrderly1964\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/13a8efce-fb1c-4224-a34c-bae5ef12fb25_TheDisorderlyOrderly1964\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/13a8efce-fb1c-4224-a34c-bae5ef12fb25_TheDisorderlyOrderly1964\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/13a8efce-fb1c-4224-a34c-bae5ef12fb25_TheDisorderlyOrderly1964\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/13a8efce-fb1c-4224-a34c-bae5ef12fb25_TheDisorderlyOrderly1964\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"1167657e-cdec-43b0-935e-165dc06b3fe4_TheLittleShopOfHorrors1960","slug":"la-tiendita-del-horror","type":"abono","title":"La tiendita del horror","title_original":"The Little Shop of Horrors","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":63,"time_start":0,"time_finish":0,"main_category":null,"summary_full":"Cuenta la leyenda que, antes de destruir los sets de 'A Bucket of Blood', Roger Corman decidi\u00f3 aprovecharlos y filmar, en tiempo r\u00e9cord, una comedia de terror. Entonces, con apenas tres d\u00edas de ensayos y dos jornadas diurnas y una nocturna de rodaje, el rey del cine de bajo presupuesto dio vida a una pel\u00edcula ins\u00f3lita, extraordinaria tanto por las condiciones de su producci\u00f3n como por su negr\u00edsimo sentido del humor. Estrenada fuera de competencia en Cannes y luego proyectada en un doble programa con 'La m\u00e1scara del demonio', de Mario Bava, 'La tiendita del horror' se volvi\u00f3 todo un cl\u00e1sico de culto, popularmente recordado, entre otras cosas, por incluir una de las primeras y m\u00e1s desaforadas actuaciones de Jack Nicholson y por haber disparado el popular musical de Broadway y la delirante remake de Frank Oz del mismo nombre.","summary_short":"Tras crear por accidente una planta que habla y se alimenta a base de carne humana, el joven y torpe empleado de una florer\u00eda en decadencia se ver\u00e1 obligado a matar para saciar el voraz apetito del manipulador vegetal.","runtime":72,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1960-01-01","aired_to":"1960-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2020-07-23 23:52:02","updated_at":"2021-12-06 15:55:49","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/1167657e-cdec-43b0-935e-165dc06b3fe4_TheLittleShopOfHorrors1960","price":"Alquilar por $ 45,00","available_from":"2020-01-01","available_to":"2023-01-01","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":3,"name":"Adolescentes (16-18 a\u00f1os)","name_short":"+16"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"comedia","name":"Comedia","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"}]},{"slug":"terror","name":"Terror","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/terror.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/terror.jpg"}]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"roger-corman","name":"Roger Corman","roles":["director","cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/roger-corman-profile-kWvtdBp4AVSOwluWwZ1WhsKlAfk.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"jonathan-haze","name":"Jonathan Haze","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/jonathan-haze-profile-jKyiDmjWRz3PEIiyBG1PdZXbN07.jpg"}]},{"slug":"jackie-joseph","name":"Jackie Joseph","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/jackie-joseph-profile-2DkqtrIJs8d4GycqVyKjoPfNnsV.jpg"}]},{"slug":"mel-welles","name":"Mel Welles","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/mel-welles-profile-4hKznYBbTIy78NtOJK0LNaq4UxO.jpg"}]},{"slug":"jack-nicholson","name":"Jack Nicholson","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/jack-nicholson-profile-gNMokbwBSrBEMiv3qDBomloe7jD.jpg"}]},{"slug":"dick-miller","name":"Dick Miller","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/dick-miller-profile-zyQXh8BkLg0DDo23pxJN2dy6Bqj.jpg"}]},{"slug":"myrtle-vail","name":"Myrtle Vail","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/myrtle-vail-profile-quBw7qPtOh1x3BuAJ54KeeKYlJ7.jpg"}]},{"slug":"leola-wendorff","name":"Leola Wendorff","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/leola-wendorff-profile-1Tzg9YMFtmw1nwJYaIdCSMPWiiI.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"populares","name":"Populares"}],"tags":[{"slug":"locura","name":"Locura"},{"slug":"dinero","name":"Dinero"},{"slug":"noche","name":"Noche"},{"slug":"secretos","name":"Secretos"}],"countries":[{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1167657e-cdec-43b0-935e-165dc06b3fe4_TheLittleShopOfHorrors1960\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1167657e-cdec-43b0-935e-165dc06b3fe4_TheLittleShopOfHorrors1960\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1167657e-cdec-43b0-935e-165dc06b3fe4_TheLittleShopOfHorrors1960\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1167657e-cdec-43b0-935e-165dc06b3fe4_TheLittleShopOfHorrors1960\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1167657e-cdec-43b0-935e-165dc06b3fe4_TheLittleShopOfHorrors1960\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1167657e-cdec-43b0-935e-165dc06b3fe4_TheLittleShopOfHorrors1960\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"0a3321ee-6039-411c-8b08-09d50c975095_TheLadiesMan","slug":"el-terror-de-las-chicas","type":"abono","title":"El terror de las chicas","title_original":"The Ladies Man","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":64,"time_start":0,"time_finish":4811,"main_category":null,"summary_full":"Segundo film escrito, dirigido y protagonizado por el astro de la comedia Jerry Lewis (El profesor chiflado), 'El terror de las chicas' es una desopilante comedia en clave \"guerra de los sexos\", rodada casi en su totalidad en una de las escenograf\u00edas m\u00e1s grandes e impresionantes de la historia, construida atendiendo a los movimientos de c\u00e1mara. Adem\u00e1s de contar con las inolvidables peripecias de un Jerry Lewis acosado por mujeres de todo tipo, la pel\u00edcula es una prueba de la brillante pericia t\u00e9cnica y el talento para el uso del color de Jerry Lewis en su faceta de director.","summary_short":"Deprimido tras ser abandonado por su novia, el torpe Herbert busca un nuevo trabajo y lo encuentra, en una impresionante mansi\u00f3n habitada por decenas de mujeres que lo necesitan... \u00bfpodr\u00e1 resistir?","runtime":84,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1961-01-01","aired_to":"1961-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2021-06-10 17:09:59","updated_at":"2021-12-06 15:49:23","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/0a3321ee-6039-411c-8b08-09d50c975095_TheLadiesMan","price":null,"available_from":"2015-05-03","available_to":"2022-06-09","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"comedia","name":"Comedia","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"}]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"jerry-lewis","name":"Jerry Lewis","roles":["cast","director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/jerry-lewis-profile-7LId3Oo7kvhdocD5l4nbrHFiBD1.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"jerry-lewis","name":"Jerry Lewis","roles":["cast","director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/jerry-lewis-profile-7LId3Oo7kvhdocD5l4nbrHFiBD1.jpg"}]},{"slug":"helen-traubel","name":"Helen Traubel","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/helen-traubel-profile-cZG34UTVjLfK6ZNEqAp6NQJ57dA.jpg"}]},{"slug":"pat-stanley","name":"Pat Stanley","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/pat-stanley-profile-hSP94ywQn48nnDdVvuebIbcAfvD.jpg"}]},{"slug":"kathleen-freeman","name":"Kathleen Freeman","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/kathleen-freeman-profile-fUSPZD3VRF3eojx0pvEf1DVet1R.jpg"}]},{"slug":"george-raft","name":"George Raft","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/george-raft-profile-fuKfrJHsCW3dvCPN8M0BjZ4DdPk.jpg"}]},{"slug":"harry-james","name":"Harry James","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/harry-james-profile-pncbrHtW5VRaEOrcBmOIXP57Whf.jpg"}]}],"keywords":[],"tags":[{"slug":"trabajo","name":"Trabajo"},{"slug":"locura","name":"Locura"},{"slug":"estupidez","name":"Estupidez"},{"slug":"absurdo","name":"Absurdo"}],"countries":[{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0a3321ee-6039-411c-8b08-09d50c975095_TheLadiesMan\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0a3321ee-6039-411c-8b08-09d50c975095_TheLadiesMan\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0a3321ee-6039-411c-8b08-09d50c975095_TheLadiesMan\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0a3321ee-6039-411c-8b08-09d50c975095_TheLadiesMan\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0a3321ee-6039-411c-8b08-09d50c975095_TheLadiesMan\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0a3321ee-6039-411c-8b08-09d50c975095_TheLadiesMan\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"096c383c-2126-46c3-9242-06de7bbb33d2_Nazarin","slug":"nazarin","type":"abono","title":"Nazar\u00edn","title_original":"Nazar\u00edn","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":60,"time_start":0,"time_finish":5660,"main_category":null,"summary_full":"El siempre controversial realizador mexicano Luis Bu\u00f1uel (El \u00e1ngel exterminador) recibi\u00f3 el Premio Internacional en el festival de Cannes en 1959 por este tragic\u00f3mico drama que expone las contradicciones y la violencia de una sociedad corrompida, en la piel de un cura altruista degradado por sus hermanos. Protagonizado por Francisco Rabal (Viridiana) y Rita Macedo (Ensayo de un crimen), la pel\u00edcula es una adaptaci\u00f3n de la novela hom\u00f3nima de Benito P\u00e9rez Gald\u00f3s.","summary_short":"En un pueblo pobre de M\u00e9xico, el devoto padre Nazario lleva una vida humilde ayudando a los necesitados. Pero cuando las circunstancias lo obligan a dejar sus h\u00e1bitos, deber\u00e1 confrontar la humillaci\u00f3n de sus pr\u00f3jimos.","runtime":95,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1959-01-01","aired_to":"1959-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-09-25 20:46:33","updated_at":"2021-12-06 15:53:19","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/096c383c-2126-46c3-9242-06de7bbb33d2_Nazarin","price":null,"available_from":"2015-10-01","available_to":"2022-10-31","subtitle_tracks":"","audio_default":"es","audio_tracks":["es"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"progress":1640,"playcount":2,"language":null,"subtitle":null},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"comedia","name":"Comedia","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"}]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"luis-bunuel","name":"Luis Bu\u00f1uel","roles":["director","cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/luis-bunuel-profile-a7wib1eRG6TyonDXpAbF7PZd0f8.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"francisco-rabal","name":"Francisco Rabal","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/francisco-rabal-profile-4SXneju54P5QjrF7ZmAlU09HHxX.jpg"}]},{"slug":"rita-macedo","name":"Rita Macedo","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/production\/rita-macedo-profile-opVwCcI4uvZhc2XKMr3fpw16RRZ.jpg"}]},{"slug":"marga-lopez","name":"Marga L\u00f3pez","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/marga-lopez-profile-1w6jqqEycxYtsvGgifxHNoaoXSN.jpg"}]},{"slug":"ignacio-lopez-tarso","name":"Ignacio L\u00f3pez Tarso","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/ignacio-lopez-tarso-profile-iqAukImrkj53i9kLoHMhSttEcI4.jpg"}]},{"slug":"ofelia-guilmain","name":"Ofelia Guilm\u00e1in","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/ofelia-guilmain-profile-uut3afnx50TJYWCVPkDzhOtWueg.jpg"}]}],"keywords":[],"tags":[{"slug":"adaptacion","name":"Adaptaci\u00f3n"},{"slug":"prostitucion","name":"Prostituci\u00f3n"},{"slug":"religion","name":"Religi\u00f3n"},{"slug":"violencia","name":"Violencia"}],"countries":[{"slug":"mexico","name":"M\u00e9xico"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/096c383c-2126-46c3-9242-06de7bbb33d2_Nazarin\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/096c383c-2126-46c3-9242-06de7bbb33d2_Nazarin\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/096c383c-2126-46c3-9242-06de7bbb33d2_Nazarin\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/096c383c-2126-46c3-9242-06de7bbb33d2_Nazarin\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/096c383c-2126-46c3-9242-06de7bbb33d2_Nazarin\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/096c383c-2126-46c3-9242-06de7bbb33d2_Nazarin\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"106691ad-5e18-4ef4-8a72-f603679f2da4_DraftDay2014","slug":"decision-final","type":"abono","title":"Decisi\u00f3n final","title_original":"Draft Day","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":68,"time_start":0,"time_finish":6295,"main_category":null,"summary_full":"Dirigida por Ivan Reitman (Los cazafantasmas), 'Decisi\u00f3n final' se inscribe en el subg\u00e9nero de \"comedia dram\u00e1tica del mundo del deporte\", que tiene como flamantes exponentes a 'Jerry Maguire' o 'Moneyball', entre otros. Ambientada en el \"NFL Draft\" \u2014el d\u00eda en el que cientos de j\u00f3venes jugadores son contratados por \"las grandes ligas\"\u2014, la pel\u00edcula sigue de cerca a Sonny Weaver, un personaje hecho a la medida de Kevin Costner. Pese a su decepcionante rendimiento en la taquilla estadounidense, 'Decisi\u00f3n final' es un film sumamente entretenido, que se vale de la vor\u00e1gine del d\u00eda en cuesti\u00f3n para dar lugar a un relato lleno de tensi\u00f3n y adrenalina, llevado adelante \u2014adem\u00e1s\u2014 por un actor del carisma y porte de Costner. Completan su notable elenco multiestelar: Frank Langella, Chadwick Boseman, Sam Elliott, Rosanna Arquette, Jennifer Garner y Ellen Burstyn.","summary_short":"El d\u00eda de las m\u00e1s arriesgadas y fren\u00e9ticas negociaciones del f\u00fatbol americano se aproxima y todas las miradas apuntan al recio Sonny Weaver, el Gerente General de los Cleveland Browns, cuyo trabajo pende de un hilo.","runtime":110,"multilanguage":1,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"2014-01-01","aired_to":"2014-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-09-25 20:37:37","updated_at":"2021-12-09 12:33:09","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/106691ad-5e18-4ef4-8a72-f603679f2da4_DraftDay2014","price":"Alquilar por $ 45,00","available_from":"2019-08-01","available_to":"2022-12-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en","es"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"comedia","name":"Comedia","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"}]}],"directors":[{"slug":"ivan-reitman","name":"Ivan Reitman","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/ivan-reitman-profile-qMyAjmRVihGFbJPhMTsqvpeOKfX.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"kevin-costner","name":"Kevin Costner","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/kevin-costner-profile-bykmxJHLfbFM3NT05RZXhx8YTzF.jpg"}]},{"slug":"chadwick-boseman","name":"Chadwick Boseman","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/chadwick-boseman-profile-mXxiOTrTMJBRSVRfgaSDhOfvfxU.jpg"}]},{"slug":"jennifer-garner","name":"Jennifer Garner","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/jennifer-garner-profile-ftymEXqdTnXfaI6dGd9qrJoFOSE.jpg"}]},{"slug":"frank-langella","name":"Frank Langella","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/frank-langella-profile-2Q0FS8YF74u4uWzFy0NlVhZ4Smb.jpg"}]},{"slug":"sam-elliott","name":"Sam Elliott","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/sam-elliott-profile-1K2IvGXFbKsgkExuUsRvy4F0c9e.jpg"}]},{"slug":"denis-leary","name":"Denis Leary","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/denis-leary-profile-nAqHuIw8z1QodcXdaJQShKogVFa.jpg"}]},{"slug":"ellen-burstyn","name":"Ellen Burstyn","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/ellen-burstyn-profile-57gu12UWYWtphrzlccJQfw8lORm.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"no-en-netflix","name":"No_en_Netflix"}],"tags":[{"slug":"deportes","name":"Deportes"},{"slug":"obsesion","name":"Obsesi\u00f3n"},{"slug":"dinero","name":"Dinero"},{"slug":"crisis","name":"Crisis"},{"slug":"trabajo","name":"Trabajo"}],"countries":[{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/106691ad-5e18-4ef4-8a72-f603679f2da4_DraftDay2014\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/106691ad-5e18-4ef4-8a72-f603679f2da4_DraftDay2014\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/106691ad-5e18-4ef4-8a72-f603679f2da4_DraftDay2014\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/106691ad-5e18-4ef4-8a72-f603679f2da4_DraftDay2014\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/106691ad-5e18-4ef4-8a72-f603679f2da4_DraftDay2014\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/106691ad-5e18-4ef4-8a72-f603679f2da4_DraftDay2014\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"144f4676-7cb7-42de-bae4-079a0fa2e95a_PercevalLeGallois","slug":"perceval-el-galo","type":"abono","title":"Perceval el galo","title_original":"Perceval le Gallois","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":70,"time_start":0,"time_finish":7960,"main_category":null,"summary_full":"Segunda pel\u00edcula de \u00e9poca dirigida por Eric Rohmer (La marquesa de O) en la que aborda el mito art\u00farico con un estilo m\u00e1s que peculiar y una visi\u00f3n ir\u00f3nica de la valent\u00eda y el honor. 'Perceval el galo' es un drama de aventuras protagonizado por un joven Fabrice Luchini (En la casa) y basado en la novela del siglo XII \"Perceval o el cuento del Grial\" de Chr\u00e9tien de Troyes; si bien Rohmer adapt\u00f3 los di\u00e1logos de la novela al franc\u00e9s moderno, opt\u00f3 por conservar la forma del verso. Adem\u00e1s, en vez de situar a sus personajes en un escenario natural como es habitual en los films de aventuras caballerescas, Rohmer opt\u00f3 por escenograf\u00edas estilizadas y minimalistas y una fotograf\u00eda artificiosa a cargo de N\u00e9stor Almendros que dotan a la obra de un singular car\u00e1cter on\u00edrico y teatral. La pel\u00edcula fue estrenada mundialmente en el festival de cine de Nueva York.","summary_short":"Mientras vive con su madre viuda, el joven Perceval queda impactado por la grandeza de los caballeros y decide convertirse en uno. Para lograrlo, deber\u00e1 entrenarse con los Caballeros de la Mesa Redonda del Rey Arturo.","runtime":134,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1978-01-01","aired_to":"1978-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2021-10-21 06:29:29","updated_at":"2021-12-06 15:51:38","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/144f4676-7cb7-42de-bae4-079a0fa2e95a_PercevalLeGallois","price":null,"available_from":"2021-10-21","available_to":"2022-10-20","subtitle_tracks":"es","audio_default":"fr","audio_tracks":["fr"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]},{"slug":"aventuras","name":"Aventuras","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/aventuras.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/aventuras.jpg"}]}],"directors":[{"slug":"eric-rohmer","name":"\u00c9ric Rohmer","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/eric-rohmer-profile-4VUnQk2yA6m58uak9LguIAzZ8Re.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"fabrice-luchini","name":"Fabrice Luchini","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/fabrice-luchini-profile-gRGBOMfvi0zOgIwbDhqYLWYXfjj.jpg"}]},{"slug":"andre-dussollier","name":"Andr\u00e9 Dussollier","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/andre-dussollier-profile-hDROAFwZG5F7eduBQEbR1QXOwj2.jpg"}]},{"slug":"solange-boulanger","name":"Solange Boulanger","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"catherine-schroeder","name":"Catherine Schroeder","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"francisco-orozco","name":"Francisco Orozco","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"deborah-nathan","name":"Deborah Nathan","roles":["cast"],"images":[]}],"keywords":[{"slug":"basadas-en-libros","name":"Basadas_en_libros"}],"tags":[{"slug":"adaptacion","name":"Adaptaci\u00f3n"},{"slug":"de-epoca","name":"De \u00e9poca"},{"slug":"medieval","name":"Medieval"},{"slug":"heroe","name":"H\u00e9roe"},{"slug":"madre-e-hijo","name":"Madre e hijo"},{"slug":"violacion","name":"Violaci\u00f3n"}],"countries":[{"slug":"francia","name":"Francia"},{"slug":"italia","name":"Italia"},{"slug":"alemania","name":"Alemania"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/144f4676-7cb7-42de-bae4-079a0fa2e95a_PercevalLeGallois\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/144f4676-7cb7-42de-bae4-079a0fa2e95a_PercevalLeGallois\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/144f4676-7cb7-42de-bae4-079a0fa2e95a_PercevalLeGallois\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/144f4676-7cb7-42de-bae4-079a0fa2e95a_PercevalLeGallois\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/144f4676-7cb7-42de-bae4-079a0fa2e95a_PercevalLeGallois\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/144f4676-7cb7-42de-bae4-079a0fa2e95a_PercevalLeGallois\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"0a1dbc95-2e3b-41a7-85e4-9951d13ab0ab_InheritTheWind","slug":"heredaras-el-viento","type":"abono","title":"Heredar\u00e1s el viento","title_original":"Inherit the Wind","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":80,"time_start":0,"time_finish":7669,"main_category":null,"summary_full":"Dirigida por Stanley Kramer (El mundo est\u00e1 loco, loco, loco), el film es una adaptaci\u00f3n de la obra teatral hom\u00f3nima de Jerome Lawrence y Robert E. Lee, inspirada en la historia real de John Scopes, profesor arrestado en 1925 por ense\u00f1ar el evolucionismo de Darwin. Protagonizada por el actor fetiche de Kramer, Spencer Tracy (El juicio de Nuremberg), nominado al Oscar y al Globo de Oro como Mejor actor. Lo acompa\u00f1an Fredric March (Lo mejor de nuestra vida), Gene Kelly (Cantando bajo la lluvia) y Dick York (Hechizada).","summary_short":"\u00bfEvolucionismo o Creacionismo? Esta \u00e9pica batalla entre dos paradigmas con enormes implicancias pol\u00edticas se despliega en la corte cuando el profesor de ciencias B. T. Cates es arrestado por ense\u00f1ar la teor\u00eda darwiniana.","runtime":128,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1960-01-01","aired_to":"1960-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-10-07 23:38:38","updated_at":"2021-12-06 15:51:22","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/0a1dbc95-2e3b-41a7-85e4-9951d13ab0ab_InheritTheWind","price":null,"available_from":"2015-10-01","available_to":"2022-10-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"stanley-kramer","name":"Stanley Kramer","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/stanley-kramer-profile-fNbpcXaHD0xTrekOxPDvTBMdmin.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"spencer-tracy","name":"Spencer Tracy","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/spencer-tracy-profile-9HmmAYhUyQ3tG1ZqnqQwPNePZEM.jpg"}]},{"slug":"fredric-march","name":"Fredric March","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/fredric-march-profile-285cjPToJMXn0ALimtQoqofgM2G.jpg"}]},{"slug":"gene-kelly","name":"Gene Kelly","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/gene-kelly-profile-g98yyY7oGrkocUxxJgOt82I7z6A.jpg"}]},{"slug":"dick-york","name":"Dick York","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/dick-york-profile-jLN1mMJUEwuEKTkVuAptNhPMp6R.jpg"}]},{"slug":"donna-anderson","name":"Donna Anderson","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/donna-anderson-profile-mLGobFwc8avOfhB4KNQooYfxXEP.jpg"}]},{"slug":"harry-morgan","name":"Harry Morgan","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/harry-morgan-profile-wOcBYXYJsvGziclaLTkv0TEXDxe.jpg"}]}],"keywords":[],"tags":[{"slug":"adaptacion","name":"Adaptaci\u00f3n"},{"slug":"juicio","name":"Juicio"},{"slug":"politica","name":"Pol\u00edtica"},{"slug":"historia","name":"Historia"},{"slug":"religion","name":"Religi\u00f3n"},{"slug":"escuela","name":"Escuela"}],"countries":[{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0a1dbc95-2e3b-41a7-85e4-9951d13ab0ab_InheritTheWind\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0a1dbc95-2e3b-41a7-85e4-9951d13ab0ab_InheritTheWind\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0a1dbc95-2e3b-41a7-85e4-9951d13ab0ab_InheritTheWind\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0a1dbc95-2e3b-41a7-85e4-9951d13ab0ab_InheritTheWind\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0a1dbc95-2e3b-41a7-85e4-9951d13ab0ab_InheritTheWind\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0a1dbc95-2e3b-41a7-85e4-9951d13ab0ab_InheritTheWind\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"124a64a9-0114-4fe0-a389-046f549e44e6_Manbikikazoku2018","slug":"shoplifters-somos-una-familia","type":"abono","title":"Shoplifters: Somos una familia","title_original":"Manbiki kazoku","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":80,"time_start":0,"time_finish":7045,"main_category":null,"summary_full":"En 'Somos una familia', el cineasta japon\u00e9s Hirokazu Kore-eda vuelve a demostrar su talento para representar con especial delicadeza, sensibilidad y detalle las relaciones particulares al interior de un universo familiar, al igual que en pel\u00edculas anteriores como 'De tal padre, tal hijo' (2013) o 'Nuestra hermana menor' (2015). Ganador de la Palma de Oro del festival de Cannes, y nominado al Oscar y al Globo de Oro como mejor pel\u00edcula extranjera, el film es un conmovedor drama acerca de una familia que vive en los m\u00e1rgenes de la Tokio contempor\u00e1nea, guiado por la pregunta \"\u00bfQu\u00e9 hace a una familia?\", a la que Kore-eda responde en un registro naturalista que, si bien pone de manifiesto el v\u00ednculo estrecho entre la vida privada y sus condicionamientos sociales, no deja de lado sentimientos fundantes como la empat\u00eda, el amor y la compasi\u00f3n.","summary_short":"En Tokio, una familia pobre que sobrevive a base de peque\u00f1os hurtos da refugio a una ni\u00f1a desamparada y maltratada. Cuando descubran que la polic\u00eda investiga su desaparici\u00f3n, varios secretos comenzar\u00e1n a revelarse.","runtime":121,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"2018-01-01","aired_to":"2018-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2020-09-03 17:19:02","updated_at":"2021-12-06 16:06:19","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/124a64a9-0114-4fe0-a389-046f549e44e6_Manbikikazoku2018","price":null,"available_from":"2020-08-01","available_to":"2022-08-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"jp","audio_tracks":["jp"],"rating":{"id":3,"name":"Adolescentes (16-18 a\u00f1os)","name_short":"+16"},"status":{"seen":true,"like":null,"watchlater":false,"progress":214,"playcount":12,"language":"error","subtitle":"es"},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"hirokazu-kore-eda","name":"Hirokazu Kore-eda","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/hirokazu-kore-eda-profile-oIDlmHZZj6jgrPy6onX9igENYOi.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"lily-franky","name":"Lily Franky","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/lily-franky-profile-8T3I7KQX0SH6twXsuqe12Sc7Hxr.jpg"}]},{"slug":"sakura-ando","name":"Sakura And\u00f4","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/sakura-ando-profile-lR1YVfjMYKCMOHzvY3pHTFM5zSI.jpg"}]},{"slug":"kirin-kiki","name":"Kirin Kiki","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/kirin-kiki-profile-7ndJHln7nWzrCMlSaBBAz9UjiuB.jpg"}]},{"slug":"mayu-matsuoka","name":"Mayu Matsuoka","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/mayu-matsuoka-profile-ivbSQZKP5IJkzPv0nLJyxS9mMRo.jpg"}]},{"slug":"jyo-kairi","name":"Jyo Kairi","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/jyo-kairi-profile-asekPbtKNWY4hptwL027Xi9xZY1.jpg"}]},{"slug":"miyu-sasaki","name":"Miyu Sasaki","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/miyu-sasaki-profile-v9ZDsXzkQ3R4N8MVcLKiWlpvanx.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"populares","name":"Populares"}],"tags":[{"slug":"ciudad","name":"Ciudad"},{"slug":"crimen","name":"Crimen"},{"slug":"familia","name":"Familia"},{"slug":"trabajo","name":"Trabajo"},{"slug":"estafas","name":"Estafas"},{"slug":"dinero","name":"Dinero"},{"slug":"matrimonio","name":"Matrimonio"},{"slug":"padre-e-hijo","name":"Padre e hijo"},{"slug":"madre-e-hijo","name":"Madre e hijo"}],"countries":[{"slug":"japon","name":"Jap\u00f3n"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/124a64a9-0114-4fe0-a389-046f549e44e6_Manbikikazoku2018\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/124a64a9-0114-4fe0-a389-046f549e44e6_Manbikikazoku2018\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/124a64a9-0114-4fe0-a389-046f549e44e6_Manbikikazoku2018\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/124a64a9-0114-4fe0-a389-046f549e44e6_Manbikikazoku2018\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/124a64a9-0114-4fe0-a389-046f549e44e6_Manbikikazoku2018\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/124a64a9-0114-4fe0-a389-046f549e44e6_Manbikikazoku2018\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"0d9b5d55-2201-4a8c-a2fc-59091157210e_TheCurseOfTheCatPeople","slug":"la-maldicion-de-la-pantera","type":"abono","title":"La maldici\u00f3n de la pantera","title_original":"The Curse of the Cat People","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":69,"time_start":0,"time_finish":4185,"main_category":null,"summary_full":"Luego del rutilante \u00e9xito de 'La marca de la pantera', los ejecutivos de la RKO le insistieron a Val Lewton para que produjera la secuela. Originalmente titulada 'Amy y su amiga', 'La maldici\u00f3n de la pantera' retoma varios de los elementos de su antecesora, la obra maestra de Jacques Tourneur, pero logra independizarse de ella optando por un registro menos psicol\u00f3gico y mucho m\u00e1s fant\u00e1stico, incorporando varios detalles autobiogr\u00e1ficos del propio Lewton y orquestando un retrato de la infancia tan inquietante y complejo como po\u00e9tico y emotivo. Una f\u00e1bula fantasmal que, adem\u00e1s, sign\u00f3 el debut detr\u00e1s de c\u00e1mara del entonces editor Robert Wise, quien debi\u00f3 tomar las riendas del proyecto luego de que, habiendo ya transcurrido la totalidad del rodaje, Gunther von Fritsch fuera despedido por haber filmado tan s\u00f3lo la mitad del gui\u00f3n.","summary_short":"A espaldas de su familia, la peque\u00f1a y solitaria Amy entabla una inesperada amistad con la primera esposa de su padre, una dise\u00f1adora de modas serbia que, v\u00edctima de una maldici\u00f3n familiar, muri\u00f3 hace ya varios a\u00f1os.","runtime":75,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1944-01-01","aired_to":"1944-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2020-07-23 23:52:01","updated_at":"2021-12-06 15:55:39","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/0d9b5d55-2201-4a8c-a2fc-59091157210e_TheCurseOfTheCatPeople","price":null,"available_from":"2014-10-01","available_to":"2022-10-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":true,"like":null,"watchlater":false,"progress":0,"playcount":0,"language":null,"subtitle":null},"genres":[{"slug":"terror","name":"Terror","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/terror.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/terror.jpg"}]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"robert-wise","name":"Robert Wise","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/robert-wise-profile-pRnAp3MY6SiupwRHLHXjsW6FhuA.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"simone-simon","name":"Simone Simon","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/simone-simon-profile-oo0bjmSaITHbqhAeGObHlCr5mTX.jpg"}]},{"slug":"kent-smith","name":"Kent Smith","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/kent-smith-profile-2GHATvR422EaWU7BkSoj9kbgzt0.jpg"}]},{"slug":"jane-randolph","name":"Jane Randolph","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/jane-randolph-profile-cqxm2GndX2gmNllF9RcHsAGWGOH.jpg"}]},{"slug":"ann-carter","name":"Ann Carter","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/ann-carter-profile-xCBpBSPQBtztSLdEAaI7vw3ZaKc.jpg"}]},{"slug":"eve-march","name":"Eve March","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/eve-march-profile-3mhujl0OgIvbovKWM7N9Z2qAu3w.jpg"}]},{"slug":"julia-dean","name":"Julia Dean","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/julia-dean-profile-wnskPEQoEGPXGDIlqSaluFVgl0.jpg"}]},{"slug":"elizabeth-russell","name":"Elizabeth Russell","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/elizabeth-russell-profile-ooMEYVwGodgdKsXvFKlq6PmqUEE.jpg"}]}],"keywords":[],"tags":[{"slug":"opera-prima","name":"\u00d3pera prima"},{"slug":"secuela","name":"Secuela"},{"slug":"fantasmas","name":"Fantasmas"},{"slug":"pasado","name":"Pasado"},{"slug":"secretos","name":"Secretos"}],"countries":[{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0d9b5d55-2201-4a8c-a2fc-59091157210e_TheCurseOfTheCatPeople\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0d9b5d55-2201-4a8c-a2fc-59091157210e_TheCurseOfTheCatPeople\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0d9b5d55-2201-4a8c-a2fc-59091157210e_TheCurseOfTheCatPeople\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0d9b5d55-2201-4a8c-a2fc-59091157210e_TheCurseOfTheCatPeople\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0d9b5d55-2201-4a8c-a2fc-59091157210e_TheCurseOfTheCatPeople\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0d9b5d55-2201-4a8c-a2fc-59091157210e_TheCurseOfTheCatPeople\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]}],"metadata":{"count":16,"page":2,"total":94,"total_pages":6}}}