{"status":"success","data":{"elements":[{"uuid":"2a1a4fc6-419a-4028-88ea-2378a6669e9a_TheAfricanQueen","slug":"la-reina-africana","type":"abono","title":"La Reina Africana","title_original":"The African Queen","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":80,"time_start":0,"time_finish":6262,"main_category":null,"summary_full":"Uno de los grandes films en la nunca bastante reivindicada carrera de John Huston, mezcla perfecta de comedia y film de aventuras con un impecable trazo psicol\u00f3gico e interpretaciones antol\u00f3gicas a cargo de Bogart (que por este papel recibi\u00f3 en 1951 el Oscar a Mejor Actor) y Hepburn.","summary_short":"En pleno inicio de la Primera Guerra Mundial dos fugitivos huyen de las tropas alemanas en una ruinosa barcaza, \u00e9l es un marinero rudo y semialcoh\u00f3lico (Humphrey Bogart), ella una misionera de constante mal humor (Katharine Hepburn). Obviamente est\u00e1n condenados a entenderse.","runtime":105,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1951-01-01","aired_to":"1951-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-09-25 20:38:21","updated_at":"2021-12-06 15:52:39","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/2a1a4fc6-419a-4028-88ea-2378a6669e9a_TheAfricanQueen","price":null,"available_from":"2012-12-03","available_to":"2022-10-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":1,"name":"Ni\u00f1os (0-12 a\u00f1os)","name_short":"ATP"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"aventuras","name":"Aventuras","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/aventuras.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/aventuras.jpg"}]},{"slug":"comedia","name":"Comedia","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"}]},{"slug":"romantico","name":"Rom\u00e1ntico","visible":0,"images":[]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"john-huston","name":"John Huston","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/john-huston-profile-5sUmPA9XjEV05lhNAypxwbnjzJ7.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"humphrey-bogart","name":"Humphrey Bogart","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/humphrey-bogart-profile-dXGs7F5ezehcofe6j7Kz7wIhmV6.jpg"}]},{"slug":"katharine-hepburn","name":"Katharine Hepburn","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/katharine-hepburn-profile-hzBSOe6bburyMeeCqD9kR9tRfdD.jpg"}]},{"slug":"robert-morley","name":"Robert Morley","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/robert-morley-profile-38Ms5ijBMIZNA4cwhiRvmBM0fOS.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"basadas-en-libros","name":"Basadas_en_libros"}],"tags":[{"slug":"viaje","name":"Viaje"},{"slug":"supervivencia","name":"Supervivencia"},{"slug":"primera-guerra-mundial","name":"Primera Guerra Mundial"},{"slug":"peligro","name":"Peligro"}],"countries":[{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/2a1a4fc6-419a-4028-88ea-2378a6669e9a_TheAfricanQueen\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/2a1a4fc6-419a-4028-88ea-2378a6669e9a_TheAfricanQueen\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/2a1a4fc6-419a-4028-88ea-2378a6669e9a_TheAfricanQueen\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/2a1a4fc6-419a-4028-88ea-2378a6669e9a_TheAfricanQueen\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/2a1a4fc6-419a-4028-88ea-2378a6669e9a_TheAfricanQueen\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/2a1a4fc6-419a-4028-88ea-2378a6669e9a_TheAfricanQueen\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"0c395e5e-e94b-45f0-bc96-591d0bdac4d4_MobyDick","slug":"moby-dick","type":"abono","title":"Moby Dick","title_original":"Moby Dick","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":74,"time_start":0,"time_finish":6902,"main_category":null,"summary_full":"Protagonizada por Gregory Peck -en la piel del afamado Ahab, por supuesto-, la pel\u00edcula es la espectacular adaptaci\u00f3n del cl\u00e1sico de la literatura universal escrito por Herman Melville. Un imperdible \u00e9xito de taquilla cuyo gui\u00f3n fue adaptado para la pantalla grande nada m\u00e1s y nada menos que por el talentoso Ray Bradbury junto al propio director del film, John Huston (La reina africana). Completan el elenco de 'Moby Dick' Richard Basehart (La strada), Leo Genn (El d\u00eda m\u00e1s largo del siglo) y el inmortal Orson Welles.","summary_short":"El \u00fanico sobreviviente de un naufragio relata la historia del vengativo Capit\u00e1n Ahab y su incurable obsesi\u00f3n con cazar a la gran ballena blanca que casi lo mat\u00f3: Moby Dick.","runtime":116,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1956-01-01","aired_to":"1956-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2020-07-22 23:25:24","updated_at":"2021-12-06 15:55:49","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/0c395e5e-e94b-45f0-bc96-591d0bdac4d4_MobyDick","price":null,"available_from":"2020-03-01","available_to":"2023-01-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"aventuras","name":"Aventuras","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/aventuras.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/aventuras.jpg"}]},{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"john-huston","name":"John Huston","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/john-huston-profile-5sUmPA9XjEV05lhNAypxwbnjzJ7.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"gregory-peck","name":"Gregory Peck","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/gregory-peck-profile-jE0d6yvWIIKpIAax3gOzzfzcquP.jpg"}]},{"slug":"richard-basehart","name":"Richard Basehart","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/richard-basehart-profile-rlk0wF1UbQH7DPGmkXKd1tMzDWo.jpg"}]},{"slug":"orson-welles","name":"Orson Welles","roles":["cast","director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/orson-welles-profile-97GNzhPWS2wHfH2Ow1mn4R5jSBN.jpg"}]},{"slug":"leo-genn","name":"Leo Genn","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/leo-genn-profile-y8c4YWSUQ572oheqaNIDROAvU9y.jpg"}]},{"slug":"james-robertson-justice","name":"James Robertson Justice","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/james-robertson-justice-profile-gUt7AbDptfRwCU972T0leixEiKN.jpg"}]},{"slug":"harry-andrews","name":"Harry Andrews","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/harry-andrews-profile-vbW1W5NK5UK4rC1g33yWXzLlyZR.jpg"}]},{"slug":"bernard-miles","name":"Bernard Miles","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/bernard-miles-profile-wcg0mbHJEU7IXK5lihpMXEVy0jn.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"basadas-en-libros","name":"Basadas_en_libros"}],"tags":[{"slug":"adaptacion","name":"Adaptaci\u00f3n"},{"slug":"obsesion","name":"Obsesi\u00f3n"},{"slug":"animales","name":"Animales"},{"slug":"busqueda","name":"B\u00fasqueda"},{"slug":"venganza","name":"Venganza"}],"countries":[{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."},{"slug":"uk","name":"UK"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0c395e5e-e94b-45f0-bc96-591d0bdac4d4_MobyDick\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0c395e5e-e94b-45f0-bc96-591d0bdac4d4_MobyDick\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0c395e5e-e94b-45f0-bc96-591d0bdac4d4_MobyDick\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0c395e5e-e94b-45f0-bc96-591d0bdac4d4_MobyDick\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0c395e5e-e94b-45f0-bc96-591d0bdac4d4_MobyDick\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0c395e5e-e94b-45f0-bc96-591d0bdac4d4_MobyDick\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"12bccbed-ce37-47cf-ba2a-0b3a899a21ee_MoulinRouge1952","slug":"moulin-rouge","type":"abono","title":"Moulin Rouge","title_original":"Moulin Rouge","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":70,"time_start":0,"time_finish":7187,"main_category":null,"summary_full":"Basada en la novela hom\u00f3nima de Pierre La Mure, 'Moulin Rouge' es la extraordinaria biopic del pintor que mejor retrat\u00f3 el bohemio y nocturno submundo parisino. Visualmente deslumbrante, la pel\u00edcula de John Huston se destaca, principalmente, gracias a la notable labor de Oswald Morris, cuya propuesta lum\u00ednica y fotogr\u00e1fica no s\u00f3lo sac\u00f3 verdadero provecho del Technicolor, sino que adem\u00e1s logr\u00f3 llevar a cabo la visi\u00f3n de Huston a la perfecci\u00f3n: que los colores, saturados y vibrantes, que los est\u00edmulos visuales del film se viesen \"como si el mismo Toulouse-Lautrec lo hubiera dirigido\". Nominada a siete premios de la Academia (incluyendo las categor\u00edas de mejor pel\u00edcula y director), 'Moulin Rouge' acab\u00f3 ganando dos Oscar: a mejor dise\u00f1o de vestuario y direcci\u00f3n de arte (por qu\u00e9 no fue siquiera nominada en la categor\u00eda de mejor fotograf\u00eda sigue siendo un misterio).","summary_short":"Par\u00eds, fines del siglo XIX. Atormentado por su relaci\u00f3n con dos mujeres, una modelo y una prostituta, el solitario y discapacitado artista Henri de Toulouse-Lautrec pasa sus noches en el palacio burlesque Moulin Rouge.","runtime":120,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1952-01-01","aired_to":"1952-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2020-12-03 16:06:54","updated_at":"2021-12-06 15:53:48","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/12bccbed-ce37-47cf-ba2a-0b3a899a21ee_MoulinRouge1952","price":null,"available_from":"2020-12-02","available_to":"2022-12-02","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"biografia","name":"Biograf\u00eda","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/biografia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/biografia.jpg"}]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"john-huston","name":"John Huston","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/john-huston-profile-5sUmPA9XjEV05lhNAypxwbnjzJ7.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"jose-ferrer","name":"Jos\u00e9 Ferrer","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/jose-ferrer-profile-691OuTieryNIqLINzL5NOIB0bOe.jpg"}]},{"slug":"zsa-zsa-gabor","name":"Zsa Zsa Gabor","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/zsa-zsa-gabor-profile-fEOaP9mFLHbXMkOPDpzbCYtKieb.jpg"}]},{"slug":"suzanne-flon","name":"Suzanne Flon","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/suzanne-flon-profile-4kpK9sdCTwSETHTv6iKAL28kiVU.jpg"}]},{"slug":"claude-nollier","name":"Claude Nollier","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/claude-nollier-profile-qQH0QyK5nXMmYEjYYPtJy8g1rby.jpg"}]},{"slug":"mary-clare","name":"Mary Clare","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/mary-clare-profile-t6jDyIUYZ2MhIW9RRa7zG9j6wNK.jpg"}]},{"slug":"muriel-smith","name":"Muriel Smith","roles":["cast"],"images":[]},{"slug":"walter-crisham","name":"Walter Crisham","roles":["cast"],"images":[]}],"keywords":[{"slug":"basadas-en-libros","name":"Basadas_en_libros"},{"slug":"ganadoras-del-oscar","name":"Ganadoras_del_Oscar"}],"tags":[{"slug":"de-epoca","name":"De \u00e9poca"},{"slug":"paris","name":"Par\u00eds"},{"slug":"triangulo-amoroso","name":"Tri\u00e1ngulo amoroso"},{"slug":"pintura","name":"Pintura"}],"countries":[{"slug":"uk","name":"UK"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/12bccbed-ce37-47cf-ba2a-0b3a899a21ee_MoulinRouge1952\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/12bccbed-ce37-47cf-ba2a-0b3a899a21ee_MoulinRouge1952\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/12bccbed-ce37-47cf-ba2a-0b3a899a21ee_MoulinRouge1952\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/12bccbed-ce37-47cf-ba2a-0b3a899a21ee_MoulinRouge1952\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/12bccbed-ce37-47cf-ba2a-0b3a899a21ee_MoulinRouge1952\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/12bccbed-ce37-47cf-ba2a-0b3a899a21ee_MoulinRouge1952\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"13f6a281-4143-4b3f-8700-996e06a049be_TheProfessionals1966","slug":"los-profesionales","type":"abono","title":"Los profesionales","title_original":"The Professionals","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":73,"time_start":0,"time_finish":7035,"main_category":null,"summary_full":"Escrita y dirigida por Richard Brooks (El gato sobre el tejado de zinc caliente), 'Los profesionales' es un entretenido western de acci\u00f3n y aventuras, con una estupenda fotograf\u00eda en Technicolor a cargo de Conrad Hall \u2014con quien Brooks volver\u00eda a trabajar un a\u00f1o despu\u00e9s en 'A sangre fr\u00eda' (1967)\u2014, y un elenco inolvidable liderado por Lee Marvin (Los asesinos) y Burt Lancaster (El gatopardo). El film cuenta adem\u00e1s con la participaci\u00f3n de Jack Palance (Hogueras de odio), siempre infalible en el rol de villano, y de la bell\u00edsima Claudia Cardinale (Audaz golpe de los desconocidos de siempre). La pel\u00edcula es una adaptaci\u00f3n de la novela \"A Mule for the Marquesa\" de Frank O'Rourke y fue nominada a tres premios de la Academia en las categor\u00edas de mejor director, mejor fotograf\u00eda y mejor guion adaptado.","summary_short":"Un ranchero rico contrata a cuatro mercenarios para rescatar a su esposa raptada por un revolucionario mexicano. Pero las cosas no son lo que parecen y los aventureros deber\u00e1n enfrentarse a un ej\u00e9rcito de bandidos.","runtime":118,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1966-01-01","aired_to":"1966-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2021-07-22 16:26:13","updated_at":"2021-12-06 15:55:49","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/13f6a281-4143-4b3f-8700-996e06a049be_TheProfessionals1966","price":null,"available_from":"2021-07-19","available_to":"2022-07-21","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":3,"name":"Adolescentes (16-18 a\u00f1os)","name_short":"+16"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"aventuras","name":"Aventuras","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/aventuras.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/aventuras.jpg"}]},{"slug":"western","name":"Western","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/western.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/western.jpg"}]},{"slug":"accion","name":"Acci\u00f3n","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/accion.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/accion.jpg"}]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"richard-brooks","name":"Richard Brooks","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/richard-brooks-profile-eL51q3GpEtkdXWE6nE56PQ9kOkK.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"burt-lancaster","name":"Burt Lancaster","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/burt-lancaster-profile-hQBgFAdk1BrSum7LN4B67m3gj0U.jpg"}]},{"slug":"lee-marvin","name":"Lee Marvin","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/lee-marvin-profile-pTIekoTYUcWUUGr52kY7YZdie40.jpg"}]},{"slug":"robert-ryan","name":"Robert Ryan","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/robert-ryan-profile-hQslaHI5bSdUHMnauG8JeiIPluz.jpg"}]},{"slug":"woody-strode","name":"Woody Strode","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/woody-strode-profile-bQODvxboGerJXrl7ypgM5UqjhZt.jpg"}]},{"slug":"jack-palance","name":"Jack Palance","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/jack-palance-profile-sRr2YPa1IElRE1vG1PQcgLrS9om.jpg"}]},{"slug":"claudia-cardinale","name":"Claudia Cardinale","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/claudia-cardinale-profile-eSNCcnxtBJf0AIAB4k7jpFJNwcD.jpg"}]}],"keywords":[],"tags":[{"slug":"adaptacion","name":"Adaptaci\u00f3n"},{"slug":"secuestros","name":"Secuestros"},{"slug":"matrimonio","name":"Matrimonio"},{"slug":"tiros","name":"Tiros"},{"slug":"dinero","name":"Dinero"},{"slug":"escapes","name":"Escapes"},{"slug":"infidelidad","name":"Infidelidad"}],"countries":[{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/13f6a281-4143-4b3f-8700-996e06a049be_TheProfessionals1966\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/13f6a281-4143-4b3f-8700-996e06a049be_TheProfessionals1966\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/13f6a281-4143-4b3f-8700-996e06a049be_TheProfessionals1966\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/13f6a281-4143-4b3f-8700-996e06a049be_TheProfessionals1966\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/13f6a281-4143-4b3f-8700-996e06a049be_TheProfessionals1966\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/13f6a281-4143-4b3f-8700-996e06a049be_TheProfessionals1966\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"0943584f-0144-4005-9f1a-00cfeed3f15b_Sahara","slug":"sahara","type":"abono","title":"Sahara","title_original":"Sahara","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":70,"time_start":0,"time_finish":5848,"main_category":null,"summary_full":"Dirigida por el h\u00fangaro Zoltan Korda (Las cuatro plumas) y protagonizada por el estupendo Humphrey Bogart, este notable film b\u00e9lico estuvo nominado a tres premios de la Academia incluyendo Mejor actor de reparto para J. Carrol Naish (R\u00edo Grande) y Mejor fotograf\u00eda. Completan el reparto Bruce Bennett (El tesoro de Sierra Madre) y Lloyd Bridges.","summary_short":"Plena Segunda Guerra Mundial. Sediento y agotado por la batalla, el sargento Joe Gunn, junto a algunos soldados y prisioneros, debe cruzar el desierto hacia el sur del Sahara. En el camino amenaza el ej\u00e9rcito Nazi.","runtime":98,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1943-01-01","aired_to":"1943-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-10-02 02:07:27","updated_at":"2021-12-06 15:52:47","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/0943584f-0144-4005-9f1a-00cfeed3f15b_Sahara","price":null,"available_from":"2015-10-01","available_to":"2022-10-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"belico","name":"B\u00e9lico","visible":0,"images":[]},{"slug":"accion","name":"Acci\u00f3n","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/accion.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/accion.jpg"}]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"zoltan-korda","name":"Zoltan Korda","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/zoltan-korda-profile-kEuHgHLJpdBYnSda1ImciBBOykw.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"humphrey-bogart","name":"Humphrey Bogart","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/humphrey-bogart-profile-dXGs7F5ezehcofe6j7Kz7wIhmV6.jpg"}]},{"slug":"bruce-bennett","name":"Bruce Bennett","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/bruce-bennett-profile-70GxHSRcIsgSsTVl0hzjxLEA4s7.jpg"}]},{"slug":"j-carrol-naish","name":"J. Carrol Naish","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/j-carrol-naish-profile-xtYBFzDJQJM5KzSHDMx86l8uAvl.jpg"}]},{"slug":"lloyd-bridges","name":"Lloyd Bridges","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/lloyd-bridges-profile-3dUJhLyaOl32mOU9HBpgTniLNJc.jpg"}]},{"slug":"kurt-kreuger","name":"Kurt Kreuger","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/kurt-kreuger-profile-pYBkYZ4KshCbOX0OY3upkPeCK2v.jpg"}]},{"slug":"rex-ingram","name":"Rex Ingram","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/rex-ingram-profile-15peP3BYQ6PXIRupDE2bTDsvd9w.jpg"}]},{"slug":"john-wengraf","name":"John Wengraf","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/john-wengraf-profile-dmOn3lIAb4yDONB0HlTj9DODxfS.jpg"}]}],"keywords":[],"tags":[{"slug":"viaje","name":"Viaje"},{"slug":"historia-real","name":"Historia real"},{"slug":"segunda-guerra-mundial","name":"Segunda Guerra Mundial"},{"slug":"muerte","name":"Muerte"},{"slug":"peligro","name":"Peligro"}],"countries":[{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0943584f-0144-4005-9f1a-00cfeed3f15b_Sahara\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0943584f-0144-4005-9f1a-00cfeed3f15b_Sahara\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0943584f-0144-4005-9f1a-00cfeed3f15b_Sahara\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0943584f-0144-4005-9f1a-00cfeed3f15b_Sahara\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0943584f-0144-4005-9f1a-00cfeed3f15b_Sahara\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0943584f-0144-4005-9f1a-00cfeed3f15b_Sahara\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"43d5cb90-aa3d-48a4-8c84-8e03f32a7dc1_InALonelyPlace","slug":"in-a-lonely-place","type":"abono","title":"In a Lonely Place","title_original":"In a Lonely Place","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":80,"time_start":0,"time_finish":5580,"main_category":null,"summary_full":"M\u00edtico film noir dirigido por Nicholas Ray (Delirio de locura) y con un soberbio Humphrey Bogart (Casablanca) en un papel protag\u00f3nico tan oscuro como memorable; seg\u00fan sostuvo la actriz y escritora Louise Brooks en su ensayo \"Humphrey and Bogey\", Dixon Steele fue el personaje que m\u00e1s se pareci\u00f3 al Humphrey Bogart verdadero. Mezcla de policial de investigaci\u00f3n, drama psicol\u00f3gico y thriller rom\u00e1ntico, 'In a Lonely Place' es una historia de asesinato e identidades err\u00f3neas que al mismo tiempo esboza una mirada cr\u00edtica al costado m\u00e1s s\u00f3rdido y violento de Hollywood.\u00a0La pel\u00edcula es una adaptaci\u00f3n de la novela hom\u00f3nima de Dorothy B. Hughes, y es considerada como uno de los mejores policiales negros de todos los tiempos. Su tono l\u00fagubre y desolador se debe en gran medida a que durante el rodaje de la pel\u00edcula el matrimonio en la vida real de Nicholas Ray y Gloria Grahame (La bestia humana), coprotagonista del film, se estaba cayendo a pedazos.","summary_short":"Dixon Steele, un conflictivo guionista en decadencia, es acusado del asesinato de una joven. La \u00fanica persona que puede testificar a su favor es una vecina del escritor que confiesa espiarlo a diario desde su ventana.\u00a0","runtime":93,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1950-01-01","aired_to":"1950-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2021-07-29 16:44:02","updated_at":"2021-12-06 15:55:19","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/43d5cb90-aa3d-48a4-8c84-8e03f32a7dc1_InALonelyPlace","price":null,"available_from":"2015-02-01","available_to":"2022-07-28","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":3,"name":"Adolescentes (16-18 a\u00f1os)","name_short":"+16"},"status":{"seen":true,"like":null,"watchlater":false,"progress":0,"playcount":0,"language":null,"subtitle":null},"genres":[{"slug":"policial","name":"Policial","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/policial.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/policial.jpg"}]},{"slug":"suspenso","name":"Suspenso","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/suspenso.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/suspenso.jpg"}]},{"slug":"romantico","name":"Rom\u00e1ntico","visible":0,"images":[]},{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"nicholas-ray","name":"Nicholas Ray","roles":["director","cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/nicholas-ray-profile-zQZXpN0c2qGnPgFWV8oMbg9hgmH.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"humphrey-bogart","name":"Humphrey Bogart","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/humphrey-bogart-profile-dXGs7F5ezehcofe6j7Kz7wIhmV6.jpg"}]},{"slug":"gloria-grahame","name":"Gloria Grahame","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/gloria-grahame-profile-8zex7Zu3oqELcgi5uS3ucaxZi9n.jpg"}]},{"slug":"frank-lovejoy","name":"Frank Lovejoy","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/frank-lovejoy-profile-54lyen5kzZ7xehjCVR6dJxe3qRo.jpg"}]},{"slug":"carl-benton-reid","name":"Carl Benton Reid","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/carl-benton-reid-profile-A2iV2g3pbCCej5h3myvrT4MMgEH.jpg"}]},{"slug":"art-smith","name":"Art Smith","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/art-smith-profile-pZUgwEf3x0yHRuwRv5ys42FpZC9.jpg"}]},{"slug":"jeff-donnell","name":"Jeff Donnell","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/jeff-donnell-profile-9FGrwZ8Xw0uC8DcWcc1bqWlusgX.jpg"}]},{"slug":"martha-stewart","name":"Martha Stewart","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/martha-stewart-profile-74KLkRIxHiQ09TD2KWn86ere7z4.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"para-descubrir","name":"Para_descubrir"}],"tags":[{"slug":"adaptacion","name":"Adaptaci\u00f3n"},{"slug":"hollywood","name":"Hollywood"},{"slug":"detective","name":"Detective"},{"slug":"escritor","name":"Escritor"},{"slug":"testigo","name":"Testigo"},{"slug":"asesinato","name":"Asesinato"},{"slug":"pasado","name":"Pasado"}],"countries":[{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/43d5cb90-aa3d-48a4-8c84-8e03f32a7dc1_InALonelyPlace\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/43d5cb90-aa3d-48a4-8c84-8e03f32a7dc1_InALonelyPlace\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/43d5cb90-aa3d-48a4-8c84-8e03f32a7dc1_InALonelyPlace\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/43d5cb90-aa3d-48a4-8c84-8e03f32a7dc1_InALonelyPlace\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/43d5cb90-aa3d-48a4-8c84-8e03f32a7dc1_InALonelyPlace\/thumbnails\/large_doble.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/43d5cb90-aa3d-48a4-8c84-8e03f32a7dc1_InALonelyPlace\/thumbnails\/fanart_4.jpg"}]},{"uuid":"d78128de-2f2b-4abe-8139-fd79a9560cdf_CasaBlanca","slug":"casablanca","type":"abono","title":"Casablanca","title_original":"Casablanca","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":86,"time_start":0,"time_finish":6148,"main_category":null,"summary_full":"Uno de los films m\u00e1s c\u00e9lebres en la historia del cine, todo un mito que d\u00e9cada a d\u00e9cada no ha perdido un \u00e1pice de su encanto, con una incre\u00edble pareja protag\u00f3nica (Humphey Bogart y Ingrid Bergman).La pel\u00edcula recibi\u00f3 en 1943 los Oscar a Mejor pel\u00edcula, director y gui\u00f3n adaptado.","summary_short":"Segunda Guerra Mundial. Victor Laszlo, h\u00e9roe de la Resistencia, llega a Casablanca escapando de la Gestapo. All\u00ed pedir\u00e1 ayuda a Rick Blaine, propietario de un popular caf\u00e9 y ex amante de su esposa, Ilsa.","runtime":100,"multilanguage":1,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1942-01-01","aired_to":"1942-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-09-25 20:36:55","updated_at":"2021-12-06 15:55:19","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/d78128de-2f2b-4abe-8139-fd79a9560cdf_CasaBlanca","price":null,"available_from":"2014-10-01","available_to":"2022-10-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":1,"name":"Ni\u00f1os (0-12 a\u00f1os)","name_short":"ATP"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"romantico","name":"Rom\u00e1ntico","visible":0,"images":[]},{"slug":"belico","name":"B\u00e9lico","visible":0,"images":[]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"michael-curtiz","name":"Michael Curtiz","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/michael-curtiz-profile-qRKA4eYY5Jhu1FaDsh4IUAg264f.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"humphrey-bogart","name":"Humphrey Bogart","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/humphrey-bogart-profile-dXGs7F5ezehcofe6j7Kz7wIhmV6.jpg"}]},{"slug":"ingrid-bergman","name":"Ingrid Bergman","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/ingrid-bergman-profile-x6LOGUWNHH3pRO8gOup68xPJL46.jpg"}]},{"slug":"paul-henreid","name":"Paul Henreid","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/paul-henreid-profile-1Y04k5ItlDiN1xyghhFHhhGBSOD.jpg"}]},{"slug":"claude-rains","name":"Claude Rains","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/claude-rains-profile-l8di3lovLqcJQ8gbHKJltQk5KvD.jpg"}]},{"slug":"peter-lorre","name":"Peter Lorre","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/peter-lorre-profile-rqf6BztvMSAlAA2jrTd0VSORprA.jpg"}]},{"slug":"conrad-veidt","name":"Conrad Veidt","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/conrad-veidt-profile-5PvSGqd3ZR9hjLE0Wo5yUPnKgPx.jpg"}]},{"slug":"dooley-wilson","name":"Dooley Wilson","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/dooley-wilson-profile-eLXMuPM0lBXvmikeT77alaNPcgX.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"ganadoras-del-oscar","name":"Ganadoras_del_Oscar"}],"tags":[{"slug":"segunda-guerra-mundial","name":"Segunda Guerra Mundial"},{"slug":"escapes","name":"Escapes"},{"slug":"amor-prohibido","name":"Amor prohibido"},{"slug":"musica","name":"M\u00fasica"},{"slug":"nazis","name":"Nazis"},{"slug":"villano","name":"Villano"},{"slug":"crisis","name":"Crisis"},{"slug":"identidad","name":"Identidad"},{"slug":"paris","name":"Par\u00eds"}],"countries":[{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/d78128de-2f2b-4abe-8139-fd79a9560cdf_CasaBlanca\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/d78128de-2f2b-4abe-8139-fd79a9560cdf_CasaBlanca\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/d78128de-2f2b-4abe-8139-fd79a9560cdf_CasaBlanca\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/d78128de-2f2b-4abe-8139-fd79a9560cdf_CasaBlanca\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/d78128de-2f2b-4abe-8139-fd79a9560cdf_CasaBlanca\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/d78128de-2f2b-4abe-8139-fd79a9560cdf_CasaBlanca\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"0a1dbdfe-3b7a-41ed-9043-0650a7bb35ee_AngelsWithDirtyFaces1938","slug":"angeles-con-caras-sucias","type":"abono","title":"\u00c1ngeles con caras sucias","title_original":"Angels with Dirty Faces","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":80,"time_start":0,"time_finish":5793,"main_category":null,"summary_full":"A cargo de Michael Curtiz (Casablanca), \u00c1ngeles con caras sucias es un apasionante y oscuro relato anclado en la \u00e9poca de la Gran Depresi\u00f3n, crisis que dio origen al cl\u00e1sico cine negro hollywoodense que ya comenzaba a perfilarse en films como \u00e9ste. Protagonizado por la gran estrella de los films de gangsters James Cagney (Alma negra), Pat O'Brian (Ragtime) y un joven Humphrey Bogart, la pel\u00edcula fue nominada a tres premios de la Academia en las categor\u00edas de Mejor director, Mejor gui\u00f3n y Mejor actor para su protagonista, el rudo James Cagney.","summary_short":"Rocky y Jerry, amigos de la infancia, han tomado rumbos opuestos: el primero un vil gangster, el segundo un cura de barrio. La vida de Jerry correr\u00e1 peligro cuando intente alejar a los chicos de las malas influencias.","runtime":98,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1938-01-01","aired_to":"1938-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-10-02 02:07:20","updated_at":"2021-12-06 15:55:03","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/0a1dbdfe-3b7a-41ed-9043-0650a7bb35ee_AngelsWithDirtyFaces1938","price":null,"available_from":"2015-10-01","available_to":"2022-10-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":3,"name":"Adolescentes (16-18 a\u00f1os)","name_short":"+16"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"policial","name":"Policial","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/policial.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/policial.jpg"}]},{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"suspenso","name":"Suspenso","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/suspenso.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/suspenso.jpg"}]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"michael-curtiz","name":"Michael Curtiz","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/michael-curtiz-profile-qRKA4eYY5Jhu1FaDsh4IUAg264f.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"james-cagney","name":"James Cagney","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/james-cagney-profile-haDKecHGGb1qh8gAoR3ExiJlujn.jpg"}]},{"slug":"pat-obrien","name":"Pat O'Brien","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/pat-obrien-profile-tVi4a98SiPWjRPunpLlLMK78iCq.jpg"}]},{"slug":"humphrey-bogart","name":"Humphrey Bogart","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/humphrey-bogart-profile-dXGs7F5ezehcofe6j7Kz7wIhmV6.jpg"}]}],"keywords":[],"tags":[{"slug":"crimen","name":"Crimen"},{"slug":"mafia","name":"Mafia"},{"slug":"violencia","name":"Violencia"},{"slug":"religion","name":"Religi\u00f3n"},{"slug":"amistad","name":"Amistad"},{"slug":"dinero","name":"Dinero"},{"slug":"peligro","name":"Peligro"}],"countries":[{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0a1dbdfe-3b7a-41ed-9043-0650a7bb35ee_AngelsWithDirtyFaces1938\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0a1dbdfe-3b7a-41ed-9043-0650a7bb35ee_AngelsWithDirtyFaces1938\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0a1dbdfe-3b7a-41ed-9043-0650a7bb35ee_AngelsWithDirtyFaces1938\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0a1dbdfe-3b7a-41ed-9043-0650a7bb35ee_AngelsWithDirtyFaces1938\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0a1dbdfe-3b7a-41ed-9043-0650a7bb35ee_AngelsWithDirtyFaces1938\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0a1dbdfe-3b7a-41ed-9043-0650a7bb35ee_AngelsWithDirtyFaces1938\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"0a35c7bd-d3ef-4324-930c-47cb95781b19_WeAreNoAngels1955","slug":"no-somos-angeles","type":"abono","title":"No somos \u00e1ngeles","title_original":"We're No Angels","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":70,"time_start":0,"time_finish":6083,"main_category":null,"summary_full":"Divertida comedia a cargo de Michael Curtiz (Casablanca). El film, protagonizado por Humphrey Bogart (El halc\u00f3n malt\u00e9s), junto a Peter Ustinov (Espartaco) y Aldo Ray (La impetuosa), es una adaptaci\u00f3n de la obra teatral La cocina de los \u00e1ngeles de Albert Husson. M\u00e1s de treinta a\u00f1os despu\u00e9s, la pel\u00edcula tendr\u00eda su remake a cargo de Neil Jordan y protagonizada por Robert De Niro y Sean Penn.","summary_short":"Joseph, Albert y Jules escapan de prisi\u00f3n y se refugian en casa de los Ducatel. Pronto descubren que la familia se encuentra en graves problemas financieros y, agradecidos por su hospitalidad, deciden ayudar.","runtime":102,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1955-01-01","aired_to":"1955-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-10-09 16:53:54","updated_at":"2021-12-06 15:55:04","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/0a35c7bd-d3ef-4324-930c-47cb95781b19_WeAreNoAngels1955","price":null,"available_from":"2015-10-01","available_to":"2022-10-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"comedia","name":"Comedia","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"}]},{"slug":"policial","name":"Policial","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/policial.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/policial.jpg"}]},{"slug":"romantico","name":"Rom\u00e1ntico","visible":0,"images":[]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"michael-curtiz","name":"Michael Curtiz","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/michael-curtiz-profile-qRKA4eYY5Jhu1FaDsh4IUAg264f.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"humphrey-bogart","name":"Humphrey Bogart","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/humphrey-bogart-profile-dXGs7F5ezehcofe6j7Kz7wIhmV6.jpg"}]},{"slug":"peter-ustinov","name":"Peter Ustinov","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/peter-ustinov-profile-lt80nl9di0t2E1G5JcGN32kbyzn.jpg"}]},{"slug":"aldo-ray","name":"Aldo Ray","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/aldo-ray-profile-PjIWgub8G5zxePasD1IuqFolxl.jpg"}]}],"keywords":[],"tags":[{"slug":"adaptacion","name":"Adaptaci\u00f3n"},{"slug":"crimen","name":"Crimen"},{"slug":"navidad","name":"Navidad"},{"slug":"familia","name":"Familia"},{"slug":"crisis","name":"Crisis"},{"slug":"dinero","name":"Dinero"},{"slug":"trabajo","name":"Trabajo"},{"slug":"estafas","name":"Estafas"}],"countries":[{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0a35c7bd-d3ef-4324-930c-47cb95781b19_WeAreNoAngels1955\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0a35c7bd-d3ef-4324-930c-47cb95781b19_WeAreNoAngels1955\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0a35c7bd-d3ef-4324-930c-47cb95781b19_WeAreNoAngels1955\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0a35c7bd-d3ef-4324-930c-47cb95781b19_WeAreNoAngels1955\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0a35c7bd-d3ef-4324-930c-47cb95781b19_WeAreNoAngels1955\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0a35c7bd-d3ef-4324-930c-47cb95781b19_WeAreNoAngels1955\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"0ba4053d-89ef-4060-b46f-790da946aace_MyDarlingClementine1946","slug":"pasion-de-los-fuertes","type":"abono","title":"Pasi\u00f3n de los fuertes","title_original":"My Darling Clementine","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":70,"time_start":0,"time_finish":0,"main_category":null,"summary_full":"Luego de haber filmado para el ej\u00e9rcito de los Estados Unidos durante la Segunda Guerra Mundial, John Ford regresa a su g\u00e9nero predilecto para entregarnos otra inimitable obra maestra. Considerado por numerosos cr\u00edticos como uno de los mejores westerns jam\u00e1s filmados, Pasi\u00f3n de los fuertes cuenta la historia del d\u00eda a d\u00eda del personaje interpretado brillantemente por Henry Fonda (12 hombres en pugna), antes del famoso y vengativo enfrentamiento del Corral O.K. en Arizona, probablemente el tiroteo m\u00e1s famoso de la historia del Lejano Oeste. Basado en la biograf\u00eda ficcionalizada \"Wyatt Earp: Frontier Marshal\", escrita por Stuart Lake apenas dos a\u00f1os despu\u00e9s de la muerte de Earp.","summary_short":"Tras el asesinato de uno de sus hermanos, el antiguo sheriff de Dodge City, el respetado Wyatt Earp, decide hacerle frente a un grupo de forajidos, con la ayuda de su otro hermano y un pistolero llamado Doc Holliday.","runtime":104,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1946-01-01","aired_to":"1946-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-09-25 20:47:36","updated_at":"2021-12-06 16:06:04","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/0ba4053d-89ef-4060-b46f-790da946aace_MyDarlingClementine1946","price":null,"available_from":"2015-10-01","available_to":"2022-10-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":1,"name":"Ni\u00f1os (0-12 a\u00f1os)","name_short":"ATP"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"western","name":"Western","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/western.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/western.jpg"}]},{"slug":"biografia","name":"Biograf\u00eda","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/biografia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/biografia.jpg"}]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]},{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]}],"directors":[{"slug":"john-ford","name":"John Ford","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/john-ford-profile-6D2TkBR5R46HX6XV5p8Vrqc4EGp.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"henry-fonda","name":"Henry Fonda","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/henry-fonda-profile-6wXWsqSXF3wCsGcwVqiszy6RX9X.jpg"}]},{"slug":"linda-darnell","name":"Linda Darnell","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/linda-darnell-profile-xpMlInAUFlMETuvfPO2hESIuk0f.jpg"}]},{"slug":"victor-mature","name":"Victor Mature","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/victor-mature-profile-aQpiinWT3QJQzLi7mWbW45kXXPz.jpg"}]},{"slug":"cathy-downs","name":"Cathy Downs","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/cathy-downs-profile-2Af6o8FuDE3igTZuLM6XGl5bE14.jpg"}]},{"slug":"walter-brennan","name":"Walter Brennan","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/walter-brennan-profile-wgY4WHuM65nZ5Dg5Cwl9GcCCruc.jpg"}]},{"slug":"tim-holt","name":"Tim Holt","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/tim-holt-profile-1p5tgRKkoCOXph5ezQnI4uNl4qO.jpg"}]}],"keywords":[],"tags":[{"slug":"adaptacion","name":"Adaptaci\u00f3n"},{"slug":"historia-real","name":"Historia real"},{"slug":"de-epoca","name":"De \u00e9poca"},{"slug":"blanco-y-negro","name":"Blanco y negro"},{"slug":"tiros","name":"Tiros"},{"slug":"identidad","name":"Identidad"},{"slug":"peligro","name":"Peligro"},{"slug":"amistad","name":"Amistad"},{"slug":"enfermedad","name":"Enfermedad"},{"slug":"asesinato","name":"Asesinato"},{"slug":"trabajo","name":"Trabajo"},{"slug":"venganza","name":"Venganza"}],"countries":[{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0ba4053d-89ef-4060-b46f-790da946aace_MyDarlingClementine1946\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0ba4053d-89ef-4060-b46f-790da946aace_MyDarlingClementine1946\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0ba4053d-89ef-4060-b46f-790da946aace_MyDarlingClementine1946\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0ba4053d-89ef-4060-b46f-790da946aace_MyDarlingClementine1946\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0ba4053d-89ef-4060-b46f-790da946aace_MyDarlingClementine1946\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0ba4053d-89ef-4060-b46f-790da946aace_MyDarlingClementine1946\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"1ff4452a-3eb6-4c1e-a308-c85588d16d96_LeBallonRouge","slug":"el-globo-rojo","type":"abono","title":"El globo rojo","title_original":"Le ballon rouge","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":82,"time_start":0,"time_finish":2040,"main_category":null,"summary_full":"Bell\u00edsimo mediometraje que retrata un Par\u00eds que ya no existe m\u00e1s, El Globo Rojo es posiblemente uno de los films para ni\u00f1os m\u00e1s po\u00e9ticos jam\u00e1s filmados. Con sus apenas 35 minutos de duraci\u00f3n, la pel\u00edcula obtuvo el Oscar al Mejor Gui\u00f3n Original en 1958 adem\u00e1s de recibir la Palma de Oro al Mejor Cortometraje en Cannes.","summary_short":"Pascal tiene un nuevo amigo, un simp\u00e1tico globo de color rojo que lo sigue en su paseo por las calles de Par\u00eds, lo acompa\u00f1a al colegio, a su casa... ante la incomprensi\u00f3n de los adultos vivir\u00e1n divertidas aventuras.","runtime":34,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1956-01-01","aired_to":"1956-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-10-08 16:40:41","updated_at":"2021-12-06 15:50:49","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/1ff4452a-3eb6-4c1e-a308-c85588d16d96_LeBallonRouge","price":null,"available_from":"2014-10-01","available_to":"2022-10-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"fr","audio_tracks":["fr"],"rating":{"id":1,"name":"Ni\u00f1os (0-12 a\u00f1os)","name_short":"ATP"},"status":{"seen":true,"like":null,"watchlater":false,"progress":517,"playcount":6,"language":null,"subtitle":null},"genres":[{"slug":"aventuras","name":"Aventuras","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/aventuras.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/aventuras.jpg"}]},{"slug":"comedia","name":"Comedia","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"}]},{"slug":"fantasia","name":"Fantas\u00eda","visible":0,"images":[]},{"slug":"infantil-familia","name":"Infantil & Familia","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"albert-lamorisse","name":"Albert Lamorisse","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/albert-lamorisse-profile-xqZ0S7lyvwk3C6anOY3weA8nVSe.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"pascal-lamorisse","name":"Pascal Lamorisse","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/pascal-lamorisse-profile-whoRiCRmUGd8GLs8dqFAL3a62Qv.jpg"}]},{"slug":"sabine-lamorisse","name":"Sabine Lamorisse","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/sabine-lamorisse-profile-sIVK7bbQV8dYcWP8ow0Z37Tl424.jpg"}]},{"slug":"georges-sellier","name":"Georges Sellier","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/georges-sellier-profile-iWYzinq4HgKu8GSmLsRbNk6gP0A.jpg"}]}],"keywords":[{"slug":"recomendadas","name":"Recomendadas"},{"slug":"cine-europeo","name":"Cine_Europeo"}],"tags":[{"slug":"amistad","name":"Amistad"},{"slug":"infancia","name":"Infancia"},{"slug":"soledad","name":"Soledad"},{"slug":"paris","name":"Par\u00eds"},{"slug":"ciudad","name":"Ciudad"},{"slug":"escuela","name":"Escuela"}],"countries":[{"slug":"francia","name":"Francia"}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1ff4452a-3eb6-4c1e-a308-c85588d16d96_LeBallonRouge\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1ff4452a-3eb6-4c1e-a308-c85588d16d96_LeBallonRouge\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1ff4452a-3eb6-4c1e-a308-c85588d16d96_LeBallonRouge\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1ff4452a-3eb6-4c1e-a308-c85588d16d96_LeBallonRouge\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1ff4452a-3eb6-4c1e-a308-c85588d16d96_LeBallonRouge\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/1ff4452a-3eb6-4c1e-a308-c85588d16d96_LeBallonRouge\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"ee89f65f-268b-42d4-b593-738527ab7be9_Sabrina","slug":"sabrina","type":"abono","title":"Sabrina","title_original":"Sabrina","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":78,"time_start":0,"time_finish":6984,"main_category":null,"summary_full":"Inolvidable melodrama de los a\u00f1os 50 dirigida por el genio infalible de Billy Wilder y con un insuperable tr\u00edo protag\u00f3nico: Humphrey Bogart, Audrey Hepburn, William Holden. Premiada en los Globos de Oro y Oscars de la Academia en 1955.","summary_short":"Dos hermanos pertenecen a una adinerada familia de Los Angeles. Linus es serio y trabajador, David es un playboy irresponsable. Hasta que algo los une: ambos se enamoran de Sabrina, la bella hija de su chofer.","runtime":110,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1954-01-01","aired_to":"1954-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-10-09 16:53:47","updated_at":"2021-12-06 15:55:19","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/ee89f65f-268b-42d4-b593-738527ab7be9_Sabrina","price":null,"available_from":"2014-10-01","available_to":"2022-10-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"comedia","name":"Comedia","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/comedia.jpg"}]},{"slug":"romantico","name":"Rom\u00e1ntico","visible":0,"images":[]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"billy-wilder","name":"Billy Wilder","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/billy-wilder-profile-tfVte6h2dlLn59Q0Mi6AvWAyRLP.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"humphrey-bogart","name":"Humphrey Bogart","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/humphrey-bogart-profile-dXGs7F5ezehcofe6j7Kz7wIhmV6.jpg"}]},{"slug":"audrey-hepburn","name":"Audrey Hepburn","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/audrey-hepburn-profile-hwPHPRz7YqmcRAlvhag5VPeoaoC.jpg"}]},{"slug":"william-holden","name":"William Holden","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/william-holden-profile-r1jbczW8yf61Xtki9ojjfxrp0Ap.jpg"}]},{"slug":"walter-hampden","name":"Walter Hampden","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/walter-hampden-profile-rvtUY8BibmiwNKZgkDWI81ZwOph.jpg"}]},{"slug":"john-williams","name":"John Williams","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/john-williams-profile-nGEtPGnWl2XUE7mx9hU4wbTjIoG.jpg"}]},{"slug":"martha-hyer","name":"Martha Hyer","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/martha-hyer-profile-56HFKAZAQKLOpmDzbB4WhFOf0Ax.jpg"}]}],"keywords":[],"tags":[{"slug":"adaptacion","name":"Adaptaci\u00f3n"},{"slug":"nueva-york","name":"Nueva York"},{"slug":"hermanos","name":"Hermanos"},{"slug":"matrimonio","name":"Matrimonio"},{"slug":"obsesion","name":"Obsesi\u00f3n"},{"slug":"padre-e-hijo","name":"Padre e hijo"},{"slug":"triangulo-amoroso","name":"Tri\u00e1ngulo amoroso"}],"countries":[{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/ee89f65f-268b-42d4-b593-738527ab7be9_Sabrina\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/ee89f65f-268b-42d4-b593-738527ab7be9_Sabrina\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/ee89f65f-268b-42d4-b593-738527ab7be9_Sabrina\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/ee89f65f-268b-42d4-b593-738527ab7be9_Sabrina\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/ee89f65f-268b-42d4-b593-738527ab7be9_Sabrina\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/ee89f65f-268b-42d4-b593-738527ab7be9_Sabrina\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"089fa775-6f42-410b-9874-f36231a08835_Soberbia","slug":"soberbia","type":"abono","title":"Soberbia","title_original":"The Magnificent Ambersons","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":70,"time_start":0,"time_finish":5283,"main_category":null,"summary_full":"Dirigida y narrada por el brillante maestro del cine Orson Welles, este drama rom\u00e1ntico fue la pel\u00edcula que sigui\u00f3 al estreno de su gran obra maestra Ciudadano Kane. Protagonizada por Joseph Cotten y Dolores Costello, el film fue nominado a 4 premios Oscars, entre ellos el de Mejor Pel\u00edcula y Mejor Actriz de Reparto (para la destacada Agnes Moorehead).","summary_short":"La historia de amor frustrado entre el apuesto Eugene Morgan y la arist\u00f3crata Isabel Amberson. Luego de varios a\u00f1os de separaci\u00f3n, Eugene vuelve por ella, pero George, su malcriado hijo, se interpondr\u00e1 entre ambos.","runtime":89,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1942-01-01","aired_to":"1942-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-10-08 17:25:44","updated_at":"2021-12-06 15:55:36","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/089fa775-6f42-410b-9874-f36231a08835_Soberbia","price":null,"available_from":"2014-10-01","available_to":"2022-10-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":true,"like":null,"watchlater":false,"progress":5289,"playcount":6,"language":null,"subtitle":"es"},"genres":[{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"romantico","name":"Rom\u00e1ntico","visible":0,"images":[]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"orson-welles","name":"Orson Welles","roles":["cast","director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/orson-welles-profile-97GNzhPWS2wHfH2Ow1mn4R5jSBN.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"tim-holt","name":"Tim Holt","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/tim-holt-profile-1p5tgRKkoCOXph5ezQnI4uNl4qO.jpg"}]},{"slug":"joseph-cotten","name":"Joseph Cotten","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/joseph-cotten-profile-djfCB0jPOgmq3w7RD3BMLzWsAu8.jpg"}]},{"slug":"dolores-costello","name":"Dolores Costello","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/dolores-costello-profile-e7qj9piLfzWTVpz0Z3KGY9O0r9v.jpg"}]},{"slug":"agnes-moorehead","name":"Agnes Moorehead","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/agnes-moorehead-profile-h9vMkb6cjd5J3i0GCQ0t73DlQl0.jpg"}]},{"slug":"ray-collins","name":"Ray Collins","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/ray-collins-profile-aafy1UvizCKmf8is7gTfAJc43wP.jpg"}]},{"slug":"erskine-sanford","name":"Erskine Sanford","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/erskine-sanford-profile-3785XaExkxo0yN337yN9808wtvJ.jpg"}]}],"keywords":[],"tags":[{"slug":"adaptacion","name":"Adaptaci\u00f3n"},{"slug":"familia","name":"Familia"},{"slug":"matrimonio","name":"Matrimonio"},{"slug":"madre-e-hijo","name":"Madre e hijo"},{"slug":"padre-e-hijo","name":"Padre e hijo"},{"slug":"de-epoca","name":"De \u00e9poca"}],"countries":[{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/089fa775-6f42-410b-9874-f36231a08835_Soberbia\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/089fa775-6f42-410b-9874-f36231a08835_Soberbia\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/089fa775-6f42-410b-9874-f36231a08835_Soberbia\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/089fa775-6f42-410b-9874-f36231a08835_Soberbia\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/089fa775-6f42-410b-9874-f36231a08835_Soberbia\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/089fa775-6f42-410b-9874-f36231a08835_Soberbia\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"0a1dbdfe-c6bb-43ab-9163-3603ca8cc608_YouOnlyLiveOnce1937","slug":"solo-se-vive-una-vez","type":"abono","title":"S\u00f3lo se vive una vez","title_original":"You Only Live Once","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":70,"time_start":0,"time_finish":5131,"main_category":null,"summary_full":"Segunda pel\u00edcula dirigida por Fritz Lang (Metr\u00f3polis) en los Estados Unidos. Considerado uno de los primeros 'film noir' -policial negro- \"S\u00f3lo se vive una vez\" es un atrapante y tr\u00e1gico film, protagonizado por el apuesto Henry Fonda (Vi\u00f1as de ira) en uno de los primeros papeles de su legendaria carrera actoral, acompa\u00f1ado por la hermosa Sylvia Sidney (Sabotaje).","summary_short":"Tras cumplir su condena, un ex-convicto intenta rehacer su vida junto a la mujer que ama, quien adem\u00e1s est\u00e1 embarazada. Pero pronto es acusado de un asesinato que no cometi\u00f3 y sus planes se ver\u00e1n arruinados.","runtime":90,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1937-01-01","aired_to":"1937-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-10-10 23:33:02","updated_at":"2021-12-06 15:51:43","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/0a1dbdfe-c6bb-43ab-9163-3603ca8cc608_YouOnlyLiveOnce1937","price":null,"available_from":"2015-10-01","available_to":"2022-10-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":1,"name":"Ni\u00f1os (0-12 a\u00f1os)","name_short":"ATP"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]},{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]},{"slug":"policial","name":"Policial","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/policial.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/policial.jpg"}]}],"directors":[{"slug":"fritz-lang","name":"Fritz Lang","roles":["director","cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/fritz-lang-profile-zb7VF00t04zBaU4OJEihrD5O56s.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"sylvia-sidney","name":"Sylvia Sidney","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/sylvia-sidney-profile-mnTIQavldzHDgPFOmL4BSDFkM8q.jpg"}]},{"slug":"henry-fonda","name":"Henry Fonda","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/henry-fonda-profile-6wXWsqSXF3wCsGcwVqiszy6RX9X.jpg"}]},{"slug":"barton-maclane","name":"Barton MacLane","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/barton-maclane-profile-hcxJh7J38sQIp1X0cQbQY4SbK0F.jpg"}]},{"slug":"jean-dixon","name":"Jean Dixon","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/jean-dixon-profile-vVCyYX7paMvtaU9oXcXCCOs8Hjt.jpg"}]},{"slug":"william-gargan","name":"William Gargan","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/william-gargan-profile-55wJFlLmqeSGKVV91KuqNgSeZT9.jpg"}]},{"slug":"jerome-cowan","name":"Jerome Cowan","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/jerome-cowan-profile-79be685su9LMAr41HMVKby0FsTg.jpg"}]}],"keywords":[],"tags":[{"slug":"crimen","name":"Crimen"},{"slug":"violencia","name":"Violencia"},{"slug":"tiros","name":"Tiros"},{"slug":"asesinato","name":"Asesinato"},{"slug":"embarazo","name":"Embarazo"}],"countries":[{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0a1dbdfe-c6bb-43ab-9163-3603ca8cc608_YouOnlyLiveOnce1937\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0a1dbdfe-c6bb-43ab-9163-3603ca8cc608_YouOnlyLiveOnce1937\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0a1dbdfe-c6bb-43ab-9163-3603ca8cc608_YouOnlyLiveOnce1937\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0a1dbdfe-c6bb-43ab-9163-3603ca8cc608_YouOnlyLiveOnce1937\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0a1dbdfe-c6bb-43ab-9163-3603ca8cc608_YouOnlyLiveOnce1937\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0a1dbdfe-c6bb-43ab-9163-3603ca8cc608_YouOnlyLiveOnce1937\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"0f7524fd-0c85-4434-bc5a-e1312deee444_WesternUnion1941","slug":"espiritu-de-conquista","type":"abono","title":"Esp\u00edritu de conquista","title_original":"Western Union","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":60,"time_start":0,"time_finish":5700,"main_category":null,"summary_full":"Basada en la novela hom\u00f3nima de Zane Grey (con la cual posee m\u00e1s de una diferencia, dicho sea de paso), 'Esp\u00edritu de conquista' es el segundo western de Fritz Lang luego del popular 'La venganza de Frank James', estrenado un a\u00f1o antes. Explotando al m\u00e1ximo las posibilidades del Technicolor, el director alem\u00e1n narra una atrapante historia en torno a dos dis\u00edmiles hermanos usando como trasfondo el hist\u00f3rico cableado entre Omaha y Salt Lake City. Asimismo, otro aspecto a rescatar del film es su representaci\u00f3n de los abor\u00edgenes, quienes \u2014a diferencia de otros tantos westerns de la \u00e9poca\u2014 no son retratados como una violenta y barb\u00e1rica amenaza-, sino con humanidad, respeto y hasta simpat\u00eda.","summary_short":"Vance Shaw, un ex forajido, consigue trabajo en la Western Union ayudando en la colocaci\u00f3n del cable telegr\u00e1fico. Mientras tanto, Jack Slade, su hermano a\u00fan criminal, tiene otros planes en mente... igual que los indios.","runtime":95,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1941-01-01","aired_to":"1941-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-09-25 20:47:36","updated_at":"2021-12-06 15:55:27","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/0f7524fd-0c85-4434-bc5a-e1312deee444_WesternUnion1941","price":null,"available_from":"2018-09-15","available_to":"2022-05-30","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":2,"name":"Pre adolescentes (13-15 a\u00f1os)","name_short":"+13"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"language":null,"subtitle":null,"progress":0,"playcount":0},"genres":[{"slug":"western","name":"Western","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/western.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/western.jpg"}]},{"slug":"de-autor","name":"De Autor","visible":0,"images":[]},{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]}],"directors":[{"slug":"fritz-lang","name":"Fritz Lang","roles":["director","cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/fritz-lang-profile-zb7VF00t04zBaU4OJEihrD5O56s.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"robert-young","name":"Robert Young","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/robert-young-profile-9nvmm7affMwv00g8espZw9FJE7Y.jpg"}]},{"slug":"randolph-scott","name":"Randolph Scott","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/randolph-scott-profile-qM2DNQ7kI9oZqAYfhzgKaGURCnm.jpg"}]},{"slug":"dean-jagger","name":"Dean Jagger","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/dean-jagger-profile-8oowBYfGK3E0EntkS7KaCRSKNmZ.jpg"}]},{"slug":"virginia-gilmore","name":"Virginia Gilmore","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/virginia-gilmore-profile-aWuL15QBDTZazYJFxinITAj5dX0.jpg"}]},{"slug":"john-carradine","name":"John Carradine","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/john-carradine-profile-hv2AAXNlTHVmGgXn8q7025S0g2b.jpg"}]},{"slug":"barton-maclane","name":"Barton MacLane","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/barton-maclane-profile-hcxJh7J38sQIp1X0cQbQY4SbK0F.jpg"}]}],"keywords":[],"tags":[{"slug":"adaptacion","name":"Adaptaci\u00f3n"},{"slug":"viaje","name":"Viaje"},{"slug":"hermanos","name":"Hermanos"},{"slug":"crimen","name":"Crimen"},{"slug":"violencia","name":"Violencia"},{"slug":"tiros","name":"Tiros"}],"countries":[{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0f7524fd-0c85-4434-bc5a-e1312deee444_WesternUnion1941\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0f7524fd-0c85-4434-bc5a-e1312deee444_WesternUnion1941\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0f7524fd-0c85-4434-bc5a-e1312deee444_WesternUnion1941\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0f7524fd-0c85-4434-bc5a-e1312deee444_WesternUnion1941\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0f7524fd-0c85-4434-bc5a-e1312deee444_WesternUnion1941\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/0f7524fd-0c85-4434-bc5a-e1312deee444_WesternUnion1941\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]},{"uuid":"08aced6d-8890-4ac8-823e-2a2ed738c18c_TheChildrenSHour","slug":"la-mentira-infame","type":"abono","title":"La mentira infame","title_original":"The Children's Hour","tmdb_id":null,"imdb_id":null,"imdb_rating":70,"time_start":0,"time_finish":6491,"main_category":null,"summary_full":"Potente drama dirigido y producido por el maestro William Wyler (Ben-Hur, La princesa que quer\u00eda vivir), con la deslumbrante actuaci\u00f3n de la hermosa super-estrella de Hollywood Audrey Hepburn. Nominada a 5 premios de la Academia en la categor\u00eda de Mejor Actriz de Reparto para la destacada interpretaci\u00f3n de Fay Bainter y Mejor Fotograf\u00eda entre otras. El film es una remake de Infamia, tambi\u00e9n dirigida por Wyler en 1936.","summary_short":"En un colegio privado, una revoltosa ni\u00f1a acusa de lesbianismo a sus dos maestras poniendo en peligro sus trabajos. Ellas har\u00e1n todo lo posible para desmentir los rumores que amenazan tanto su vida laboral como personal.","runtime":109,"multilanguage":0,"aspect_ratio":"1.78","aired_from":"1961-01-01","aired_to":"1961-12-31","season":null,"episode":null,"created_at":"2019-10-08 17:03:14","updated_at":"2021-12-06 15:55:00","share_url":"http:\/\/qubitargentina.qbst.com.ar\/content\/08aced6d-8890-4ac8-823e-2a2ed738c18c_TheChildrenSHour","price":null,"available_from":"2014-10-01","available_to":"2022-10-31","subtitle_tracks":"es","audio_default":"en","audio_tracks":["en"],"rating":{"id":1,"name":"Ni\u00f1os (0-12 a\u00f1os)","name_short":"ATP"},"status":{"seen":false,"like":null,"watchlater":false,"progress":109,"playcount":1,"language":null,"subtitle":null},"genres":[{"slug":"clasico","name":"Cl\u00e1sico","visible":0,"images":[]},{"slug":"drama","name":"Drama","visible":1,"images":[{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"},{"type_name":"genre_background","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/genres\/drama.jpg"}]}],"directors":[{"slug":"william-wyler","name":"William Wyler","roles":["director"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/william-wyler-profile-iJ3pqrklebAlED8FNPfRc0XLgiH.jpg"}]}],"actors":[{"slug":"audrey-hepburn","name":"Audrey Hepburn","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/audrey-hepburn-profile-hwPHPRz7YqmcRAlvhag5VPeoaoC.jpg"}]},{"slug":"shirley-maclaine","name":"Shirley MacLaine","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/shirley-maclaine-profile-mpW9c34IAFPW0ODuKR8J0FAqN5i.jpg"}]},{"slug":"james-garner","name":"James Garner","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/james-garner-profile-ebquWZIxVpCABQbD6F6l7eO0HiI.jpg"}]},{"slug":"fay-bainter","name":"Fay Bainter","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/fay-bainter-profile-9dprSxOWwYhcpfQYpUSSYMQVFhy.jpg"}]},{"slug":"veronica-cartwright","name":"Veronica Cartwright","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/veronica-cartwright-profile-8s31kdotRrghkH4DkxpRZCmELYd.jpg"}]},{"slug":"miriam-hopkins","name":"Miriam Hopkins","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/miriam-hopkins-profile-73uxVPWLftadY8elSwO9yVPewlU.jpg"}]},{"slug":"karen-balkin","name":"Karen Balkin","roles":["cast"],"images":[{"type_name":"profile_picture","default":true,"source":"https:\/\/assets.cdnar.net\/qubit\/images_people\/staging\/karen-balkin-profile-8bUMq2n3Qoa800TNFdlYHa45CmP.jpg"}]}],"keywords":[],"tags":[{"slug":"remake","name":"Remake"},{"slug":"infancia","name":"Infancia"},{"slug":"escuela","name":"Escuela"},{"slug":"trabajo","name":"Trabajo"},{"slug":"crisis","name":"Crisis"},{"slug":"juicio","name":"Juicio"},{"slug":"identidad","name":"Identidad"},{"slug":"homosexualidad","name":"Homosexualidad"}],"countries":[{"slug":"eeuu","name":"EE.UU."}],"images":[{"type_name":"content_boxart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/08aced6d-8890-4ac8-823e-2a2ed738c18c_TheChildrenSHour\/thumbnails\/tv.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/08aced6d-8890-4ac8-823e-2a2ed738c18c_TheChildrenSHour\/thumbnails\/fanart_1.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/08aced6d-8890-4ac8-823e-2a2ed738c18c_TheChildrenSHour\/thumbnails\/fanart_2.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/08aced6d-8890-4ac8-823e-2a2ed738c18c_TheChildrenSHour\/thumbnails\/fanart_3.jpg"},{"type_name":"content_fanart","default":false,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/08aced6d-8890-4ac8-823e-2a2ed738c18c_TheChildrenSHour\/thumbnails\/fanart_4.jpg"},{"type_name":"content_boxart_highlight","default":true,"source":"https:\/\/twimglevel3.cdnar.net\/contents\/08aced6d-8890-4ac8-823e-2a2ed738c18c_TheChildrenSHour\/thumbnails\/large_doble.jpg"}]}],"metadata":{"count":16,"page":1,"total":94,"total_pages":6}}}